<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2026-02-13T05:40:22+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-14 21:00&lt;br/&gt;
Tags: tekno, tribe
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;ValenTribes Day Special:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;DJ Spell (live)
Cleansweep
Grunde&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;—&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ID: 20
CC: 150,-&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>9LbIpgeIgL</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#9LbIpgeIgL"/>
    <summary>ValenTribes Day Special: DJ Spell (live) / Cleansweep / Grunde at KAFÉ HÆRVERK on 2026-02-14 21:00</summary>
    <title>ValenTribes Day Special: DJ Spell (live) / Cleansweep / Grunde (2026-02-14)</title>
    <updated>2026-02-12T17:23:00.707Z</updated>
    <dc:date>2026-02-12T17:23:00.707Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-19 22:00&lt;br/&gt;
Tags: house, techno, eclectic
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Philip er en mangfoldig DJ som virkelig har et bredt spekter av musikalske interesser. Han spiller alt fra disco til techno, breakbeat, afro, acid og house, med en spesiell kjærlighet for sistnevnte sjanger. Med ørene alltid spisset for å oppdage nye låter, kan du forvente en musikalsk reise gjennom forskjellige sjangre som vil holde dansegulvet i bevegelse.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://on.soundcloud.com/hK5RwdFiWmYpozvQ7&quot;&gt;https://on.soundcloud.com/hK5RwdFiWmYpozvQ7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gratis inngang&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>IKr3OQkVA3</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#IKr3OQkVA3"/>
    <summary>Philip - hele natta at KAFÉ HÆRVERK on 2026-02-19 22:00</summary>
    <title>Philip - hele natta (2026-02-19)</title>
    <updated>2026-02-12T17:27:11.863Z</updated>
    <dc:date>2026-02-12T17:27:11.863Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-21 22:00&lt;br/&gt;
Tags: techno
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Enda en ekte UK legende på Hærverk!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mark Broom&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A truly prolific artist, Mark Broom has a myriad of production credits to his name having worked with world renowned labels such as Blueprint Records, Rekids, M-plant, EPM, Cocoon, Bpitch Control, Warp Records and the legendary Ifach with Baby Ford.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;It all started in the summer of ‘89 when he landed in Tenerife on vacation and stumbled across the delights of the emerging sounds of Chicago and Acid House. Returning to the UK, he immediately went in search of this new found music, a pair of turntables were bought and with it a musical career was born. He has also had the pleasure of reworking material from artists such as Robert Hood, Floorplan, Alan Fitzpatrick and Gary Beck.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://soundcloud.com/beardman&quot;&gt;https://soundcloud.com/beardman&lt;/a&gt;
&lt;a href=&quot;https://www.instagram.com/markbroom&quot;&gt;https://www.instagram.com/markbroom&lt;/a&gt;
&lt;a href=&quot;https://www.discogs.com/artist/459-Mark-Broom&quot;&gt;https://www.discogs.com/artist/459-Mark-Broom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Annette K varmer opp gølvet!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ID: 20
CC: 200,-&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>CpgddaXBaU</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#CpgddaXBaU"/>
    <summary>Mark Broom (Rekids, M-Plant // UK) / Annette K at KAFÉ HÆRVERK on 2026-02-21 22:00</summary>
    <title>Mark Broom (Rekids, M-Plant // UK) / Annette K (2026-02-21)</title>
    <updated>2026-02-12T17:25:12.944Z</updated>
    <dc:date>2026-02-12T17:25:12.944Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Revolver&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-08 19:00&lt;br/&gt;
Tags: metal, punk, hardcore
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Kniven fyller 13 år i år!!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Søndag den 8 mars er det Kniven-og-kvinnedag, &amp;quot;Knivinnedagen&amp;quot; som vi så fint har kalt det. Og dette feires som vanlig inne i lokalet med kake, en rekke flotte og vakre djs, og rett og slett bare fet fest. Men, i år tar vi det ett steg lenger, slår på stortromma og prøver noe nytt. I år kjører vi på med en konsert i samme slengen. Med andre ord, dobbelt opp med fest, pils og musikk!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;På denne flotte kvelden har vi med oss de lokale og album-aktuelle Oslo harcore punkerne Draümar og de like lokale dødsdoomerne Gloombound. Vi har og fått med oss en hemmelig headliner som ikke ville røpe seg selv helt enda...&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vi håper du har lyst til å være med å feire med oss, vi gleder oss masse iallfall! Mer info kommer snart 🙂&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Litt om bandene&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Oslo’s Draümar mixes ferocious hardcore punk of the classic Norwegian 80s mold, with a hint of grit and psychosis. The band previously released D&#39;Krig EP (Adult Crash Records) and now returns with a full-length on Static Shock Records, out this February. Members also play in Assistert Sjølmord, Molbo and Null Tone.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gloombound from Oslo is a band that blends old-school death metal with dreamy, dark, heavy doom metal. With cheeky guitar lines and hefty riffs, Gloombound creates a unique and intoxicating atmosphere. The sound is depressive, evil and manic, but also beautiful, sombre and peaceful - with a hint of hope amid all the darkness. The band draw inspiration from, among others, diSEMBOWELMENT, Spectral Voice, Dream Unending, Rippikoulu and Tideless, while still maintaining a sound that is entirely their own.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://revolveroslo.ticketco.events/no/nb/e/knivinnedagen_gloombound__dramar__tba&quot;&gt;revolveroslo.ticketco.events&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>Tik2ymELRx</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#Tik2ymELRx"/>
    <summary>Knivinnedagen: Gloombound // Draümar // TBA at Revolver on 2026-03-08 19:00</summary>
    <title>Knivinnedagen: Gloombound // Draümar // TBA (2026-03-08)</title>
    <updated>2026-02-12T08:48:12.147Z</updated>
    <dc:date>2026-02-12T08:48:12.147Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Sub Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-11 17:30&lt;br/&gt;
Tags: metal, jazz
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;AGABAS kommer til Sub Scene 11. april!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Agabas sitt eksplosive sjangerkaos kombinerer ekstremmetall med jazzens grenseløse improvisasjon, og med Kvelertak-turné i ryggen har bandet nettopp bevist for hele Norge at kaoset ikke bare lever i lydbildet. Agabas leverer et fyrverkeri av adrenalindrevet dødsjazz-helvete hvor brutale breakdowns og saksofonsoloer går hånd i hånd.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bandets sound er inspirert av band som Meshuggah, Gojira, The Dillinger Escape Plan og Converge, blandet med et jazzuttrykk i retning John Coltrane og Ornette Coleman. Gjør deg klar for å oppleve musikkens mest ekstreme ytterpunkter. Agabas sitt tredje studioalbum ‘Hard Anger’ kom ut i juni 2025.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/agabas-billetter/1370207109&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>RpO7dfyaNd</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#RpO7dfyaNd"/>
    <summary>Agabas at Sub Scene on 2026-04-11 17:30</summary>
    <title>Agabas (2026-04-11)</title>
    <updated>2026-02-12T13:46:34.118Z</updated>
    <dc:date>2026-02-12T13:46:34.118Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Revolver&lt;br/&gt;
Start: 2026-05-02 18:00&lt;br/&gt;
Tags: indie, pop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Synnings slipper debutplate og spiller den live med fullt band for første gang på Revolver lørdag 2.mai!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Synnings er låtskrivingsprosjektet til musiker og produsent Synnøve Gustavsen Ovrid som lager drivende indiepop på nordnorsk inspirert av f.eks. Clairo, Andy Shauf og Daffo. Med debutalbumet «Velkommen inn» ønskes du varmt velkommen inn i et oppslukende musikalsk og tekstlig univers som åpenbart er skapt av noen som elsker å lage musikk. Albumet er spilt inn og produsert av Synnøve og Martin Miguel Almagro Tonne (Pom Poko) og kommer ut på Dagen er ødelagt 20.mars. Hvis du enda ikke har fått med deg Synnings kan det likevel hende du har hørt musikk Synnøve har komponert for teaterscenen (=OSLOSPELET, Nationaltheateret etc.) eller sett henne som bassist med noen av våre norske indiefavoritter.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Denne artisten har fanget oppmerksomheten vår med et nærvær som gjør hver låt til en liten historie, og en skarp og lekende indiepop-låtskriverpenn.» - GAFFA&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Det er mye mulig vi har fått en norsk Clairo!» - Adresseavisen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Albumet feires og spilles live for første gang på Revolver lørdag 2. mai! Sander Eriksen Nordahl, Håvard Aufles, Ola Djupvik og Synnøve Gustavsen Ovrid er bandet, du er publikum, kom!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://revolveroslo.ticketco.events/no/nb/e/synning__revolver&quot;&gt;revolveroslo.ticketco.events&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>gBS6R6Qytu</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#gBS6R6Qytu"/>
    <summary>Synnings - Releaseshow at Revolver on 2026-05-02 18:00</summary>
    <title>Synnings - Releaseshow (2026-05-02)</title>
    <updated>2026-02-12T09:57:35.023Z</updated>
    <dc:date>2026-02-12T09:57:35.023Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: John Dee&lt;br/&gt;
Start: 2026-09-04 18:00&lt;br/&gt;
Tags: disco
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Gikk du glipp av 90-tallet, eller bare lengter tilbake? DJ Reform94 inntar John Dee fredag 4. september!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;DJ Reform94 lager diskotek som på 90-tallet på John Dee. Vi skrur lys og lyd til maks og inviterer til en svett helaften på dansegulvet. Her får du listepopen fra 90-tallet og låtene du hater å elske (eller elsker å hate?).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Skammens diskotek er en helaften tilegnet deg som digger stilen og musikken fra 90-tallet. Her kan du slå deg løs uten å skjemmes!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 250,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 20.00. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/46642421?brand=johndee&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Reform94_040926_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Reform94_040926_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>DNCADSxfev</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#DNCADSxfev"/>
    <summary>Reform94 at John Dee on 2026-09-04 18:00</summary>
    <title>Reform94 (2026-09-04)</title>
    <updated>2026-02-12T10:26:44.172Z</updated>
    <dc:date>2026-02-12T10:26:44.172Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: John Dee&lt;br/&gt;
Start: 2026-09-05 17:00&lt;br/&gt;
Tags: heavymetal, hardrock, doom
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Etter fjorårets øredøvende suksess er Håndgemeng klare for å vende tilbake til åstedet John Dee lørdag 5. september, for sin eneste headliner-konsert i Oslo i 2026! De som deltok på fjorårets kalas kan bekrefte at dette er en utskeielse du absolutt ikke vil gå glipp av.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I 2026 legger Håndgemeng ut på sin mest ambisiøse turné noensinne, &lt;em&gt;Paths Less Traveled&lt;/em&gt;, med over 50 konserter på klubber og festivaler over hele Europa. Dette inkluderer Copenhell, Freak Valley, Desertfest Berlin og Oslo, Rock in Bourlon, og mange mange flere, som tar dem gjennom land som Tyskland, Frankrike, Nederland, Sveits, Østerrike, England, Skottland, Danmark og selvfølgelig Norge.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Når verden brenner rundt oss, er det på tide å skru opp volumet, finn frem skinnvesten, åpne en kald en og la seg servere knallhard apokalypse-rock! Bli med oss til helvete for å herske, ikke lide!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med seg på apokalypsens soundtrack har de med både Kjöter og Loose Teeth som support!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kjöter er bandet som har knekt koden på norsk pønkrock, og som følger opp tradisjon uten å være redd for å tøye grenser. De leverer solide låter med et rått uttrykk, hvor du får følelsen av å oppdage et autentisk norsk band på 80-tallet for første gang.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Loose Teeth har blitt omtalt som «the Beatles of Punk», men framstår nok mer som hardcorens kakerlakk. De låter som om Lemmy hadde vokst opp i en knarkmarinert trailerpark, heller enn å ligge halvsvimt bak i bussen til Hawkwind. Dødsforakt, livsforakt og god, gammeldags ekstremfyll er gjengående temaer i et metallisk rock&#39;n&#39;roll-øs – i møte med kjeften som et rustent brekkjern med maks swung!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 350,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementer har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1518400833?brand=johndee&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Handgemeng_050926_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Handgemeng_050926_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>X3HddP8ka8</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#X3HddP8ka8"/>
    <summary>Håndgemeng at John Dee on 2026-09-05 17:00</summary>
    <title>Håndgemeng (2026-09-05)</title>
    <updated>2026-02-12T10:18:40.246Z</updated>
    <dc:date>2026-02-12T10:18:40.246Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vulkan Arena&lt;br/&gt;
Start: 2026-11-07 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Rock, 80s
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;LOVESHACK PÅ VULKAN ARENA!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Lørdag 07.11 inntar Loveshack, ditt favoritt 80-tallsband, Vulkan Arena.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med over 2200 konserter bak seg er Loveshack et av Norges mest aktive og ettertraktede band. I 2026 feirer bandet sitt 28. år, og de planlegger å være mer på veien enn de fleste andre norske band. Turnéavslutningen legger de i år til Vulkan Arena!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Loveshack angriper hver eneste konsert med innstillingen:
&amp;quot;Dette skal bli den beste konserten vi noensinne har gjort!&amp;quot;
Det er nettopp denne energien som har gjort dem til publikumsfavoritter – enten det er private events, klubbjobber, afterski, studentfester eller store festivaler.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hiv deg med i Loveshacks velsmurte tidsmaskin, og bli med tilbake til 80-tallet! Vi garanterer en festkveld med alle låtene du elsker.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Loveshack er:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Svein (leadvokal/gitar)
Aslak (leadvokal/bass)
Truls (trommer/vokal)
Christian (keyboards/vokal)
Ken (gitarhelt/vokal)&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1507915055&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>lJeYU4l2HQ</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#lJeYU4l2HQ"/>
    <summary>Loveshack at Vulkan Arena on 2026-11-07 18:00</summary>
    <title>Loveshack (2026-11-07)</title>
    <updated>2026-02-12T09:04:18.881Z</updated>
    <dc:date>2026-02-12T09:04:18.881Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2026-02-13T05:40:22+01:00</dc:date>
</feed>
