<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2026-02-11T05:46:20+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Revolver&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-13 21:00&lt;br/&gt;
Tags: alternativ, rock, indie
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Fredag 13. feb 2026 kl 22-03: Bli med tilbake til en tid da alternative var bra og indie var nytt, nærmere bestemt årene 1987 til 2000. Kjøl nebbet og hent frem tenåringsangsten med det perfekte lydsporet: gamle hits og skjulte skatter fra alternative rock, indie og punk.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>iZkNX0KG1q</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#iZkNX0KG1q"/>
    <summary>DJ Thrish &amp; Tinage Dirtbag at Revolver on 2026-02-13 21:00</summary>
    <title>DJ Thrish &amp; Tinage Dirtbag (2026-02-13)</title>
    <updated>2026-02-10T13:35:37.541Z</updated>
    <dc:date>2026-02-10T13:35:37.541Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Goldie Oslo&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-21 22:00&lt;br/&gt;
Tags: elektronisk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;SELECTIVE NIGHTS is about bringing culture and music together - creating something fresh for the Oslo nightlife.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hosted by Monsieur Dukuly, with DJ sets from FAFO and Big T, and a live performance by Mabira.
We’re also bringing something extra: tooth gems on site by Eternal Echo. This night is about showcasing a new kind of experience different from what you’re used to. Expect new vibes, new energy, and a carefully curated atmosphere. We want to give our audience something special, and we hope you enjoy this night with us.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Come support your locals.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/selective-nights-billetter/1816445803&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>HUEPkctair</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#HUEPkctair"/>
    <summary>Selective Nights at Goldie Oslo on 2026-02-21 22:00</summary>
    <title>Selective Nights (2026-02-21)</title>
    <updated>2026-02-10T12:34:07.133Z</updated>
    <dc:date>2026-02-10T12:34:07.133Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vaterland&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-27 19:00&lt;br/&gt;
Tags: rock, punkrock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Local Hero er tre menn fra Oslo som har drevet med musikk mesteparten av sine liv, både sammen og i andre konstellasjoner, bl.a. Dead Beat, Apes from Space og SickDon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Da samfunnet stengte i 2020 kjente trioen på behovet for å lage sanger de ikke kunne laget da de var tjue, men måtte leve et liv først for å kunne skrive. Sanger som handler om å vokse opp, miste noe, finne noe nytt og se fremover samtidig som man minnes fortiden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Musikalsk befinner de seg et sted mellom snill punkrock og rufsete heartland rock med hjertet utapå skjorta. Tenk Bruce Springsteen og The Gaslight Anthem på fest med Dave Hause og Social Distortion på anlegget.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;|||||||&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med sterkt fengende låter og en herlig formidlingsevne har Thomas And The Angry Hearts allerede opparbeidet seg en trofast fanskare. Med sin særegne og energiske blanding av americana, irsk folkemusikk og rocka pop-refrenger lyser det spilleglede og entusiasme når de er på scenen.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/local-hero--thomas--the-angry-hearts-billetter/1824378105&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>ndK9EvCQQT</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#ndK9EvCQQT"/>
    <summary>Local Hero + Thomas &amp; The Angry Hearts at Vaterland on 2026-03-27 19:00</summary>
    <title>Local Hero + Thomas &amp; The Angry Hearts (2026-03-27)</title>
    <updated>2026-02-10T16:51:07.656Z</updated>
    <dc:date>2026-02-10T16:51:07.656Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2026-05-29 17:00&lt;br/&gt;
Tags: Rock, OlabilRock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Lokal Samling er et rockeband basert i Oslo som består av Philip Helgar, Casper Rodvelt, Petter
Lundby Nilsen og Erik Goplen. De har selv døpt sjangeren sin olabilrock, muligens best
beskrevet som et sted mellom garasjerock og naiv pop. De tar for seg store, eksistensielle
temaer, gjemt bak mannen-i-gata-tekster, men også små og tilsynelatende uviktige problemer,
blåst ut av proporsjoner.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“Lokal Samling skjønner hva rocksjangeren kan brukes til. Både lydbildet og tekstuniverset tyder på en kjærlighet for musikk, og et band som tar musikk og seg selv akkurat passe seriøst - og akkurat passe useriøst.” skriver Gaffa.no om Lokal Samling sitt første album «Jeg mener det». Det nærmer seg ett år siden albumet kom, og 29. mai inviterer Lokal Samling til ny konsert på lufthavna MIR for en mulighet til å høre sangene på nytt, muligens høre noen nye låter, og ikke minst; kjøpe ALBUMET PÅ VINYL!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;MIR åpner kl 19:00
Konsertstart kl 20:00 (Supp) og kl 21:00&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CC: 250,-
ID : 20 +&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>raXHv0sEaD</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#raXHv0sEaD"/>
    <summary>LOKAL SAMLING - Live på MIR at Mir on 2026-05-29 17:00</summary>
    <title>LOKAL SAMLING - Live på MIR (2026-05-29)</title>
    <updated>2026-02-10T13:53:06.411Z</updated>
    <dc:date>2026-02-10T13:53:06.411Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2026-06-02 17:00&lt;br/&gt;
Tags: industrial, metal
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Static-X tar med seg sin «evil disco» til Oslo og Rockefeller 2. juni! De har siden 90-tallet vært en av de mest gjenkjennelige og kompromissløse kreftene på den internasjonale metalscenen, med sin unike miks av industrial, groove og nu metal.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Etter den ikoniske frontfiguren Wayne Static sin altfor tidlige bortgang i 2014 reiste bandet seg igjen for å hedre hans arv. I dag bæres fakkelen videre med samme energi, tyngde og respekt for universet han bygde. Static-X er tilbake, sterkere og mer dystopiske enn noensinne, med klassikere som «Push It», «I&#39;m with Stupid» og «Cold».&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 445,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementer har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/524380794?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Static-X_020626_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Static-X_020626_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>YSNVkTlXlB</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#YSNVkTlXlB"/>
    <summary>Static-X at Rockefeller on 2026-06-02 17:00</summary>
    <title>Static-X (2026-06-02)</title>
    <updated>2026-02-10T08:57:02.109Z</updated>
    <dc:date>2026-02-10T08:57:02.109Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2026-02-11T05:46:20+01:00</dc:date>
</feed>
