<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2026-01-09T05:19:40+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-24 19:00&lt;br/&gt;
Tags: Punkrock, Fuzzrock, Bråk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Velkommen til første utgave av konsertserien! Vi starter brakende ferskt med noen to kruttsterke band.
Fort Fort: Støyete, kaotisk hjernesmeltende, kjedsomhetsknusende støyrock fra Oslo som er så støggbra at du nesten kan tro at du ser Butthole Surfers foran trynet på deg (med ølbriller er nok det fullstendig garantert). Syrete jams og faens til trøkk!
Organ Donor: Ahhhhhh,,,, her har vi en gjeng som virkelig klarer å opplive den ungdommelige vakre følelsen til 90 tallets skrangleindie. Plenty med fuzz, gode popmelodier og et særdeles ekte ungdommelig preg som man ikke engang finner i unge band så ofte idag!!!!
150 spenn i døra
Aldersgrense: 18+
Alle under får slippe inn med edru verge 🙂&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://tikkio.com/events/61237&quot;&gt;tikkio.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>8lEtizElDi</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#8lEtizElDi"/>
    <summary>Ny Lyd Vol 1: Fort Fort og Organ Donor at KAFÉ HÆRVERK on 2026-01-24 19:00</summary>
    <title>Ny Lyd Vol 1: Fort Fort og Organ Donor (2026-01-24)</title>
    <updated>2026-01-09T00:22:19.352Z</updated>
    <dc:date>2026-01-09T00:22:19.352Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-31 19:00&lt;br/&gt;
Tags: Pop, Psychdelic, Rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Etter to kritikerroste album har Closing Eyes signert med Sheep Chase Records. På høsten i fjor slapp de sin tredje fullengder, “Searching for Shangri-La”. Dette er platen der Closing Eyes måtte tenke nytt. Begge de to første platene fant sin form i studio med mye overdubs og studiotriks. Siden bandet trengte en ny tilnærming, startet de like godt å jamme. Pandemien herjet og det var få muligheter til å spille live uansett. Jammingen åpnet nye muligheter og gav en ny gnist!
Etter noen år med lite livstegn har bandet nå en haug med nye låter i bagasjen og er mer samspilte enn noen gang. Det nye albumet høres fortsatt umiskjennelig ut som Closing Eyes, men i en mye løsere og friere utgave. Nikkene til inspirasjonskildene lurer fortsatt i kulissene, men det føles enda mer unikt og eget på “Searching for Shangri-La”. 31. Januar kommer Closing Eyes til Hærverk for å spille, og kanskje gi noen smakeblikk på nye låter som ikke enda er sluppet!
“En plate skapt av lekelyst og uhøytidelighet med et hjerte som banker og bobler for rekonstruert pop-finesse. En sterk femmer” Deichman Musikk om Eternal Fidelity.
Resultatet er en drøm av en førsteplate. Den gir ikke en lyst på «mer» musikk, bare mer tid med det som allerede eksisterer. 6/6 – Bergens Tidendes anmdelse av “Soft Years”
Et opium for lyttere som synes solbriller inne er helt riktig! – Ando Woltman, Morgenbladets anmeldese av “Soft Years”
CC: 100 NOK!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://tikkio.com/events/61279&quot;&gt;tikkio.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>IxxHAMjc0F</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#IxxHAMjc0F"/>
    <summary>Closing Eyes at KAFÉ HÆRVERK on 2026-01-31 19:00</summary>
    <title>Closing Eyes (2026-01-31)</title>
    <updated>2026-01-09T00:16:28.131Z</updated>
    <dc:date>2026-01-09T00:16:28.131Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-21 19:00&lt;br/&gt;
Tags: Pønk, Hardcore, Punkrock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;DISSEKERAD (SE):
Hardcore från Stockholm!
Medlemmar från Totalitär, Avskum, Brainbombs mfl.
Släpper sin 4e LP ”Väggarna Rasar” inom kort.
&lt;a href=&quot;https://phobiarecords.bandcamp.com/.../dissekerad-inre&quot;&gt;https://phobiarecords.bandcamp.com/.../dissekerad-inre&lt;/a&gt;...
&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/Dissekerad&quot;&gt;https://www.facebook.com/Dissekerad&lt;/a&gt;
STABBER:
Aggressivt och energiskt hardcore/punk från Oslo .
Medlemmar från Negativ, The Instigation, Svartpeeng, Kunste Ruter, Asinin, Invisible hand and Que lindo
&lt;a href=&quot;https://stabber.bandcamp.com/album/ep&quot;&gt;https://stabber.bandcamp.com/album/ep&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://tikkio.com/events/61278&quot;&gt;tikkio.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>bEB41WrSdI</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#bEB41WrSdI"/>
    <summary>Dissekerad &amp; Stabber at KAFÉ HÆRVERK on 2026-02-21 19:00</summary>
    <title>Dissekerad &amp; Stabber (2026-02-21)</title>
    <updated>2026-01-09T00:25:11.685Z</updated>
    <dc:date>2026-01-09T00:25:11.685Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-05 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Pop, Vise, Norsk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Tormod Mikkelsen :
Med en umiskjennelig lydsignatur som glir elegant inn i den norske visetradisjonen, tar låtene for seg hva som former oss gjennom livet. Noen ganger er du så høyt oppe at du nesten flyr, før du snubler rett over i fritt fall.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mere info kommer i Februar !!!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;MIR åpner kl 19:00
Konsertstart Kl 20:00
CC : 200,-
ID : 20+&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>4gQbw5EL48</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#4gQbw5EL48"/>
    <summary>Tormod Mikkelsen - Live at Mir on 2026-03-05 18:00</summary>
    <title>Tormod Mikkelsen - Live (2026-03-05)</title>
    <updated>2026-01-08T21:50:39.345Z</updated>
    <dc:date>2026-01-08T21:50:39.345Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Revolver&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-09 18:00&lt;br/&gt;
Tags: indie, rock, svensk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Björns vänner kommer til Oslo og spiller på Revolver 9. april. Bandet, som har eksistert siden slutten av 90-tallet, er kjent for sin melodiske, indiepregede poprock med tekster som er både direkte, poetiske, humoristiske og treffende. Med låter som «Åkrar och himmel», «Vad ska jag med ett foto på deg?» og «Svart på vitt» har de opparbeidet seg en trofast følgerskare og et solid rykte som et sterkt liveband.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Konserten markerer også starten på en ny periode for Björns vänner. Senere i år slipper de albumet All tid i verden, deres første på flere år. Plata er spilt inn etter at alle medlemmene for første gang på lenge bor i samme land, noe som har gitt et mer samspilt og organisk uttrykk – med mer moll, mystikk og umiddelbarhet enn tidligere. Det finnes ennå ingen musikk ute, men vinylen er allerede annonsert og forventes levert fra presseriet i løpet av høsten, forhåpentligvis innen konserten 9. april!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://revolveroslo.ticketco.events/no/nb/e/bjrns_vnner_se__revolver&quot;&gt;revolveroslo.ticketco.events&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>zFWyAv3iSv</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#zFWyAv3iSv"/>
    <summary>Björns vänner (se) at Revolver on 2026-04-09 18:00</summary>
    <title>Björns vänner (se) (2026-04-09)</title>
    <updated>2026-01-08T10:46:53.413Z</updated>
    <dc:date>2026-01-08T10:46:53.413Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: John Dee&lt;br/&gt;
Start: 2026-05-28 17:00&lt;br/&gt;
Tags: synthpop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Den København-baserte duoen GENTS fyller 10 år som band og er aktuelle med sitt nye album &lt;em&gt;Masculinity&lt;/em&gt;, som slippes 30. januar. Torsdag 28. mai inntar de John Dee på jubileumsturneen!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;GENTS, bestående av Niels Fejrskov Juhl og Theis Vesterløkke, har tidligere fylt dansegulv med anerkjente utgivelser som &lt;em&gt;Embrace the Future&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;About Time&lt;/em&gt; og &lt;em&gt;souvenir&lt;/em&gt;. På &lt;em&gt;Masculinity&lt;/em&gt; beveger GENTS seg bort fra frodig synthpop og over i et mer intimt uttrykk, med skjøre akustiske gitarer, historiefortellende tekster og et mer nedstrippet lydbilde. Det karakteristiske glimtet i øyet er fortsatt til stede, men de nesten folkinspirerte låtene viser en ny side av GENTS, der to artister i trettiårene inviterer lytteren tett på tvil og sårbarhet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;På konserten kan publikum forvente en miks av velkjent synthpop fra bandets katalog, kombinert med nye låter fra &lt;em&gt;Masculinity&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;+ support: Vibrant as F)(K&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vibrant as F)(K er soloprosjektet til gitarist og komponist Rune Risager, og utforsker et personlig og kompromissløst uttrykk innen moderne gitarbasert musikk. Med høy intensitet og sterk energi skaper han et lydbilde som spenner fra tranceaktige, atmosfæriske landskap til tyngre, mer doom-inspirerte partier og mer poporienterte elementer.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Liveopptredenene er kraftfulle og engasjerende, og er laget for å skape en intens og kollektiv opplevelse i rommet. Vibrant AF har tidligere vært support for Trentemøller på europaturné, og er nå aktuell med nytt materiale og flere konserter i 2026.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 260,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1914826203?brand=johndee&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_GENTS_280526_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_GENTS_280526_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>ZYl2X6H3M8</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#ZYl2X6H3M8"/>
    <summary>GENTS at John Dee on 2026-05-28 17:00</summary>
    <title>GENTS (2026-05-28)</title>
    <updated>2026-01-08T09:46:54.224Z</updated>
    <dc:date>2026-01-08T09:46:54.224Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2026-09-16 17:00&lt;br/&gt;
Tags: ambient, electronica
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;For første gang siden 2014 er Alessandro Cortini tilbake i Oslo! Nesten ti år etter at han sto på scenen som keyboardist i Nine Inch Nails, vender en av samtidselektronisk musikks mest markante stemmer tilbake – denne gangen med en helt spesiell solokonsert på Rockefeller onsdag 16. september under Ultima 2026.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Cortini tar med seg et audiovisuelt sett, inspirert av det skiftende og stille ekspanderende universet i NATI INFINITI. Publikum får en sanntidsdialog mellom lyd og bilde, bygget rundt Strega – den semimodulære synthen han selv har vært med på å utvikle.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Resultatet er mørkt, ømt og i konstant bevegelse – som om noe hele tiden er i ferd med å bryte gjennom overflaten.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 450,- / 285,- (Ultima-medlemmer) + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har noen unummererte sitteplasser samt ståplasser tilgjengelig etter først til mølla-prinsippet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1429343783?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Alessandro_Cortini_160926_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Alessandro_Cortini_160926_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>zyxUwZBIAJ</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#zyxUwZBIAJ"/>
    <summary>Alessandro Cortini at Rockefeller on 2026-09-16 17:00</summary>
    <title>Alessandro Cortini (2026-09-16)</title>
    <updated>2026-01-08T09:49:37.279Z</updated>
    <dc:date>2026-01-08T09:49:37.279Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2026-01-09T05:19:40+01:00</dc:date>
</feed>
