<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2026-01-28T05:22:04+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-29 22:00&lt;br/&gt;
Tags: house, disco, electic
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Olefonken er en DJ og produsent fra Oslo som var med å starte gruppa hubbabubbaklubb, og er den ene halvdelen bak etiketten Snorkel Records.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De ekstra oppmerksomme kjenner han også kanskje som Sure Sivert, mannen bak den populære miks-serien Sure Oppstøt som har fokus på glemte norske låter og andre bængerz.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://soundcloud.com/olefonken&quot;&gt;https://soundcloud.com/olefonken&lt;/a&gt;
&lt;a href=&quot;https://soundcloud.com/sure-sivert/&quot;&gt;https://soundcloud.com/sure-sivert/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gratis inngang!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>IpL1M4CLTm</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#IpL1M4CLTm"/>
    <summary>Olefonken (Snorkel/hubbabubbaklubb) at KAFÉ HÆRVERK on 2026-01-29 22:00</summary>
    <title>Olefonken (Snorkel/hubbabubbaklubb) (2026-01-29)</title>
    <updated>2026-01-27T11:49:19.191Z</updated>
    <dc:date>2026-01-27T11:49:19.191Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-06 22:00&lt;br/&gt;
Tags: techno, breakbeat, rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Fredag 6. februar 2026 | 23:00 | Id: 20 | cc: 150,-
techno / breakbeat / rock&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Fra Oslos bakerste bakgater, Fredrik og Isak fra Skitne Kroner gjør et DJ-set på Blå denne fredagen.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1011527572&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>gWY1HFNaH7</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#gWY1HFNaH7"/>
    <summary>Skitne Djs /BLÅ at BLÅ on 2026-02-06 22:00</summary>
    <title>Skitne Djs /BLÅ (2026-02-06)</title>
    <updated>2026-01-27T09:45:18.686Z</updated>
    <dc:date>2026-01-27T09:45:18.686Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-07 18:00&lt;br/&gt;
Tags: electronic, avantpop, ambient
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Lørdag 7. februar 2026 | 10:00 | Id: 20 | cc: 150,-
Glitch / electronic / avant-pop&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;NO
Estiske laurel 2 (motonormal, vasall club) har gjennom flere album og EPer under soloprosjektet sitt laurel 2 føyet seg inn i det nord-europeiske sjangerlandskapet med elektroniske utgivelser preget av minimalisme og introspeksjon.
Utgivelsene har en glitchy tekstur og et drømmende uttrykk, der oppstykkede breaks, samples fra videospill, og ambient-loops akkompagneres av abstrakt vokal. Det er eksperimentell pop, skapt for ettertenksomt lytting.
Siden 2021 har laurel 2 gitt ut to album («kasutu» &amp;amp; «Brazil») og fire EPer. Han er vokalist I bandet motonormal, utgjør halvparten av produsentduoen vasall club og er aktuell med radioshowet Smoke Break på IDA Radio.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;EN
laurel 2 is an Estonian artist whose work explores minimalism, emotional restraint, and subtle intensity. Rooted in northern privacy and an introspective approach, their practice focuses on atmosphere, texture, and the careful use of space. laurel 2 creates dreamy works that balance fragility and precision, inviting focused attention rather than spectacle. Carefully selected breakbeat chops, eerie samples from old video games &amp;amp; ever-evolving ambient loops flavoured with unrecognizable vocals make the project well-suited for intimate venues, curated programs, and attentive listening environments.
Since 2021 laurel 2 has released 2 albums (“kasutu”, “brazil”) and 4 EPs (“xflies”, ”xflies b-side” “enese etapp”, “repellency treatment”). Alongside laurel 2, he is the lead singer in the band motonormal, half of the newly formed producer duo vasall club, and hosts a radio show called smoke break on IDA Radio.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;—
Supported by the Norwegian Arts Council and Liveurope.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1329535564&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>fEaFAr29WL</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#fEaFAr29WL"/>
    <summary>laurel 2 (live) /BLÅ at BLÅ on 2026-02-07 18:00</summary>
    <title>laurel 2 (live) /BLÅ (2026-02-07)</title>
    <updated>2026-01-27T12:47:04.465Z</updated>
    <dc:date>2026-01-27T12:47:04.465Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vaterland&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-14 19:00&lt;br/&gt;
Tags: punk, thrash, hardcore
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Oslo-baserte Cargokult opererer i grenselandet mellom mørk crustpunk, kjapp kjellerthrash og amerikansk åttitalls-hardcore. Med blodlinjer tilbake til hardcorepunk-miljøene i Kongsberg og Bergen på nittitallet, bærer bandet arven videre etter bandene I.O.U. og Thunderdicks. Etter EP-en “Crucifixion of the Idiot” på Cylinder Recordings er Cargokult nå klare med sin første fullengder, “Svermere”, som slippes snart på Fücking Northpole Records.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Etter eit opphald i solariumet til Iver Sandøy (Solslottet Studio) for ferdigsnekring av nytt tøsealbum, “Fuzz Omnipus” (2026), er tøsene kryptoklare for meir maligne og esande tilstandar etter leggetid. Viss übertøstoget har gått deg galehus forbi, så har tøsene to album og to EP-ar som gneg i samvitet. Übertøs har vore ein ellevill underjordisk gangar i rock n&#39;roll-delen av det bergenske musikkteppet sidan 2003. Fersk singel (“Dog Days”) kommer 24.januar. Den kan du rote deg fram til via Spoti Fy.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/cargokult--ubertos-billetter/56965005&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>h9y44U6iYT</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#h9y44U6iYT"/>
    <summary>Cargokult + Übertøs at Vaterland on 2026-02-14 19:00</summary>
    <title>Cargokult + Übertøs (2026-02-14)</title>
    <updated>2026-01-27T12:19:05.684Z</updated>
    <dc:date>2026-01-27T12:19:05.684Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vaterland&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-19 19:00&lt;br/&gt;
Tags: Rock, metal
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Hollow Peak er et relativt nyetablert rockeband som kombinerer tunge gitarriff, innslag av doble basstrommer og følelsesladde melodier. Bandet er etablert på Hamar, og består av musikere som har vært aktive i den norske og internasjonale rock- og metalscenen i mange år. Medlemmene Ragnhild «Nell» Westgaard (vokal), Marius Karlsen (trommer), Henning Ramseth og Vegard Frydenlund Ripsrud (gitarer) og Stian Dalslåen (bass) skaper musikk som både sparker og berører.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I 2023 ga bandet ut sin første EP, et lavbudsjettprosjekt som la grunnlaget for soundet deres. Tre år senere står de klare med debutalbumet Obsidian Cult, ute 23. januar på Massacre Records. Her er uttrykket mer modent, lydbildet større og produksjonen skjerpet. Plata markerer et tydelig steg videre for bandet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;||||||&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Fake Eclipse er et moderne metalband som forener brutal kraft med ekte følelser. Musikken er rå, ærlig og kompromissløs, et møte mellom mørket og det menneskelige.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med eksplosive riff, tunge rytmer og melodiøse partier skaper de et uttrykk som både river og rører, som treffer kroppen først, men blir værende i sjelen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mens andre jager perfeksjon, jakter Fake Eclipse på sannhet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tekstene går rett under huden, ærlige historier om psykisk helse, identitet, håp og kampen for å finne lys når alt føles mørkt. Vokalen bærer ordene med nerve og intensitet, mens instrumentene gir dem liv med en brutal, men vakker energi.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Fake Eclipse er mer enn musikk, det er et behov for å uttrykke det som ikke alltid kan sies høyt. Følelser som river, stillhet som bygger styrke, og øyeblikk der alt stopper før det eksploderer igjen. Dette er ikke bare lyd. Dette er Fake Eclipse.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/hollow-peak--fake-eclipse-billetter/479328738&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>APiCH1PrTr</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#APiCH1PrTr"/>
    <summary>Hollow Peak + Fake Eclipse at Vaterland on 2026-02-19 19:00</summary>
    <title>Hollow Peak + Fake Eclipse (2026-02-19)</title>
    <updated>2026-01-27T16:21:11.276Z</updated>
    <dc:date>2026-01-27T16:21:11.276Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Revolver&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-13 19:00&lt;br/&gt;
Tags: punk, metal
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Som det framgår av bandnavnet, smeller det som regel når The Explödements setter i gang eksperimentene sine inne på laboratoriet. Vi er et firehodet beist med hoder som ikke alltid trekker i samme retning. Det betyr ikke at vi er et band som krangler og slåss på øvinger, men snarere at vi ikke alltid vet hvor, når og hvordan det kommer til å smelle – men smelle gjør det. Utgangspunktet for eksperimenteringa er vår felles kjærlighet til metallen, ekstremmetallen, hardrocken, punken, hardcoren, garasjerocken og bluesen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;På vårparten 2025 slapp vi fem singler som vi er både glade i og stolte av. Lenker til disse, samt tidligere utgivelser, finner du i lista lenger ned på sida. Ut over å ha snudd noen lokale rockebuler og -festivaler på huet, har vi blant annet gjestet scener som Odal Rockfestival, Last Train og Revolver, samt spilt supportjobber for Honningbarna, Valentourettes og Kvelertak på litt større scener. Lenker til utvalgte liveopptredener finner du i lista lenger ned på sida.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;The Explödements er: Håkon (vokal), Kristian (gitar), Tommy (bass) og Tom (trommer)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Farcosa:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Etter et møter ute på byen med fake leg og felles kjærlighet for Nirvana, samlet Lars, Anders og Robert seg i en kjeller for å teste ut noen låter. Det tok to øvinger så satt sounden seg ganske tidlig. Etter noen konserter og et par runder i studio på Ocean Sound Recordings, er de nå klare med det tredje albumet som er spilt inn på Robert Lang Studios i Seattle. &amp;quot;Forever In Different Ways&amp;quot; er første singel fra kommende skiva. Ute der du finner musikk!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://revolveroslo.ticketco.events/no/nb/e/the_expldements__farcosa__revolver&quot;&gt;revolveroslo.ticketco.events&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>eGq70BA8ol</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#eGq70BA8ol"/>
    <summary>The Explödements // Farcosa at Revolver on 2026-03-13 19:00</summary>
    <title>The Explödements // Farcosa (2026-03-13)</title>
    <updated>2026-01-27T12:00:50.688Z</updated>
    <dc:date>2026-01-27T12:00:50.688Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-14 17:00&lt;br/&gt;
Tags: Folk,
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Etter nesten åtte år er supergruppen TeleGram tilbake med sitttterlengtede andre album «Common Good». Albumet følger opp debututgivelsen «The Right Song» (2018), som ble møtt
med unison begeistring fra både kritikere og publikum. Førstealbumet høstet lovord som «For et sound og for en tilstand av musikalsk velvære!», «En debutplate det lukter gull og grønne skogerav!» (Musikknyheter), og førte til utstrakt turnering i store deler av landet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I arbeidet med kommende album valgte bandet ut 10 nykomponerte låter og pakket med seg instrumenter, mikrofoner og soveposer og innlosjerte seg på en gammel støl i Valdres-Pella. Midt mellom høstfarget lyng og knitrende peiskos, ble låtene spilt inn live i ett og samme rom. Dette har gitt albumet en helt egen nerve der hver tone og lyd i det gnistrende samspillet mellom de fire, er
ekte og nært.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Både på plate og på konserter beveger TeleGram seg i et musikalsk landskap der gitarbasert Americana møter utbroderte strykearrangementer og florlette vokalharmonier. Bandet holder fast
ved sin egendefinerte sjanger «folkinspirert Kammerpop» – som favner både det intime og det storslåtte.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;TeleGram består av fire musikere med lang fartstid og erfaring fra noen av Norges mest markante prosjekter og scener (Karpe, Katzenjammer, Lillebjørn Nilsen, Odd Nordstoga m.fl.). De fire musikerne kjente til hverandre fra tidligere samarbeid, men kom sammen som gruppe for første gang i 2015 da de innså at mange av de samme musikalske interessene måtte utforskes i felleskap:
Sterke låter med inspirasjon fra klassisk folk- og singer/songwriter-tradisjon kombinert med nydelig flerstemt sang og et lydbilde som er både rytmisk drivende og klanglig mykt og vakkert.Tross ulike bakgrunner og karrierer forenes de i et felles musikalsk uttrykk som er varmt, autentisk og tidløs&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;· Kaja Fjellberg Pettersen - cello, vokal
· Anne Marit Bergheim - vokal, gitarer, mandolin
· Marius Graff - vokal, gitarer, banjo
· Håkon Aase - fiolin, vokal&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;NB! Dørene åpner 18:00
Konsertstart 19:00
CC 250 + avgift&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://tikkio.com/events/61762&quot;&gt;tikkio.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>gu0d7nNRDC</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#gu0d7nNRDC"/>
    <summary>TeleGram slippkonsert // Kafé Hærverk  at KAFÉ HÆRVERK on 2026-03-14 17:00</summary>
    <title>TeleGram slippkonsert // Kafé Hærverk  (2026-03-14)</title>
    <updated>2026-01-27T18:15:05.21Z</updated>
    <dc:date>2026-01-27T18:15:05.21Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-14 19:00&lt;br/&gt;
Tags: Psych, surf, rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Utflippa lounge rock med vibber av folkemusikk, jazzy surf og psykedelia. Med utspring fra den fruktbare dronescenen i Haugesund spiller medlemmene også i band som Electric Eye, Lumen Drones, Undergrünnen og The Low Frequency in Stereo.
Dører: 20:00
Konsertstart: 21:00
Inngang: 250.-+avgift
ID: 20&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bandet har gitt ut fem album, den siste «New Dimensions» kom på Sheep Chase Records i fjor og høstet mye skryt for låtene som er bygd opp rundt groovy basslinjer, melodiøst orgel, swingende trommer og catchy gitarer med et hypnotisk driv.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“På femtealbumet «New Dimensions» gir kvartetten oss de lange tankers rock, samtidig som musikken passer helt fint til å stå og duve på konsert med et krus i hånden.” Audun Vinger - Dagens Næringsliv&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“Champagne of course” framstår som verdens heftigste jam en tidlig morgen i det sola truer med å bryte illusjonen om at tiden har stanset”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mode Steinkjer - Dagsavisen (⅚ for hyllest til Min Bul)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Morgenbladets Ando Woltmann anbefaler «Tellus» og skriver bl. a. &amp;quot;det tar ikke mange taktene før man skjønner at bandet er inne på noe! Et album som skapt for kolonnekjøring og reiser av mer åndelig karakter! &amp;quot;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mojo Magazine: &amp;quot;Yet despite the touchstones, freshness comes from the outfit´s five core members revelling in the tension of playing against and with each other. It all seamlessly fuses on this elegant trip into inner space.&amp;quot; - Kieron Tyler&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://linktr.ee/actiontensionspace&quot;&gt;https://linktr.ee/actiontensionspace&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Per Steinar Lie – Lap-steel og elektrisk gitar
Øystein Braut – Gitar, orgel og mellotron
Julius Lind – Bass
Ørjan Haaland – Trommer
Ståle Liavik Solberg – Perkusjon&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://tikkio.com/events/61779&quot;&gt;tikkio.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>7pBrbYZsxS</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#7pBrbYZsxS"/>
    <summary>Action &amp; Tension &amp; Space // Kafé Hærverk  at KAFÉ HÆRVERK on 2026-03-14 19:00</summary>
    <title>Action &amp; Tension &amp; Space // Kafé Hærverk  (2026-03-14)</title>
    <updated>2026-01-27T14:00:23.947Z</updated>
    <dc:date>2026-01-27T14:00:23.947Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-26 19:00&lt;br/&gt;
Tags: Pop, Viser
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Torsdag 26.03 kommer Julie Kleive med Håkon Brunborg Kjenstad og Herman Wildhagen til Kafé Hærverk. Sammen produserte de albumet “være været være værende” (2024) rundt Kleives tekstlige og musikalske univers. De har turnert Norge gjennom 2025 på klubber, kafeer, kroer, kirker og kulturhus - for både mange og få folk. Trioen er samspilt, leken, lyttende og tekstorientert, og på Hærverk blir det en salig blanding av Julies viser og livsbetraktninger, gjendiktninger av eksisterende sangskatter og alt annet som må ha funnet veien til sjela før 26.mars 2026.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Julie Kleive (sang, tekst, orgel, autoharpe, gitar)
Håkon Brunborg Kjenstad (bratsj, gitar, pedal-steel, sang)
Herman Wildhagen (bass, sang)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;—
Julie Kleive har blitt omtalt som “en kunstner med dyp forankring og åpent blikk – en sjelden kombinasjon av det jordnære og det søkende” (Norsk viseforum). Hun er sjangerfri, og favner bredt i sitt virke og sine mange samarbeid - musikalske menneskemøter er hennes innerste drivkraft. Med albumet “være været være værende” (2024), har hun formet et initimt musikalsk univers - ikke lukket om seg selv, men som åpner seg mot noe større.
Dører: 20:00
Konsertstart: 21:00
Inngang: 250.-+avgift
ID: 20&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://tikkio.com/events/61785&quot;&gt;tikkio.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>Bt6Px6Fx3Q</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#Bt6Px6Fx3Q"/>
    <summary>Julie Kleive // Kafé Hærverk  at KAFÉ HÆRVERK on 2026-03-26 19:00</summary>
    <title>Julie Kleive // Kafé Hærverk  (2026-03-26)</title>
    <updated>2026-01-27T14:37:12.542Z</updated>
    <dc:date>2026-01-27T14:37:12.542Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-23 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Pop, softrock,  altfolk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Endelig skal Martin Ødegaard slippe sitt første album!
Låtene representerer et stort sjangermessig spenn, og beveger seg mellom SofiRock, AltFolk og Jazza Blues.
Kjernen kommer fra gitar og stemme, med en stor sans for harmoniske krumspring og poetiske tekster.
Inspirert av mestere innen låtskrivning som; The Beatles, Steely Dan og Stevie Wonder.
Du kan forvente alvorlig gruving, feite vokalharmonier og lekkert gitarspill.
I tillegg til Martin Ødegaard på vokal og gitar, består bandet av;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mattis Kleppen - Bass
Martin Ytreland - Trommer
Marius Schei Vegheim - Gitar
Geirmund Simonsen - Tangenter
Janne Severinsen - Vokal
Liv-Helene Slettum Sivertsen - Vokal
Dører: 20:00
Konsertstart: 21:00
Inngang: 250.-+avgift
ID: 20&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://tikkio.com/events/61791&quot;&gt;tikkio.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>azQF4wlSD1</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#azQF4wlSD1"/>
    <summary>Martin Ødegaard plateslipp  // Kafé Hærverk  at KAFÉ HÆRVERK on 2026-04-23 18:00</summary>
    <title>Martin Ødegaard plateslipp  // Kafé Hærverk  (2026-04-23)</title>
    <updated>2026-01-27T16:13:15.134Z</updated>
    <dc:date>2026-01-27T16:13:15.134Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: John Dee&lt;br/&gt;
Start: 2026-11-07 18:00&lt;br/&gt;
Tags: hardrock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Den Grammy-nominerte multiinstrumentalisten, låtskriveren, vokalisten og produsenten Wolfgang Van Halen kommer til John Dee lørdag 7. november med sitt hardrockband Mammoth!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bandet har vært i stødig vekst helt siden starten, og det nyeste albumet, &lt;em&gt;The End&lt;/em&gt;, viser tydelig hvorfor suksessen har vært uunngåelig. Med sitt helt egne uttrykk og sound har Mammoth bygget opp en dedikert fanskare verden over.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mammoth er blant de første hardrockbandene som virkelig har slått gjennom fra scratch på 2020-tallet, med godt over 100 millioner streams, topplisteplasseringer og utsolgte headlinerturneer. De har også turnert med Metallica, Pantera og Foo Fighters!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 420,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementer har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/794665397?brand=johndee&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Mammoth_071126_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Mammoth_071126_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>KFzjKgKN4L</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#KFzjKgKN4L"/>
    <summary>Mammoth at John Dee on 2026-11-07 18:00</summary>
    <title>Mammoth (2026-11-07)</title>
    <updated>2026-01-27T10:02:45.905Z</updated>
    <dc:date>2026-01-27T10:02:45.905Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2026-01-28T05:22:04+01:00</dc:date>
</feed>
