<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2026-01-22T05:23:55+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vaterland&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-21 19:00&lt;br/&gt;
Tags: punk, noise, garagepunk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Sklitakling spiller punk. Noen ganger på gamlemåten, men mest på sin egen måte, med elementer av noise og spor av garagepunk. Et sonisk angrep med vokal på insisterende bergensdialekt. Bandet er kjent for sine sterke live show - en opplevelse preget av høy intensitet, støy og stort engasjement. I løpet av 2024 og 2025 har de spilt konserter i hele Norge, på små og store festivaler, fra Vadsø til Horten, Blitz til Tons of Rock, og de har også turnert i Europa, i Frankrike og Danmark.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Høsten 2025 ga de ut sitt andre album, Normal Drift. Tolv låter med et budskap om kapitalismens kalde maskineri, arroganse, krig og vold. En tjueseks minutter lang kruttønne drevet av støyete, forvrengte gitarer, insisterende bass og bestemte trommer. Albumet er oppfølgeren til debutalbumet fra 2023, som fikk gode anmeldelser og omtaler, blant annet i Klassekampen, Dagsavisen, VG, Ballade og Bergens Tidende, i tillegg til internasjonal oppmerksomhet.I likhet med første album er dette også spilt inn live i Underschön studio i Bergen med Robert Jønnum som produsent, og er utgitt på Back to Beat Records.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;quot;Hver eneste låt er bra og de spiller knalltøff punk sunget på norsk.&amp;quot;
Ingerid Silsand, Deichman Musikk, Årets album 2025&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;quot;Norwegian old-school punk rock band Sklitakling ripped through their new album &#39;Normal Drift&#39; with punk fury in the most intimate setting. Raw energy, killer hooks, a vibrant and animated show.&amp;quot;
Konsertanmeldelse av Jens Nepper, Ramzine (UK), 9.november 2025&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/939656911&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>U7V7zfaZk6</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#U7V7zfaZk6"/>
    <summary>Sklitakling + Sloss at Vaterland on 2026-02-21 19:00</summary>
    <title>Sklitakling + Sloss (2026-02-21)</title>
    <updated>2026-01-21T13:20:58.922Z</updated>
    <dc:date>2026-01-21T13:20:58.922Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vaterland&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-26 19:00&lt;br/&gt;
Tags: psykedelisk, metal, melodic
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Anine Desire har filmet verdens kuleste video for oss med Alexa som hovedfigur og kroker i hud. Kom og feir slipp med oss alle som en, friend or stranger!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Øl, pizza og kinky scener på storskjerm.. Kan det bli bedre?&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>kMaAD0N4YU</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#kMaAD0N4YU"/>
    <summary>Melting Brain Club: Musikkvideo slipp // Auto Assassin at Vaterland on 2026-02-26 19:00</summary>
    <title>Melting Brain Club: Musikkvideo slipp // Auto Assassin (2026-02-26)</title>
    <updated>2026-01-21T16:32:25.36Z</updated>
    <dc:date>2026-01-21T16:32:25.36Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-03 16:00&lt;br/&gt;
Tags: livepodcast, politics
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Ett år inn i Donald Trumps andre periode som president er verden i total endring. Hvordan påvirker det Europa? Og hvordan oppleves det for amerikanere?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bli med når Aftenpodden USA inntar Rockefeller 3. mars. Kristoffer Rønneberg, Christina Pletten og USA-korrespondent Kjetil Hanssen loser deg som vanlig gjennom kvelden med sterke historier, skarpe analyser og spennende gjester.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kveldens hovedgjester er Rebeccah Howard og hennes mor Cherie Moore som deler en sterk og personlig historie. Rebeccah ble født etter en voldtekt, og sammen forteller de om erfaringene som har preget livene deres.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Du får også høre fra Allie Phillips som måtte reise ut av Tennessee for å ta abort etter at barnet hun bar hadde store misdannelser og var uforenelig med liv.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;På scenen får du også møte journalist Tonje Egedius, som i fjor høst dro til USA med mål om å finne ut hvorfor amerikanerne på ny ga sin tillit til den omstridte presidenten.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 404,- / kr. 309,- (Aftenposten-abonnent) / kr. 194,- (student) + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har unummererte sitteplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 17.00. Showstart kl. 18.00. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1726883554?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Aftenpodden_USA_030326_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Aftenpodden_USA_030326_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>2updj9IeRE</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#2updj9IeRE"/>
    <summary>Aftenpodden USA – Live at Rockefeller on 2026-03-03 16:00</summary>
    <title>Aftenpodden USA – Live (2026-03-03)</title>
    <updated>2026-01-21T10:35:24.963Z</updated>
    <dc:date>2026-01-21T10:35:24.963Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vaterland&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-14 19:00&lt;br/&gt;
Tags: hardcore, post-punk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;THE APE
/ðə eɪp/
Substantivfrase&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Zoologi., art tilhørende familien Hominidea (menneskeapene)
Psykologi., en dualitet i menneskers psyke: primitiv imitasjon og reaktiv vold, kombinert med potensial for forbedring, vekst, evolusjon
Antropologi., et selvorganiserende kollektiv definert av gjensidig omsorg, ansvarlighet og et antifascistisk etos
Musikologi., en blanding av mørk post-punk, drivende hardcore, storslått rock’n’roll
Mytologi., en reise&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;THE APE er et Oslo-basert post-punk/hardcore-band bestående av medlemmer fra undergrunnsband som Maktkamp, Oberst og Dead Movie Animals.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Fredag 30. Januar slipper de “grownboyhood.” - den første singelen fra deres kommende debutalbum, som gis ut på Loyal Blood Records (Blood Command, Cult Member). Lørdag 14. mars spiller de sin første konsert noensinne, og tar med seg trueandtrue. Fascists, zionists, Trumpists, etc: stay home.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;WE ARE THE APE
YOU ARE THE APE&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;|||&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;TRUEANDTRUE blander hardcore, post-punk og screamo til et kompromissløst, energisk og kaotisk uttrykk. Med to EP-er og en rekke singler har bandet oppnådd både nasjonal og internasjonal anerkjennelse fra medier som blant andre Stereogum, Dagsavisen, Distorted Sound og NRK P3.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I sin 6/6-anmeldelse av singelen “SOFTSKULLSEASON” roser Dagsavisen TRUEANDTRUEs intense og emosjonelle lyd, og kaller låten «en nærmest perfekt åpning».&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;quot;Hard-hitting, intense, Trueandtrue clearly follows in the footsteps of La Dispute and Touché Amoré.&amp;quot; — Metal OBS&#39;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;quot;Just as you think you’ve figured out their formula, you’re left wanting more.» — Distorted Sound&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/481789821&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>a3NH1YfxOe</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#a3NH1YfxOe"/>
    <summary>THE APE debutkonsert med Trueandtrue at Vaterland on 2026-03-14 19:00</summary>
    <title>THE APE debutkonsert med Trueandtrue (2026-03-14)</title>
    <updated>2026-01-21T16:46:48.826Z</updated>
    <dc:date>2026-01-21T16:46:48.826Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-22 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Funk, Jazz, Soul
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Gjerstad Funk og Fiskarlag:
Gjerstad Funk- og Fiskarlag spelar sveitt instrumental funk, inspirert av New Orleans-funk og soul frå 60- og 70-tallet. Musikken er prega av ein frekk groove og fengande melodiar, med referansar til band som The Meters, Booker T. &amp;amp; The MG&#39;s og James Brown.
Gjerstad Funk- og Fiskarlag starta med covers av The Meters, men utvikla kjapt sin eigen musikk inspirert av feit fisk og svett New Orleans-funk.
Bandet blei starta i 2003 med mål om å sette Gjerstad kommune på kartet som Norge sin funkhovedstad, og har sidan sørga for glatte dansegolv på ein bråte konsertscener på kryss og tvers i Noreg. Dei har gitt ut to album: &amp;quot;Gjerstad Funk- og Fiskarlag&amp;quot;(spela inn i New Orleans) og &amp;quot;I KRAFT&amp;quot;.
Terje Meisingset på hammondorgel, Anders Nærø på gitar, Morten Urfjell på trommer, Lama Vik på bass.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Luna Horns er et band som utstråler kreativitet og glede! Dette er et band der improvisasjon, samspill og energi er nøkkelord. Vakre og delikate flerstemte melodier avløses av ville soloer og spontane improvisasjoner. Og alt dette mens den solide rytmeseksjonen skaper lekne og funky beats.
Musikken henter inspirasjon fra jazz, soul, reggae, latin og electronica. Og konsertene er ofte spennende opplevelser da bandet lekent fletter stilartene sammen samtidig som de balanser mellom musikalsk kaos og orden! Bandet er tilbake på Kafe Hærverk etter fullsatt gig i oktober 2025.
Siden oppstart høsten 2023 har Luna Horns spilt flere konserter rundt omkring i Oslo og har blant annet i tillegg opptrådt på Melahuset, Cafeteateret, Revolver, Hør Hør, Jakob kirke og Cosmopolite. Hver gang til fulle hus og entusiastisk publikum.
&amp;quot;Listening to Luna Horns&#39; Afro Space Hotel, Luna Horns&#39; debut album (2025) , is like stepping into your neighborhood pub and being overwhelmed by the band playing there, with horns blazing like the Jamaica band The Skatalites and a bassist of the Bootsy Collins variety&amp;quot; - Dan Ball (All About Jazz review, USA).
Luna Horns er: Tim Lowerson- sopransaksofon Ulf Denneche - trombone Morten Møller - altsaksofon/fløyte Torbjørn Syversen - trommer Gard Langerud- bass.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Luna Horns har med seg Sankung Jobarteh, som special guest, på gitar. Gambian guitar virtuoso Sankung Jobarteh grew up with the griot tradition of West Africa and has been a leading performer and communicator of the modern Gambian music genre Afro-Manding for over 40 years. Sankung Jobarteh began his musical journey with his father, the renowned master of kora Amadou Bansang Jobarteh, and via marine pirate radios broadcasting from international waters off the coast of Gambia, he became acquainted with modern musical expressions such as pop, blues and jazz. The result is an innovative musical expression where both the guitar, the kora and the griot music have their place. The music also triggered his adventurous spirit and he embarked on a lifelong journey in search of the new music, a journey which led him to Oslo, where he since the 1980&#39;s has been an active and audible factor of the music scene, as an artist, bandleader, arranger and producer.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>mSyoBU8E7s</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#mSyoBU8E7s"/>
    <summary>Gjerstad Funk og Fiskarlag &amp; Luna Horns m Sankung (GAM)//Kafé Hærverk at KAFÉ HÆRVERK on 2026-04-22 18:00</summary>
    <title>Gjerstad Funk og Fiskarlag &amp; Luna Horns m Sankung (GAM)//Kafé Hærverk (2026-04-22)</title>
    <updated>2026-01-21T08:57:49.869Z</updated>
    <dc:date>2026-01-21T08:57:49.869Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2026-06-07 17:00&lt;br/&gt;
Tags: rock, alternativerock, powerpop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Etter å allerede ha satt et uutslettelig preg på rocken med Hüsker Dü på 80-tallet, slo Bob Mould seg sammen med bassist David Barbe og trommeslager Malcolm Travis for å danne Sugar i 1991.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De slapp sitt debutalbum &lt;em&gt;Copper Blue&lt;/em&gt; året etter, som ble en umiddelbar sensasjon, med verdensomspennende anerkjennelse og milepælsstatus. Det ble kåret til årets album av NME, og inneholdt låter som «If I Can’t Change Your Mind», «A Good Idea» og «Helpless».&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med vinden i ryggen slapp de mini-albumet &lt;em&gt;Beaster&lt;/em&gt; i 1993, som debuterte på 3. plass på den britiske albumlisten og 4. plass på Billboards «Heatseekers»-liste.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I 1994 fulgte bandets andre fullengder, &lt;em&gt;File Under: Easy Listening&lt;/em&gt;, som igjen gjorde en eksplosiv inntreden på topp 10 i Storbritannia, samtidig som albumet nådde høyt opp på den amerikanske Billboard 200-listen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Til tross for suksessen valgte de å legge ned bandet etter en Japan-turné tidlig i 1995. I tiårene som fulgte bidro en rekke liveutgivelser, nyutgivelser og samleplater til å forsterke bandets ettermæle, og befestet Sugars posisjon i rocken.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sommeren 2025 ble Sugar endelig gjenforent, og nå er de aktuelle med de første nye låtene på over tre tiår, «House Of Dead Memories» og «Long Live Love». De originale medlemmene er nå klare for turné, og kommer til Oslo og Rockefeller 7. juni!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 620,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;SUGAR has partnered with PLUS1 so that €2/£2 from every ticket sold will go to organizations working to support and empower the health and wellbeing of LGBTQ+ communities. &lt;a href=&quot;http://www.plus1.org&quot;&gt;www.plus1.org&lt;/a&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementer har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1467649923?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Sugar_070626_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Sugar_070626_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>X6t81Nk0qe</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#X6t81Nk0qe"/>
    <summary>Sugar at Rockefeller on 2026-06-07 17:00</summary>
    <title>Sugar (2026-06-07)</title>
    <updated>2026-01-21T14:04:21.989Z</updated>
    <dc:date>2026-01-21T14:04:21.989Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2026-01-22T05:23:55+01:00</dc:date>
</feed>
