<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2025-12-08T22:07:10+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-03 18:00&lt;br/&gt;
Tags: rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Musikernes musiker, Eivind Staxrud, samler et helt ellevilt stjernelag på scenen på Rockefeller! Staxrud Allstars solgte ut Vulkan Arena i 2024 og Rockefeller i januar i år med samme konsept, og lørdag 3. januar 2026 kommer gjengen tilbake til Rockefeller!

**Foreløpig bekreftet line-up:**

Eivind Staxrud (Raga Rockers) 
Lawrence Mullins (Nick Cave and the Bad Seeds, Swans, Iggy Pop, Stooges) 
Bent Sæter (Motorpsycho) 
Eivind Solheim (Trompet Guru) 
Christian Jaksjø (Frankfurt Radio Big Band)
Bendik Brænne (Bendik Brænne, Oslo Ess)
Arild Rønsen (Staxrud Allstars)
Michael Vincent (Solodallas Team)
Kåre João Pedersen (Kåre &amp; The Cavemen) 
James Recca (Stooges, New Order)
Tabu Omari (Mau Mau Dubspirience) 
Paul-Ronney Angel (The Urban Voodoo Machine) 
Thomas Brenna (Kosmik Boogie Tribe)
Ketil Kielland Lund (HullkortEnsemblet) 
Moana Santana (The Damned, Lords of Altamont) 
Hanna Kittelsen Pettersen (Utlaav)
Bengt Calmeyer (ex Turbonegro) 
Knut Erik Paulsen (19/78) 
Stein Holte (Angstsemblet) 
Lars Håvard Haugen (Hellbillies) 
Egil Stemkens (Hellbillies)
Richard Gjems (Daniel Eriksen Trio)
Pål Kristensen (ex Backstreet Girls)
Kjartan Kristiansen (Dumdum Boys)
Petter Taranger (Valentourettes)
Johnny Skalleberg (Easy Riders)
Bård Eithun (Emperor) 
Christer Knutsen (Madrugada) 
Jørn Stubberud (Mayhem)
Frank Reppen (Mooving Oos) 
Espen Nesset (19/78) 
Harald Fossberg (Turbonecro) 
Mark Evans (AC/DC, Rose Tattoo) 
Åse Kleveland 
Jim Jones (Jim Jones All Stars, Thee Hypnotics) 
Petter Baarli (Backstreet Girls)
Chips Kiesbye (Sator)
Kent Norberg (Sator)
Tarjei Foshaug (Valentourettes)
Siggi Hagen (Ziggy and the Rythm Bulldogs) 
Claudia Scott 
Ingvild Hammer (Gratitudes) 
Casino Steel (The Boys)
Knut Schreiner (Turbonegro)

«I en tid der verden raser rundt oss, og misantropien får stadig mer næring på vei mot stupet, føles denne musikalske eliksiren som akkurat det kulturelle motstykket Norge og verden for øvrig trenger på nyåret.»
**– Egon Holstad**

«Eivind Staxrud og hans Allstars vil høyst sannsynlig gi deg årets største rockesjokk og konsertkick. Skal man dømme etter forrige gang han samlet en lignende broket gjeng norske og utenlandske knallmusikere på én og samme scene, og hva ellers kan jeg dømme etter, kommer denne kvelden med kvalitetsgaranti. I alle fall om forestillingen om kvalitet for deg helst skal avstedkomme fårete glis, lett slitasje i leggmuskelen i høyre bein, og pilsflekker på genser-ermet grunnet litt for engasjert anerkjennelse av neste låt. 

Rock i alle former og med de fleste prefikser: boogie, classic, country, soul, punk, kabaret, southern, psych og surf.

Mange av musikerne fra forrige gang er med: blåserrekke, en rullerende perkusjon- og trommebande, litt vel mange supergitarister og bassister og sangere. 

Nye navn siden sist er legender som: Jørn Stubberud (Mayhem) Christer Knudsen (Madrugada), Petter Taranger (Valentourettes), Michael Vincent (Solodallas Team), Frank Reppen (Mooving Oos), Pål Kristiansen (ex Backstreet Girls), og norsk rocks framtid Drakånis. 

Samt gamle travere som James Recca, bassist i Detroit-band som New Order, og sammen med Iggy Pop, Ron Ashton, Scott Ashton og James Williamson spilte i den villeste inkarnasjonen av The Stooges tidlig på 70-tallet. 

Åse Kleveland kommer susende i lysets hastighet med sin nydelige Saab Sonett. 

Som hovedvokalist er det ingen ringere enn Jim Jones – Jim sang med et av denne grenen av rocktreets største kultband, britiske Thee Hypnotics, som var en enslig svale i britisk psykedelisk men jordnær musikk ved overgangen til 90-tallet og noe framover. Han spiller nå i Jim Jones All Stars, som gir ut platene sine på The Black Crows’ eget plateselskap. 

Mark Evans (bassist på de fire første AC/DC-platene og bassist i selveste Rose Tattoo) gleder seg til å komme i år igjen, og dra på full gass. 

Det råeste sist gang var nok det sublime samspillet mellom Bent Sæther på bass og Lawrence «Larry» Mullins (Iggy Pop, Swans, Nick Cave &amp; The Bad Seeds etc.) på trommer. Man kunne klø seg i hodet over deres sugende og sofistikerte groover, om nevene ikke var opptatt med å hyttes begeistret i været.» 
**– Audun Vinger**

**DJ:**
Robert Solum
Jostein Hestøy

**Support: Drakånis**
De fire unge jentene i Drakånis har tatt på seg å blåse liv i den klassiske norske rocken. Jentene synger på norsk, og har et sound med tydelige nikk til «de fire store», men henter også inspirasjon fra nyere band som Razika, Blomst og Honningbarna. 

Med sitt upolerte emosjonelle uttrykk ønsker bandet å tilføre sjangeren ungdommelig spilleglede og feminin kraft.

Drakånis er basert i Oslo og har vært support for blant annet Valentourettes, Blomst og Slomosa. De spilte på GRL PWR, Furtepunk og by:Larm i 2024 og Tons of Rock i 2025!

--
 
Bill. kr. 495,- + bill.avg.
 
18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.
 
Arrangementet har ståplasser.
 
Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1538875860?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Staxrud_Allstars_030126_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Staxrud_Allstars_030126_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/2FRJRjNxeK.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>2FRJRjNxeK</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#2FRJRjNxeK"/>
    <summary>Staxrud Allstars (updated) at Rockefeller on 2026-01-03 18:00</summary>
    <title>Staxrud Allstars (updated) (2026-01-03)</title>
    <updated>2025-12-08T20:33:57.387Z</updated>
    <dc:date>2025-12-08T20:33:57.387Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2025-12-08T22:07:10+01:00</dc:date>
</feed>
