<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2026-02-02T05:43:03+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-05 21:00&lt;br/&gt;
Tags: gabber, hardcore, techno
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Torsdagdome - 100% gabber hardcore&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Warpdrive
Astor
Kyrre DJ&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;—&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ID: 20
Gratis inngang&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>pm9848Rqvv</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#pm9848Rqvv"/>
    <summary>Torsdagdome at KAFÉ HÆRVERK on 2026-02-05 21:00</summary>
    <title>Torsdagdome (2026-02-05)</title>
    <updated>2026-02-01T15:47:39.341Z</updated>
    <dc:date>2026-02-01T15:47:39.341Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-06 22:00&lt;br/&gt;
Tags: house, techno, breaks
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;With a strong foothold in Oslo’s club scene, Ornella has been an active presence behind the decks for years. She is one half of the booking team at Gehør, where she also holds a residency. A keen explorer of sound, her DJ sets are known for their eclectic range, moving fluidly through genres like house, electro, breaks, drum &amp;amp; bass, and techno.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;FAFO (aka Lea Furaha) is an Oslo-based DJ and multidisciplinary creative. She has played her way through several venues in Oslo, and her sets have also made their way to festivals like EKKO, Jungelfest &amp;amp; BYLARM.
With her fluid approach to mixing she moves freely in the electronic landscape, mixing elements from juke, house, bass, breaks and more.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;—&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ID: 20
CC: 120,-&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>SPtZzSAnei</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#SPtZzSAnei"/>
    <summary>Ornella &amp; FAFO at KAFÉ HÆRVERK on 2026-02-06 22:00</summary>
    <title>Ornella &amp; FAFO (2026-02-06)</title>
    <updated>2026-02-01T15:37:56.621Z</updated>
    <dc:date>2026-02-01T15:37:56.621Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-27 19:00&lt;br/&gt;
Tags: jazz, impro, frijazz
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Motvind Records har gleden av å slippe to nye kruttsterke trioplater, og inviterer i den forbindelse til musikalsk gilde på stamklubben Kafé Hærverk.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;HENRIETTE EILERTSEN TRIO:
Henriette Eilertsen Trio sin debutplate «Moder» (MOT40LP) bærer preg av fengslende komposisjoner, og balansert samspill som på samme tid evner å være intimt og nærmest grenseløst ekspansivt. Lederens umiskjennelige tone og improvisatoriske overskudd er naturligvis et midtpunkt, men det er hevet over enhver tvil at vi har med et skikkelig band å gjøre. Joel Ring og Øystein Aarnes Vik er mesterlig lettbeinte og stramme; driver med ro musikken radig fremover, fyller den med farge og tekstur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Musikken er akustisk forankra, foredlet med abstrakte elektroniske innspill og bearbeidinger. Gjennom albumets ti spor kommer vi innom fengende låter, mer kammermusikalske utsnitt og nysgjerrige åpne passasjer preget av kollektiv utforskertrang.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Der mange virker til å være engasjert i brytekamp med kanon, virker det som om Eilertsen møter den med varm og forståelsesfull omfavnelse. Et vindkast midt mellom setra og det vidåpne kosmos, som elegant og innstendig fører med seg instrumentets historie inn i fremtiden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;JONAS CAMBIEN / MAGNUS SKAVHAUG NERGAARD / DAG ERIK KNEDAL ANDERSEN:
Pianist Jonas Cambien, bassist Magnus Skavhaug Nergaard og trommeslager Dag Erik Knedal Andersen, har hver for seg vært uunngåelige for følgere av de elektiske kreative musikkmiljøene i Oslo i en årrekke; blant annet med band som The Handover, Reôlo, Maca Conu, Delish, Cortex og Sulida.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Debutplata deres «The Ear Behind the Airport» (MOT41LP) er et mangefasettert vesen. Mellom Cambiens krystallklart trakterte preparerte piano, og Knedal Andersens kirurgisk presise pointillisme, jorder Skavhaug Nergaard musikken med ukovensjonelle bassteknikker. Med største selvfølge beveger de seg fra omsvøpende droner, med gjenklang fra den britiske impro-tradisjonen, til ekstatiske groover som nikker mot frijazzen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;DØRENE ÅPNER: 20.00
KONSERTSTART: 20.30
CC: 250,-&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://tikkio.com/events/61468&quot;&gt;tikkio.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>CHd6FmBKjI</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#CHd6FmBKjI"/>
    <summary>HENRIETTE EILERTSEN TRIO + CAMBIEN / NERGAARD / ANDERSEN at KAFÉ HÆRVERK on 2026-02-27 19:00</summary>
    <title>HENRIETTE EILERTSEN TRIO + CAMBIEN / NERGAARD / ANDERSEN (2026-02-27)</title>
    <updated>2026-02-01T15:50:31.739Z</updated>
    <dc:date>2026-02-01T15:50:31.739Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2026-02-02T05:43:03+01:00</dc:date>
</feed>
