<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2025-12-25T15:31:22+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2025-12-27 17:00&lt;br/&gt;
Tags: Techno, trance
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;R@B takes over Blå and himmel 27.12.25
Opening with ambient and downtempo at Himmel,
before we open the floor at Blå.
Wrap up the year with us🩶&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;𝗟𝗜𝗡𝗘-𝗨𝗣 HIMMEL:
Tech Bunny
Alexei Mokel&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;𝗟𝗜𝗡𝗘-𝗨𝗣 BLÅ:
Brix
Alpha Tracks&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Presale: 150 kr
Doorsale: 200 kr
INFO:
Opening hours 18:00-03:00
Age: 20+
Address: Brenneriveien 9C, 0182 Oslo&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/367102016&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>LaTU9EWnCl</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#LaTU9EWnCl"/>
    <summary>R@B /BLÅ at BLÅ on 2025-12-27 17:00</summary>
    <title>R@B /BLÅ (2025-12-27)</title>
    <updated>2025-12-20T18:09:22.668Z</updated>
    <dc:date>2025-12-20T18:09:22.668Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2025-12-29 19:00&lt;br/&gt;
Tags: Shoso-Propo, reggae, rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Floating on Recycled Silence&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;25 years ago AWIND suffered a severe case of Retrograd Amnesia, that occurred on a travel in China, late December, 2000. In the process of re-entering life and societies music became highly important for him, in many ways.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;After a whole lot of years of work, fun, bliss, joy, suffering, agony, healing, thrill and a few more life related aspects, the 25 core tracks of &amp;quot;Floating on Recycled Silence 52/25&amp;quot; will now start to see public light, and with (a bit of) luck also hopefully grow, prosper and thrive in it . They are meant to be bases for collaborations with musicians from around the world.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;This evening&#39;s event is a dedication to music, sound and movement as art, and a tribute to collaboration, as numerous musical artists meet, have fun, collaborate and play together for the first time!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;The Concept Release includes the story that has lead to all this, it includes as well the public release of the title single &amp;quot;Floating on Recycled Silence, and it includes the launch of the concept websites &lt;a href=&quot;http://www.awindwind.com&quot;&gt;www.awindwind.com&lt;/a&gt; &amp;amp; awindmind.com.
EVERYONE is WELCOME.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Lineup:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;AWIND - Floating on Recycled Silence:
Genre surpassing short intense songs with meaningful personal lyrics. Skaper ny sjanger, “shoso-propo”. Brukt musikken som verktøy til å jobbe seg ut av traumene og utfordringene etter et kraftig hukommelsestap 25 år siden. Lanserer Floating on Recycled Silence 52/25, et prosjekt med nyskapning og samarbeid som grunnpilarer.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Inah&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tjuvbanden:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;New Sin Atras (Newsinatras):
Tradpop og humor med stemning, Komponist, dirigent, arrangør og pianist Øystein Bolstad tar i samarbeid med artisten AWIND publikum med på en reise gjennom tradpop og jazz historien, Sinatra sier hei, og brasilianske bossanova strofer og internasjonale julerytmer krydrer fremføringen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;SKELA
Jazza eksperimentell gitarmusikk med tradisjonelle undertoner&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gäddan
Groovy bass stuft som får deg til å måpe&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;SeaSick Cowboys
En gjeng ustødige lokale herremenn som synger stødig&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kim Castle
Kool DJ med live House sets.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Butterpop Colective
Selvmekka D &amp;amp; B og trancetenderende rytmer&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/72282482&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>NhOJV5AkvT</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#NhOJV5AkvT"/>
    <summary>A NIGHT of AWIND &amp; friends at BLÅ on 2025-12-29 19:00</summary>
    <title>A NIGHT of AWIND &amp; friends (2025-12-29)</title>
    <updated>2025-12-23T12:51:11.95Z</updated>
    <dc:date>2025-12-23T12:51:11.95Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-03 22:00&lt;br/&gt;
Tags: techno, bass, breakbeat
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Morstaq, Tia Taro, Rauand&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Lørdag 3. Januar 2026 | 23:00 | Id: 20 | 180.-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;bass / jungle / techno / dub / breakbeat&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Morstaq er en DJ, produsent og artist kjent for elektrisk energi og sjangerblandende sett. Med opptredener på Øyanatt, Vinjerock, By:Larm og Oslo World, og som medlem av NARA OSLO, fortsetter hun å sette spor på klubbscenen. Hun har også varmet opp for Regal86, DJ LAG, Chrystallmess, Conducta og Omagoqa — alltid med sin karakteristiske miks av harde beats og hypnotiske melodier.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tia Taro har tilbrakt de siste årene på scenen og bak spakene i noen av de mørkeste klubbene i Europa og Storbritannia. Lydbildet hennes er mørkt og euforisk, med en esoterisk edge som er like groovy som det er uforutsigbart.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Rauand har fast radioshow på São Paulo-baserte VENENO, og gjør sjeldne dukk opp av vannet som DJ her hjemme, hvor han har spilt på klubber som The Villa og BLÅ.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/2095612514?fbclid=IwY2xjawOyMwRleHRuA2FlbQIxMABicmlkETFBaGpvbTJJT09pOVdrbGpWc3J0YwZhcHBfaWQQMjIyMDM5MTc4ODIwMDg5MgABHpHT3NeMBvF8cDpVkY8OY2fHJtD1wI39s0caCZoHpjrXS-QVhvg1f8sAExyp_aem_CcmDjGcTPRwxDG3Q3RowZQ&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>TBEMW8h7zb</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#TBEMW8h7zb"/>
    <summary>Morstaq, Tia Taro, Rauand /BLÅ at BLÅ on 2026-01-03 22:00</summary>
    <title>Morstaq, Tia Taro, Rauand /BLÅ (2026-01-03)</title>
    <updated>2025-12-20T18:04:58.123Z</updated>
    <dc:date>2025-12-20T18:04:58.123Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-08 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Musikk, Rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;yellowroots spiller norsk indie-rock, med skeive gitarriff, store følelser og et hardt skall av barnslig naivitet. Bandet har de siste årene markert seg som en av de mest interessante aktørene i den alternative rockscenen, med relaterbare tekster, sterke liveopptredener og en tydelig kunstnerisk signatur. I oktober slipper de en ny EP, og konserten på Parkteatret markerer slippet. ﻿﻿&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;yellowroots har de siste årene bygd opp et solid live-rykte gjennom konserter på festivaler som Trondheim Calling, KlubbØya, Havstrøm og by:Larm, samt på scener som Rockefeller og klubbscener over hele landet. Konsertene beskrives som både rørende og utagerende – med høy spilleglede og lav terskel for kaos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Etter opptredenen på by:Larm skrev Dagbladet: «De er mye råere der enn i studio. Mer hardcore punk enn kraftrock. yellowroots kommer med både godt humør og utagerende energi.»&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/yellowroots-slippkonsert-billetter/1953659934&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>ig2xDigxqR</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#ig2xDigxqR"/>
    <summary>Yellowroots - Slippkonsert at Parkteatret Scene on 2026-01-08 18:00</summary>
    <title>Yellowroots - Slippkonsert (2026-01-08)</title>
    <updated>2025-10-21T15:38:25.269Z</updated>
    <dc:date>2025-10-21T15:38:25.269Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-09 17:00&lt;br/&gt;
Tags: musikk, metall, deathmetal/blackmetal
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Orgivm V
SINMARA + DEUS MORTEM + FAUSTCOVEN + VORTEX OF END + UNHOLY CRAFT&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Atter en gang inviterer vi til to dager med den dystreste og svarteste metal fra inn- og utland, og garanterer nok en helg med unike og eksklusive konsertopplevelser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;SINMARA (IS)
Det er nesten litt merkelig at vi ikke har hatt noen band fra Island på Orgivm tidligere, men til gjengjeld har vi nå gleden av å hente en av de aller fremste leverandørene av mørk, kaotisk og mystisk SVARTMÁLMUR når selveste Sinmara gjør sin første konsert i Norge siden 2019 på ORGIVM V i januar. Bandets dissonante og marerittaktige Black Metal har høstet fordelaktige sammenligninger med band som Deathspell Omega, Blut Aus Nord, Misþyrming og Misotheist, og live er de intet mindre enn nettopp det vulkanutbruddet man kan ønske seg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med medlemmer som ellers har vært å se i flere andre av de beste bandene både fra den glimrende islandske Black Metal-scenen og andre, mer landegrense-overskridende band, som Almyrkvi, Parfaxitas, Slidhr, Vafurlogi og oppløste Svartidauði, er det ingenting å si på kvaliteten i det denne gjengen har å by på. Når det gjelder Sinmara selv, er de nå midt i innspillingen av sitt tredje album, så her går det kanskje an å håpe på noe nytt også? Vi gleder oss uansett noe voldsomt!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;DEUS MORTEM (PL)
Det er med enorm stolthet vi nå kan ønske selveste Deus Mortem velkommen til Orgivm V på Parkteatret! Dette polske bandet trenger neppe noen videre introduksjon, men det er selvsagt verdt å nevne hvordan de overgikk seg selv og alle forventninger med fjorårets helt geniale utgivelse &amp;quot;Thanatos&amp;quot;, som fikk flere av oss til å gå helt av skaftet. Det er mektig, brutalt, atmosfærisk og dynamisk, på samme måte som for eksempel Watain, Marduk eller Whoredom Rife på sitt beste.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bandet har ikke vært i Norge siden 2018, så det har lenge vært på høy tid med et nytt besøk. Vi forventer intet mindre enn en total maktdemonstrasjon når de er med på å gjøre årets første festival til akkurat den starten på 2026 som gjør at mørkt tungsinn forvandles til mørkere glede...&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;FAUSTCOVEN (NO)
Mørket kan ta mange former, og for de norske kult-beistene Faustcoven har målsetningen siden oppstart i 2002 vært å spre en kjølig, skyggefull og dyster uhygge ved å levere den skitneste og mest ubehagelige doomfylte Black Metal du noensinne har hatt mareritt om. Deres hybrid av band som Venom, Black Sabbath, Bathory, Gorgoroth og Cathedral kunne vært soundtracket til den mest bloddryppende grufulle skrekkfilm du noensinne har sett, med fokus på rå og seige riff, en vokal som hentet rett fra graven og en stemning til kan gjøre selv en horde med zombier mørkredde.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dette er ikke et band som skjemmer oss bort med overdrevent hyppige liveopptredener. I år har de riktignok blitt håndplukket som support for Negative Plane i Göteborg, men her hjemme har de faktisk ikke spilt live siden 2019, da de co-headlinet sammen med selveste Malokarpatan på Revolver. Dermed er det duket for en særdeles eksklusiv opplevelse, når Faustcoven, som til overmål frontes i livesammenheng av Mannevond (Koldbrann, Jordsjuk, Craft), inntar scenen på Parkteatret i januar!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;VORTEX OF END (FR)
En av de mest spennende scenene innen Black Metal de siste årene, er definitivt den franske, og en ypperlig representant for denne scenen er Vortex of End, som faktisk feirer 20-årsjubileum i år. Deres onde, satanistiske og okkulte Black Metal med noen deilige doser av død har representert et triumferende kaos både fra scenen og på plate, og deres så langt nyeste utgivelse, &amp;quot;Abhorrent Fervor&amp;quot; fra 2021 er et perfekt eksempel på hvordan de leder an i den tredje bølgen av Black Metal.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De siste årene har bandet, med medlemmer fra bl.a. Fides Inversa, Ruïm og Mayhem i rekkene, herjet scener land og strand, både på festivaler og sammen med band som Misthyrming, Gevurah, og Regarde les Homme Tomber, men av en eller annen grunn har de aldri funnet veien til Norge. Heldigvis endrer dette seg i januar, når de er klare for å erklære Une Victoire Totale på Orgivm V.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;UNHOLY CRAFT (NO)
Som mange har fått med seg, har vi opparbeidet oss en tradisjon når det gjelder debutkonserter, og ORGIVM V er selvsagt intet unntak. Enmannsbandet Unholy Craft så ikke nattens mulm og mørke før i 2022, men har allerede rukket å gjøre seg bemerket med hele tre fullengdere og en splitt-utgivelse. Noe som er desto mer imponerende med tanke på at låtskriver, vokalist og multi-instrumentalist Peregrinus parallelt er omtrent like aktiv med sine andre bandprosjekter Solus Grief, Hjemsøkt, Kvad og en håndfull andre - og det uten å fire en millimeter når det gjelder kvalitet!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Når han nå har samlet sammen et liveband, som vil bli behørig presentert når tiden er moden, er det duket for en solid dose rå og brutal &amp;quot;ur-black metal&amp;quot; med røttene hos både Darkthrone, tidlig Enslaved, Kvist og Gorgoroth. Her er det ingen planer om publikumsfrierier eller moderne innfallsvinkler, så her er det bare å forberede seg på det som kan bli den mest kompromissløse opptredenen på Orgivm noensinne!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Det er legitimasjonsplikt på alle våre arrangementer. Vi godtar kun fysisk legitimasjon (pass, ID-kort eller førerkort).&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/orgivm-v-fredagspass-billetter/1421062090&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>8eGFyDakhl</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#8eGFyDakhl"/>
    <summary>Orgivm V - Fredagspass at Parkteatret Scene on 2026-01-09 17:00</summary>
    <title>Orgivm V - Fredagspass (2026-01-09)</title>
    <updated>2025-09-30T09:42:32.506Z</updated>
    <dc:date>2025-09-30T09:42:32.506Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-09 17:00&lt;br/&gt;
Tags: metal, blackmetal
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;DEUS MORTEM + VORTEX OF END + HEXENBRETT + UNHOLY CRAFT + DEATHLESS VOID&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Atter en gang inviterer vi til to dager med den dystreste og svarteste metal fra inn- og utland, og garanterer nok en helg med unike og eksklusive konsertopplevelser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;DEUS MORTEM (PL)
Det er med enorm stolthet vi nå kan ønske selveste Deus Mortem velkommen til Orgivm V på Parkteatret! Dette polske bandet trenger neppe noen videre introduksjon, men det er selvsagt verdt å nevne hvordan de overgikk seg selv og alle forventninger med fjorårets helt geniale utgivelse &amp;quot;Thanatos&amp;quot;, som fikk flere av oss til å gå helt av skaftet. Det er mektig, brutalt, atmosfærisk og dynamisk, på samme måte som for eksempel Watain, Marduk eller Whoredom Rife på sitt beste.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bandet har ikke vært i Norge siden 2018, så det har lenge vært på høy tid med et nytt besøk. Vi forventer intet mindre enn en total maktdemonstrasjon når de er med på å gjøre årets første festival til akkurat den starten på 2026 som gjør at mørkt tungsinn forvandles til mørkere glede...&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;VORTEX OF END (FR)
En av de mest spennende scenene innen Black Metal de siste årene, er definitivt den franske, og en ypperlig representant for denne scenen er Vortex of End, som faktisk feirer 20-årsjubileum i år. Deres onde, satanistiske og okkulte Black Metal med noen deilige doser av død har representert et triumferende kaos både fra scenen og på plate, og deres så langt nyeste utgivelse, &amp;quot;Abhorrent Fervor&amp;quot; fra 2021 er et perfekt eksempel på hvordan de leder an i den tredje bølgen av Black Metal.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De siste årene har bandet, med medlemmer fra bl.a. Fides Inversa, Ruïm og Mayhem i rekkene, herjet scener land og strand, både på festivaler og sammen med band som Misthyrming, Gevurah, og Regarde les Homme Tomber, men av en eller annen grunn har de aldri funnet veien til Norge. Heldigvis endrer dette seg i januar, når de er klare for å erklære Une Victoire Totale på Orgivm V.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;HEXENBRETT (DE)
Den tyske duoen Hexenbrett er nok et godt stykke unna å kunne kalles &amp;quot;allemannseie&amp;quot;, men har allerede gjort seg bemerket som et av de friskeste pustene fra gravkammeret innen den okkulte og horror-inspirerte delen av det man må kunne beskrive som blackened heavy metal. Her lånes og stjeles det i fleng, men likevel må deres amalgam av band som Mercyful Fate, Death SS, Malokarpatan, Judas Priest, Bathory og Aura Noir kunne sies å ha noe befriende originalt over seg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Det er både melodisk og teatralsk, men samtidig såpass mørkt og innfult slemt og ondskapsfullt at bandets låter føles i stand til å fremkalle mareritt i våken tilstand - og ja, det er definitivt positivt ment! Josto Feratu og Scarlettina Bolétt slapp sin andre fullengder, &amp;quot;Dritte Beschwörung: Dem Teufel Eine Tochter&amp;quot; på tampen av 2024, til lovord fra både presse og fans - også her hjemme - og under parolen &amp;quot;Normality is surrender&amp;quot; er det åpenbart at de har tenkt å trollbinde oss alle med sin første norgeskonsert noensinne i januar!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;UNHOLY CRAFT (NO)
Som mange har fått med seg, har vi opparbeidet oss en tradisjon når det gjelder debutkonserter, og ORGIVM V er selvsagt intet unntak. Enmannsbandet Unholy Craft så ikke nattens mulm og mørke før i 2022, men har allerede rukket å gjøre seg bemerket med hele tre fullengdere og en splitt-utgivelse. Noe som er desto mer imponerende med tanke på at låtskriver, vokalist og multi-instrumentalist Peregrinus parallelt er omtrent like aktiv med sine andre bandprosjekter Solus Grief, Hjemsøkt, Kvad og en håndfull andre - og det uten å fire en millimeter når det gjelder kvalitet!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Når han nå har samlet sammen et liveband, som vil bli behørig presentert når tiden er moden, er det duket for en solid dose rå og brutal &amp;quot;ur-black metal&amp;quot; med røttene hos både Darkthrone, tidlig Enslaved, Kvist og Gorgoroth. Her er det ingen planer om publikumsfrierier eller moderne innfallsvinkler, så her er det bare å forberede seg på det som kan bli den mest kompromissløse opptredenen på Orgivm noensinne!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;DEATHLESS VOID (NL)
Det syder og koker i undergrunnen, og stadig bobler nye og spennende band opp til overflaten med freshe og vitale visjoner rundt hvordan Black Metal skal gjøres i dag. Et av de mest interessante tilskuddene til scenen er Amsterdam-bandet Deathless Void, med medlemmer fra bl.a. The Secret, Verwoed og Helleruin, som i fjor slapp sitt frådende forbanna debutalbum &amp;quot;The Voluptuous Fire of Sin&amp;quot; til massiv hyllest og beskrivelser som sammenligner dem med alt fra Mayhem og Entombed til Deathspell Omega og Thorns.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bandets iskalde aggresjon, majestetiske melodier og dystre stemninger, med både progressive og avantgardistiske tendenser, samt et perfekt hint av death metal, har allerede landet dem spillejobber sammen med band som Darvaza, Whoredom Rife og Hulder, og det er all grunn til å glede seg til nederlendernes første konsert på norsk jord når de entrer scenen på Parkteatret i januar!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/orgivm-satanicvm-v-festivalpass-billetter/1340141685&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>B1FylLfGiA</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#B1FylLfGiA"/>
    <summary>Orgivm V - helgepass at Parkteatret Scene on 2026-01-09 17:00</summary>
    <title>Orgivm V - helgepass (2026-01-09)</title>
    <updated>2025-09-30T07:53:57.102Z</updated>
    <dc:date>2025-09-30T07:53:57.102Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-09 21:00&lt;br/&gt;
Tags: techno, house, breakbeat
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Lea Meyer &amp;amp; Niilas
Fredag 9. Januar | 22:00 | Id: 20 | CC: 180.-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;techno / house / trance / breakbeat&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Lea spiller bandmusikk, disco, dub, tekno, rolig og gira, alt på samme tid. Fellesnevneren er at hun har sterk intuisjon for hva hun liker, og det kan vise seg som en fantastisk blanding, alt utifra hvor og når hun spiller!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Niilas er en artist som jobber med klubbmusikk, lydkunst og performance. Som musiker lager han komplette og unike konsept-album, i tillegg til helt særegne konsertopplevelser. og som dj er han solid som få andre. Niilas er en dj som ikke lar seg begrense til sjanger, men spiller med og for de han deler rommet med. Fra dryppende trance og lynskarp tekno til breakbeats, dub og UK-inspirerte sounds.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>mxZClRpN4R</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#mxZClRpN4R"/>
    <summary>Lea Meyer &amp; Niilas /BLÅ at BLÅ on 2026-01-09 21:00</summary>
    <title>Lea Meyer &amp; Niilas /BLÅ (2026-01-09)</title>
    <updated>2025-12-22T10:20:18.156Z</updated>
    <dc:date>2025-12-22T10:20:18.156Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-10 17:00&lt;br/&gt;
Tags: musikk, metall, deathmetal/blackmetal
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Orgivm V
BULLDOZER + DESASTER + LVCIFYRE + DEATHLESS VOID + HEXENBRETT&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Atter en gang inviterer vi til to dager med den dystreste og svarteste metal fra inn- og utland, og garanterer nok en helg med unike og eksklusive konsertopplevelser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;BULLDOZER (IT)
Det er med den mørkeste stolthet vi presenterer et av de få bandene som fortjener å omtales som legender, nemlig selveste BULLDOZER. Italienerne har holdt det gående i rykk og napp siden 1980, og regnes som et av bandene innen den første bølgen av Black Metal, sammen med blant annet Hellhammer, Bathory, Venom og Sabbat. Bandets to første album, «The Day of Wrath» og «The Final Separation», regnes som et par av de største klassikerne innen sjangeren, og flere av storhetene innen Black Metal-scenen, deriblant Fenriz fra Darkthrone, har hyllet bandet opp i skyene som inspirasjonskilder.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Både bandets karismatiske og energiske vokalist, AC Wild, og gitarist og grunnlegger Andy Panigada, har vært stabile medlemmer i godt over 40 år, og låter tightere enn noensinne. Dermed er det selvsagt en fryd å ønske dem tilbake til Norge for første gang siden 2013, og bare andre gang noensinne (!), slik at vi kan nyte et av de originale bandene som grunnla den scenen vi i Norge skulle løfte til neste nivå, når den andre bølgen av Black Metal ble dannet av en rekke band som garantert hadde Bulldozer-skivene i sine egne platesamlinger. Dette blir en (svart) magisk opplevelse, og det perfekte headliner-band på ORGIVM V!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;DESASTER (DE)
Når det gjelder illsint, snerrende og beinhard old school black-death-thrash metal av den nesten pønka sorten, er det få land som er mer naturlig å vende seg mot enn Tyskland. Landet har tradisjoner fra Sodom, Kreator og Destruction til Cruel Force og Diabolic Night, og det herlige er at de gamle avgudene fremdeles leverer skiver som ikke står det minste tilbake for hva arvtakerne deres presterer. Dette er til de grader tilfellet når det gjelder veteranene i DESASTER, som siden 1989 har vært synonymt med rå, aggressiv og kompromissløs ekstrem metal, kjemisk fri for jåleri og tøv, men med nagler, patronbelter og STORE solbriller!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Fra debutalbumet i 1996 og fram til deres blodferske tiende album, «Kill All Idols», har de holdt en oppsiktsvekkende høy standard på utgivelsene sine, og aldri skuffet fansen ved å hive seg etter trender eller vise tegn til mykhet. Tvert imot, har de holdt den mørke fanen høyt hevet, og opprettholdt statusen som et av de ypperste originale kultbandene, på linje med for eksempel Sarcófago, Nifelheim, Bewitched og Aura Noir. Når de inntar scenen på Parkteatret i januar, er det hele 20 år siden sist de besøkte Norge, og vi gleder oss maksimalt til en kaotisk kavalkade av brutalitet!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;DEATHLESS VOID (NL)
Det syder og koker i undergrunnen, og stadig bobler nye og spennende band opp til overflaten med freshe og vitale visjoner rundt hvordan Black Metal skal gjøres i dag. Et av de mest interessante tilskuddene til scenen er Amsterdam-bandet Deathless Void, med medlemmer fra bl.a. The Secret, Verwoed og Helleruin, som i fjor slapp sitt frådende forbanna debutalbum &amp;quot;The Voluptuous Fire of Sin&amp;quot; til massiv hyllest og beskrivelser som sammenligner dem med alt fra Mayhem og Entombed til Deathspell Omega og Thorns.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bandets iskalde aggresjon, majestetiske melodier og dystre stemninger, med både progressive og avantgardistiske tendenser, samt et perfekt hint av death metal, har allerede landet dem spillejobber sammen med band som Darvaza, Whoredom Rife og Hulder, og det er all grunn til å glede seg til nederlendernes første konsert på norsk jord når de entrer scenen på Parkteatret i januar!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;HEXENBRETT (DE)
Den tyske duoen Hexenbrett er nok et godt stykke unna å kunne kalles &amp;quot;allemannseie&amp;quot;, men har allerede gjort seg bemerket som et av de friskeste pustene fra gravkammeret innen den okkulte og horror-inspirerte delen av det man må kunne beskrive som blackened heavy metal. Her lånes og stjeles det i fleng, men likevel må deres amalgam av band som Mercyful Fate, Death SS, Malokarpatan, Judas Priest, Bathory og Aura Noir kunne sies å ha noe befriende originalt over seg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Det er både melodisk og teatralsk, men samtidig såpass mørkt og innfult slemt og ondskapsfullt at bandets låter føles i stand til å fremkalle mareritt i våken tilstand - og ja, det er definitivt positivt ment! Josto Feratu og Scarlettina Bolétt slapp sin andre fullengder, &amp;quot;Dritte Beschwörung: Dem Teufel Eine Tochter&amp;quot; på tampen av 2024, til lovord fra både presse og fans - også her hjemme - og under parolen &amp;quot;Normality is surrender&amp;quot; er det åpenbart at de har tenkt å trollbinde oss alle med sin første norgeskonsert noensinne i januar!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/orgivm-v-lordagspass-billetter/49087540&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>sba9J6lhrx</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#sba9J6lhrx"/>
    <summary>Orgivm V - Lørdagspass at Parkteatret Scene on 2026-01-10 17:00</summary>
    <title>Orgivm V - Lørdagspass (2026-01-10)</title>
    <updated>2025-09-30T09:44:46.849Z</updated>
    <dc:date>2025-09-30T09:44:46.849Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Sub Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-10 18:30&lt;br/&gt;
Tags: deathmetal, metal
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Velkommen til en brutal start på konsertåret 2026!
SOVEREIGN
Sovereign spyr ut en giftig blanding av death og thrash – ingen gimmicker, ingen polering. Her er det bare knusende riff, barbarisk tempo og et krigsrop mot det blankpolerte forfallet i moderne metall. Dette er et ritual av rå kraft og presisjon. �Siden deres start i 2018, har de gjort seg kjent som et intenst liveband, med dødelig presisjon og kraft, og med vellykkede turnéer på USA sin østkyst og i Europa.
Sovereigns debutskive, Altered Realities, ble sluppet av Dark Descent Records 19. Januar 2024:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&amp;quot;Sovereign henter det beste og hardeste fra 80-tallet – og lager et perfekt metalalbum&amp;quot; - Terningkast 6, Aftenposten&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&amp;quot;Debutplata fra norske Sovereign leverer både juling og kos for bortskjemte metal-ører&amp;quot; - Terningkast 6, ITromsø.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;NEDGRAVD
Nedgravd er et ungt, Oslo-basert band som spiller mystisk og ond dødsmetall inspirert av nittitallshelter som tidlig Darkthrone, Infester og Incantation. Bandet ferdigstiller for tiden debututgivelsen &amp;quot;Ascension&amp;quot;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;HORRIFIER
Horrifier fra Oslo har siden 2022 brakt død og pine ut i verden. I desember 2023 ble debutalbumet Horrid Resurrection sluppet med gode tilbakemeldinger. Musikken er en god blanding av den gamle og råtne death-metalen fra tidlig 90-tall, som bringer uhygge og gørr. Kan ligne skitne band slik som Autopsy og Repulsion. Kom og kjenn stanken av råtten death metal, UGH!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/sovereign--nedgravd--horrifier-billetter/406010264&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>FM18t5R76M</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#FM18t5R76M"/>
    <summary>Sovereign + Nedgravd + Horrifier at Sub Scene on 2026-01-10 18:30</summary>
    <title>Sovereign + Nedgravd + Horrifier (2026-01-10)</title>
    <updated>2025-12-03T16:07:36.356Z</updated>
    <dc:date>2025-12-03T16:07:36.356Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-11 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Musikk, Pop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Lavrans, kjent fra The Voice, har markert seg som en av de mest spektakulære nykommerne i norsk musikkbransje. 11. januar leder han deg inn i det nye året med sin silkemyke stemme &amp;lt; 3 Det blir kjente og kjære låter – og nydelig stemning.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/i-am-lavrans-billetter/684472579&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>c7ofCaIEsT</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#c7ofCaIEsT"/>
    <summary>I AM LAVRANS at Parkteatret Scene on 2026-01-11 18:00</summary>
    <title>I AM LAVRANS (2026-01-11)</title>
    <updated>2025-10-21T15:39:10.86Z</updated>
    <dc:date>2025-10-21T15:39:10.86Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-15 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Musikk, Pop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;«Hjertemusikk. Heartcore. Det er det vi kaller musikken vi lager fordi den kommer fra hjertet, og det er der vi håper den skal treffe.»&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2AM-DM sparket i gang 2025 med nye singleslipp og opptredener på Byscenen på Trondheim Calling, som support for Nothing But Thieves på Sentrum Scene, The Wombats på Rockefeller og konsert på The Social i London. Debutalbumet kommer 26. september &amp;lt;3&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2AM-DM leverer varm og episk poprock med røtter i 2000-tallet, hjertet i hånda og stratosfæriske ambisjoner.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/2am-dm-slippkonsert-billetter/361031124&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>mwJ9TjlYDR</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#mwJ9TjlYDR"/>
    <summary>2AM-DM - Slippkonsert at Parkteatret Scene on 2026-01-15 18:00</summary>
    <title>2AM-DM - Slippkonsert (2026-01-15)</title>
    <updated>2025-10-21T15:41:20.612Z</updated>
    <dc:date>2025-10-21T15:41:20.612Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-16 17:00&lt;br/&gt;
Tags: Jazz, Kontemporær jazz, u18
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Veslemøy Narvesen er en av de mest aktive, unge stemmene på den norske musikkscenen i dag. Hennes kritikerroste album «We Don’t Imagine Anymore» satte fart på solokarrieren, og det er knyttet store forventninger til fortsettelsen. Veslemøy Narvesen spiller to konserter denne kvelden, en Yngling med fri alder og en for de over 18.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med utgangspunkt i et bredt sjangeruttrykk, skaper Veslemøy Narvesen musikk som utfordrer og beveger med fryktløshet. Hennes lydunivers henter inspirasjon fra en rekke musikalske ytterpunkter, som nordisk piano-trio jazz til singer/songwriter på dialekt. Musikken utfolder seg som et unikt og mangfoldig tilskudd til den norske musikkscenen, med sin sofistikerte miks av pop og improvisasjon.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/veslemoy-narvesen-yngling-fri-alder--billetter/1383586751&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>tjGIV2MF8o</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#tjGIV2MF8o"/>
    <summary>Veslemøy Narvesen - Yngling (fri alder) at Parkteatret Scene on 2026-01-16 17:00</summary>
    <title>Veslemøy Narvesen - Yngling (fri alder) (2026-01-16)</title>
    <updated>2025-11-14T09:37:25.607Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T09:37:25.607Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-16 20:00&lt;br/&gt;
Tags: Musikk, Jazz, Kontemporær jazz
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Veslemøy Narvesen er en av de mest aktive, unge stemmene på den norske musikkscenen i dag. Hennes kritikerroste album «We Don’t Imagine Anymore» satte fart på solokarrieren, og det er knyttet store forventninger til fortsettelsen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Veslemøy Narvesen spiller to konserter denne kvelden, en Yngling med fri alder og en for de over 18.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med utgangspunkt i et bredt sjangeruttrykk, skaper Veslemøy Narvesen musikk som utfordrer og beveger med fryktløshet. Hennes lydunivers henter inspirasjon fra en rekke musikalske ytterpunkter, som nordisk piano-trio jazz til singer/songwriter på dialekt. Musikken utfolder seg som et unikt og mangfoldig tilskudd til den norske musikkscenen, med sin sofistikerte miks av pop og improvisasjon.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/veslemoy-narvesen-billetter/1963068300&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>j83ylMhe5c</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#j83ylMhe5c"/>
    <summary>Veslemøy Narvesen at Parkteatret Scene on 2026-01-16 20:00</summary>
    <title>Veslemøy Narvesen (2026-01-16)</title>
    <updated>2025-11-14T09:38:06.503Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T09:38:06.503Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-17 17:00&lt;br/&gt;
Tags: Musikk, Hip-Hop/Rap, u18
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Med røtter i Trondheim og base i Stavanger, har 2J på kort tid etablert seg som en av de mest lovende og markante stemmene i norsk hiphop. I januar inntar han Parkteatret, med to konserter! Én Yngling med fri alder og én for de over 18.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med en intens og karakteristisk vokalstil, formidler 2J linjer fylt av frustrasjon, selvtillit og ambisjon, der tekstene speiler både virkeligheten han kommer fra og veien han forsøker å bane seg frem i. Hans kompromissløse tilnærming til sjangeren, kombinert med et stadig voksende publikum, har gjort ham til en artist som vekker oppmerksomhet både blant fans og i bransjen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2J har samarbeidet med sentrale navn som Arif Murakami, Ari Bajgora, Tyr og Tommy Tee, spilt på noen av de største scenene i landet– og blitt omtalt av flere profiler som en artist å følge med på i 2026.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/2j-yngling-fri-alder--billetter/35403950&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>UfwIWQC8Dm</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#UfwIWQC8Dm"/>
    <summary>2J - Yngling (Fri alder) at Parkteatret Scene on 2026-01-17 17:00</summary>
    <title>2J - Yngling (Fri alder) (2026-01-17)</title>
    <updated>2025-11-14T09:38:52.604Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T09:38:52.604Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-17 20:00&lt;br/&gt;
Tags: Musikk, Hip-Hop/Rap
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Med røtter i Trondheim og base i Stavanger, har 2J på kort tid etablert seg som en av de mest lovende og markante stemmene i norsk hiphop. I januar inntar han Parkteatret, med to konserter! Én Yngling med fri alder og én for de over 18.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med en intens og karakteristisk vokalstil, formidler 2J linjer fylt av frustrasjon, selvtillit og ambisjon, der tekstene speiler både virkeligheten han kommer fra og veien han forsøker å bane seg frem i. Hans kompromissløse tilnærming til sjangeren, kombinert med et stadig voksende publikum, har gjort ham til en artist som vekker oppmerksomhet både blant fans og i bransjen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2J har samarbeidet med sentrale navn som Arif Murakami, Ari Bajgora, Tyr og Tommy Tee, spilt på noen av de største scenene i landet– og blitt omtalt av flere profiler som en artist å følge med på i 2026.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/2j-billetter/870312947&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>nJ2cSbow9u</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#nJ2cSbow9u"/>
    <summary>2J at Parkteatret Scene on 2026-01-17 20:00</summary>
    <title>2J (2026-01-17)</title>
    <updated>2025-11-14T09:39:42.893Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T09:39:42.893Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-20 21:00&lt;br/&gt;
Tags: Acid, techno,  house
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Skjulte Skatter: DJ Lumi In The Sky With Diamonds inviterer annenhver tirsdag en over gjennomsnittet musikkinteressert person til å dje sammen med seg i et ganske så fritt format der nesten alt er lov.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;At det ofte ender opp i et elektronisk rytmekalas av dimensjoner uante er sikkert helt tilfeldig. Men også veldig gøy.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Denne tirsdagens gjest er ΦΦ96.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ΦΦ96: «Acid møter tekno møter house og brakes, med trippy soundscapes inspirert av raves i skogen og nattklubber».&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;OBS: Vi gjør oppmerksom på at utvalgte utgaver av Skjulte Skatter nå er tilgjengelig på SoundCloud:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://on.soundcloud.com/qsNSNEnNIBXhEs5YmL&quot;&gt;https://on.soundcloud.com/qsNSNEnNIBXhEs5YmL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ID: 20
CC: Gratis&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>yPZhL4pSBG</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#yPZhL4pSBG"/>
    <summary>SKJULTE SKATTER #37: ΦΦ96 // Kafé Hærverk  at KAFÉ HÆRVERK on 2026-01-20 21:00</summary>
    <title>SKJULTE SKATTER #37: ΦΦ96 // Kafé Hærverk  (2026-01-20)</title>
    <updated>2025-12-22T20:43:48.78Z</updated>
    <dc:date>2025-12-22T20:43:48.78Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-21 17:00&lt;br/&gt;
Tags: Pop, u18, Yngling
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;En artist som tør å blande det skjøre med det kompromissløse. EJLIS inntar Parkteatret Scene for sin første headliner-konsert! EJLIS spiller to konserter denne kvelden, en Yngling med fri alder og en for de over 18.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;22 år gamle EJLIS fra Valdres, har allerede markert seg som en av Norges mest spennende nye artister, og vist at hun er en live-performer man bør følge med på. Med rå og ærlige tekster på dialekt, og et musikalsk univers der pulserende pop/R&amp;amp;B møter tradisjonsinstrumenter fra Valdres, fanger EJLIS scenen med en rå nerve og et magnetisk nærvær.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mystisk, intenst og personlig - vi sees!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/ejlis-yngling-fri-alder--billetter/36455872&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>gPT6kmz5dS</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#gPT6kmz5dS"/>
    <summary>EJLIS - Yngling (Fri alder) at Parkteatret Scene on 2026-01-21 17:00</summary>
    <title>EJLIS - Yngling (Fri alder) (2026-01-21)</title>
    <updated>2025-11-14T09:40:48.612Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T09:40:48.612Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-21 20:00&lt;br/&gt;
Tags: Musikk, Pop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;En artist som tør å blande det skjøre med det kompromissløse. EJLIS inntar Parkteatret Scene for sin første headliner-konsert! EJLIS spiller også Yngling-konsert med fri alder tidligere samme kveld.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;22 år gamle EJLIS fra Valdres, har allerede markert seg som en av Norges mest spennende nye artister, og vist at hun er en live-performer man bør følge med på. Med rå og ærlige tekster på dialekt, og et musikalsk univers der pulserende pop/R&amp;amp;B møter tradisjonsinstrumenter fra Valdres, fanger EJLIS scenen med en rå nerve og et magnetisk nærvær.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mystisk, intenst og personlig - vi sees!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/ejlis-billetter/998893901&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>br6Aazy0Xo</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#br6Aazy0Xo"/>
    <summary>EJLIS at Parkteatret Scene on 2026-01-21 20:00</summary>
    <title>EJLIS (2026-01-21)</title>
    <updated>2025-11-14T09:41:42.13Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T09:41:42.13Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-22 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Kultur &amp; Teater, Komedie
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Se Else Kåss-Furuseth, Morten Ramm, Sigrid Bonde Tusvik, Odd-Magnus Willamson, Henrik Thodesen og Martin Beyer-Olsen sammen igjen, som undergrunnsfenomenet Blymandag.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Flere av medlemmene har vært å se på TV de siste årene, men det snakker vi ikke om.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ikke er det revy.
Ikke er det standup.
Det er bare Blymandag.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Velkommen til Crap Comedy Festival på Parkteatret!
I over 15 år har Crap Comedy Festival presentert de beste komikerne fra inn- og utland, og i januar er det klart for atter en runde! Dette er festivalen for deg som liker å le, bli overrasket og som vil oppleve de beste komikerne akkurat nå.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/blymandag-25-ar-billetter/161760035&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>0CjM5Bm78y</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#0CjM5Bm78y"/>
    <summary>Blymandag 25 år! at Parkteatret Scene on 2026-01-22 18:00</summary>
    <title>Blymandag 25 år! (2026-01-22)</title>
    <updated>2025-11-14T11:41:37.28Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:41:37.28Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-23 17:30&lt;br/&gt;
Tags: Kultur &amp; Teater, Komedie
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Hvem hindrer deg i å gjøre ting du har lyst til? Jånni Kristiansen velger i 1991, som 39 år gammel snekkermester, å satse på standup, en da ukjent humorsjanger i Norge. Midt i en skilsmisse, med tre barn og en finanskrise, velger Jånni å bli komiker. «Det går ikke», tenker mange. «Det går», tenker han.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nå er han 73 år (halvveis i livet, ifølge han selv), og er ofte titulert som «gudfaren» i norsk standup. Nå setter han opp «Livsløgnens Frihet», en forestilling om den store livsløgnen i hans liv, og dens konsekvenser. Sannheten kommer noen ganger for sent, eller for brått. Jånni vokste opp med tre fedre, men ingen far, som gav han en frihet og en livsløgn.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Livsløgnens Frihet» er en feiring av menneskene vi har rundt oss, livets lyse sider, det analoge universet og Jånni sin optimisme. For det handler ikke om å gjøre alt riktig – men om å tørre å gjøre det – gjerne før det er for sent.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Velkommen til Crap Comedy Festival på Parkteatret!
I over 15 år har Crap Comedy Festival presentert de beste komikerne fra inn- og utland, og i januar er det klart for atter en runde! Dette er festivalen for deg som liker å le, bli overrasket og som vil oppleve de beste komikerne akkurat nå.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/janni-k-livslognens-frihet-billetter/1759472736&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>XJIOM0MfFe</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#XJIOM0MfFe"/>
    <summary>Jånni K - Livsløgnens Frihet at Parkteatret Scene on 2026-01-23 17:30</summary>
    <title>Jånni K - Livsløgnens Frihet (2026-01-23)</title>
    <updated>2025-11-14T11:41:44.387Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:41:44.387Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-23 19:30&lt;br/&gt;
Tags: Kultur &amp; Teater, Komedie
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;BMI er en improgruppe bestående av Christian Mikkelsen, Emil Berntsen, Olav Haugland og Leo Magnus de la Nuez, som i 13 år har spilt lynkjapp impro, spilt inn en TV-serie på NRK, lagd podkasten «Ukentlig» – og samtidig har de de siste årene spilt skrevne sketsjeshow med navnet «Verdens Beste Show 1 &amp;amp; 2».&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Til Crap kommer de med både impro og et par sketsjer som aldri har blitt vist. I kontrakten med Crap og publikum, har de en juridisk bindene avtale om å lage et «geitehelvete» av et show!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gå glipp? – Nei.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Velkommen til Crap Comedy Festival på Parkteatret!
I over 15 år har Crap Comedy Festival presentert de beste komikerne fra inn- og utland, og i januar er det klart for atter en runde! Dette er festivalen for deg som liker å le, bli overrasket og som vil oppleve de beste komikerne akkurat nå.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/bmi-bare-moro-impro-billetter/334723348&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>u9X8RLWzFJ</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#u9X8RLWzFJ"/>
    <summary>BMI - Bare Moro Impro at Parkteatret Scene on 2026-01-23 19:30</summary>
    <title>BMI - Bare Moro Impro (2026-01-23)</title>
    <updated>2025-11-14T11:41:51.724Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:41:51.724Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-24 17:30&lt;br/&gt;
Tags: Kultur &amp; Teater, Komedie
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Paul Currie er en prisvinnende komiker og klovn fra Nord-Irland – og en pioner innen absurd og avantgarde standup. Siden debuten i 2004, har han utfordret grensene mellom klovning og standup, og skapt et særegent univers av surrealistisk humor, miming, dukker, musikk og fortelling.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med leken energi og direkte kontakt med publikum, tar Currie oss med langt bort fra den vanlige, polerte humoren – og inn i noe langt mer levende, merkelig og uforglemmelig.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«I wish I&#39;d seen him sooner. I&#39;ll be back to see him every year. My favourite comedy show of the Fringe this year.» – STEWART LEE, ★★★★★&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Currie produces the kind of extraordinary comedy you will just not find anywhere else.» – THE SCOTSMAN, ★★★★★&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Oh what a joy this show is. It may well be the funniest thing you see at the Fringe this year. Utterly unpredictable.. thrillingly silly… Gloriously Funny.» – Entertainment Now, ★★★★★&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Velkommen til Crap Comedy Festival på Parkteatret!
I over 15 år har Crap Comedy Festival presentert de beste komikerne fra inn- og utland, og i januar er det klart for atter en runde! Dette er festivalen for deg som liker å le, bli overrasket og som vil oppleve de beste komikerne akkurat nå.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/paul-currie-billetter/190554160&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>A9uvU7RTsF</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#A9uvU7RTsF"/>
    <summary>Paul Currie at Parkteatret Scene on 2026-01-24 17:30</summary>
    <title>Paul Currie (2026-01-24)</title>
    <updated>2025-11-14T11:41:58.6Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:41:58.6Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vulkan Arena&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-24 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Metal, Rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Gjør deg klar, Norge — Eclipse fyrer opp turnébussen og kommer inn som Tors hammer på koffeinoverdose sammen med Confess som support. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Etter listeplasseringer, utsolgte konserter og festivalhits som har preget en hel generasjon, er Eclipse tilbake — høyere, skarpere og mer tent enn noensinne. De har gått fra å være publikumsfavoritter til headliner-materiale, og nå tar de med seg hele det trøkket rett til din by.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I januar 2026 inntar de både Trondheim (Byscenen) og Oslo (Vulkan Arena) med en eksplosjon av melodisk hardrock og scenetrykk som kan forstyrre det lokale værvarselet.
Blir det skinnjakker? Kanskje. Kommer noen til å hoppe ned fra en monitor de ikke burde stå på? Meget mulig. Våker du opp med øresus og et svakt minne av at du sang med på en låt du aldri har hørt før? Utvilsomt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eclipse
Support: Confess
Vulkan Arena
Oslo 24 januar, 2025&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Konserten arrangeres av Megalomanium Productions.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1390132255&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>AJcx9rvm6v</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#AJcx9rvm6v"/>
    <summary>Eclipse at Vulkan Arena on 2026-01-24 18:00</summary>
    <title>Eclipse (2026-01-24)</title>
    <updated>2025-12-04T13:08:12.784Z</updated>
    <dc:date>2025-12-04T13:08:12.784Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-24 21:30&lt;br/&gt;
Tags: Kultur &amp; Teater, Komedie
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Norges morsomste late night show er tilbake. Late Night standup-showene på Crap Comedy Festival er legendariske, og i år blir intet unntak.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med: Lars Berrum, Marlene Stavrum, Karsten Blomvik, Jonis Josef og Dag Sørås.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Velkommen til Crap Comedy Festival på Parkteatret!
I over 15 år har Crap Comedy Festival presentert de beste komikerne fra inn- og utland, og i januar er det klart for atter en runde! Dette er festivalen for deg som liker å le, bli overrasket og som vil oppleve de beste komikerne akkurat nå.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/late-night-stand-up-lordag-billetter/1320156787&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>tFsNsZk0Fv</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#tFsNsZk0Fv"/>
    <summary>Late Night Stand Up - Lørdag at Parkteatret Scene on 2026-01-24 21:30</summary>
    <title>Late Night Stand Up - Lørdag (2026-01-24)</title>
    <updated>2025-11-14T11:42:06.466Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:42:06.466Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-26 17:00&lt;br/&gt;
Tags: u18, yngling, musikk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Bandet hele verden oppdaget i Netflix-serien Building the Band, Midnight Til Morning, tar nå steget fra skjermen til scenen og kommer endelig til Oslo 27. januar! Med deres rå vokaler, nerve og unike kjemi – er de klare for å møte publikum live i Oslo på Parkteatret.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bandet sier:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;We are so excited to be going on tour and visiting your cities for the first time ever! We can&#39;t wait to see you all. It&#39;s gonna be a fun one.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/midnight-til-morning-yngling-fri-alder--billetter/1316138714&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>C8b7vprvMf</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#C8b7vprvMf"/>
    <summary>Midnight Til Morning - Yngling (Fri alder) at Parkteatret Scene on 2026-01-26 17:00</summary>
    <title>Midnight Til Morning - Yngling (Fri alder) (2026-01-26)</title>
    <updated>2025-11-14T09:46:55.719Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T09:46:55.719Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-27 18:30&lt;br/&gt;
Tags: Litteratur, På, Blå
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;ol start=&quot;27&quot;&gt;
&lt;li&gt;januar er det sesongstart for Litteratur på Blå og vi begynner med «Slutten og begynnelsen» og feirer at det utkommer en ny gjendiktning på Flamme forlag av den polske poeten Wisława Szymborska som mottok nobelprisen i litteratur i 1996. Den prisbelønte oversetteren Agnes Banach står for utvalg, gjendiktning og etterord, og gir en grundig presentasjon av forfatterskapet med dikt fra 1945 til 1993.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;Sammen med Tokarczuk-oversetter Julia Aagenæs Wiedlocha og poet og oversetter Sindre Andersen skal Agnes Banach lede oss inn i Szymborskas poesi og utviklingen av hennes skarpe blikk og intellekt i et Polen bak jernteppet etter andre verdenskrig. Hennes poesi er et vitnesbyrd om en tid som ikke må glemmes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet er et samarbeid mellom Litteratur på Blå, Flamme forlag og foreningen Polsk på norsk, en nystartet forening bestående av Agnes Banach og Julia Aagenæs Wiedlocha som har til formål å fremme den oversatte polske litteraturen i Norge, samt oversettelse som en litterær aktivitet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Omtale fra forlaget:
Wisława Szymborskas poesi kjennetegnes av en presis og tilsynelatende enkel stil. Hun skriver virkelighetsnært, men med et underliggjørende, bevissthetsutvidende perspektiv. Ofte tenker hun ut en ny utgave av verden og vier stor oppmerksomhet til det hun kaller «hverdagsundre». Til tross for hennes uanstrengte dialog med den vestlige kulturarven er det viktig å ha i mente at Szymborska utviklet sitt skarpe blikk og intellekt i et Polen bak jernteppet etter andre verdenskrig. Hennes poesi er et vitnesbyrd om en tid som ikke må glemmes.
Diktene i foreliggende utvalg spenner fra 1940- til 1990-tallet: fra Szymborskas tidligste dikt – skrevet i årene 1944–1948 og utgitt posthumt i Svart sang (2014) – til Slutten og begynnelsen (1993), Szymborskas første utgivelse etter Berlinmurens fall og den siste før hun ble tildelt Nobelprisen i 1996. Hovedvekten i utvalget er fra perioden 1957–1993, som regnes som den sterkeste i forfatterskapet. Utvalget gir norske lesere et mer fullstendig bilde av Szymborskas utvikling som poet, der den historiske konteksten er med som et bakteppe, uten å forminske diktningens universelle slagkraft.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gjendiktet og med etterord av Agnes Banach.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner: 19.00
Arrangementsstart: 19.30
CC: 70 kr
ID: 20 år – Gjester under 20 år er velkommen, men må ta kontakt i god tid i forveien, så finner vi en løsning.
Samtalen tar plass i BLÅs hovedsal.
Det vil være mulig å kjøpe «Slutten og begynnelsen: Utvalgte dikt 1945–1993» fra Flamme forlag.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Takk til The Wisława Szymborska Foundation for bruk av bildene av Wisława Szymborska.
Med støtte fra Kulturrådet, Fritt Ord og Bergesenstiftelsen.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>dcqNvHZvwU</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#dcqNvHZvwU"/>
    <summary>Slutten og begynnelsen: Lansering av Wisława Szymborskas utvalgte dikt 1945–1993 /Litteratur på BLÅ at BLÅ on 2026-01-27 18:30</summary>
    <title>Slutten og begynnelsen: Lansering av Wisława Szymborskas utvalgte dikt 1945–1993 /Litteratur på BLÅ (2026-01-27)</title>
    <updated>2025-12-22T10:13:55.311Z</updated>
    <dc:date>2025-12-22T10:13:55.311Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-29 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Musikk, Pop, Singer-Songwriter
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Det finnes artister som liker å utfordre seg selv. Og så har du artister som en gang iblant gjør det regelrett vanskelig for seg selv. Men motstand kan som kjent også bidra til å skape stor kunst. Signe Marie Rustad valgte å spille inn sitt femte studioalbum live, i ett take, foran et hengivent publikum i Oslo konserthus.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Det ferdige resultatet, «Do You Know Something I Don’t», er nok en diamant i en allerede imponerende katalog. Som alltid låter Rustad nytt og friskt, denne gangen med elementer av den alternative rocken fra 80- og 90-tallet, californisk folk, millenniums-r&amp;amp;b og til og med innslag av disco.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/signe-marie-rustad-do-you-know-something-i-dont-tour-2026-billetter/675523532&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>1j7Ft2VI65</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#1j7Ft2VI65"/>
    <summary>Signe Marie Rustad - Do You Know Something I Don&#39;t Tour 2026 at Parkteatret Scene on 2026-01-29 18:00</summary>
    <title>Signe Marie Rustad - Do You Know Something I Don&#39;t Tour 2026 (2026-01-29)</title>
    <updated>2025-11-14T09:47:37.082Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T09:47:37.082Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Revolver&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-29 19:00&lt;br/&gt;
Tags: rock, punk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;UNNSKYLD&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Inspirert av norsk punk fra 80-tallet og lange, rørete kvelder, er Unnskyld selv en røre av fester og fyllesyker.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Deres mål når de griper til gitarene og knepper opp skjorta, er å denge sansene med knyttnever av euforiske strenge-vibrasjoner, mens vokalist Marcus Vangen leverer strofer av tragikomisk lyrikk.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med sin særegne kombinasjon av galgenhumor og rå realisme klarer de å treffe lytteren midt i brystet, men det de ønsker mest av alt er å, sammen med lytteren - la seg rive helt med.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;VRAK:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«En voldelig lidenskap for absolutt ingenting»&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Litt kaotisk, men bare litt»&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Et støvete elektrisk gjerde»&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Nytt Album!»&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«På samme nivå som andre bra band»&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://revolveroslo.ticketco.events/no/nb/e/vrak__unnskyld__revolver&quot;&gt;revolveroslo.ticketco.events&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>W1482o6mrK</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#W1482o6mrK"/>
    <summary>Vrak // Unnskyld at Revolver on 2026-01-29 19:00</summary>
    <title>Vrak // Unnskyld (2026-01-29)</title>
    <updated>2025-12-22T13:13:29.089Z</updated>
    <dc:date>2025-12-22T13:13:29.089Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-30 17:00&lt;br/&gt;
Tags: HipHop, u18, Yngling
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Rapperen KØBER er ute med det nye albumet «Landet av melk og honnikorn», og i januar tar han med seg venner til Parkteatret får å feire! Det blir to konserter, en Yngling med fri alder og en for de over 18.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Albumet utforsker temaer som frihet og ansvar, lek og forpliktelse, og spør om det er mulig å vokse opp uten å miste seg selv. Tekstene byr på humor, selvironi og sterke punchlines, samlet i KØBERs beste låter fra de siste tre årene! Beatsa kombinerer jazzy samples, airy synther, funky loops og tunge 808s. Resultatet er mer «køberesque» enn noen gang!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De som har vært på konsert med KØBER før, vet at han aldri er ikke-gassed! Denne gangen blir neppe noe unntak. Han tar med fullt band for jazzy vibes, og DJ mikke bak decksa står for beats som slapper!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;KØBER er klar for å løfte taket på Parkteatret til nye høyder. Vi sees i januar!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/kber-yngling-fri-alder--landet-av-melk-og-honnikorn-billetter/481197928&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>XYbhs8xCvz</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#XYbhs8xCvz"/>
    <summary>KØBER - Yngling (fri alder): Landet av melk og honnikorn at Parkteatret Scene on 2026-01-30 17:00</summary>
    <title>KØBER - Yngling (fri alder): Landet av melk og honnikorn (2026-01-30)</title>
    <updated>2025-11-14T09:48:44.435Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T09:48:44.435Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-30 20:00&lt;br/&gt;
Tags: HipHop, Rap
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Rapperen KØBER er ute med det nye albumet «Landet av melk og honnikorn», og i januar tar han med seg venner til Parkteatret får å feire!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;KØBER spiller to konserter denne kvelden, en Yngling med fri alder og en for de over 18.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Albumet utforsker temaer som frihet og ansvar, lek og forpliktelse, og spør om det er mulig å vokse opp uten å miste seg selv. Tekstene byr på humor, selvironi og sterke punchlines, samlet i KØBERs beste låter fra de siste tre årene! Beatsa kombinerer jazzy samples, airy synther, funky loops og tunge 808s. Resultatet er mer «køberesque» enn noen gang!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De som har vært på konsert med KØBER før, vet at han aldri er ikke-gassed! Denne gangen blir neppe noe unntak. Han tar med fullt band for jazzy vibes, og DJ mikke bak decksa står for beats som slapper!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;KØBER er klar for å løfte taket på Parkteatret til nye høyder. Vi sees i januar!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/kber-landet-av-melk-og-honnikorn-billetter/957798126&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>wmNp7aGWhR</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#wmNp7aGWhR"/>
    <summary>KØBER: Landet av melk og honnikorn at Parkteatret Scene on 2026-01-30 20:00</summary>
    <title>KØBER: Landet av melk og honnikorn (2026-01-30)</title>
    <updated>2025-11-14T09:49:28.563Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T09:49:28.563Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-31 17:00&lt;br/&gt;
Tags: Pop, u18, Yngling
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Uimotståelig dansbar synthpop, med underfundige vestlandske tekster. Sagnomsuste konserter, med snodige ingredienser som dansende velour-monstre. Alt ligger til rette for pur, euforisk godstemning, når Casiokids inntar Parkteatret på nyåret! Det blir to konserter på samme dag, én Yngling med fri alder og én for de over 18.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Vi gleder oss sykt til å spille på en av våre absolutte favorittscener; Parkteatret! Oslo er alltid en gledens by å komme til!» – Casiokids.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I fjor, etter ti års ventetid, bestemte legendariske Casiokids seg for å komme tilbake for fullt, og de tilbakela seg en comeback-høst det luktet svidd av. De ga ut nytt album – den kritikerroste skiva «Tid for hjem» – og de spilte på Øyafestivalen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«The band pulled out all the stops at the Øya festival, playing alongside a gang of giant puppets and people in giant papier-mâché heads! Welcome back, Casiokids!» – Brooklyn Vegan.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nå, ett år senere, er de ute med enda en plate: «Sjelden vare». Det skal feires på Parkteatret!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/casiokids-yngling-fri-alder--billetter/1878207253&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>mRUJhPDr7G</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#mRUJhPDr7G"/>
    <summary>Casiokids - Yngling (Fri alder) at Parkteatret Scene on 2026-01-31 17:00</summary>
    <title>Casiokids - Yngling (Fri alder) (2026-01-31)</title>
    <updated>2025-11-14T09:51:56.167Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T09:51:56.167Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vulkan Arena&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-31 19:00&lt;br/&gt;
Tags: rap, hiphop, norskrap
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Undergrunnslegenden KingSkurkOne tar turen til Vulkan Arena for å kickstarte konsertåret 2026!
Med en katalog full av bangers som samlet har passert over 70 millioner streams, har KingSkurkOne for lengst markert seg som en av de mest markante skikkelsene i norsk rap.
Han står bak EP-ene 5 Cheese (2015) og Keeg (2016), samt albumene Ny Shit &amp;amp; Bonuser (2019), Rap, Tags &amp;amp; Traplægs (2021) og Fornøyelser og hånelser (2025).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gjennom karrieren har han samarbeidet med noen av landets største navn – blant andre Tøyen Holding, Lars Vaular, 612, Kamelen, Cezinando, Undergrunn, Oral Bee og mange flere.
Sammen med Linda Vidala sto han bak superhiten «Bængshot» i 2017, som ble nominert til både Årets låt under P3 Gull og Spellemannprisen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kjent for sin rå autentisitet og kompromissløse gangsterrap, har KingSkurkOne oppnådd ren pionérstatus i norsk hiphop.
Nå tar med seg venner og bekjente for å lage kanskje årets feteste helaften 31.januar!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/502496785&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>F3BwjRYsze</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#F3BwjRYsze"/>
    <summary>KingSkurkOne at Vulkan Arena on 2026-01-31 19:00</summary>
    <title>KingSkurkOne (2026-01-31)</title>
    <updated>2025-10-24T10:05:11.063Z</updated>
    <dc:date>2025-10-24T10:05:11.063Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-31 20:00&lt;br/&gt;
Tags: Musikk, Rock, Pop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Uimotståelig dansbar synthpop, med underfundige vestlandske tekster. Sagnomsuste konserter, med snodige ingredienser som dansende velour-monstre. Alt ligger til rette for pur, euforisk godstemning, når Casiokids inntar Parkteatret på nyåret! Det blir to konserter på samme dag, én Yngling med fri alder og én for de over 18.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Vi gleder oss sykt til å spille på en av våre absolutte favorittscener; Parkteatret! Oslo er alltid en gledens by å komme til!» – Casiokids.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I fjor, etter ti års ventetid, bestemte legendariske Casiokids seg for å komme tilbake for fullt, og de tilbakela seg en comeback-høst det luktet svidd av. De ga ut nytt album – den kritikerroste skiva «Tid for hjem» – og de spilte på Øyafestivalen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«The band pulled out all the stops at the Øya festival, playing alongside a gang of giant puppets and people in giant papier-mâché heads! Welcome back, Casiokids!» – Brooklyn Vegan.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nå, ett år senere, er de ute med enda en plate: «Sjelden vare». Det skal feires på Parkteatret!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/casiokids-billetter/442271389&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>Hv1srlSNFR</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#Hv1srlSNFR"/>
    <summary>Casiokids + Support: Nylenda at Parkteatret Scene on 2026-01-31 20:00</summary>
    <title>Casiokids + Support: Nylenda (2026-01-31)</title>
    <updated>2025-11-14T09:52:42.322Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T09:52:42.322Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-04 18:00&lt;br/&gt;
Tags: rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Militarie Guns kommende utgivelse, «God Save The Gun», er et brutalt ærlig og sonisk eksplosivt album, som balanserer mellom selvdestruksjon og selvinnsikt. Det er en reise gjennom manisk selvsabotasje, brutale realiseringer – og en siste desperat tro på at forandring er mulig. Albumet gis ut 17. oktober.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«I’ve been slipping up», brøler vokalist Ian Shelton på åpningslåta «B A D I D E A». Dette er ekte sårbarhet, kamuflert i forvrengt bass og høylytte trommer – en rå og kompromissløs åpning på et av årets mest spennende album.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Og med nytt album i bagasjen, er Militarie Gun klare for å innta livescenene med full kraft. Gjør deg klar for en eksplosiv konsertopplevelse på Parkteatret i vinter!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/militarie-gun-billetter/1449121936&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>2ZT3tpH9El</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#2ZT3tpH9El"/>
    <summary>Militarie Gun at Parkteatret Scene on 2026-02-04 18:00</summary>
    <title>Militarie Gun (2026-02-04)</title>
    <updated>2025-11-14T09:54:04.766Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T09:54:04.766Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-05 18:00&lt;br/&gt;
Tags: rock, pop, indie
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Wednesday forener shoegaze, grunge og alternativ country, i et lydbilde preget av sårbar vokal og støyende gitarer. I september kom deres nye album &amp;quot;Bleeds&amp;quot;, og nå venter en omfattende turné for kvintetten fra North Carolina.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wednesday er Karly Hartzman, MJ Lenderman, Xandy Chelmis, Alan Miller og Ethan Baechtold. Bandet hadde sitt gjennombrudd i 2021, med albumet «Twin Plagues», men det var i 2023, da de ga ut sin andre fullengder, «Rat Saw God», at de virkelig befestet sin posisjon i indielandskapet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pitchfork kalte dem «one of the best indie rock bands around», og et samlet anmelderkorps hedret albumet, som havnet på en rekke best of the year-lister – vi nevner i fleng: New York Times, NPR, Pitchfork, Rolling Stone, Associated Press, Wall Street Journal, LA Times, The Altantic, The Ringer, The FADER, Paste, Consequence og Stereogum. Skiva ble også meget godt mottatt av fansen, og utgivelsen sørget for at bandet opplevde økt oppmerksomhet på begge sider av Atlanteren.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/wednesday-billetter/1278208220&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>I4KP26CB1k</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#I4KP26CB1k"/>
    <summary>Wednesday  at Parkteatret Scene on 2026-02-05 18:00</summary>
    <title>Wednesday  (2026-02-05)</title>
    <updated>2025-11-14T11:42:25.311Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:42:25.311Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-06 19:00&lt;br/&gt;
Tags: Musikk, Rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Terje Winterstø Røthing (Skambankt, Kaizers Orchestra) tar sitt nye prosjekt Winterstø ut på veien for aller første gang. Med ferske låter og et helt nytt band, inviterer Winterstø publikum på konserter rundt i landet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Dette er første gang på lenge jeg drar på turné med et helt nytt band. Jeg er både spent og utrolig giret på å begynne å bygge dette prosjektet sammen med publikum. Vi har jobbet med albumet i over tre år, og nå er tiden endelig inne for å dele både ny musikk og nye live-øyeblikk. Konsertene kommer til å ha fokus på Winterstø-låtene, men man skal ikke se bort fra at det også sniker seg inn en og annen Skambankt-låt i settet,» sier Winterstø.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Winterstø markerer et nytt kapittel til en av landets tydelige rockestemmer.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/wintersto-billetter/1782355622&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>m42b3EL5dB</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#m42b3EL5dB"/>
    <summary>Winterstø at Parkteatret Scene on 2026-02-06 19:00</summary>
    <title>Winterstø (2026-02-06)</title>
    <updated>2025-11-14T09:58:49.841Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T09:58:49.841Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-07 18:00&lt;br/&gt;
Tags: pop, musikk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;RABO har på kort tid gått fra å skrive låter for internasjonale stjerner til å bli en av landets mest omtalte nye artister. Med en historisk Disneyavtale, en #2-plass på norsk radio og en festivalsommer med 12 konserter til strålende anmeldelser, inntar hun på nyåret Parkteatret for sin aller første headline-konsert!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Et glimt av musikk-Norges fremtid.» – GAFFA&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Et talent av de sjeldne.» – Dagsavisen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Inspirert av artister som Cyndi Lauper, The Killers og Lana Del Rey, er RABO et friskt pust i det norske musikklandskapet. Debutsingelen «Talk To Me» ble av NRK P3 beskrevet som «tullete catchy, befriende og lett … rett og slett en popdrøm». Oppfølgeren «Tiptoes» fikk av Dagsavisen stempelet «lyden av framtida» – fengende og emosjonelt ladet – mens Disharmoni kalte den «en instant glad-følelse som lett sniker seg inn i enhver spilleliste».&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/rabo-billetter/1603205489&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>5G7yC7O2Ly</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#5G7yC7O2Ly"/>
    <summary>RABO at Parkteatret Scene on 2026-02-07 18:00</summary>
    <title>RABO (2026-02-07)</title>
    <updated>2025-11-14T11:16:39.851Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:16:39.851Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-11 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Musikk, Dance/Elektronisk, Dance Pop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Endelig kommer DJ-duoen Shouse tilbake til Norge, og denne gangen Oslo! 11. februar tar de med seg megahiten «Love Tonight» til Parkteatret, og det blir garantert en fest du sent vil glemme!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Den australske duoen Shouse består av bestevennene Ed Service og Jack Madin, som elsker å leke seg med trommemaskiner og synther. De lager det de selv omtaler som «weirdo-house», og resultatet er flere internasjonale megahitsingler – som «Love Tonight», som også har blitt remixet av David Guetta.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sommeren 2025 kom endelig debutalbumet «Collective Ecstasy», et hjertebarn som det har tatt dem nærmere ti år å ferdigstille. Albumet er et levende bevis på duoens enorme talent og unike evne til å skape musikk som setter fyr på dansegulvet og rører mennesker langt utover dansegulvene. Shouse smelter sammen følelser, sang og dans til en større enhet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;På «Collective Ecstasy» har de med seg australske stjerner som Vance Joy («Wherever You Are») og Cub Sport («Only You»), i tillegg til internasjonale navn som LA-baserte No/Me, samt et lokalt kor som løfter låtene til et nytt nivå.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vi gleder oss til å oppleve Shouse og deres euforiske liveunivers når de inntar Parkteatret i februar!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/shouse-billetter/1189642768&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>aZnFLPu9nl</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#aZnFLPu9nl"/>
    <summary>Shouse at Parkteatret Scene on 2026-02-11 18:00</summary>
    <title>Shouse (2026-02-11)</title>
    <updated>2025-11-14T11:17:43.814Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:17:43.814Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-12 18:00&lt;br/&gt;
Tags: musikk, svensk, soulpop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;I slutten av november slippes Hannes etterlengtede debutalbum «God Bless Sweden». Skandinavia-turné står for tur, med Oslo som eneste stoppested her til lands, og med Le Grande Finale på Cirkus i Stockholm.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hannes fikk sitt store gjennombrudd i 2022, med singelen «Stockholmsvy» – en låt som i dag regnes som en moderne svensk klassiker. Etter gjennombruddet har hitene kommet på løpende bånd, og bare i år har han hatt tung rotasjon på P3 med singlene «Friends» og det ferske samarbeidet med waterbaby – «Wish».  &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hannes har blitt hyllet for sine opptredener, og nylig fikk han terningkast 5 av GAFFA, som beskrev konserten de vare på som «en lun stund med vakker soulpop».&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«God Bless Sweden» er å finne i butikkhyllene 28. november, og Hannes, ja, han er en artist du bør følge med på.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/hannes-billetter/2035626819&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>mIZaeVSSvH</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#mIZaeVSSvH"/>
    <summary>Hannes at Parkteatret Scene on 2026-02-12 18:00</summary>
    <title>Hannes (2026-02-12)</title>
    <updated>2025-11-14T11:19:16.037Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:19:16.037Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-13 17:00&lt;br/&gt;
Tags: Pop, u18, Yngling
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Den norske altpop-artisten Iris Caltwait, tidligere kjent som iris, ble kåret til Årets Urørt i 2019. Siden den gang har hun gitt ut to kritikerroste EPer og et debutalbum – og strømmet over 50 millioner ganger. I november kom det etterlengtede andrealbumet, til strålende kritikker, og konsertene på Parkteatret blir din sjanse til å oppleve det live.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Iris Caltwait spiller to konserter denne kvelden, en Yngling med fri alder og en for de over 18.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;For første gang siden 2022, har det nå endelig kommet ny musikk fra Iris Caltwait. Singlene fra hennes andre album, «Again, for the first time», har så langt begeistret både presse og fans, blitt listet på Norges største radiokanaler og fått bred støtte fra strømmetjenester verden over. I august prydet hun forsiden av den globale spillelisten All New Pop, og august-singelen «rodeo» ble håndplukket av Spotify Editors som en av de beste låtene den måneden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med to anerkjente EPer, to strålende album og millioner av streams, er Iris Caltwait i ferd med å etablere seg som en av popens mest spennende nye stemmer.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/iris-caltwait-yngling-fri-alder--billetter/2031085075&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>kkzaQAZPUi</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#kkzaQAZPUi"/>
    <summary>Iris Caltwait - Yngling (Fri alder) at Parkteatret Scene on 2026-02-13 17:00</summary>
    <title>Iris Caltwait - Yngling (Fri alder) (2026-02-13)</title>
    <updated>2025-11-14T11:22:53.029Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:22:53.029Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vulkan Arena&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-13 18:00&lt;br/&gt;
Tags: electronic/dance, elektronisk, techno
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Den elektroniske duoen TWO LANES, bestående av brødrene Leo og Rafa, tar intensiteten opp et hakk når de besøker Vulkan Arena i Oslo den 13. februar 2026. Med en lyd som flyter elegant mellom ambient, neo-klassisk, melodiøs techno og dyp elektronikk, har de bygd opp et sterkt rykte som musikalske arkitekter av stemning og følelse.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;TWO LANES kombinerer akustisk piano, analoge synthesizere og minimalistiske rytmer for å skape et uttrykk som både rører og beveger. Leo, med sin klassiske bakgrunn og lutring i uttrykk, og Rafa, med sitt øre for elektronisk produksjon og sound design, utfyller hverandre i en sømløs blanding av det organiske og det kunstig skapte.
På scenen leverer de live-opptredener som er både intime og storslåtte; de lar musikken puste, svinge, og bygge seg opp til øyeblikk av både ro og oppvåkning. For alle som liker elektronisk musikk med dybde, nyanser og kontemplative overtoner, blir dette en kveld fylt med både understrømmer og klimaks.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;------------ Billetter i salg fra 31.10: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/844276952&quot;&gt;https://www.ticketmaster.no/event/844276952&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/844276952&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>dKuYfWycXU</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#dKuYfWycXU"/>
    <summary>Two Lanes at Vulkan Arena on 2026-02-13 18:00</summary>
    <title>Two Lanes (2026-02-13)</title>
    <updated>2025-11-11T13:08:27.204Z</updated>
    <dc:date>2025-11-11T13:08:27.204Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-13 20:00&lt;br/&gt;
Tags: Musikk, Pop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Den norske altpop-artisten Iris Caltwait, tidligere kjent som iris, ble kåret til Årets Urørt i 2019. Siden den gang har hun gitt ut to kritikerroste EPer og et debutalbum – og strømmet over 50 millioner ganger. I november kom det etterlengtede andrealbumet, til strålende kritikker, og konsertene på Parkteatret blir din sjanse til å oppleve det live.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Iris Caltwait spiller to konserter denne kvelden, en Yngling med fri alder og en for de over 18.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;For første gang siden 2022, har det nå endelig kommet ny musikk fra Iris Caltwait. Singlene fra hennes andre album, «Again, for the first time», har så langt begeistret både presse og fans, blitt listet på Norges største radiokanaler og fått bred støtte fra strømmetjenester verden over. I august prydet hun forsiden av den globale spillelisten All New Pop, og august-singelen «rodeo» ble håndplukket av Spotify Editors som en av de beste låtene den måneden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med to anerkjente EPer, to strålende album og millioner av streams, er Iris Caltwait i ferd med å etablere seg som en av popens mest spennende nye stemmer.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/iris-caltwait-slippkonsert-billetter/485587030&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>bWEoS5kGbW</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#bWEoS5kGbW"/>
    <summary>Iris Caltwait at Parkteatret Scene on 2026-02-13 20:00</summary>
    <title>Iris Caltwait (2026-02-13)</title>
    <updated>2025-11-14T11:23:23.783Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:23:23.783Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-17 18:00&lt;br/&gt;
Tags: country, americana, rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Med sin blanding av klassisk country, Americana og rock, har Willow Avalon befestet sin posisjon som en av countrymusikkens mest fengslende nye stemmer.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Opprinnelig fra Georgia, nå bosatt i Nashville, begynte Willow Avalons musikalske reise med det aller første ordet hun sa: «Elvis». Oppvokst med mor og bestemor i en liten sørstatsby, spilte hun piano i kirken og lærte seg å spille gitar som 12-åring.Låtskrivingen ble både en flukt og en måte å uttrykke seg på.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I 2021 ga hun på egenhånd ut debutsingelen «Drivin», og hun fikk raskt oppmerksomhet fra bransjen. Det førte til platekontrakt medAtlantic Records/Assemble Sound i 2023, og året etter kom EPen «Stranger». Med debutalbumet «Southern Belle Raisin’ Hell» fra januar i år, slo hun for alvor gjennom og befestet posisjonen som en ny kraft i country-landskapet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hun har opptrådt på «The Late Show with Stephen Colbert» og «CBS Mornings», og har spilt på festivaler som Hangout, C2C og Lollapalooza – hvor hun har begeistret et globalt publikum med sin elektriske tilstedeværelse. Med skarp humor og et opprørsk vesen, har hun delt scene med både legender og nye stjerneskudd, deriblant Zach Bryan, Bob Dylan, Cage the Elephant, Paul Cauthen og Charles Wesley Godwin.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med utsolgte headliner-turneer både i USA og Storbritannia, og hundrevis av millioner av visninger i sosiale medier, redefinerer Willow Avalon hva det vil si å være en moderne sørstatsforteller. Det er en stor glede å kunne ønske den Nashville-baserte musikerenvelkommen til Parkteatret i vinter!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/willow-avalon-billetter/86662429&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>xaCNTQt6jc</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#xaCNTQt6jc"/>
    <summary>Willow Avalon at Parkteatret Scene on 2026-02-17 18:00</summary>
    <title>Willow Avalon (2026-02-17)</title>
    <updated>2025-11-14T11:24:17.439Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:24:17.439Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-19 18:00&lt;br/&gt;
Tags: country
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Jay Smith, Sveriges ubestridte countrykonge, er straks aktuell med sitt fjerde album – «jaywalking» – en personlig og sjelfull reise fra ungkar til far, med røtter i Americana, folk og moderne country.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I september slipper Jay Smith sitt nye album «jaywalking», en utgivelse som markerer et nytt kapittel i musikerens karriere. Tidligere kjent for låter med mørke og sinte undertoner, vender Jay seg nå mot glede, kjærlighet og de daglige utfordringene ved å balansere turnéliv med farsrollen. Med en blanding av personlig refleksjon, levende historiefortelling og humor, henter albumet inspirasjon fra Americana- og country-tradisjoner, der familie, fellesskap og hverdagsliv står i fokus. Dette er et ærlig portrett av en artist som har vokst – både personlig og musikalsk&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/jay-smith-billetter/564023577&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>xuDDmnwthA</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#xuDDmnwthA"/>
    <summary>JAY SMITH at Parkteatret Scene on 2026-02-19 18:00</summary>
    <title>JAY SMITH (2026-02-19)</title>
    <updated>2025-11-14T11:25:46.811Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:25:46.811Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vulkan Arena&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-20 18:00&lt;br/&gt;
Tags: rap, hiphop, polish
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;EN&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;PRO8L3M is a phenomenon that cannot be ignored. Platinum records, debuting at the top of the OLIS charts, crashing servers, and selling out the largest concert venues in Poland. Since their debut in 2013, Oskar and Steez have consistently remained at the forefront of the Polish music scene.
The duo avoids following trends, creating their sound rich with references to the culture of the 80s and 90s, spanning from Polish pop to club music. This unique style allows them to reach fans of various genres, from hip-hop to electronic and alternative music. Their work mixes themes of new technology and futurism with thrilling storytelling. PRO8L3M’s creativity extends beyond music, translating their original vision into visual arts with award-winning music videos, exceptional album artwork, and immersive experiences in specially designed spaces. Each concert is a unique audiovisual show, which has become one of their trademarks.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;From the start, the band’s albums and mixtapes have stood out for their conceptual nature. PRO8L3M explores the dangers of technological expansion by large corporations, deconstructs visions of contemporary Poland born from the turbulent period of transformation, and portrays dynamic depictions of the nightlife in big cities. Each narrative keeps audiences on edge, like a suspenseful movie, featuring not only scenes of violence and sex but also subtle urban poetry and pop culture references.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Since their fresh debut with C30-C39, a daring gambit, PRO8L3M has been awarded multiple times for their artistic achievements. Following the release of the “Art Brut” mixtape, which drew on the musical canon of the Polish People’s Republic, the band was named Artist of the Year by Aktivist, and “Ground Zero Mixtape” became the first rap mixtape in history to win a Fryderyk Award. The album “PROXL3M,” released in 2023, was a kind of summary of ten years on the scene. However, the duo did not rest on their laurels. Announced for October 2025, “EX UMBRA AD LIBERTATEM” is a return to their rap roots. A dozen or so new tracks, Oskar’s powerful verses and Steez’s eclectic beats based on unusual samples are the essence of a raw, classic convention, in which this time we will hear less abstraction and more real life.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/665642974&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>e4fNWKqE4p</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#e4fNWKqE4p"/>
    <summary>PRO8L3M at Vulkan Arena on 2026-02-20 18:00</summary>
    <title>PRO8L3M (2026-02-20)</title>
    <updated>2025-12-11T09:45:30.933Z</updated>
    <dc:date>2025-12-11T09:45:30.933Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Sub Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-21 18:30&lt;br/&gt;
Tags: kunstrock, altrock, indie
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;***Ny dato for Pom Poko + GiFU! Opprinnelig konsertdato 15.11.25. Kjøpte billetter gjelder for ny dato. ***&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;POM POKO:
Spellemann-nominasjoner, Gramart-stipend, nominasjoner til Bendiksenprisen, Edvard-prisen og Nordic Music Prize, utsolgte konserter rundt om i Europa, spillelistinger på radiokanaler som BBC6, Triple J og flere, og ikke minst: en fantastisk mottakelse av debutalbumet Birthday som blant annet ble kåret til &amp;quot;Årets beste norske album&amp;quot; i Aftenposten.
Pom Poko har i tillegg til å markere seg med sine utgivelser også gjort seg godt bemerket som et av Norges mest unike liveband. Nå er bandet endelig tilbake med sitt tredje album, &amp;quot;Champion&amp;quot;, som bl.a har fått terningkast 5 i Aftenposten, 4 av 5 i Mojo, og 4 av 5 i The Guardian - så gjør dere klare for en forrykende konsert på Sub Scene i november!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Support: GIFU
GIFU er et alt-rock band som river i følelsene dine! Med et ærlig og nysgjerrig uttrykk inspirert av band som Wolf Alice, Radiohead og Big Thief, veksler GIFU mellom det skjøre og det kraftfulle, fra pianobaserte ballader med feltopptak til energiske rockelåter. Bandets debutalbum, SunnGiFU, ble sluppet i oktober i fjor, og ble møtt med terningkast 5 fra blant annet VG, Dagsavisen og Bergens Tidende. Albumet omfavner utfordringene ved å ta kontroll over eget liv og bryte fri fra begrensninger. Det binder sammen refleksjoner fra fortiden, samtidig som det er fylt med forventning og optimisme for en lysere fremtid.
Bandet har spilt rundt om i Norge og begynner å bevege seg ut av landet med konserter i London, Stockholm og Örebro, hvor de har etablert seg som et av Norges up-and-coming band verdt å følge med på!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/pom-poko--supp-gifu-billetter/1827050040&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>ttBtHwn7L9</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#ttBtHwn7L9"/>
    <summary>Pom Poko + supp: GiFU at Sub Scene on 2026-02-21 18:30</summary>
    <title>Pom Poko + supp: GiFU (2026-02-21)</title>
    <updated>2025-12-16T15:46:53.619Z</updated>
    <dc:date>2025-12-16T15:46:53.619Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-22 16:30&lt;br/&gt;
Tags: Musikk, opera
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;«Heroin Chic» fikk jubel og stående applaus fra publikum, da det i februar 2025 hadde konsertant urfremføring i Romania. Etter visningen kom hyllester fra kritikerne, som blant annet kalte det «et eklektisk lydlandskap», og berømte verkets «sterke emosjonelle virkning», «filosofiske ladning», «pregnante klangfylde» og «intelligente orkestrering». Kulturmagasinet Migalo (RO) mente at forestillingen «traff den kollektive psyken», og Klassekampen kalte det en «danse macabre».&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 17:30, konsertstart 18:00.
Begrenset antall (unummererte) sitteplasser, resten ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Gi meg...» synger Elise, som vil stikkes av morens sprøyte. «...sola», klinger det fra salen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Heroin Chic er det nyeste innen det norske frie feltets opera, og med røtter i avantgarde så vel som rock, er den et iørefallende og emosjonelt tilskudd til operalitteraturen. Verket er signert den prisvinnende forfatteren Maria Kjos Fonn og den indieklassiske komponisten Solveig Sørbø.&lt;/p&gt;
&lt;ol start=&quot;22&quot;&gt;
&lt;li&gt;februar 2026 kommer «Heroin Chic» hjem til Oslo, og vil bli fremført av et vilt godt utøverlag, bestående av noen av landets fremste operasangere, Ensemble Oslo og dirigent Hans Petter Mæhle. Det blir en uforglemmelig multimediakonsert, med 20 utøvere på scenen og etterfest med DJ Roland Lifjell. Velkommen til en helaften uten like!&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/heroin-chic-norgespremiere--etterfest-med-dj-billetter/1120493932&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>W8eEiMUktG</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#W8eEiMUktG"/>
    <summary>Heroin Chic / Norgespremiere + Etterfest med DJ at Parkteatret Scene on 2026-02-22 16:30</summary>
    <title>Heroin Chic / Norgespremiere + Etterfest med DJ (2026-02-22)</title>
    <updated>2025-11-14T11:28:16.579Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:28:16.579Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-24 18:00&lt;br/&gt;
Tags: kammeropera, opera, musikk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Eit av dei mest gåtefulle og urolege stykka i norsk dramatikk blir no presentert i ei ny, musikkdramatisk form. Nokon kjem til å kome av Jon Fosse, med musikk av Knut Vaage og regi av Bruno Berger-Gorski, vert ei rå og nærgåande oppleving – tett på kropp, stemme og stillheit.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19:00, konsertstart kl. 19:30.
Begrenset antall (unummererte) sitteplasser, resten ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;To menneske trekkjer seg tilbake til eit hus ved havet. Dei vil vere åleine. Men i det stille byrjar noko å dirre. Kva om nokon kjem?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gjennom Fosses poetiske og ladde språk, og Vaages ekspressive, djuptgripande musikk, vert publikum dratt inn i ei uro som ikkje slepp taket. Ei framsyning som luktar av sjø og isolasjon, av lengsel, makt og mørke.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/nokon-kjem-til-a-kome--en-kammeropera-billetter/1001616009&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>eQWJgzXc9F</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#eQWJgzXc9F"/>
    <summary>Nokon kjem til å kome – En kammeropera at Parkteatret Scene on 2026-02-24 18:00</summary>
    <title>Nokon kjem til å kome – En kammeropera (2026-02-24)</title>
    <updated>2025-11-14T11:29:18.471Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:29:18.471Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-25 18:00&lt;br/&gt;
Tags: rock, americana
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Heigh Chief feirer utgivelsen av ny musikk og slippfesten er satt til Parkteatret! Heigh Chief har gjennom de siste årene blitt synonymt med velspilt, fengende og solid rock og Americana. Med et rykende ferskt album på trappene, tilfører bandet ny energi til et allerede gjennomarbeidet lydbilde og kruttsterkt låtmateriale.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;En konsert med Heigh Chief er bortimot så riktig som det kan få blitt: ingen mas om moshpit eller allsang, kun råbra låter – ærlig presentert av et koppel med svært habile musikere.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/heigh-chief-billetter/110054649&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>WmaSN00tA7</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#WmaSN00tA7"/>
    <summary>Heigh Chief. at Parkteatret Scene on 2026-02-25 18:00</summary>
    <title>Heigh Chief. (2026-02-25)</title>
    <updated>2025-11-14T11:30:05.27Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:30:05.27Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-26 18:00&lt;br/&gt;
Tags: rock, pop, svensk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Etter en bejublet opptreden på Way Out West og med slipp av det nye albumet «EXISTENS», begir Hurula seg i høst ut på en stor Skandinavia-turné! Turneen strekker seg fra november i år til mars 2026, og har over 20 stoppesteder. I mer enn ett tiår har Robert Hurula levert sin filterløse sosialrealisme med absolutt nødvendighet og akutt relevans. Vi har blitt presentert for seks kritikerroste studioalbum: «Vi är människorna våra föräldrar varnade oss» (2014), «Vapen till dom hopplösa» (2016), «Klass» (2019), «Jehova» (2020), «Ingen är kär i år och andra sånger» (2022) og nå sist «EXISTENS».&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;På sitt sjette studioalbum skildrer Hurula selvopplevde, mørke og sosialrealistiske historier. Også denne gang minner han oss på hvorfor hans musikk fortsetter å berøre – og at han fortsatt er en av Sveriges viktigste historiefortellere. «EXISTENS» ble spilt inn live i Redmount Studios i Stockholm, sammen med produsenten Niklas Berglöf.  De seneste årene har suksessene og utmerkelsene vært mange. Hurula har blant annet mottatt Grammis for Årets Rock tre år på rad, blitt kåret til en av Sveriges fremste liveartister og han har flere ganger blitt nominert til både P3 Guld og Grammisgalan.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; Den kommende turneen blir Hurulas første egne turné siden 2022, og for publikum en etterlengtet mulighet til å se han live etter den bejublede opptredenen på Way Out West i sommer!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/hurula--support-nektar-billetter/881506592&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>BKiJ2UOAvf</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#BKiJ2UOAvf"/>
    <summary>Hurula + Support: Nektar at Parkteatret Scene on 2026-02-26 18:00</summary>
    <title>Hurula + Support: Nektar (2026-02-26)</title>
    <updated>2025-11-14T11:31:01.117Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:31:01.117Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-27 19:00&lt;br/&gt;
Tags: americana
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Med humor, selvironi og brutal ærlighet, vender Ole Kirkeng tilbake med sitt andre album, «Cowboy Lie Detector Machine». Skiva, som er spilt inn i de svenske skoger med produsent Dom Billett, kan ventes i januar 2026.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Har du noen gang kjent på den enorme seieren det er å få ut søpla før klokka ni? Å være på toppen av verden når du faktisk husket at det var din tur til å hente barna på skolen? Føle seg helt sjef når du møter opp med en halvspist sjokoladeeske fra Nille som jubileumsgave? Det er ånden som ligger bak Ole Kirkengs nye singel «Bare Minimum».&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tidligere i år krysset Kirkeng og bandet grensa til Rockbonden Studio — Amanda Bergmans gård og analoge studio, dypt inne i de snødekte svenske skoger. Omgitt av trær, kuer og stillhet, tilbrakte de flere dager med å spille inn låter sammen med den Nashville-baserte produsenten Dom Billett (Phosphorescent, Andrew Combs og Erin Rae).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Resultatet er «Cowboy Lie Detector Machine» — Kirkengs andre studioalbum, fylt med humor, selvironi, melankoli og brutal ærlighet.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/ole-kirkeng-billetter/412406632&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>AhGWjDsmVO</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#AhGWjDsmVO"/>
    <summary>Ole Kirkeng at Parkteatret Scene on 2026-02-27 19:00</summary>
    <title>Ole Kirkeng (2026-02-27)</title>
    <updated>2025-11-14T11:32:25.367Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:32:25.367Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-28 17:00&lt;br/&gt;
Tags: R&amp;B, u18, yngling
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Når KND COLLECTIVE inntar Parkteatret i vinter, lover de en konsertopplevelse uten sidestykke! Kollektivet består av Nossan, Ys1, Moe3 og Guwapi – fire artister som hver for seg står sterkt, men som sammen skaper et musikalsk univers, fullt av energi, kontraster og uforutsigbarhet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;KND Collective spiller to konserter denne kvelden, én Yngling med fri alder og én for de over 18.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med et repertoar som spenner fra episke ballader til tunge klubblåter, har KND COLLECTIVE etablert seg som spennende navn i norsk musikk akkurat nå. Kritikerroste låter som «Glemt», «Is I Magen», «Samme Dans», «XXX»,«Bite», «PRTY» og «Oslove», har gitt dem både topplasseringer på Spotify-lister som Top 50, Flammer, samt strålende omtale i både Aftenposten og NRK P3.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;På scenen kombinerer KND COLLECTIVE selvsikker tilstedeværelse med et rått musikalsk uttrykk. Publikum fikk en smakebit under by:Larm, der både Nossan og Ys1 fylte salene til randen og leverte konserter som ble stående igjen som høydepunkter.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Etter debutkonserten på Blå i 2024 og en rekke klubbkonserter i 2025, er KND COLLECTIVE nå klare for å ta det hele til neste nivå. Konsertene på Parkteatret markerer starten på et nytt kapittel – større, mer eksplosivt og med enda sterkere musikalske ambisjoner.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/knd-collective-yngling-fri-alder--billetter/1962868502&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>BZOGFJCI1U</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#BZOGFJCI1U"/>
    <summary>KND Collective (Ys1, Moe3, Nossan &amp; Guwapi) - Yngling (Fri alder) at Parkteatret Scene on 2026-02-28 17:00</summary>
    <title>KND Collective (Ys1, Moe3, Nossan &amp; Guwapi) - Yngling (Fri alder) (2026-02-28)</title>
    <updated>2025-11-14T11:34:50.046Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:34:50.046Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vulkan Arena&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-28 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Rap, HipHop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Gjenfødt Kultur tar med seg Kollektivt Handlingsproblem til Vulkan!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gjenfødt Kultur er klare til å la U-18 publikumet oppleve energien, humoren og motstanden fra prosjektet. Dette er ikke bare musikk – det er en ekspedisjon der sjangergrenser strekkes og sprenges, og der tematikk som grådighet, fristelser, avmakt og uavhengighet blir pakket inn i låter som bobler av glede, håp og en smittsom vilje til å stå sammen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Etter en festivalsommer som bød på alt fra magiske kvelder på Piknik i Parken og Stavernfestivalen til uforglemmelige øyeblikk på Øyafestivalen 2024 – der Ravi stormet scenen og skrev seg inn i festivalhistorien – er bandet nå klare til å fortsette reisen inn i 2026.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dette blir intime møter med et gruppa som allerede har bevist at de kan fylle store festivalscener, men som på klubbscenen virkelig får vist sitt fulle register – med eksplosiv energi, lekne overraskelser og et publikum som trekkes tett inn i universet.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/680256812&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>PkveyUbIji</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#PkveyUbIji"/>
    <summary>Gjenfødt Kultur at Vulkan Arena on 2026-02-28 18:00</summary>
    <title>Gjenfødt Kultur (2026-02-28)</title>
    <updated>2025-11-03T10:16:12.693Z</updated>
    <dc:date>2025-11-03T10:16:12.693Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-28 20:00&lt;br/&gt;
Tags: Musikk, R&amp;B
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Når KND COLLECTIVE inntar Parkteatret i vinter, lover de en konsertopplevelse uten sidestykke! Kollektivet består av Nossan, Ys1, Moe3 og Guwapi – fire artister som hver for seg står sterkt, men som sammen skaper et musikalsk univers, fullt av energi, kontraster og uforutsigbarhet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;KND Collective spiller to konserter denne kvelden, én Yngling med fri alder og én for de over 18.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med et repertoar som spenner fra episke ballader til tunge klubblåter, har KND COLLECTIVE etablert seg som spennende navn i norsk musikk akkurat nå. Kritikerroste låter som «Glemt», «Is I Magen», «Samme Dans», «XXX»,«Bite», «PRTY» og «Oslove», har gitt dem både topplasseringer på Spotify-lister som Top 50, Flammer, samt strålende omtale i både Aftenposten og NRK P3.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;På scenen kombinerer KND COLLECTIVE selvsikker tilstedeværelse med et rått musikalsk uttrykk. Publikum fikk en smakebit under by:Larm, der både Nossan og Ys1 fylte salene til randen og leverte konserter som ble stående igjen som høydepunkter.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Etter debutkonserten på Blå i 2024 og en rekke klubbkonserter i 2025, er KND COLLECTIVE nå klare for å ta det hele til neste nivå. Konsertene på Parkteatret markerer starten på et nytt kapittel – større, mer eksplosivt og med enda sterkere musikalske ambisjoner.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/knd-collective-billetter/165446531&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>yw3sx5JFzB</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#yw3sx5JFzB"/>
    <summary>KND Collective (Ys1, Moe3, Nossan &amp; Guwapi) at Parkteatret Scene on 2026-02-28 20:00</summary>
    <title>KND Collective (Ys1, Moe3, Nossan &amp; Guwapi) (2026-02-28)</title>
    <updated>2025-11-14T11:35:38.007Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:35:38.007Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-01 18:00&lt;br/&gt;
Tags: triphop, rap, dance
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Med en uimotståelig energi og et unikt sound tøyer Deki Alem grensene for moderne musikk. Med en eksplosiv blanding av drum &amp;amp; bass, dance, triphop og rap, skaper de et utrykk som er helt deres eget – en opplevelse som er like uforutsigbar som den er kraftfull.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Deres siste album, «Forget In Mass», har fått strålende anmeldelser, med lovord fra profiler som Anthony Fantano – «De gjenoppliver et klassisk sound med både glød og imponerende presisjon» – og oppmerksomhet fra plattformer som BBC Radio 6 og Clash Magazine, som ga albumet 9 av 10.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med røttene dypt plantet i Stockholms undergrunnsscene, har Deki Alem bygget opp et engasjert community, drevet av rå uttrykkskraft og ufiltrert energi. Deres geriljainnstilling gjennomsyrer alt de gjør – fra DIY til dristige gatekampanjer – og hvert slipp blir mer enn bare musikk, det blir en bevegelse.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/deki-alem-billetter/1950251399&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>ha9Ae0v6iu</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#ha9Ae0v6iu"/>
    <summary>Deki Alem at Parkteatret Scene on 2026-03-01 18:00</summary>
    <title>Deki Alem (2026-03-01)</title>
    <updated>2025-11-14T11:36:44.347Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:36:44.347Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-04 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Musikk, vise, visepop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Oscar Danielson er sin egen sjanger, og av mange ansett som Sveriges beste tekstforfatter. Etter albumet «Stockholm i mitt hjärta» (2011) – med den vakre låten «Besvärjelse» – har han fått et stadig større publikum. Han har turnert flittig i hele Skandinavia, og han har flere ganger stått på scenen på Parkteatret. I mars vender vår gode venn tilbake!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Norgesvenn er et begrep med både heldige og uheldige assosiasjoner. Men i tilfellet Oscar Danielson kan man trygt slå fast at den sympatiske svensken er en av de aller beste vennene vi har! I november 2014 varmet han opp for Bjørn Eidsvåg i et fullsatt Oslo Spektrum, og det er langt mellom de gangene 9000 mennesker er så lutter øre som da. Kort tid etter opptrådte han på NRKs «Lindmo», og igjen både begeistret og fascinerte Danielsons låtunivers det norske folk.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;På Parkteatret vil han servere publikum et show som fremkaller latter så vel som tårer. Temaet er – selvfølgelig – kvinner. Det er sanger om kjærlighet, fulle av alvor og dypt menneskelige observasjoner, krydret med humoren som er Oscars kjennetegn.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/oscar-danielson-billetter/1641648926&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>utgMQmFzBF</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#utgMQmFzBF"/>
    <summary>Oscar Danielson at Parkteatret Scene on 2026-03-04 18:00</summary>
    <title>Oscar Danielson (2026-03-04)</title>
    <updated>2025-11-14T11:37:47.819Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:37:47.819Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-05 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Musikk, Pop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Neste år er det hele tjue år siden Eva &amp;amp; The Heartmaker så dagens lys. Et musikalsk prosjekt som startet med en håndfull låter og ekte DIY-ånd i et lite studio, men som snart vokste seg til et band som satte avtrykk etter seg i norsk pophistorie. Nå vender bandet tilbake, og feirer jubileum med to eksklusive konserter på Parkteatret!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/eva--the-heartmaker-billetter/1284482585&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>2hwvu6C4Zd</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#2hwvu6C4Zd"/>
    <summary>Eva &amp; The Heartmaker at Parkteatret Scene on 2026-03-05 18:00</summary>
    <title>Eva &amp; The Heartmaker (2026-03-05)</title>
    <updated>2025-11-14T11:38:46.993Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:38:46.993Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-06 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Musikk, Pop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Neste år er det hele tjue år siden Eva &amp;amp; The Heartmaker så dagens lys. Et musikalsk prosjekt som startet med en håndfull låter og ekte DIY-ånd i et lite studio, men som snart vokste seg til et band som satte avtrykk etter seg i norsk pophistorie. Nå vender bandet tilbake, og feirer jubileum med to eksklusive konserter på Parkteatret!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/eva--the-heartmaker-billetter/663005552&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>HxpRQnxGMx</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#HxpRQnxGMx"/>
    <summary>Eva &amp; The Heartmaker at Parkteatret Scene on 2026-03-06 18:00</summary>
    <title>Eva &amp; The Heartmaker (2026-03-06)</title>
    <updated>2025-11-14T11:39:18.736Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:39:18.736Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vulkan Arena&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-07 18:00&lt;br/&gt;
Tags: standup, comedy, polska
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;ENG/
470 days. That&#39;s how long it took me to go around the world. 61 days longer than before. Probably because this time I was with my wife. She&#39;s always late and scrambling. (I&#39;ll have to mention that somehow.) I have to mention many things. It may not be enough about the journey. It doesn&#39;t matter. I wrote two books about it. 70 minutes of monologue + support - I think that&#39;s enough.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;This will be my first solo show in years. I feel that people have a lot of expectations: the current monologues have a total of several dozen million views on YT, and I&#39;ve done the biggest interviews in the country and I&#39;ve been doing stand-up for a dozen or so years. Let&#39;s keep our fingers crossed that nothing will change. (Where does the saying &amp;quot;keep your fingers crossed&amp;quot; come from? I&#39;ll check later).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;One thing is for sure, this evening will be a real comedy journey. An adventure. A vagabond.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I invite you,
Piotrek Szumowski&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;PL/&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;470 dni. Tyle zajęło mi okrążenie świata. 61 dni dłużej niż wcześniej. Pewnie dlatego, że tym razem byłem z żoną. Ona zawsze się spóźnia i wszystko robi w biegu. (Muszę to jakoś wspomnieć.) Muszę wspomnieć o wielu rzeczach. Może nie będzie wystarczająco dużo o samej podróży. To nieważne. Napisałem o tym dwie książki. 70 minut monologu + wsparcie – myślę, że to wystarczy.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;To będzie mój pierwszy solowy występ od lat. Czuję, że ludzie mają spore oczekiwania: moje obecne monologi mają w sumie kilkadziesiąt milionów wyświetleń na YouTube, udzieliłem największych wywiadów w kraju i od kilkunastu lat występuję w stand-upie. Trzymajmy kciuki, żeby nic się nie zmieniło. (Skąd się wzięło powiedzenie &amp;quot;trzymać kciuki&amp;quot;? Sprawdzę później.)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Jedno jest pewne: ten wieczór będzie prawdziwą komediową podróżą. Przygodą. Włóczęgą.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Uwaga! występ w języku polskim!
Zapraszam, Piotrek Szumowski&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/2059240711&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>Yu1MRdVgjr</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#Yu1MRdVgjr"/>
    <summary>Stand up! Piotrek Szumowski „Wagabunda&quot; (PL) at Vulkan Arena on 2026-03-07 18:00</summary>
    <title>Stand up! Piotrek Szumowski „Wagabunda&quot; (PL) (2026-03-07)</title>
    <updated>2025-11-11T13:08:09.654Z</updated>
    <dc:date>2025-11-11T13:08:09.654Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Sub Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-07 18:30&lt;br/&gt;
Tags: blackmetal, deathmetal
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;ANGELL er soloprosjektet til Angell Solberg Tveitan, en 17 år gammel musiker fra Telemark, Norge. Prosjektet kombinerer death metal med elementer av melodisk death og black metal. Skrevet og spilt inn mens han var 16, ga han ut sin første demo, Veiled by Woe, 10. april 2025.
Angell jobber for tiden med nytt materiale og er forberedt og booket for kommende festivaler, klar til å ta prosjektet til scenen med en full live-besetning. &lt;a href=&quot;https://angell2.bandcamp.com/album/veiled-by-woe&quot;&gt;https://angell2.bandcamp.com/album/veiled-by-woe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;GRYLA er et black metal band fra tigerstaden som har nylig puttet black metal undergrunnen i et stramt kvelertak med den nye skiva &amp;quot;The Redeemer’s Festering Carcass&amp;quot;. Om du liker Taake, Molested, Svolder, Kvist eller bare generelt fet black metal, er dette en konsert du neppe vil gå glipp av.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;OSKAAL er et progressivt dødsmetal band, med base i Drammen.
De henter inspirasjon fra alt fra slam til Lovecraft, eller folkemusikk, og putter en særegen spinn på musikken sin. Du får soloer å vrenge luftgitaren til, tekniske godbiter å henge deg opp i, og et driv som kan inspirere fartsbøter.
&lt;a href=&quot;https://linktr.ee/oskaal&quot;&gt;https://linktr.ee/oskaal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/angell--gryla--oskaal-billetter/383980095&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>0t8eiB1ynV</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#0t8eiB1ynV"/>
    <summary>Angell + Gryla + Oskaal at Sub Scene on 2026-03-07 18:30</summary>
    <title>Angell + Gryla + Oskaal (2026-03-07)</title>
    <updated>2025-12-16T15:43:58.982Z</updated>
    <dc:date>2025-12-16T15:43:58.982Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-11 17:00&lt;br/&gt;
Tags: singer-songwriter, pop, u18
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Eileen Alister kombinerer historiefortelling fra singer/songwriter-tradisjonen med mørk og alternativ soveromspop. Til høsten legger den 22 år gamle sveitsiske artisten ut på en omfattende Europaturné, og i mars står hun på scenen på Parkteatret.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Alister begynte å skrive sanger i ung alder, og har siden brukt musikken som et ærlig og sårbart uttrykksrom – ofte med sterke følelser, ensomhet og kaos som gjennomgående temaer. Tekstene er usminkede og direkte, ærlige og alltid ektefølte, og den ufiltrerte stilen har blitt et kjennetegn på hennes musikk.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gjennombruddslåta «Lifetime Lover» fra 2024, vekket stille, men tydelig oppmerksomhet – og fikk folk til å lytte, og bli værende. Hun fulgte opp med singler som «Corpse Bride» og «Silly Crush», og debutalbumet er ventet i løpet av året. I den anledning legger hun ut på turné, og heldige er vi, som får oppleve dette stjerneskuddet i intim konsertsetting på Parkteatret!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/eileen-alister-yngling-fri-alder--billetter/1042791660&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>MDBia7nKBC</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#MDBia7nKBC"/>
    <summary>Eileen Alister - Yngling (fri alder) at Parkteatret Scene on 2026-03-11 17:00</summary>
    <title>Eileen Alister - Yngling (fri alder) (2026-03-11)</title>
    <updated>2025-11-14T11:43:43.747Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:43:43.747Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vulkan Arena&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-12 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Electronic, Electro/Dance
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Klangkarussell kommer til Norge for aller første gang, og 12. mars spiller den østerrikske duoen konsert på Vulkan Arena i Oslo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Duoen slo gjennom internasjonalt med låten Sonnentanz (Sun Don’t Shine), som raskt ble en stor hit i både Europa og resten av verden. Siden den gang har Klangkarussell bygget en solid karriere innen elektronisk musikk, med en stil som kombinerer melodisk house, rolige grooves og tydelige pop-elementer. Musikken deres har oppnådd hundrevis av millioner strømminger, og de har spilt på store festivaler og klubber over hele verden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Klangkarussell er kjent for live-show som er både energiske og tilgjengelige, der låter som Netzwerk, Shipwreck og Moments står side om side med nytt materiale.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;At dette blir deres første konsert i Norge gjør besøket ekstra spesielt! Vi gleder oss!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1046489836&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>tzFxGNswlo</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#tzFxGNswlo"/>
    <summary>Klangkarussell at Vulkan Arena on 2026-03-12 18:00</summary>
    <title>Klangkarussell (2026-03-12)</title>
    <updated>2025-12-16T10:43:39.078Z</updated>
    <dc:date>2025-12-16T10:43:39.078Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-12 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Musikk, Dance/Elektronisk, Electronica Mainstream
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Amalie Holt Kleive er en kontrastenes artist. Hun kombinerer elektronika, jazz og visepop til et uttrykk som både varmer og ryster. Med sitt kommende album, «Vi er de evige», tar hun uttrykket enda lenger – fra iskald klubbfornektelse til voldsomme, storladne refrenger.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«I musikken ønsker jeg å bygge broer mellom det intime og det storslåtte – mellom sårbarhet og styrke», sier Amalie Holt Kleive.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dette er musikk for dem som vil danse seg gjennom mørket – eller bare stå i ro, lyttende og levende.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Når hun inntar scenen på Parkteatret i mars, får hun følge av Kai Von der Lippe og Elias Tafjord – to musikere som, i likhet med Amalie, beveger seg uanstrengt mellom det organiske og det elektroniske. Sammen skaper de et levende og dynamisk lydbilde, der frihet og presisjon går hånd i hånd.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/amalie-holt-kleive-slippkonsert-billetter/1875581403&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>ArBCce656D</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#ArBCce656D"/>
    <summary>Amalie Holt Kleive at Parkteatret Scene on 2026-03-12 18:00</summary>
    <title>Amalie Holt Kleive (2026-03-12)</title>
    <updated>2025-11-14T11:44:34.822Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:44:34.822Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vulkan Arena&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-13 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Rock, Progressive Rock, Energetic rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Major Parkinson er endelig tilbake på Vulkan, og denne gangen med releasekonsert!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Fredag 13. mars slipper de sitt nye album. Bli med på releasekonserten på Vulkan samme kveld. Forvent høy energi, store låter og et forrykende live-show.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Major Parkinson er kjent for sitt eksperimentelle musikalske uttrykk, der store melodier, uventede vendinger og intens scenekraft kolliderer i en helt unik live-opplevelse. Det nye albumet markerer et nytt kapittel i bandets stadig utviklende lydunivers – en høyenergisk plate med kinostore arrangementer, psykedeliske elementer og spennende melodiske svinger. Plata er i stor grad spilt inn live, og skreddersydd for konsertformatet, så her kan man forvente blåserekke, kor og høy sigarføring.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dette blir første sjanse til å høre det nye materialet live, og det blir en kveld som lover intet mindre enn stor musikalsk opplevelse.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/137904082&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>l0k8qa8U54</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#l0k8qa8U54"/>
    <summary>Major Parkinson at Vulkan Arena on 2026-03-13 18:00</summary>
    <title>Major Parkinson (2026-03-13)</title>
    <updated>2025-12-19T09:59:53.114Z</updated>
    <dc:date>2025-12-19T09:59:53.114Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-13 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Jazz
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Be:fore og py. inviterer til en musikalsk aften på MIR. Vi byr på drivende gitarer, svevende synther og refrenger du kan synge ut hjertet til. Ta med deg en venn, så tar vi oss av resten.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;py.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;py. høres ut som Joji hvis han var fanget i et lite trehus på Storo i et indierock-band med
trommisen til Twenty One Pilots og gitaristen til Wallows. Det Oslobaserte bandet byr på
ærlige tekster og et uttrykk som balanserer det melankolske og det energiske. Navnet er
hentet fra det bergenske uttrykket «py», som beskriver noe kjipt, leit eller stressende – en
stemning som gjenspeiles i tekstene, hvor ubehagelige følelser, vanskelige valg og
konsekvensene de får står sentralt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Be:fore&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Trondheimsbaserte Be:fore startet opp i 2022 og musikken kan minne om artister som Djo og Kakkmaddafakka. Sommeren 2023 slapp de hiten ”Can’t Let Go”, som ble listet på NRK p3 urørt. Senere skulle de dele scene med band som Big Bang på Havgaprock utenfor Ålesund. ”Dette er musikere man bør følgje med på” stod det i Haramsnytt etter festivalen.
De slapp sin første EP i november 2024 – do it all again –, og utgir stadig ny musikk som slår an blant både publikum og på sosiale medier.
“Be:fore låter lekne, men med substans. På scenen leverer de med både sjarm, trøkk og cellobue.” skrev Hook magasin i et intervju gjort våren 2025.
Nå er de klare for å dra frem sjarm, trøkk, og cellobue på MIR og lover bra musikk og enda bedre stemning. Kom og følg kaoset!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;MIR åpner kl 19:00
Konsertstart kl 20:00&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CC: 150 /100 (Student)
ID : 20 +&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>gboz3nxwEG</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#gboz3nxwEG"/>
    <summary>Be:fore // Py at Mir on 2026-03-13 18:00</summary>
    <title>Be:fore // Py (2026-03-13)</title>
    <updated>2025-12-20T14:54:31.755Z</updated>
    <dc:date>2025-12-20T14:54:31.755Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-13 19:00&lt;br/&gt;
Tags: Musikk, Pop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;På nyåret gir Jonas Alaska ut nytt album – hans første med norske tekster. Albumet slippes på hans eget plateselskap, Braveheart. Første smakebit fra albumet er nå her – singelen «Mamma og Pappa» – en låt som treffer på et eget punkt i hjerterota hos alle som står midt i, eller som husker tilbake til småbarnslivet. Med sin særegne evne til å sette ord på det nære og gjenkjennelige, beskriver Alaska hverdagen slik den faktisk er – både vakker og utmattende, full av kjærlighet, kaos og små glimt av lykke.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«’Mamma og Pappa’ er en sang om å bli foreldre – om hvor overveldende følelsen av ansvar kan være, hvor kjedelig det er å se på dårlig barne-TV, men mest av alt hvor stort det er», forteller Jonas Alaska.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Etter albumslippet på nyåret, legger Jonas Alaska ut på en turné som tar ham til scener og festivaler over hele landet.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/jonas-alaska-slippkonsert-billetter/652858783&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>W9b1R5qeW7</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#W9b1R5qeW7"/>
    <summary>Jonas Alaska at Parkteatret Scene on 2026-03-13 19:00</summary>
    <title>Jonas Alaska (2026-03-13)</title>
    <updated>2025-11-14T11:45:12.711Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:45:12.711Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vulkan Arena&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-14 20:00&lt;br/&gt;
Tags: dubstep, drum &amp; bass, jungle
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Bass Odyssey samler noen av de mest toneangivende navnene innen dubstep, drum &amp;amp; bass, jungle og bassdrevet elektronisk musikk. Det blir en musikalsk reise som spenner fra nåtidens DnB-bølge til pionerer som har formet scenen i flere tiår.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;HEDEX&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hedex har på rekordtid blitt et av de største navnene innen den nye generasjonen av energifylt, jump-up drum &amp;amp; bass. Etter å ha tatt verden med storm med hits som “Liquor and Cigarettes” sammen med Chase &amp;amp; Status og ArrDee, og “Lowkey” med Tion Wayne, har han befestet posisjonen som en av sjangerens mest innflytelsesrike unge artister. Med et utsolgt OVO Arena Wembley-show og et voksende globalt publikum setter Hedex standarden for hvordan moderne DnB skal låte i 2025: raskt, massivt og fylt av uendelig energi. På Bass Odyssey har med seg Eksman, en av Storbritannias mest karismatiske og publikumsfokuserte MC-er. Eksman er kjent for sin distinkte vokalstil, sin evne til å løfte energien i rommet og sitt lange forhold til DnB-scenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;NERO (DJ-set)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;NERO er et navn som står skrevet med store bokstaver i bassmusikkens historie. London-trioen har vunnet Grammy for “Promises”, toppet listene med det platinaselgende albumet Welcome Reality, og samarbeidet med alt fra Muse og Skrillex til Baz Luhrmann og BBC Philharmonic Orchestra. Etter flere år med stillhet er de tilbake med ny musikk og et nytt album på vei. Deres DJ-set er kjent for en dramatisk, mørk og futuristisk energi, der bass møter filmatisk storhet, en perfekt kontrast i kveldens musikalske univers.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dette blir en de mest intense klubbopplevelsene på lenge.
Velkommen til Bass Odyssey.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/435729122&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>KiFd0yyMnb</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#KiFd0yyMnb"/>
    <summary>BASS ODYSSEY (HEDEX &amp; NERO) at Vulkan Arena on 2026-03-14 20:00</summary>
    <title>BASS ODYSSEY (HEDEX &amp; NERO) (2026-03-14)</title>
    <updated>2025-12-17T09:35:12.124Z</updated>
    <dc:date>2025-12-17T09:35:12.124Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vulkan Arena&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-18 18:00&lt;br/&gt;
Tags: rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Opplev legenden live!
Gjør deg klar for en uforglemmelig kveld når Michael Schenker, en av rockehistoriens mest ikoniske gitarister, tar deg med tilbake til gullalderen med «My Years With UFO«!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sammen med sitt band leverer han en eksplosiv hyllest til de klassiske UFO-låtene som formet hardrockens DNA – fra «Rock Bottom» og «Doctor Doctor» til «Lights Out» og mange flere.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dette er en sjelden sjanse til å høre originalgitaristen fremføre låtene som gjorde både ham og UFO legendariske.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;En konsert fylt med rå energi, virtuositet og ekte rockehistorie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sikre deg billettene nå – dette blir magisk for både gamle fans og nye generasjoner rockere!
&lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/889887360&quot;&gt;https://www.ticketmaster.no/event/889887360&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/889887360&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>ydyuTyEfgD</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#ydyuTyEfgD"/>
    <summary>Michael Schenker – «My Years With UFO» Tour at Vulkan Arena on 2026-03-18 18:00</summary>
    <title>Michael Schenker – «My Years With UFO» Tour (2026-03-18)</title>
    <updated>2025-10-13T14:18:44.207Z</updated>
    <dc:date>2025-10-13T14:18:44.207Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vulkan Arena&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-20 19:00&lt;br/&gt;
Tags: Rap, Hiphop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Den 20.mars 2026 tar 0,3 TONN turen over fjellet til Oslo!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tungvekterne Angelo Reira, Jonas V og Hkon samler krefter i et kompromissløst samarbeid med  0,3 TONN. Tungt blir tyngre, stort blir større når de slår hodene sammen. Dette er rå, hardtslående hiphop, med presisjon og personlighet, levert med den selvsikkerheten bare ekte veteraner har.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Jonas V og Angelo Reira har vært gode venner og rapkolleger i årevis, og 0,3 TONN oser av velkalibrert rapdynamikk. Jonas’ sylskarpe onelinere møter Angelo Reiras stream-of-consciousness-rap. Når de i tillegg har med seg en av Norges mest talentfulle beatmakere Hkon, som har stått bak beats for dem begge tidligere, er samarbeidet komplett. Djevelske retrosynther møter skitne, vrengte trommer, og oppå serverer Jonas V og Angelo Reira bars i verdensklasse. Dette albumet er ikke polert – det er sveiset, skrudd og loddet – i ekte NMG stil.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1547917533&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>TJnnLVT8Ve</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#TJnnLVT8Ve"/>
    <summary>0,3 Tonn - Angelo Reira, Jonas V og Hkon at Vulkan Arena on 2026-03-20 19:00</summary>
    <title>0,3 Tonn - Angelo Reira, Jonas V og Hkon (2026-03-20)</title>
    <updated>2025-11-20T10:50:17.253Z</updated>
    <dc:date>2025-11-20T10:50:17.253Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-20 19:00&lt;br/&gt;
Tags: Musikk, Rock, Punk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Indie-bandet Dancing the conga er kjent for sin svært joviale scenetilstedeværelse. I februar kommer oppfølgeren til det kritikerroste debutalbumet, og kort tid etter kjøres det releasefest på Parkteatret!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dancing the conga is once again asking for your financial support. To år etter brakdebuten «Trying to define Newpunk», retter Dancing the conga blikket utover med sitt andre album «And now… We take America». Albumet lufter store tanker om maktbruk, kjempers fall og lange linjer, men også små tanker om sorg og savn, og venner som gikk for langt for det de trodde på. Her finnes krig, tap, det hellige land, føtter på bakken, skatt og avgift, men også kjærlighet, mening og lønsjpenger.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/dancing-the-conga-slippkonsert-billetter/1613194732&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>7ZGencb2wQ</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#7ZGencb2wQ"/>
    <summary>Dancing the conga - Slippkonsert at Parkteatret Scene on 2026-03-20 19:00</summary>
    <title>Dancing the conga - Slippkonsert (2026-03-20)</title>
    <updated>2025-11-14T11:46:18.725Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:46:18.725Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Sub Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-21 18:30&lt;br/&gt;
Tags: metalcore, thrashmetal
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Finlands mest spennende eksportband, LOST SOCIETY, legger ut på en europaturné våren 2026!
Bandet er kjent for sine eksplosive liveopptredener og utemmede scenetilstedeværelse. Fans kan forvente et forrykende show fullpakket med fanfavoritter, heftige riff og bandets umiskjennelige adrenalinladede energi. Og det er ikke alt – mens detaljene foreløpig forblir hemmelige, hinter LOST SOCIETY om at ny musikk allerede er under arbeid, med et helt nytt album i horisonten. Den
kommende turneen lover de å gi den aller første smakebiten på hva som kommer videre.
Lost Society ble dannet i 2010 som et thrashmetal band, og har i løpet av sin karriere sluppet hele fem studioalbum på kredible Nuclear Blast. Gradvis har de gått over til mer melodisk metalcore. De har også turnert med helter som Exodus og Children of Bodom.
Gå ikke glipp av deres eksklusive konsert på Sub Scene 21. mars!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Billetter er i salg fra 17. desember kl 11:00.
Fri alder. CC 300,- + avgift.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/lost-society-billetter/1647646819&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>0SRgH6eL4k</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#0SRgH6eL4k"/>
    <summary>Lost Society at Sub Scene on 2026-03-21 18:30</summary>
    <title>Lost Society (2026-03-21)</title>
    <updated>2025-12-16T15:46:42.172Z</updated>
    <dc:date>2025-12-16T15:46:42.172Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-21 19:00&lt;br/&gt;
Tags: Musikk, Rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Etter flere år borte fra scenen er Boy In Space endelig tilbake! På nyåret legger han ut på sin aller første headliner-turné – og i mars får vi oppleve den svenske popstjernens drømmende univers på Parkteatret.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med over 500 millioner streams, har Boy In Space virkelig grepet verden med sitt ærlige og følelsesladde musikalske uttrykk. Karrieren startet i 2019, med de hjerteskjærende poplåtene «Cold» og «7UP». Da «Copium» kom i 2024, tok han et tydelig steg mot et varmere og mer organisk lydbilde – en retning han viderefører på sin nyeste EP, «The Butterfly Affect» (2025).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Etter utgivelsen av den siste EPen, har Boy In Space brukt tid på å skrive, utforske og utvikle seg, både som menneske og artist. Nå tar han med seg gamle favoritter og nye låter, og en sterk trang til å dele dem med verden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Turneen handler om mer enn bare musikk – den handler om å møte menneskene som lytter, dele rom og skape ekte øyeblikk sammen. Dette blir en kveld der streams forvandles til mennesker, og musikk blir til ekte møter &amp;lt;3&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/boy-in-space-billetter/1754148805&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>fYrWNKMBut</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#fYrWNKMBut"/>
    <summary>Boy In Space at Parkteatret Scene on 2026-03-21 19:00</summary>
    <title>Boy In Space (2026-03-21)</title>
    <updated>2025-11-14T11:47:06.302Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:47:06.302Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-25 17:00&lt;br/&gt;
Tags: Musikk, Rock, Pop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;DØDSEGO er lyden av kaos og kontroll i harmoni. Med en dynamisk blanding av progrock, psykedelia og punk, inspirert av band som Motorpsycho, King Gizzard &amp;amp; the Lizard Wizard og Pink Floyd, skaper det syvhodede Oslobandet en sonisk verden som utfordrer sansene. Med drivende rytmer, svevende fuzzgitarer og en saksofonist som tilfører både galskap og dybde, skaper de et lydbilde som er like uforutsigbart som det er fortryllende.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;På nyåret kommer debutalbumet, og bandet inviterer musikere, musikkvitere og musikkelskere til en helaften, der lyd, kunst og visuelle uttrykk smelter sammen. Denne kvelden handler ikke bare om å være publikummer, men om å være del av et kreativt rom der alt kan skje.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/ddsego-slippkonsert-billetter/934627921&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>wMe6kycb2Q</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#wMe6kycb2Q"/>
    <summary>Dødsego at Parkteatret Scene on 2026-03-25 17:00</summary>
    <title>Dødsego (2026-03-25)</title>
    <updated>2025-11-14T11:47:42.641Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:47:42.641Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-08 17:00&lt;br/&gt;
Tags: Musikk, Pop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Folk &amp;amp; Røvere feirer ny musikk med konsert på Parkteatret! Deres kommende album heter «Jazzbombe», og de kommer med en gjeng som riktignok bringer jazz, men mer feel good chill enn lydbomber.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Denne gangen har sjefsrøver Ulph med seg Anita Valderhaug på vokal, Sjur Miljeteig på trompet, Ole Kristian Wetten på bass, Sverre Thorstensen på tangenter og gitar – og endelig Elisabeth Nesset på trommer!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Alle disse spiller på det kommende albumet, men dette blir aller første gang den særdeles levende trommelegenden Elisabeth Nesset spiller live med Folk &amp;amp; Røvere.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/folk--rovere-billetter/65730478&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>ttHq6XwOOd</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#ttHq6XwOOd"/>
    <summary>Folk &amp; Røvere at Parkteatret Scene on 2026-04-08 17:00</summary>
    <title>Folk &amp; Røvere (2026-04-08)</title>
    <updated>2025-11-14T11:48:25.757Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:48:25.757Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-09 17:00&lt;br/&gt;
Tags: Musikk, Rock, Rock &amp; Roll
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Villskudd er et band. Et rått og livsbejaende band, som spiller norsk rock i den moderne ﻿virkelighet. I april kommer bandets tredje studioalbum, og det skal markeres på Parkteatret!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Villskudd har vært land og strand rundt, fra nord til sør, øst og vest. Utsolgt Rockefeller med Valentourettes og full sal på BLÅ under plateslipp for «Det kommer til å regne snart». Bandet har opptrådt i Gøteborg og Malmø. Tromsø, Stavanger, Fredrikstad, Hamar, Drammen, Tromsø. Hulen i Bergen, Samfundet, Moskus og mer i Trondheim – og mange andre byer og grender.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bandet har så langt gitt ut to album, «Alt er annerledes» (2023) og «Det kommer til å regne snart» (2024), samt debut-EPen «Fallitten». Nå er bandet i studio Amper Tone, hvor de jobber med det kommende albumet, sammen med produsent Kjartan Kristiansen fra Dumdum Boys. Så langt har de gitt ut singlene «Fylla og Billetter til månen», «Ingenting er forgjeves» og «Mytologier».&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/villskudd-slippkonsert-billetter/1020333299&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>ZmSoEVARDl</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#ZmSoEVARDl"/>
    <summary>Villskudd at Parkteatret Scene on 2026-04-09 17:00</summary>
    <title>Villskudd (2026-04-09)</title>
    <updated>2025-11-14T11:49:07.272Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:49:07.272Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vulkan Arena&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-16 17:00&lt;br/&gt;
Tags: rap, hiphop, electronica
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;GoldLink kaller musikken sin for «future bounce” og vi kan garantere at gulvet på Vulkan kommer til å gynge når han endelig returnerer til Oslo den 16. april. Denne gang feirer han at det har gått hele ti år siden han slapp sitt legendariske debutalbum «And After That We Didn’t Talk».
Det var ikke akkurat en plass i landskapet for en artist som GoldLink – inntil GoldLink laget en. Oppvokst i og rundt Washington D.C, rapperen (døpt D’Anthony Carlos i 1993) startet med å lage musikk i slutten av tenårene. I 2015 slapp han sitt kritikerroste gjennombruddsalbum «And After That We Didn’t Talk», som er blitt stående igjen som en moderne klassiker. Gjester inkluderte blant andre Anderson .Paark og Masego, og legenden Rick Rubin fungerte som en mentor for GoldLink under innspillingen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Publikum kan forvente en energisk kveld med en artist som har vært med på å definere skjæringspunktet mellom hiphop, R&amp;amp;B og elektronisk musikk.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Support er ved Rebelle Collective, som sørger for svette dansegulv over hele landet med en livlig blanding av dancehall, soca og afro, flettet sammen med hiphop, elektronika og drivende riddims. Bestående av MissFusion, ANNA og DJ Kazi, tar de deg med på en musikalsk reise over kontinenter og klubbkultur. Rebelle Collective ble til med et ønske om å utfordre publikum og introdusere nye lyder på dansegulvet – alltid med høy energi, rytmer du ikke kan stå stille til, og en vibe du sent vil glemme.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/349624551&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>QUojmWwCgh</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#QUojmWwCgh"/>
    <summary>Goldlink - 10th anniversary of ‘And After That We Didn’t Talk»  at Vulkan Arena on 2026-04-16 17:00</summary>
    <title>Goldlink - 10th anniversary of ‘And After That We Didn’t Talk»  (2026-04-16)</title>
    <updated>2025-12-04T11:36:03.884Z</updated>
    <dc:date>2025-12-04T11:36:03.884Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-17 17:00&lt;br/&gt;
Tags: Musikk, Alternativt
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Little Dragon-stjernen Yukimi debuterer med jazzinspirert soloalbum – og legger ut på turné!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Den myke tilstedeværelsen, den elegante musikaliteten og den dype sjelfullheten i Yukimis uttrykk, er umiskjennelig. Enten hun fungerer som limet som holder sammen Little Dragons eklektiske miks av R&amp;amp;B, elektronika og indie, eller – som nå – har innledet en solokarriere, forblir hun en helt unik artist.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;På det fantastiske debutalbumet, «For You», tar Yukimi et steg bort fra bandets dansbare, men intrikate elektroniske pop, og utforsker et mykere, mer minimalistisk og jazzinspirert uttrykk – uten å miste det tydelige fotfestet i samtiden vi alltid har forbundet med henne. «For You» inneholder dessuten noen av de mest sårbare og personlige tekstene hun noensinne har skrevet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med den hyllede solodebuten, er tiden nå endelig inne for svensk-japanske Yukimis turné. Og med utgangspunkt i anmeldelsene av de allerede gjennomførte konsertene, så har publikum noe helt spesielt i vente! I sentrum står – som alltid – Yukimis ømme og kraftfulle stemme, denne gangen løftet frem av et band som følger henne med nærmest telepatisk presisjon.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/yukimi--support-jana-ny-dato-17042026-billetter/680605068&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>XvPf9zLw42</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#XvPf9zLw42"/>
    <summary>Yukimi + Support: JÁNA at Parkteatret Scene on 2026-04-17 17:00</summary>
    <title>Yukimi + Support: JÁNA (2026-04-17)</title>
    <updated>2025-11-14T11:50:09.052Z</updated>
    <dc:date>2025-11-14T11:50:09.052Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-18 16:00&lt;br/&gt;
Tags: yngling, u18, fri alder
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;En unik skikkelse i Norges hiphop-landskap inntar Parkteatret i oktober – ikke bare for å spille en konsert, men to!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Anakin Justin spiller to konserter denne kvelden, én med 18-årsgrense og én Yngling for de under 18.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Årets Urørt i 2024, og nå mixtape-aktuelle Anakin Justin, er av de aller fleste ansett som det mest spennende navnet til å komme ut av Trondheims rap-scene de siste årene. Som både låtskriver og produsent, gjør 20-åringen det umulige mulig; Han får trøndersk til å høres sexy ut. Med flere listinger på P3, låter med artister som Tyr og gode anmeldelser i hopetall, har Anakin på kort tid markert seg som en meget spennende og unik skikkelse i Norges hiphop-landskap.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Selv om vi forutså at dette ville være en sak å følge med på, ble vi slått i bakken.» – NATT&amp;amp;DAG etter konserten på by:Larm.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/anakin-justin-yngling-fri-alder--billetter/302385754&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>fbGBrx65ss</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#fbGBrx65ss"/>
    <summary>Anakin Justin - Yngling (fri alder) at Parkteatret Scene on 2026-04-18 16:00</summary>
    <title>Anakin Justin - Yngling (fri alder) (2026-04-18)</title>
    <updated>2025-10-21T15:14:19.091Z</updated>
    <dc:date>2025-10-21T15:14:19.091Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-18 19:00&lt;br/&gt;
Tags: rap, hiphop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;En unik skikkelse i Norges hiphop-landskap inntar Parkteatret i oktober – ikke bare for å spille en konsert, men to!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Anakin Justin spiller to konserter denne kvelden, én med 18-årsgrense og én Yngling for de under 18.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Årets Urørt i 2024, og nå mixtape-aktuelle Anakin Justin, er av de aller fleste ansett som det mest spennende navnet til å komme ut av Trondheims rap-scene de siste årene. Som både låtskriver og produsent, gjør 20-åringen det umulige mulig; Han får trøndersk til å høres sexy ut. Med flere listinger på P3, låter med artister som Tyr og gode anmeldelser i hopetall, har Anakin på kort tid markert seg som en meget spennende og unik skikkelse i Norges hiphop-landskap.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Selv om vi forutså at dette ville være en sak å følge med på, ble vi slått i bakken.» – NATT&amp;amp;DAG etter konserten på by:Larm.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/anakin-justin-billetter/1326967775&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>xPBeYotGaF</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#xPBeYotGaF"/>
    <summary>Anakin Justin at Parkteatret Scene on 2026-04-18 19:00</summary>
    <title>Anakin Justin (2026-04-18)</title>
    <updated>2025-10-21T15:14:44.268Z</updated>
    <dc:date>2025-10-21T15:14:44.268Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vulkan Arena&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-20 17:00&lt;br/&gt;
Tags: Dance/ Electro
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;SKYND til Vulkan Arena!
SKYND er det mørke, kreative utløpet og alteregoet til frontmannen Skynd (uttales «skinned»), sammen med produsenten og multi-instrumentalisten Father. Duoen solgte ut John DEE første gang de gjestet Norge og spilte så på Parkteatret i 2023, nå tar de steget opp til Vulkan Arena 20. april 2026!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Musikken er en heftig blanding av industriell dubstep, elektronisk nu-metal og tunge synth-linjer.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Avgrunnen kaller. Etter utsolgte dykk ned i true crime over hele Europa og en voksende global besettelse av deres ubøyelige estetikk, presenterer SKYND sin mest ambisiøse headlineturné til nå: DEAD SERIOUS TOUR 2026 som gjester Oslo i april.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ved å forene industriell presisjon, forvrengt skjønnhet og pulsen fra mørk pop har SKYND skapt en verden der kunst møter grusomhet. Hver låt er en dokumentert sannhet – hver konsert en oppslukende etterforskning av menneskelig mørke. Dette er ikke underholdning. Dette er eksponering.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Deres scenetilstedeværelse er fysisk: hypnotisk, filmatisk og dypt urovekkende. SKYND opptrer ikke for deg, de trekker deg inn i saken. Inn i traumet. Inn i galskapen. Og du vil følge etter.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«We give voice to the unspeakable. The shadows we explore are not imagined-they are real. This tour is our most immersive descent yet. You don’t just attend. You bear witness.» SKYND&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/636129535&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>S9BEfXhzm5</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#S9BEfXhzm5"/>
    <summary>Skynd at Vulkan Arena on 2026-04-20 17:00</summary>
    <title>Skynd (2026-04-20)</title>
    <updated>2025-08-20T08:17:08.664Z</updated>
    <dc:date>2025-08-20T08:17:08.664Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vulkan Arena&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-24 19:00&lt;br/&gt;
Tags: trance, elektronisk musikk, DJ
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Ferry Corsten – en av de mest innflytelsesrike navnene innen trance og elektronisk musikk – kommer til Vulkan Arena!
Grammy-nominert og en global DJ-favoritt siden 1999, har Ferry headlinet festivaler som Tomorrowland, Ultra, Creamfields og EDC.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Han står bak legendariske prosjekter som Gouryella, System F og Veracocha, og har skapt klassikere som «Punk» og «Out of the Blue». Han har også remikset store navn som U2, Justin Bieber og Moby.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nå går Ferry inn i et nytt kapittel med albumet Connect og en oppgradert versjon av What the F Show – en immersiv reise gjennom hele hans musikalske univers. Dette blir en kveld for alle som elsker trance og elektronisk musikk!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ENG/&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ferry Corsten – one of the most influential names in trance and electronic music – is coming to Vulkan Arena!
Grammy-nominated and a global favorite since 1999, Ferry has headlined major festivals including Tomorrowland, Ultra, Creamfields, and EDC.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;He is the creative force behind iconic aliases such as Gouryella, System F, and Veracocha, and is responsible for classics like “Punk” and “Out of the Blue.” He has also remixed major artists including U2, Justin Bieber, and Moby.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Now entering a new chapter with his album Connect and an upgraded version of his What the F Show, Ferry delivers an immersive journey through his musical universe. A must-see night for fans of trance and electronic music!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/738471756&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>9720ycmZxj</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#9720ycmZxj"/>
    <summary>Ferry Corsten at Vulkan Arena on 2026-04-24 19:00</summary>
    <title>Ferry Corsten (2026-04-24)</title>
    <updated>2025-12-11T09:58:42.797Z</updated>
    <dc:date>2025-12-11T09:58:42.797Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vulkan Arena&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-25 17:00&lt;br/&gt;
Tags: konsert, Lithuanian, surprise
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;// Lithuanian
Tai muzikos kolektyvas, kuris per daugiau nei dešimtmetį išaugo į vieną ryškiausių gyvo garso scenos vardų. Jų koncertai pasižymi išskirtine atmosfera, stipriu ryšiu su publika ir energija, kuri nuo pirmųjų akimirkų uždega visą salę.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kiekvienas jų pasirodymas – tai emocijų kupinas muzikinis pasakojimas. Dainos tampa nedidelėmis istorijomis, o scena virsta vieta, kur susijungia šiuolaikiniai ritmai, šventiška nuotaika ir nuoširdus atlikėjų bendravimas su žiūrovais. Šis kolektyvas sugeba išjudinti tiek jaunus, tiek vyresnius klausytojus, o jų kūriniai dažnai tampa vakarų ir renginių palydovais.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Publika juos vertina dėl šilto, artimo bendravimo ir ypatingos koncertų atmosferos, kuri visada įtraukia dainuoti kartu. Tai atlikėjai, kurie scenoje kuria bendrystės jausmą — tarsi visi būtų seno draugų rato dalis.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Jų populiarumas sparčiai auga tiek Lietuvoje, tiek užsienyje. Bilietai į jų koncertus dažnai tirpsta greitai, o žiūrovai rekomenduoja apsilankyti sakydami: „Būtinai nueik — suprasi kodėl.“&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;// English
This music group has, over more than a decade, grown into one of the most prominent names on the scene. Their concerts are known for their distinctive atmosphere, strong connection with the audience, and an energy that ignites the whole venue from the very first moments.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Each of their performances is an emotion-filled musical story. The songs become little narratives, and the stage transforms into a place where modern rhythms, a festive mood, and the artists’ genuine interaction with the audience come together. This group manages to energize both young and older listeners, and their tracks often become the soundtrack of evenings and events.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;They are appreciated for their warm, close communication and the unique concert atmosphere that always draws the crowd to sing along. These are performers who create a sense of togetherness on stage — as if everyone were part of the same circle of friends.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Their popularity is rapidly growing both in Lithuania and abroad. Tickets to their concerts often sell out quickly, and audiences recommend attending by saying: “You have to go — you’ll understand why.”&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1447133337&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>7MqNm87aui</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#7MqNm87aui"/>
    <summary>KONCERTAS at Vulkan Arena on 2026-04-25 17:00</summary>
    <title>KONCERTAS (2026-04-25)</title>
    <updated>2025-12-01T10:44:31.403Z</updated>
    <dc:date>2025-12-01T10:44:31.403Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vulkan Arena&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-30 17:00&lt;br/&gt;
Tags: rock, progressive metal, metal
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Den norske vokalisten Roy Khan (Conception) var gjennom hele 2000-tallet frontfigur i det amerikanske power/symfoniske metalbandet Kamelot, og satte sitt eget preg på bandets sound.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med sin unike kombinasjon av dramatisk kraft, klassisk skolering og emosjonell dybde ble han en av de mest markante stemmene i metal-verdenen.
Sammen med Kamelot leverte Khan ikoniske album som The Fourth Legacy  (1999), Karma  (2001), Epica  (2003) og ikke minst mesterverket The Black Halo (2005), i tillegg til sukksessalbumene Ghost Opera (2007) og Poetry for the Poisoned (2010) som befestet bandets plass i metalhistorien
Hans scenetilstedeværelse og teatralske uttrykk gjorde konsertene til en opplevelse langt utover det vanlige.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Etter et avbrekk fra musikkverdenen returnerte Khan til scenen på nytt med Conception, og nå går han solo med et helt spesielt prosjekt: “The Black Halo and Beyond” – en eksklusiv konsertopplevelse der klassiske låter fra Khans tid med Kamelot gjenoppstår i full kraft.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Special Guests: Seven Spires (USA)
Seven Spires er et svært talentfullt symfonisk metal-band fra Boston, kjent for sin musikalske dyktighet, følelsesladd konseptmusikk og fengende liveopptredener.
Med «A Fortress Called Home» har de levert hva frontkvinne Adrienne Cowan mener er deres beste verk, og bandet er nå et fast innslag på store metalfestivaler over hele verden.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/175293056&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>BxpcKKJKOC</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#BxpcKKJKOC"/>
    <summary>Roy Khan at Vulkan Arena on 2026-04-30 17:00</summary>
    <title>Roy Khan (2026-04-30)</title>
    <updated>2025-11-04T13:53:34.429Z</updated>
    <dc:date>2025-11-04T13:53:34.429Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vulkan Arena&lt;br/&gt;
Start: 2026-05-05 17:00&lt;br/&gt;
Tags: progressive rock, electronic, jazz fusion
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Plini kommer til Oslo, med special guest Sungazer!
Den australske gitaristen og komponisten Plini har siden sine tidlige utgivelser på nettet etablert seg som en av de mest markante skikkelsene innen instrumental progressiv rock.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Fra hjemmestudioet i Sydney arbeider han uavhengig og kombinerer håndverksmessig presisjon med en tydelig melodisk retning – noe som har fått oppmerksomhet både fra publikum og kolleger i sjangeren. Steve Vai har for eksempel omtalt ham som «the future of exceptional guitar playing», en beskrivelse som har fulgt ham gjennom årene.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Etter den teksturrike debutplaten Impulse Voices, der elementer fra jazzfusion og rock ble integrert i en progressiv ramme, har Plini valgt å stadig utvikle seg. På EP-en Mirage fra 2023 viste han en mer avskallet og detaljfokusert side, der kompleks rytmikk møtte luftig harmonikk.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nå er Plini aktuell med liveskiven Live in North America. Albumet gir et konsentrert bilde av hans nåværende besetning og repertoar, der nyere verk møter tidlige publikumsfavoritter. Utgangspunktet kan være teknisk krevende, men uttrykket styres alltid av form, dynamikk og melodi – der låten, og ikke teknikken, er det endelige målet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kvelden innledes av Sungazer, et kreativt prosjekt ledet av bassisten Adam Neely og trommeslageren Shawn Crowder. I deres musikalske parallellunivers møtes jazzfusion, eksperimentell elektronisk musikk, progressiv rock og 8-bit-estetikk. Med improvisasjon som utgangspunkt utforsker de rytmiske kompleksiteter, lekne lydlandskap og overraskende melodier som trosser alle forutsigbare mønstre.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1865341422&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>KWFEcjWqzF</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#KWFEcjWqzF"/>
    <summary>Plini + Special guest Sungazer at Vulkan Arena on 2026-05-05 17:00</summary>
    <title>Plini + Special guest Sungazer (2026-05-05)</title>
    <updated>2025-10-13T14:23:53.912Z</updated>
    <dc:date>2025-10-13T14:23:53.912Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vaterland&lt;br/&gt;
Start: 2026-05-10 18:00&lt;br/&gt;
Tags: metall, metalcore
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;OPAL IN SKY kombinerer moderne metal-tyngde med et overraskende håpefullt uttrykk. Med tvillingbrødrene Dylon og Tyson som drivkraft leverer de massive, presise riff og en energisk sound der melodi og kraft går hånd i hånd. Tekstene er introspektive og oppløftende – skrevet for å inspirere, motivere og gi retning til dem som føler seg litt lost. Resultatet er et band som treffer både nakken og hjertet: heavy, men med lys i enden av tunnelen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;SHARKS IN YOUR MOUTH ble født i Italia i 2011 og har siden brukt over et tiår på å finjustere balansen mellom post-hardcore, metalcore og alternativ metal – en stram line de går med selvtillit. Live er de rutinerte og slagkraftige, og de har turnert og delt scene med en lang rekke store navn i den harde musikkverdenen, blant annet The Ghost Inside, While She Sleeps, August Burns Red, We Came As Romans, Bad Omens, Beartooth, Lionheart og The Rasmus. Med solid erfaring foran store publikum har de raskt etablert seg som en av de største alternative heavy-aktørene i hjemlandet – og som et supportband som setter standarden tidlig på kvelden.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/opal-in-sky--sharks-in-your-mouth-billetter/1661123394&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>MtgMGBy0cJ</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#MtgMGBy0cJ"/>
    <summary>Opal In Sky (CA) + Sharks In Your Mouth (IT) at Vaterland on 2026-05-10 18:00</summary>
    <title>Opal In Sky (CA) + Sharks In Your Mouth (IT) (2026-05-10)</title>
    <updated>2025-12-22T19:19:53.139Z</updated>
    <dc:date>2025-12-22T19:19:53.139Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vulkan Arena&lt;br/&gt;
Start: 2026-05-23 17:00&lt;br/&gt;
Tags: Country, Pop, Rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Den unge sensasjonen Maddox Batson tar turen til Norge for første gang!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Født i Nashville og oppvokst i Birmingham, Alabama, kombinerer Batson moderne neo-tradisjonell country med innslag av southern rock og pop.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med sitt sjeldne talent som sanger, låtskriver og multiinstrumentalist – i tillegg til erfaring som både skuespiller og idrettsutøver – har han raskt blitt et navn å merke seg. Hans humor og sjarme har gjort ham til et viralt fenomen på sosiale medier, med over 200 millioner visninger på under fem måneder og mer enn tre millioner følgere.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ofte beskrevet som en blanding av Cole Swindell, Morgan Wallen og Justin Bieber, har Batson utviklet en særegen stil som treffer bredt. Han har allerede hatt suksess med låtene “Tears in the River” og “I Wanna Know”, og nylig bidro han som låtskriver på “Tough”, fremført av Lana Del Rey og Quavo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;På Vulkan Arena får du oppleve en artist som virkelig er født til å underholde – med ekte sjarm, sterke melodier og en stemme som fanger publikum fra første tone.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;🎫 Billetter i salg fra 14.11: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/2088418425&quot;&gt;https://www.ticketmaster.no/event/2088418425&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/2088418425&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>LRZ4keRIwO</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#LRZ4keRIwO"/>
    <summary>Maddox Batson at Vulkan Arena on 2026-05-23 17:00</summary>
    <title>Maddox Batson (2026-05-23)</title>
    <updated>2025-11-11T13:09:57.167Z</updated>
    <dc:date>2025-11-11T13:09:57.167Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vaterland&lt;br/&gt;
Start: 2026-05-23 18:00&lt;br/&gt;
Tags: metall, prog, blackened
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;To av de mest innovative bandene fra den danske metallscenen Danefae &amp;amp; Lamentari kommer til Oslo, og Brugata med sin co-headliner turne Lumen Errans Tour lørdag 23. mai 2026!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;LAMENTARI
Med inspirasjon fra filmatiske mestere som Howard Shore og John Williams maner LAMENTARI frem stemningslandskap som er like mørke som det er majestetisk. Gjennomsyret av Yngwie Malmsteens virtuositet og den atmosfæriske dybden fra blackened metal, vever musikken deres en hjemsøkende, og samtidig betagende opplevelse som blir værende i sjelen. Denne estetikken gjenspeiles tydelig i musikkvideoene deres.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;LAMENTARI er et kollektiv som engasjerer fansen på unike måter ved å innlemme hemmelige beskjeder i alt de gjør – utgivelser, kommunikasjon og konserter. Liveshowene deres er kjent for en dragende tilstedeværelse og skaper et teatralsk uttrykk som understøtter den musikalske fremføringen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;LAMENTARI har en omfattende konsert­historikk og har levert kraftfulle opptredener på blant annet COPENHELL med fullt livekor, Infeno 2025 og WACKEN. De har også delt scene som co-headlinere med band som MOONSORROW og TSJUDER. Nylig mottok LAMENTARI en pris for sine liveshow under Den Hårde Tone Metal Awards i Danmark, noe som ytterligere befestet deres posisjon som et formidabelt liveband.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;DANEFAE
Danefae er et dansk progressivt metalband som oppsto i 2017, da Anne Olesen startet prosjektet som en soloutgivelse. Bandet fant for alvor sin form da de fire medlemmene møttes på konservatoriet og oppdaget en felles kjærlighet til rock og progressiv metal i et ellers jazz- og popdominert miljø. Med inspirasjon fra naturen, det danske språket, folkesagn og nordisk klang skaper Danefae en unik lyd der kompleks metal møter en lyrisk fortellertradisjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bandet debuterte i 2022 med albumet Tro, som vakte oppsikt for sitt særegne nordiske uttrykk. Siden den gang har Danefae jobbet intenst med sitt andre album, Trøst (2025), der bandets felles visjon og uttrykk står sterkere enn noen gang. Musikken er tyngre, mer dynamisk og teknisk ambisiøs, mens tekstene utforsker menneskelige erfaringer som tap, angst, naturkrefter og personlige fortellinger – ofte gjennom både mytiske, naturmetaforiske og dypt konkrete perspektiver.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;På sitt nyeste album, Trøst, balanserer Danefae kompleksitet og tilgjengelighet – et band som elsker å utfordre, men som også vil skrive låter publikum kan synge med på.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/danefae--lamentari-billetter/1167462280&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>nhtbcAAuv6</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#nhtbcAAuv6"/>
    <summary>Danefae (DK) + Lamentari (DK) at Vaterland on 2026-05-23 18:00</summary>
    <title>Danefae (DK) + Lamentari (DK) (2026-05-23)</title>
    <updated>2025-12-19T10:48:50.4Z</updated>
    <dc:date>2025-12-19T10:48:50.4Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: John Dee&lt;br/&gt;
Start: 2026-09-25 17:00&lt;br/&gt;
Tags: metal, metallica
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Vi feirer den legendariske Metallica-konserten i Skedsmohallen 25. september 1986, nøyaktig 40 år etter, med Norges beste Metallica-tributeband Metal Militia, som fremfører identisk settliste fra denne historiske kvelden!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;For de som var der og husker at Anthrax var special guest, har kult-thrashbandet Under The Oak øvd inn hele Anthrax-settet fra samme kveld, og åpner arrangementet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kvelden åpnes med foredrag og samtale med Flemming Rasmussen, produsenten bak Metallica-klassikere som &lt;em&gt;Master of Puppets&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;Ride the Lightning&lt;/em&gt; og &lt;em&gt;…And Justice for All&lt;/em&gt;. Samtalen ledes av Anders Palm, forfatter av boken &lt;em&gt;Lyd og ulyd i Skedsmohallen&lt;/em&gt;, som utkommer høsten 2026.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dette blir en kveld for historiebøkene!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Metal Militia&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Metal Militia er Norges beste Metallica-tributeband. Punktum.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Her snakker vi lidenskap. Grensesprengende lidenskap. En lidenskap som, kombinert med riktige ferdigheter og korrekt holdning, utgjør en formidabel kraftpakke – så nær originalen som det er mulig å komme. Mange kan spille Metallica, men ytterst få har stor nok langfinger.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I likhet med originalbandet er Metal Militia ikke strømlinjeformet. De serverer Metallicas låter med voldsom tørst etter blod, øl og rampestreker. Akkurat som de store gutta selv har de også en tendens til å slenge inn overraskelsesnumre i konsertene sine, som ofte strekker seg godt forbi 90 minutter.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mens noen hevder at Metallica mistet brodden tidlig på 90-tallet, har Metal Militia vedlikeholdt kniven – og den er sylskarp. Med presisjonsfokus på den pønka attituden fra 80-tallet, kombinert med mantraet «Vi spiller hva faen vi vil», blir Metal Militias konserter uforutsigbare og akkurat passe farlige.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ja, de spiller låtene fra &lt;em&gt;The Black Album&lt;/em&gt;. Ja, de spiller de raskeste og mest brutale 80-tallslåtene. Med vokalbrøl og tordnende trommer som ville fått Cliff Burton til å riste på skjelettet i ren fornøyelse.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Metal Militia ble dannet i 2010 for å hylle de eneste sanne metallgudene. Bandet har lang erfaring og har delt scene med blant andre Trollfest, Dead Trooper, Pantheon I og 1349.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Metal Militia er det nærmeste du kommer de store gutta.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Under The Oak&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Musikalsk har Under The Oak føttene solid plantet i åttitallets thrash metal og heavy metal. Bandet ser på musikken sin som en hyllest til dette tiåret, og krydrer både konserter og plateutgivelser med utvalgte coverlåter.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Det har blitt sagt at bandet ville vært toneangivende dersom albumene &lt;em&gt;Ripped Up by the Roots&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;Rattus Norvegicus&lt;/em&gt; og &lt;em&gt;The Last of a Dying Breed&lt;/em&gt; hadde blitt utgitt for 35 år siden. Sannheten er at disse utgivelsene aldri kunne eksistert uten inspirasjonen fra bandene som formet sjangeren den gangen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Flemming Rasmussen&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Flemming «Razz» Rasmussen (født 1958) er dansk lydtekniker, plateprodusent og eier av Sweet Silence Studios i København. Han er kanskje best kjent som mannen bak miksebordet på Metallicas klassiske album &lt;em&gt;Ride the Lightning&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;Master of Puppets&lt;/em&gt; og &lt;em&gt;…And Justice for All&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Anders Palm&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Forfatter av &lt;em&gt;Lyd og ulyd i Drammenshallen&lt;/em&gt;. Aktuell med boken &lt;em&gt;Lyd og ulyd i Skedsmohallen&lt;/em&gt;, som utkommer høsten 2026.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 375,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/225144653?brand=johndee&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Metal_Militia_250926_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Metal_Militia_250926_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>wyghfpeXyy</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#wyghfpeXyy"/>
    <summary>Metal Militia + Under The Oak + Flemming Rasmussen at John Dee on 2026-09-25 17:00</summary>
    <title>Metal Militia + Under The Oak + Flemming Rasmussen (2026-09-25)</title>
    <updated>2025-12-19T09:56:14.687Z</updated>
    <dc:date>2025-12-19T09:56:14.687Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vulkan Arena&lt;br/&gt;
Start: 2026-10-08 17:00&lt;br/&gt;
Tags: Indie/alternative, Folk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;THE MOUNTAIN GOATS TIL OSLO!
The Mountain Goats, bestående av John Darnielle, Matt Douglas og Jon Wurster, er aktuelle med nytt album. Torsdag 8. oktober er de klare for konsert på Vulkan Arena i Oslo!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Support: Craig Finn&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Billetter i salg fredag 21. november kl. 10.00.
&lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/2040201381&quot;&gt;https://www.ticketmaster.no/event/2040201381&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bandet slapp sitt etterlengtede 23. album, «Through This Fire Across From Peter Balkan», tidligere i november. Det er produsert av Matt Douglas, og er et ambisiøst og gjennomarbeidet musikalsk konseptverk med gjesteopptredener fra blant andre Tommy Stinson, Mikaela Davis, Lin-Manuel Miranda og Cameron Ralston.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Platen forteller historien om tre overlevende fra et skipsforlis på en øde øy, der knapphet på ressurser og apokalyptiske visjoner preger fortellingen. Singlene inkluderer «Armies of the Lord», «Cold at Night», «Rocks in My Pockets» og «Peru».&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bandet markerer også 20-årsjubileet til albumet «The Sunset Tree» med en ny remastret utgave, og John Darnielle gir ut boka «This Year: 365 Songs Annotated» 2. desember.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;The Mountain Goats er for tiden på turné med flere utsolgte konserter i USA, og vi gleder oss til de tar turen til Norge neste år!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«The Mountain Goats can never stay in one place for too long, an inclination that’s apparent even on their 23rd studio album, Through This Fire Across From Peter Balkan.»
– The A.V. Club&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«It’s amazing to hear this band sounding this rich and full, and Darnielle’s piano work and vocals are really expressive here.»
– Stereogum&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«‘Armies of the Lord’ makes its promise clear: this isn’t just another record, it’s the staging of a whole new world. »
– Paste Magazine&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«With a sense of desperation and longing for salvation that might never come, ‘Armies of the Lord’ is a poignant introduction to this new narrative.»
– VICE&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/2040201381&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>RvNNGDHTsq</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#RvNNGDHTsq"/>
    <summary>The Mountain Goats at Vulkan Arena on 2026-10-08 17:00</summary>
    <title>The Mountain Goats (2026-10-08)</title>
    <updated>2025-11-17T10:01:01.838Z</updated>
    <dc:date>2025-11-17T10:01:01.838Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vulkan Arena&lt;br/&gt;
Start: 2026-10-31 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Pop rap, elektronisk musikk, punk-rap
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Det finske fenomenet Käärijä inntar Vulkan Arena 31. oktober 2026, og dette blir en kveld du ikke vil gå glipp av!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med sin eksplosive energi, unike sjangerblanding og helt særegne scenepersonlighet har Käärijä blitt en av Nordens mest omtalte liveartister de siste årene.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Siden gjennombruddet har han trollbundet publikum med låter som kombinerer elektroniske beats, pop, rap og et godt glimt i øyet – alltid servert med maksimal innlevelse og en scenestil som både overrasker, underholder og river med. Fansen vet at en Käärijä-konsert ikke bare er en musikkopplevelse, men et fullverdig show fylt med humor, kraft og uventede øyeblikk.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;På Vulkan Arena kan du forvente en intens og energifylt kveld der salen koker fra første beat. Enten du har fulgt ham lenge eller bare er nysgjerrig på hva hypen handler om, er dette konserten som viser hvorfor Käärijä har blitt et kulturelt fenomen langt utenfor Finlands grenser.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1948858881&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>3uFiMQFkct</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#3uFiMQFkct"/>
    <summary>Käärijä at Vulkan Arena on 2026-10-31 18:00</summary>
    <title>Käärijä (2026-10-31)</title>
    <updated>2025-12-04T11:36:14.252Z</updated>
    <dc:date>2025-12-04T11:36:14.252Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vulkan Arena&lt;br/&gt;
Start: 2026-11-06 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Folk, rock, Trønderrock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Terje Tysland til Vulkan Arena den 6.november 2026!
Et halvt århundre etter scenedebuten legger Terje Tysland ut på sin aller siste turné med fult band! I 2026 feirer han både 75-årsdag og 55 år på veien som en av Norges mest fargerike rockehelter – og det markeres med “Heile livet på én kveld” – en storslått jubileumsturné landet rundt, som avsluttes på Vulkan Arena.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dette blir et musikalsk tilbakeblikk på et helt liv med energi, historier og låter som har satt spor i norsk rockehistorie. Publikum får høre alt fra «Gutta på by’n» til «Send mæ en øl» – levert med det samme trøkket og humoren som alltid.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/812656031&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>YzPPxaFESp</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#YzPPxaFESp"/>
    <summary>Terje Tysland – Heile livet på én kveld at Vulkan Arena on 2026-11-06 18:00</summary>
    <title>Terje Tysland – Heile livet på én kveld (2026-11-06)</title>
    <updated>2025-11-27T10:48:56.103Z</updated>
    <dc:date>2025-11-27T10:48:56.103Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vulkan Arena&lt;br/&gt;
Start: 2026-11-28 19:00&lt;br/&gt;
Tags: Indie/Alternativ, electronic rock, progressive pop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;The Hardkiss til Vulkan Arena 28. november 2026!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;The Hardkiss er et av Ukrainas mest markante rockeband, kjent for sin unike miks av kraftfull rock, elektroniske elementer og pop-sensibilitet. Med frontfigur Julia Saninas særegne vokal og bandets storslåtte produksjoner har de skapt et uttrykk som både er rått og melodisk – like teatralsk som det er energisk.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Siden oppstarten i 2011 har The Hardkiss bygget en enorm fanskare hjemme i Ukraina og internasjonalt. De har vunnet flere musikkpriser, inkludert “Årets Rockband” og “Beste Live Act”, og har fylt arenaer med sine spektakulære show. Bandet har også vært sentrale kulturambassadører for Ukraina på den globale scenen, og deres musikk kombinerer eksplosiv energi med sterke budskap om identitet, styrke og håp.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;The Hardkiss har gitt ut flere album som har toppet listene i hjemlandet, og låter som “Melody” og “Журавлі” har blitt moderne klassikere. Med sitt siste materiale viser de igjen evnen til å fornye seg, uten å miste den intense livekraften de er kjent for.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;På scenen leverer The Hardkiss mer enn bare en konsert – det er en audiovisuell opplevelse, der musikk, lys og scenekunst smelter sammen til et helt univers.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Forvent en kveld fylt av kraft, nærvær og storslåtte øyeblikk.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1039135188&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>03vbzUBYHQ</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#03vbzUBYHQ"/>
    <summary>The Hardkiss at Vulkan Arena on 2026-11-28 19:00</summary>
    <title>The Hardkiss (2026-11-28)</title>
    <updated>2025-10-13T14:26:32.568Z</updated>
    <dc:date>2025-10-13T14:26:32.568Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2025-12-25T15:31:22+01:00</dc:date>
</feed>
