<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2025-12-11T14:53:19+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Vaterland&lt;br/&gt;
Start: 2025-12-13 18:00&lt;br/&gt;
Tags: hardcore, rock, indie
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;På den årlige label kvelden til Mas-Kina recordings skal vi helt tilbake til utgivelse 001, og får eksklusivt besøk at buzz-røverne og bråkebøttene i Rumble in Rhodos. Indierockerne fra Follo spilte sin siste konsert for et fullsatt Rockefeller for 10 år siden, men stiller for anledningen opp med originalbesetning og skal fremføre &amp;quot;The Weight of This Mistake&amp;quot; i sin helhet på Vaterland fredag 12. desember. Rumble in Rhodos ble startet av tvillingbrødrene Thomas og David Bratlie på starten av 2000-tallet som et avstandsprosjekt med låtskriving. Etter avsluttede studier og utplassering i Kina flyttet de begge tilbake til Oslo i 2001, og utvidet besetningen til kvintett med Frode Kristensen på gitar/vokal, Henrik Lie på bass og Marius Lubbe på trommer. I mer en 12 år var de i konstant kunstnerisk utvikling og jobbet mot nye uttrykk for å utfordre sitt stadig voksende publikum.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Bandet holdt et aktivitetsnivå som hadde tatt pusten fra de fleste og balanserte DIY-turneér over store deler av verden med tung radiorotasjon, store festivalspillinger og prisvinnende utgivelser. Rumble in Rhodos spilte over 500 konserter i mer enn 25 forskjellige land, vant priser og spilte på store festivaler som Roskilde, Øya, Hove, Japan Music Week i Tokyo og CMW i Toronto. Sistnevnte vant de prisen for &amp;quot;Favourite New International Artist&amp;quot; på prisutdelingen The Indies. De vant også Natt &amp;amp; Dag/Osloprisen for &amp;quot;årets album&amp;quot; og ble nominert til Spellemann for deres kritikerroste tredje album &amp;quot;Signs of Fervent Devotion&amp;quot;. Albumet hentet hjem terningkast 6 i både VG og Dagbladet, og blir omtalt av presse som en norsk klassiker.
Nå går de helt tilbake til start og skal fremføre sin første utgivelse fra 2004 på intime Vaterland!&lt;/h2&gt;
&lt;h2&gt;Beaten To Death - To ganger spellemannsnominert melodisk grindcore fra Oslo. Rask illsint musikk med vakre melodier.&lt;/h2&gt;
&lt;h2&gt;Kambodsja - Drammens feteste band. Hardcore med teft for hooks og moshing.&lt;/h2&gt;
&lt;h2&gt;Grant The Sun - Post metal fra Langhus og Ski. Polyrytmikk og gitarlicks i skjønn forening.&lt;/h2&gt;
&lt;h2&gt;Korean Cars - Svevende melodisk post rock fra Follos dype skoger.&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Kun 100 billetter i salg, billettene går i salg mandag 06.10 kl. 10:00 - må raska på om du vil få med deg denne!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/mas-kina-label-night-billetter/315326805&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/mghF2FdiXQ.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>mghF2FdiXQ</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#mghF2FdiXQ"/>
    <summary>Mas-Kina Label Night 2025 (updated) at Vaterland on 2025-12-13 18:00</summary>
    <title>Mas-Kina Label Night 2025 (updated) (2025-12-13)</title>
    <updated>2025-12-11T11:50:57.164Z</updated>
    <dc:date>2025-12-11T11:50:57.164Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2025-12-19 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Folk, vise, elektronisk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Fredag 19. desember er det duket for Ohnesorgs tradisjonsrike julekonsert. Gled deg til et gjenhør med gamle klassikere, kanskje noen nye sanger og kanskje en julesang eller to. Vi får også forsterkninger fra Akerselva kvinnekor, Robin fra Gutta og DJ AD.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ohnesorg er et visekollektiv som spiller politisk musikk fra rundt omkring i verden, og som også lager egne sanger. Bandet består av Bandet består av Rudolf Terland Bjørnerem (gitar), Jenne Berger Myhre (klarinett), Martin Ulvin Svendsen (perkusjon), Elida Høeg (vokal) og Håkon Brunborg Kjenstad (bratsj). Låtene spenner fra klassiske protestviser og arbeidersanger til mer personlige kommentarer om dagsaktuelle hendelser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Akerselva kvinnekor er et feministisk og sosialistisk kor som synger pop, r&#39;n&#39;b, folketoner og jazz.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Robin (kjent fra dragking gruppa Gutta) ser på seg selv som en rebell, en outsider, en underdog, i kontinuerlig opposisjon mot det etablerte. Om dagen utforsker og utvider han sin identitet som streit, hvit mann og han gleder seg stort til å joine Ohnesorgs julekonsert for å dele fra sin kamp for relevans i samtiden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl 19:00. Konsertstart kl 20:00.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Billettinntektene fra årets konsert går til Repparfjord-aksjonistene og Natur og Ungdom.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://no13.hoopla.no/event/ohnesorg25&quot;&gt;no13.hoopla.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/4ujauxOnml.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>4ujauxOnml</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#4ujauxOnml"/>
    <summary>Ohnesorgs førjulskonsert at Mir on 2025-12-19 18:00</summary>
    <title>Ohnesorgs førjulskonsert (2025-12-19)</title>
    <updated>2025-12-11T12:19:21.277Z</updated>
    <dc:date>2025-12-11T12:19:21.277Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Vaterland&lt;br/&gt;
Start: 2025-12-19 19:00&lt;br/&gt;
Tags: punk, rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;TWOMINUTESHATE
Væpnet til tennene med sylskarpe strofer og uimotståelige melodier, kommer de fremadstormende pop-punkerne i TwoMinutesHate skrensende ut fra undergrunnen!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med et lydbilde som vitner om årevis med blink-182-plakater på veggene og The Offspring snurrende i Discmanen, debuterte bandet i 2022 med sin første singel. Siden da har de sluppet to kritikerroste EP-er, høstet terningkast fem i Dagsavisen på to singler, nytt jevnlige avspillinger på NRK P13 og havnet på NRK P3s liste Best Akkurat Nå og Spotifys New Music Friday Norge.
De har også bidratt med musikk til filmen Jentetur, og spilt over 60 konserter i Norge, England, Wales og Frankrike.
Med debutalbumet rett rundt hjørnet, er TwoMinutesHate klare for å risse navnet sitt inn i historiebøkene – og hjertene deres.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;FASHION VICTIMS leverer fengende powerpop/pop-punk. «De unge rockerne i Fashion Victims spiller sånn musikk som gjør at du får lyst til å hoppe rundt i stua, ta rennafart og denge huet og kroppen i veggen i ren eufori». (Dust of Daylight).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Debutsingelen «Such a Bore» ble beskrevet som «én av de beste norske låtene i sin sjanger» (NRK P13) og «eventyrlig bra» (Adresseavisen).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bandet albumdebuterte i februar 2024 til god mottakelse fra pressen og publikum med radiolistinger på NRK P3 og P13, gode omtaler og nye spillejobber. Bandet avsluttet sin albumturne på et utsolgt Sentrum Scene der de varmet opp for punkrock-legendene “Bad Religion&amp;quot; og er etter en rekke konserter i toppform. Høsten 2024 var bandet support på deler av “Oslo Ess” sin Norgesturné og har i sommer spilt for tusenvis av mennesker på festivaler som “ekstremsportveko” og “festidalen” før de avslutta sommeren på et utsolgt Sverresborg arena som support for “Kaizers Orchestra”. I høst jobbes det mot album nr.2 og nye singelslipp.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Her går det på London-punk anno 1976-77. Blandingen av popfølelse og energi er så eventyrlig bra at man må ty til selve gullrefaransen; dette minner om klassisk
Buzzcocks» (Adresseavisen).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Disse ungfolene leverte ekstremt solid og catchy pop-punk til folket. Forhåpentlig et band vi ser mer av i fremtiden, for her er det høyt nivå». (Radio Rock).&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;«Det ringer i alle deler av kroppen min, det låter så utrolig bra!». (NRK P3)&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Det er ikke ofte man blir skikkelig blåst i bakken av innovative og spennende band lenger, men måten JOYLESS kombinerer høy energi med fengende og melodisk punkrock er oppskriften på å få bakoversveis. Musikken er tydelig inspirert av den amerikanske surf-punk-sounden du finner hos FIDLAR, PUP og Bass Drum of Death samtidig som den drar paralleller med moderne britisk punk og band som Idles og Bad Nerves.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;JOYLESS skal erobre verden og hver scene med sine raske, catchy, aggressive sing-along-låter og energiske stage presence. Bandet har for lengst passert 10 000 timer på øvingsrommet, noe som er åpenbart for alle som får oppleve disse gutta på en scene.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Enjoy JOYLESS&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/145298389&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/68mSFFAqkr.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>68mSFFAqkr</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#68mSFFAqkr"/>
    <summary>TwoMinutesHate + Fashion Victims + Joyless // Adventspønk Vol. 4 (updated) at Vaterland on 2025-12-19 19:00</summary>
    <title>TwoMinutesHate + Fashion Victims + Joyless // Adventspønk Vol. 4 (updated) (2025-12-19)</title>
    <updated>2025-12-11T11:13:47.695Z</updated>
    <dc:date>2025-12-11T11:13:47.695Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2025-12-21 18:00&lt;br/&gt;
Tags: rock, covers
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Young Neils tok en velfortjent pause i 2024, men kommer sterkt tilbake i år! 21. og 22. desember inntar bandet Rockefeller – tradisjonen tro!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nok en gang senker julefreden seg over Torggata Rock City akkompagnert av toner fra Neil Youngs store sangbok. Disse tradisjonsrike konsertene har innledet julehøytiden for tusenvis av Oslo-borgere i over 30 år!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Foruten deLillos-sjef Lars Lillo-Stenberg består denne kameratgjengen av Per Vestaby, Jørn Christensen, Palle Krüger, Geir Sundstøl, Line Lockert og Live Roggen. God jul!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorspiel:&lt;/strong&gt;
Det blir vorspiel i vårt sidelokale Anno fra kl. 17. Det blir masse god musikk, og gjester på vorspielet slippes inn først på konserten! Inngang i Torggata 16 (ved siden av Oslo Street Food). Gratis for alle med konsertbillett.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 530,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Garderoben er åpen og betjent.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/529992742?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Young_Neils_211224_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Young_Neils_211224_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/ds8yqIWmV0.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>ds8yqIWmV0</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#ds8yqIWmV0"/>
    <summary>Young Neils (updated) at Rockefeller on 2025-12-21 18:00</summary>
    <title>Young Neils (updated) (2025-12-21)</title>
    <updated>2025-12-11T09:52:10.499Z</updated>
    <dc:date>2025-12-11T09:52:10.499Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2025-12-22 18:00&lt;br/&gt;
Tags: rock, covers
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Young Neils tok en velfortjent pause i 2024, men kommer sterkt tilbake i år! 21. og 22. desember inntar bandet Rockefeller – tradisjonen tro!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nok en gang senker julefreden seg over Torggata Rock City akkompagnert av toner fra Neil Youngs store sangbok. Disse tradisjonsrike konsertene har innledet julehøytiden for tusenvis av Oslo-borgere i over 30 år!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Foruten deLillos-sjef Lars Lillo-Stenberg består denne kameratgjengen av Per Vestaby, Jørn Christensen, Palle Krüger, Geir Sundstøl, Line Lockert og Live Roggen. God jul!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorspiel:&lt;/strong&gt;
Det blir vorspiel i vårt sidelokale Anno fra kl. 17. Det blir masse god musikk, og gjester på vorspielet slippes inn først på konserten! Inngang i Torggata 16 (ved siden av Oslo Street Food). Gratis for alle med konsertbillett.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 530,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Garderoben er åpen og betjent.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/432479929?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Young_Neils_221224_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Young_Neils_221224_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/EAvSqRekYS.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>EAvSqRekYS</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#EAvSqRekYS"/>
    <summary>Young Neils (updated) at Rockefeller on 2025-12-22 18:00</summary>
    <title>Young Neils (updated) (2025-12-22)</title>
    <updated>2025-12-11T09:52:16.507Z</updated>
    <dc:date>2025-12-11T09:52:16.507Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-10 17:00&lt;br/&gt;
Tags: Blues, Rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Lorenzo gir ut EPen “Different Kinds of Blue” 6. mars neste år og markerer utgivelsen
med comeback-konsert på Mir fredag 10. april.
Det norske indierockbandet hadde radiohiter som &amp;quot;Late Night Déjà Vu&amp;quot; og &amp;quot;No More Lolitas&amp;quot;
på bl.a. P3 og P1 på det tidlige 2000-tall. De ga ut to album og to EPer før låtskriverduoen
Stein Bjercke og Robert Holm beveget seg videre og dannet sideprosjektet The New
Virginity i 2010. Lorenzo turnerte i sin tid over hele landet. De spilte på Øyafestivalen i 2003
og hadde konserter i England.
Nå har Bjercke og Holm børstet støvet av Lorenzo og jobber for tiden med et nytt album
sammen med produsentene Morten Øby (Team Me, Hilma Nikolaisen m.fl.) og Lars Lien
(Motorpsycho m.fl.). Sistnevnte satt også bak spakene på deres debutalbum &amp;quot;Lorenzo Is
Dead&amp;quot; fra 2003.
Resutatet av samarbeidet med Øby og Lien er en herlig blanding av barokk pop og
indierock.
Med seg live har Lorenzo et solid A-lag av musikere: Lars Lien (tangenter/kor), Kyrre Sætran
(bass), Hans Frønes (gitar) og Freddy Bolsø (trommer).
Vokalist Stein Bjercke har i de siste årene også gjort seg bemerket med rock’n’roll-bandet
Stein And The Fury. Keyboardist Robert Holm jobber på sin side med sitt første soloalbum,
hvor han også står for vokalen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sjekk ut Lorenzo her:
Spotify:
&lt;a href=&quot;https://sptfy.com/Lorenzo&quot;&gt;https://sptfy.com/Lorenzo&lt;/a&gt;
YouTube:
&lt;a href=&quot;https://youtube.com/@lorenzonorway?si=vbeKWr1Hf4NpbBbf&quot;&gt;https://youtube.com/@lorenzonorway?si=vbeKWr1Hf4NpbBbf&lt;/a&gt;
Facebook:
&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/lorenzonorway/&quot;&gt;https://www.facebook.com/lorenzonorway/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;SUPPORT:
Hans Frønes spiller egne låter inspirert av Jeff Tweedy, Elliot Smith, Anthony Wilson og amerikansk indie/folk fra de siste 30 årene.
Passer for deg som liker akustisk gitardrevet singer/songwriter-musikk med en liten tvist.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;MIR åpner kl 19:00
CC : 250 / 270
ID : 20 +&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/N1qrjaPzWp.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>N1qrjaPzWp</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#N1qrjaPzWp"/>
    <summary>Lorenzo + Hans Frønes på MIR (updated) at Mir on 2026-04-10 17:00</summary>
    <title>Lorenzo + Hans Frønes på MIR (updated) (2026-04-10)</title>
    <updated>2025-12-11T12:21:41.397Z</updated>
    <dc:date>2025-12-11T12:21:41.397Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2025-12-11T14:53:19+01:00</dc:date>
</feed>
