<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2026-02-19T05:39:03+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-23 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Folkemusikk, Jam, Folk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Info TBA!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>JpeUgtrbPG</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#JpeUgtrbPG"/>
    <summary>What The Folk !!? # Gjester: TBA!  at Mir on 2026-02-23 18:00</summary>
    <title>What The Folk !!? # Gjester: TBA!  (2026-02-23)</title>
    <updated>2026-02-18T22:59:02.615Z</updated>
    <dc:date>2026-02-18T22:59:02.615Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-24 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Quiz, Sosialisering, Grafikk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Grafill Grafisk Design is once again hosting Quiz+Pils, this time taking place at MIR!
The event is open to everyone, whether you&#39;re a working professional, student, or simply a design enthusiast.
Bring a friend and join us for a relaxed evening of knowledge and good vibes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;When: Tuesday, February 24, 19:00 (quiz starts at approx. 19:30)
Where: MIR, Toftes Gate 69&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;:camera_with_flash: Please note: A photographer may be present, and photos may be shared on Grafill’s website and social media&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>5Mi2C7Nw6U</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#5Mi2C7Nw6U"/>
    <summary>Quiz for grafiskere og andre bildenerds og interesserte. at Mir on 2026-02-24 18:00</summary>
    <title>Quiz for grafiskere og andre bildenerds og interesserte. (2026-02-24)</title>
    <updated>2026-02-18T22:56:01.884Z</updated>
    <dc:date>2026-02-18T22:56:01.884Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-24 18:30&lt;br/&gt;
Tags: Litteratur, på, BLÅ
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Litteratur på Blå ønsker velkommen til forfattersamtale med forfatter og kunstner Kim Hiorthøy den 24. februar om hans nye romanen &amp;quot;Slutten&amp;quot; (Oktober forlag, 2026).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;quot;Selv gikk jeg omkring og ventet på at noe i meg skulle falle på plass. Men det som skulle falle, og plassen det skulle falle på, var ikke der.&amp;quot;
&amp;quot;Slutten&amp;quot; er en roman som ser etter en ny vei ut av samfunnets stive rammer, en gruppe mennesker finner opp en ny og trassig måte å leve på, ved å oppheve all form for mening og forventninger vi finner i samfunnet. Romanens navnløse hovedperson har lenge følt at livet hans ikke faller på plass.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Etter å ha hørt et foredrag på en workshop om dette nye prosjektet, flytter han inn på en nedlagt militærleir, sammen med en gruppe likesinnede for å dedikere seg til å gjøre ingenting. Det nye fellesskapet er ledet av den enigmatiske Gardar, som ønsker å leve et liv redusert til de mest grunnleggende bestanddelene. Men gruppen slites seg imellom av ulike tanker og ideer om hva det å gjøre ingenting faktisk innebærer. Den nye tilværelsen i Gardars militærleir kan lede de utvalgte til nye begynnelser for dem alle eller til ikke noe i det hele tatt, for ingenting kommer egentlig til å skje.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Samtalen er mellom forfatteren selv og redaksjonsmedlem Simen Strand-Pedersen. De vil diskutere romanens handling, tematikk og hvordan romanen passer inn i Hiorthøys større forfatterskap. Varmt velkommen!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kim Hiorthøy (f.1973) er en av landets mest profilerte multikunstnere, som forfatter, billedkunstner, musiker og grafisk designer. Han har illustrert bøker for Erling Loe og laget platecover for Motorpsycho. Han har vært programleder på NRK og regissert filmen The Theory of Everything.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CC: 70 kr
Dørene åpner: kl 19.00
Arrangementet starter: kl 19.30
ID: 20 år – Gjester under 20 år er velkommen, men må ta kontakt i god tid i forveien, så finner vi en løsning.
Samtalen tar plass i BLÅs hovedsal.
Det vil være mulig å kjøpe &amp;quot;Slutten&amp;quot; fra Sagene bokhandel
Litteratur på Blå har mottatt støtte til dette arrangementet fra Kulturrådet, Fritt Ord og Bergesenstiftelsen.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>NFmWtvdTYv</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#NFmWtvdTYv"/>
    <summary>Slutten, kunsten å gjøre ingenting - en samtale med Kim Hiorthøy at BLÅ on 2026-02-24 18:30</summary>
    <title>Slutten, kunsten å gjøre ingenting - en samtale med Kim Hiorthøy (2026-02-24)</title>
    <updated>2026-02-18T14:29:13.87Z</updated>
    <dc:date>2026-02-18T14:29:13.87Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-01 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Fele, Folkemusikk, Jam
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;En søndag med Felespilling og Jam.
Kanskje det blir plass og toner for en svingom?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ta med deg instrumentet ditt og kom!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>lcaTbZQ7bb</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#lcaTbZQ7bb"/>
    <summary>Felespilling og Jam at Mir on 2026-03-01 18:00</summary>
    <title>Felespilling og Jam (2026-03-01)</title>
    <updated>2026-02-18T23:28:45.479Z</updated>
    <dc:date>2026-02-18T23:28:45.479Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-03 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Eklektisk, World, Funk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;DJ Døgenikt har satt dansegulv i bevegelse fra New York til Hong Kong, Marrakesh, Tokyo og Istanbul. Med gigs på Listening Bars som Fidelity i Dublin og Gesto Milano, stasjoner som Hotel Radio Paris, Boxout i New Delhi, samt klubber som Sisyfass i Berlin, Werkstatt i København, Munch i Oslo, og Tyven i Trondheim, skaper han en unik musikalsk reise. De eklektiske settene spenner fra Asiatisk Funk og Middelhavsdisko til Global House. Bak aliaset står Einar Stray, kjent for collabs med artister som Cezinando, Ólafur Arnalds og Bruno Bavota, samt musikkpodkastene Popkammeret og Perlevenn FM.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>5neOR1bWD6</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#5neOR1bWD6"/>
    <summary>DJ DØGENIKT at Mir on 2026-03-03 18:00</summary>
    <title>DJ DØGENIKT (2026-03-03)</title>
    <updated>2026-02-18T18:45:51.612Z</updated>
    <dc:date>2026-02-18T18:45:51.612Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-29 17:00&lt;br/&gt;
Tags: punkrock, scandirock, classicrock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Turbonegro kommer til Rockefeller 29. april, som en del av vårt 40-årsjubileum! Dette blir den eneste konserten de gjør i Oslo i 2026.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Turbonegro trenger knapt noen introduksjon. De er Norges mest mytiske og legendariske rockeband, med internasjonal kultstatus, og står som en bauta i norsk musikkhistorie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Turbonegro spilte på Rockefeller for første gang 12. august 1993, som support for selveste Ramones, og siden har de hatt en lang og rik historie hos oss.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nå kommer de tilbake for å gi oss rockesjokk nok en gang!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 550,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementer har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1206100307?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Turbonegro_290426_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Turbonegro_290426_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>SAu3WO7MoB</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#SAu3WO7MoB"/>
    <summary>Turbonegro at Rockefeller on 2026-04-29 17:00</summary>
    <title>Turbonegro (2026-04-29)</title>
    <updated>2026-02-18T08:59:14.423Z</updated>
    <dc:date>2026-02-18T08:59:14.423Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: John Dee&lt;br/&gt;
Start: 2026-05-07 17:00&lt;br/&gt;
Tags: blues, rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Den anerkjente bluesartisten Bjørn Berge er kjent for sin virtuose gitarteknikk og kraftfulle vokal. Med en omfattende diskografi og flere Spellemannpriser, har Berge etablert seg som en av de ledende stemmene i den internasjonale bluesverdenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nå er det et nytt album på vei, og det skal feires med releasekonsert på John Dee 7. mai!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 350,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementer har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/883662624?brand=johndee&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Bjorn_Berge_070526_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Bjorn_Berge_070526_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>GfFW6qL2MC</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#GfFW6qL2MC"/>
    <summary>Bjørn Berge at John Dee on 2026-05-07 17:00</summary>
    <title>Bjørn Berge (2026-05-07)</title>
    <updated>2026-02-18T11:51:04.726Z</updated>
    <dc:date>2026-02-18T11:51:04.726Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-05-08 21:00&lt;br/&gt;
Tags: techno, breakbeat, house
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;DJ Python (XL Recordings) &amp;amp; Posner
Fredag 8. mai | 23:00 | Id: 20 | cc: 180,-
leftfield / house / breakbeat&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;DJ Python (XL Recordings)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;DJ Python er hovedaliaset til Queens-baserte DJ og produsent Brian Piñeyro. En DJ av høy rang som har gode kvaliteter på tvers av sjangre og stemninger. Spilt for blant annet Dekmantel, NTS og Nuit Sonores. Han ga nylig ut EPen &#39;i was put on this earth&#39; på XL Recordings.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Posner&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Oslo-basert DJ og produsent, kjent for sin ambient take på sjangre som footwork og breakbeat. Hans prosjekt &#39;thought this might be a good time&#39; har blitt spilt på radioer som NTS og listet av Warp Records på deres Weekly Selections spilleliste.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;//&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;DJ Python (XL Recordings)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;DJ Python is the main alias of Queens-based DJ and producer Brian Piñeyro. A highly regarded DJ with a strong sensibility across genres and moods, he has performed for platforms and events such as Dekmantel, NTS and Nuit Sonores. He recently released the EP i was put on this earth on XL Recordings.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Posner&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Oslo-based DJ and producer known for his ambient take on genres such as footwork and breakbeat. His project &#39;thought this might be a good time&#39; has been played on radio stations across the world including NTS and was featured by Warp Records in their Weekly Selections playlist.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1929771857&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>04tXSYmE2s</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#04tXSYmE2s"/>
    <summary>DJ Python (XL Recordings) &amp; Posner /BLÅ at BLÅ on 2026-05-08 21:00</summary>
    <title>DJ Python (XL Recordings) &amp; Posner /BLÅ (2026-05-08)</title>
    <updated>2026-02-18T15:59:06.42Z</updated>
    <dc:date>2026-02-18T15:59:06.42Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Revolver&lt;br/&gt;
Start: 2026-05-22 18:00&lt;br/&gt;
Tags: indie, pop, rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Moreller:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Liker du karuseller, karameller og rebeller? Da kommer du nok også til å like moreller. Soloprosjektet til 23 år gamle Ylva Sofie Lærum inviterer deg inn i en musikalsk verden som både føles personlig og tilgjengelig.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med sitt faste band av talentfulle musikere leverer moreller en deilig blanding av indiepop, singer/songwriter og 60-talls bossa nova. Inspirert av artister som Sondre Lerche og Lizzy McAlpine, blander hun det nostalgiske med det friske og nye. Musikken kan få deg til å smile nostalgisk, kjenne det krible i magen og kanskje bli litt melankolsk på samme tid. Som å ta karuseller. Spise karameller. Eller høre på moreller.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Det siste året har Moreller vist seg frem på scener over hele landet med en vårturné i Bergen, Tromsø, Oslo og Trondheim i forbindelse med EP-debuten.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Å skrive låter er det beste Moreller vet, og nå skriver hun også mer på norsk – så her er det mye spennende i vente. Nå er hun tilbake på scenen med norske og engelske låter og varme, leken og glitrende enegi som gjør Moreller til en artist man ikke vil gå glipp av.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“Moreller synger og spiller som om hun har vokst opp med ett ben i 60-tallsbossa og det andre på Eidsvolls plass. Det er sol, sorg og alvor på én og samme gang.” – Under Dusken, 2025&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mina My:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mina My fra Stavanger skriver ærlige låter om alt fra kjærlighet til eksistensiell angst. Musikalsk beveger hun seg i et utvidet indiepoprock-landskap, hvor hun blander følsomhet sammen med glitrende gitarer med vreng. Mina har inspirasjonskilder som Orla Gartland, Sophie May og Sløtface. Tekstene handler om kjærlighet og forhold, feminisme og klimaangst.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med drømmende melodier og en rå tilstedeværelse på scenen, traff Mina My rett i hjertet på publikum under finalen i Mablisstipendet på Tou Scene, som stemte henne frem som årets vinner. Dermed har hun spilt på Mablisfestivalen, men også på steder som Kvarteret, Vassøyfestivalen og ULLTRA-festivalen, hvor hun varmet opp for Fay Wildhagen. I fjor spilte hun på Jacaranda, Kazimier Stockroom og EBGBS i England imens hun studerte ved Liverpool Institute of Performing Arts. Mina har 3 Urørt anbefalinger under beltet, av&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;singlene «I Miss Your Dog» «Her Power» og låten «Mall Song» . I september slapp Mina My sin første EP,  «The Mall Experiment». “Plata viser en artist på vei mot noe stort, som tar steget i retning store scener”, (Geir Flatøe).&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://revolveroslo.ticketco.events/no/nb/e/moreller__mina_my__revolver&quot;&gt;revolveroslo.ticketco.events&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>ijtMG8sljF</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#ijtMG8sljF"/>
    <summary>Moreller // Mina My at Revolver on 2026-05-22 18:00</summary>
    <title>Moreller // Mina My (2026-05-22)</title>
    <updated>2026-02-18T11:56:24.339Z</updated>
    <dc:date>2026-02-18T11:56:24.339Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2026-05-31 17:00&lt;br/&gt;
Tags: electronica, industrial, postpunk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Legendariske Cabaret Voltaire legger ut på en siste turné, og kommer til Oslo og Rockefeller 31. mai for å feire 50 år siden starten på et av Storbritannias mest innflytelsesrike og banebrytende elektroniske band!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Den aller første konserten fant sted på Sheffield Students’ Union Refectory 13. mai 1975 – en historisk debut som markerte fødselen av et uttrykk som skulle endre den elektroniske musikken for alltid.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;50 år senere, i en tid preget av sosial og politisk uro, fremstår Cabaret Voltaires kompromissløse og visjonære kunst fortsatt som både relevant og nødvendig. Originalmedlemmene Chris Watson og Stephen Mallinder står samlet om å videreføre bandets visjon med integritet og respekt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Publikum kan forvente en reise gjennom hele katalogen – fra de tidlige eksperimentene og de første utgivelsene på Rough Trade og Factory, via Doublevision-perioden, og frem til samarbeidet med legendariske produsenter som Adrian Sherwood og Marshall Jefferson.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«The live set is built from scratch but faithful to the original tracks. Everything has been painstakingly reconstructed with the original technology and processes to build the tracks. But as with all Cabs live shows there is an element of unpredictable, the new. Chance meets causality.»
&lt;strong&gt;– Stephen Mallinder&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«I’m delighted and totally thrilled to make a contribution to the band’s 50th anniversary. To share a stage once more with Mal and to honour Cabaret Voltaire&#39;s legacy will be a unique privilege, whilst remembering that in the current times – as back then - the Dadaist interventions of Cabaret Voltaire remain essential.»
&lt;strong&gt;– Chris Watson&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 500,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementer har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/321530590?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Cabaret_Voltaire_310526_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Cabaret_Voltaire_310526_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>aOQbdAL9vu</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#aOQbdAL9vu"/>
    <summary>Cabaret Voltaire at Rockefeller on 2026-05-31 17:00</summary>
    <title>Cabaret Voltaire (2026-05-31)</title>
    <updated>2026-02-18T10:16:59.604Z</updated>
    <dc:date>2026-02-18T10:16:59.604Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-06-12 18:00&lt;br/&gt;
Tags: jazz, rock, experimental
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Superføkk (supp. Travbahn)
Fredag 12. juni | 20:00 | Id: 20 | cc: 250,- / 200,- med gyldig studentbevis
jazzrock, eksperimentell, kraut, dance&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Superføkk er et struttende nytt raptusprosjekt som spriker i uforklarlige vinkler. Med en fot i mange leirer, tar de sikte på å bryte ned etablerte sjangerkonvensjoner og skape en sound som er særegent deres. Med inspirasjon fra kraut, jazzrock, electronica og no-wave kan du forvente et show tettpakket av eklektiske musikalske uttrykk. Fra å ha blitt grunnlagt i et lite mørkt studio på Bergen Kjøtt høsten 2024, har de rukket å skape et bunnsolid repertoar, spille et utall konserter rundt om på Bergens største scener samt vinne førsteplassen på Eggstockfestivalen 2025.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I anledning utgivelse av deres debutsingel og følgelig plateutgivelse, tar de med seg bandet Travbahn over fjellet for å sette opp en forrykende konsert, fylt til randen med eksperimentalisme, overskudd, dans og uventede vendinger. Vel møtt!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;//&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Travbahn er et nytt bergensbasert band bestående av tre musikere med god fartstid i blant annet band som Sakte, Fallende, Bo Milli, Hounding, Dogmode og Huligans befinner de seg i et skjæringspunkt mellom psykedelisk rock, suggererende elektronika, tysk kraut og naturkreftene som preger hverdagen på vestlandet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Fra skranglete gitarriff til klubbaktige trommegrooves skaper Travbahn et lydlandskap som kan appellere til de aller fleste. Improvisasjon står veldig sterkt i alle ledd i skaperprosessen. Låtene er basert på lange, frimproviserte strekk, som deretter har blitt kuttet ned og arrangert om til låter. Med musikernes individuelle bakgrunn i jazz, punk, pop og eksperimentell musikk skaper Travbahn et unikt lydlandskap som kan knyttes opp til historiefortellende musikktradisjoner gjennom lange repeterende, til tider minimalistiske strekk.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/396450300&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>VY3AZWEKem</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#VY3AZWEKem"/>
    <summary>Superføkk /Himmel at BLÅ on 2026-06-12 18:00</summary>
    <title>Superføkk /Himmel (2026-06-12)</title>
    <updated>2026-02-18T12:24:21.477Z</updated>
    <dc:date>2026-02-18T12:24:21.477Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2026-08-27 17:00&lt;br/&gt;
Tags: blackmetal, shoegaze, postrock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Deafheaven kommer tilbake til Oslo og Rockefeller 27. august! Bandet er kjent for å mikse black metal, shoegaze og post-rock, til noe populært kalt «blackgaze». De er aktuelle med sitt sjette studioalbum &lt;em&gt;Lonely People with Power&lt;/em&gt;, som har fått kjempekritikker.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Deafheaven ble opprinnelig dannet i San Francisco i 2010, og består av vokalist George Clarke, gitaristene Kerry McCoy og Shiv Mehra, bassist Christopher Johnson og trommeslager Daniel Tracy.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De fikk sitt store gjennombrudd med det banebrytende albumet &lt;em&gt;Sunbather&lt;/em&gt; (2013), en utgivelse som sprengte rammene for hva tung musikk kan være. Albumet sikret dem plasseringer på Rolling Stone sin liste over «100 Greatest Metal Albums of All Time» og Pitchforks «200 Best Albums of the 2010s».&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Deafheaven leverer intense og grenseoverskridende konserter, og har turnert verden rundt både som headliner og med alt fra Slipknot og Knocked Loose til Chelsea Wolfe og Mono.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 395,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementer har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1032888358?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Deafheaven_270826_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Deafheaven_270826_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>RVBeSMH5cW</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#RVBeSMH5cW"/>
    <summary>Deafheaven at Rockefeller on 2026-08-27 17:00</summary>
    <title>Deafheaven (2026-08-27)</title>
    <updated>2026-02-18T08:59:01.74Z</updated>
    <dc:date>2026-02-18T08:59:01.74Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Sentrum Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-10-23 17:00&lt;br/&gt;
Tags: singersongwriter, country, americana
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Den hyllede singer-songwriteren Rosanne Cash kommer til Oslo og Sentrum Scene fredag 23. oktober!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hun er kjent som en skarp og belest kunstner med et særegent og gripende vokaluttrykk, som forvandler hver sang til en åpenbaring. Rolling Stone har omtalt henne som «one of the most ambitious and literary songwriters of her generation».&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Rosanne Cash har mottatt fire Grammy-priser, samt ytterligere 12 nominasjoner. Blant en rekke andre utmerkelser ble hun i 2021 den første kvinnen som mottok den prestisjetunge Edward MacDowell-prisen for komposisjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bestselger-biografien &lt;em&gt;Composed&lt;/em&gt; (2010) ble av Chicago Tribune omtalt som «one of the best accounts of an American life you’ll likely ever read».&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Cash er også valgt inn som æresmedlem av American Academy of Arts and Letters.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Rosanne og hennes ektemann John Leventhal – seksdobbel Grammy-vinner, låtskriver, produsent og livslang kreativ partner – har etablert RumbleStrip Records, et initiativ for å løfte frem og gi ut på nytt Rosannes tidlige katalog.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Billetter:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;— Nummererte sitteplasser (hovedsal + galleri): kr. 549,- + bill.avg. fordelt på tre soner.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/634163986?brand=sentrumscene&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Rosanne_Cash_231026_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Rosanne_Cash_231026_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>wj1LS1eIAJ</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#wj1LS1eIAJ"/>
    <summary>Rosanne Cash at Sentrum Scene on 2026-10-23 17:00</summary>
    <title>Rosanne Cash (2026-10-23)</title>
    <updated>2026-02-18T08:59:09.296Z</updated>
    <dc:date>2026-02-18T08:59:09.296Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2026-02-19T05:39:03+01:00</dc:date>
</feed>
