<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2025-12-12T05:14:49+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2025-12-14 13:00&lt;br/&gt;
Tags: Impro,  experimental
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;DNA?AND?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hvis du ikke veit hva det er, må du bare ta deg en tur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Konserten begynner presis.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;cc 150. vipps / cash i døra. ikke kort.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/DX2NDdcp71.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>DX2NDdcp71</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#DX2NDdcp71"/>
    <summary>DNA ?AND?  at KAFÉ HÆRVERK on 2025-12-14 13:00</summary>
    <title>DNA ?AND?  (2025-12-14)</title>
    <updated>2025-12-11T14:37:14.69Z</updated>
    <dc:date>2025-12-11T14:37:14.69Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Sentrum Scene&lt;br/&gt;
Start: 2025-12-27 18:00&lt;br/&gt;
Tags: poprock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Konsertene med Di Derre på Sentrum Scene 12. og 13. desember flyttes til 27. og 28. desember grunnet sykdom. Billettkjøpere får mer info på mail, vi sender til mailadressen registrert hos Ticketmaster. Vi sender fra &lt;a href=&quot;mailto:post@rockefeller.no&quot;&gt;post@rockefeller.no&lt;/a&gt;. Sjekk evt. spam.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Uttalelse:&lt;/strong&gt;
«Det er med tungt hjerte Di Derre må meddele at helgens konserter på Sentrum Scene dessverre må avlyses på grunn av en «knock-out» influensa. Konsertene flyttes derfor til 27.-28. desember 2025, og alle kjøpte billetter vil gjelde for de nye datoene.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dersom de nye datoene ikke passer, kan billettene selvfølgelig refunderes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bandet er oppriktig lei seg for den uventede situasjonen, og for ulempene dette måtte medføre for de som har gledet seg til det som for mange har blitt en fast førjulstradisjon. Di Derre håper likevel at dere denne jula vil være med på romjulseventyr – så slipper dere å vente et helt år til neste gang!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tusen takk for forståelsen. Vi gleder oss allerede til romjula!»&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Di Derre har vært en folkefavoritt i så mange år at de kan kalles en institusjon i norsk musikkliv. Bandet, med Jo Nesbø i spissen, var selve lyden av klassisk norsk 90-tallspop, og er kjent for allsangfavoritter som «Jenter», «Rumba med Gunn (1-2-3)», «Syk», «90-meters-bakken» og mange flere.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 530,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Billetter gir tilgang til både ståplasser i hovedsal samt unummererte sitteplasser på galleriet, tilgjengelig etter først til mølla-prinsippet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Garderoben er åpen og betjent.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/913072286?brand=sentrumscene&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Di_Derre_121225_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Di_Derre_121225_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/miA0t56b3S.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>miA0t56b3S</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#miA0t56b3S"/>
    <summary>Di Derre - ny dato (updated) at Sentrum Scene on 2025-12-27 18:00</summary>
    <title>Di Derre - ny dato (updated) (2025-12-27)</title>
    <updated>2025-12-11T15:21:15.277Z</updated>
    <dc:date>2025-12-11T15:21:15.277Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Sentrum Scene&lt;br/&gt;
Start: 2025-12-28 18:00&lt;br/&gt;
Tags: poprock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Konsertene med Di Derre på Sentrum Scene 12. og 13. desember flyttes til 27. og 28. desember grunnet sykdom. Billettkjøpere får mer info på mail, vi sender til mailadressen registrert hos Ticketmaster. Vi sender fra &lt;a href=&quot;mailto:post@rockefeller.no&quot;&gt;post@rockefeller.no&lt;/a&gt;. Sjekk evt. spam.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Uttalelse:&lt;/strong&gt;
«Det er med tungt hjerte Di Derre må meddele at helgens konserter på Sentrum Scene dessverre må avlyses på grunn av en «knock-out» influensa. Konsertene flyttes derfor til 27.-28. desember 2025, og alle kjøpte billetter vil gjelde for de nye datoene.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dersom de nye datoene ikke passer, kan billettene selvfølgelig refunderes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bandet er oppriktig lei seg for den uventede situasjonen, og for ulempene dette måtte medføre for de som har gledet seg til det som for mange har blitt en fast førjulstradisjon. Di Derre håper likevel at dere denne jula vil være med på romjulseventyr – så slipper dere å vente et helt år til neste gang!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tusen takk for forståelsen. Vi gleder oss allerede til romjula!»&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Di Derre er mer populære enn noen gang – over 30 år inn i karrieren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Di Derre har vært en folkefavoritt i så mange år at de kan kalles en institusjon i norsk musikkliv. Bandet, med Jo Nesbø i spissen, var selve lyden av klassisk norsk 90-tallspop, og er kjent for allsangfavoritter som «Jenter», «Rumba med Gunn (1-2-3)», «Syk», «90-meters-bakken» og mange flere.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 530,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Billetter gir tilgang til både ståplasser i hovedsal samt unummererte sitteplasser på galleriet, tilgjengelig etter først til mølla-prinsippet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Garderoben er åpen og betjent.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/108267005?brand=sentrumscene&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Di_Derre_131225_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Di_Derre_131225_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/9bnhcIytiI.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>9bnhcIytiI</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#9bnhcIytiI"/>
    <summary>Di Derre - ny dato (updated) at Sentrum Scene on 2025-12-28 18:00</summary>
    <title>Di Derre - ny dato (updated) (2025-12-28)</title>
    <updated>2025-12-11T15:22:15.038Z</updated>
    <dc:date>2025-12-11T15:22:15.038Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-03 21:00&lt;br/&gt;
Tags: new beat, techno, proto-rave
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Rune Lindbæk åpnet året på Hærverk i både 2024 og 2025, så nå er det tradisjon!&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Den norske legenden Rune Lindbæk er tilbake på Hærverk med en salig blanding av post punk, new beat, EBM, synth, og mosegrodd proto-rave!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ID: 20
CC: 120,-&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/Gd17YkzBkX.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>Gd17YkzBkX</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#Gd17YkzBkX"/>
    <summary>Maskindans: Rune Lindbæk at KAFÉ HÆRVERK on 2026-01-03 21:00</summary>
    <title>Maskindans: Rune Lindbæk (2026-01-03)</title>
    <updated>2025-12-11T17:24:44.783Z</updated>
    <dc:date>2025-12-11T17:24:44.783Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-16 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Jazz, R&amp;B, Eksperimentell
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Farao
Fredag 16. Januar 2026 | 19:00 | Id: 20 | 250.- + avg.
Spirituell jazz / R&amp;amp;B / Eksperimentell&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;På Faraos nye album Magical Thinking blandes 90-talls R&amp;amp;B, 80-talls disco og et hint av spirituell jazz til en slags blanding av Janet Jackson og Alice Coltrane, forankret i Faraos særegne vokal og ornamentale arrangementer. Tittelen «Magical Thinking» er tatt fra Joan Didions The Year of Magical Thinking og bearbeider hvordan Farao selv håndterte sorgen etter å ha mistet et nært familiemedlem. Låtene beveger seg i rommet mellom fornektelse og aksept, der sorgen ikke nødvendigvis skal løses, men bæres videre.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;​Bak navnet Farao står produsent og låtskriver Kari Jahnsen. Hun ble nominert til Spellemannprisen i kategorien TONOs komponistpris for sitt debutalbum Till It&#39;s All Forgotten, og har fått omtale i blant annet Pitchfork, New York Times, The Fader og Clash samt spilt på festivaler som Roskilde, SXSW, Øya og Green Man. Siden forrige Farao-album har Jahnsen også gitt ut to kritikerroste plater med den norsk-islandske duoen Ultraflex, som blant flere nominasjoner vant prisen for Beste Elektroniske Album under Icelandic Music Awards.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Magical Thinking slippes via Western Vinyl (USA), marvaða (UK/EU) &amp;amp; Street Pulse (Norge). Albumet er co-produsert med og mikset av med Ådne Meisfjord (120 Days, Serena-Maneesh).&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/284619903&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/B5MWQv4kct.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>B5MWQv4kct</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#B5MWQv4kct"/>
    <summary>Farao /Himmel at BLÅ on 2026-01-16 18:00</summary>
    <title>Farao /Himmel (2026-01-16)</title>
    <updated>2025-12-11T12:51:48.289Z</updated>
    <dc:date>2025-12-11T12:51:48.289Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Vaterland&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-27 19:00&lt;br/&gt;
Tags: rock, stoner, grunge
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;TRIPOD - LÅTENE BETYR ALT!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Noen presseskriv tar utgangspunkt i at bandet eller albumet som nå skal presenteres er det største, mest banebrytende og hypede i manns minne. “Dette sjangeroverskridende bandet har gjenoppfunnet rocken, og kan ikke sammenlignes med noe du har hørt i hele ditt liv!” eller “Denne plata vil forandre hvordan du noensinne har sett på musikk!”, liksom. Tripod er ikke der. De trenger ikke å snu verden på hodet eller blande inn peruviansk frijazz og futuristisk scramrock i låtene sine. Låtene. Der har du stikkordet for Tripod. Ikkeno pretensiøst tøv, tant og fjas, ingen heseblesende trendhopping og null interesse for å bli noen de ikke allerede er. Gode låter, derimot…&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La oss spole kjapt tilbake: Tripod ble dannet i 2002, og slapp debutalbumet “Nevermind This Black Album” i 2008. Albumtittelen forteller nesten alt du trenger å vite om bandets inspirasjonskilder, men likevel klarte de å levere sin stoner-inspirerte metal kombinert med reale doser klassisk grungerock med en såpass ærlig ekthet at de framstod som en genuin og solid arvtager etter de storhetene som kom før dem, og ikke noen blek pastisj.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Oppfølgeren “Four Coins” (2012) var produsert av selveste Beau Hill (Ratt, Europe, Alice Cooper m.fl.). Bandet hadde brått fått internasjonal oppmerksomhet og den påfølgende turneen tok dem blant annet til Kina. I 2014 slapp de sitt tredje album, “Devil Feeder”, innspilt i Tsjekkia. Her gjestet strykere fra Praha Filharmoniske Orkester, og var med på å løfte bandets sound, selv om musikken fremdeles var tro mot bandets røtter i grunge og metal. Bandet hadde nå opparbeidet seg en trofast fanskare, ikke minst live, men etter kun noen få konserter i kjølvannet av tredjeskiva, ble det stille fra Tripod. Lenge.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Så i 2020, under en fisketur, fant bassist Espen Bjørnholt og trommis Åge Solheim ut at det kunne vært gøy å skrive noen låter igjen. Vokalist Knut Arne Lillestøl og gitarist Stein-Inge Øien ble involvert, og brått var det klart at Tripod faktisk var tilbake. Men istedenfor å stille seg på den høyeste fjelltopp med megafon og skrike om “comeback”, benyttet de anledningen imens verden var corona-stengt til å skrive flere låter. Og enda flere. Til slutt satt de med nesten 40 låter, og var såpass fornøyde med mange nok av disse til at de vurderte å lage et dobbeltalbum. Men dette er Tripod, ikke Led Zeppelin.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dermed bestemte de seg for å prioritere høyest mulig kvalitet, og satte i gang det de selv beskriver som en fin prosess med å få bort daukjøtt. Og noen solide runder med avstemning via excelark sørget for at hele bandet kunne stå inne for de 12 låtene som ble stående igjen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Selve innspillingen var preget av en frihetsfølelse, ettersom de har hatt sitt eget studio og gjort alt selv, og dermed aldri hadde noen deadline hengende over seg. For å gjøre det hele enda mer familiært, er albumet mixet av Jørgen Sporsheim, som ble Tripods andre gitarist på “Devil Feeder”, der han også satt bak spakene i studio. Dermed fantes det tid til å gjøre disse låtene til de beste de klarte å lage. Til å legge på harmonier eller annet snop underveis. Til å nerde, prøve, teste, feile, prøve igjen og ende opp med et album som føles som en hjemkomst for Tripod. Og dette albumet har fått tittelen “Black Smoke”.&#39;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nå ønsker bandet å komme seg opp på scenen igjen, og gleder seg til å spille flest mulig av de nye låtene live. De fire, som siden har blitt fem, etter tilføyelsen av gitarist Anders Lillestøl, gir blaffen i ord som “relevans”, men har levert et album de ville hatt lyst til å høre på selv. Og hvis du liker catchy, tøffe og ærlige låter med riff og refrenger i høysetet, så har du også lyst til å høre på “Black Smoke”!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;||||||||||&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Melodiøs rock’n’roll med breibeint attitude.
Adundas står stødig plantet i både riff og røter. De leverer rock’n’roll med store melodier, feite riff og energi som aktiverer både dansefoten og råkkenakken.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/195455867&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/XZRtB7E3ee.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>XZRtB7E3ee</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#XZRtB7E3ee"/>
    <summary>Tripod + Adundas at Vaterland on 2026-02-27 19:00</summary>
    <title>Tripod + Adundas (2026-02-27)</title>
    <updated>2025-12-11T14:12:41.063Z</updated>
    <dc:date>2025-12-11T14:12:41.063Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-06 18:00&lt;br/&gt;
Tags: jazz, experimental, ambient
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Fabiano do Nascimento er en Rio de Janeiro-født USA-basert gitarist, komponist og produsent kjent for sine slående vakre og intrikat vevde flerstrengede gitaropptredener. Fabiano har en unik tilnærming til strengene, der han forener brasilianske jazztradisjoner med en utforskende og sjangeroverskridende tilnærming som flyter mellom hypnotisk ambient og intrikate elektronisk-akustiske teksturer. Med røtter i afro-samba og choro, kombinerer komposisjonene hans elementer fra amerikansk jazz, eksperimentell elektronika og orkestermusikk, og skaper et uttrykk som kjennes tykkvevd og ekspansivt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Han gjorde seg først bemerket som del av det kritikerroste latinjazz-bandet Triorganico, og deretter som soloartist med en omfattende utgivelsesrekke. Diskografien hans teller ni album, utgitt på plateselskaper som Now-Again Records (Dança dos Tempos, Tempos dos Mestres, Prelúdio, Ykytu, Lendas), Far Out Recordings (Mundo Solo), Leaving Records (Das Nuvens) og Real World Records (The Room).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Den 6. Mars besøker han Himmel, BLÅs 2. etasje. Billetter er i salg nå.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/26121216&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/B5mOtiOIeV.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>B5mOtiOIeV</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#B5mOtiOIeV"/>
    <summary>Fabiano do Nascimento (BR) /Himmel (updated) at BLÅ on 2026-03-06 18:00</summary>
    <title>Fabiano do Nascimento (BR) /Himmel (updated) (2026-03-06)</title>
    <updated>2025-12-11T15:18:10.166Z</updated>
    <dc:date>2025-12-11T15:18:10.166Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2025-12-12T05:14:49+01:00</dc:date>
</feed>
