<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2025-12-18T05:13:52+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-07 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Indie, Alternativ, Show
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Turtles are BACK!!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Har du følt at noe har manglet i livet? BANG BANG hvem der? Det er oss og vi har med mer helvete enn noen gang!!
Styrt en pils og slett BankID med oss den 7. januar! De sier én kveld kan forandre livet ditt, at du plutselig ser fremtiden klarere, starter et nytt og ryddig kapittel. Dette er IKKE den kvelden!!! Dette er kvelden du kommer til å se tilbake på og si at alt begynte å gå til helvete!
Det blir piñata fylt med nyttårsforsetter vi har gitt opp og rage cage med elfenbenskopper fra utrydningstruede baby-elefanter.
Billettinntektene vil finansiere opprettelsen av en interesse-organisasjon imot avholdskultur.
Vi ser frem til å se deg komme ut av skallet med oss! 🐢&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Billett kan kjøpes her via eventet, vis QR-koden i døren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mir åpner kl 19:00
Konsertstart kl 21:00&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CC : KR 300,-
ID : 20 +&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://luma.com/h9pn5wqj&quot;&gt;luma.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/wyIdciaikm.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>wyIdciaikm</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#wyIdciaikm"/>
    <summary>Turtle Riot Death Machine @MIR  (updated) at Mir on 2026-01-07 18:00</summary>
    <title>Turtle Riot Death Machine @MIR  (updated) (2026-01-07)</title>
    <updated>2025-12-17T15:26:29.128Z</updated>
    <dc:date>2025-12-17T15:26:29.128Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-30 19:00&lt;br/&gt;
Tags: pop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Gjør deg klar til å &lt;em&gt;Shake It Off&lt;/em&gt; når «Ready For It? A night club for Swifties by Swifties» inntar Rockefeller fredag 30. januar!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nordens største Taylor Swift-klubb tar over Oslos storstue med DJ-er, shownummer, allsang, kostymer, premier, glitter og fem timer med Tay-Tay fra høyttalerne.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Rockefeller blir forvandlet til et Swiftie-paradis for å feire alle &lt;em&gt;Era&lt;/em&gt;-ene til Taylor Swift! En kveld for Swifties av Swifties!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vi skal synge til «All Too Well (10 Minute Version)», danse som om vi er 22, og feire hver eneste &lt;em&gt;Era&lt;/em&gt; fra starten av Miss Americanas debut og helt frem til &lt;em&gt;The Life of a Showgirl&lt;/em&gt;! Dette er din sjanse til å bli &lt;em&gt;Enchanted&lt;/em&gt; av Taylors univers!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;DJ-er og verter Petra &amp;amp; Stefan fra «Ready For It?» leder det hele og sørger for en uforglemmelig kveld!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;For hver 100. billett som selges, låses det opp et nytt shownummer eller en ny gave til publikum!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Bring your favorite Swiftie friends or come alone to meet new ones! Dress up in your favorite Era and get ready for an unforgettable night in Oslo.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Are you ready to put on your Showgirl sparkle?&lt;/em&gt; 💫&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 225,- (earlybird) / kr. 300,- (ordinær) / kr. 265,- (student) + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 20.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/299139938?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Taylor_Swift_Club_Night_300126_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Taylor_Swift_Club_Night_300126_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/QZ9DJhU3d6.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>QZ9DJhU3d6</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#QZ9DJhU3d6"/>
    <summary>Ready For It? (updated) at Rockefeller on 2026-01-30 19:00</summary>
    <title>Ready For It? (updated) (2026-01-30)</title>
    <updated>2025-12-17T16:03:45.914Z</updated>
    <dc:date>2025-12-17T16:03:45.914Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-05 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Elektronica, Eksperimentelt, Release
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;h2&gt;Velkommen til ILKAMAs releasekonsert 5. februar!
Dette blir første gang ILKAMA står på scenen med låter fra albumene Vilden sky (2023), ILKAMANIA (2024) og Superspeed (2025). Avhengig av hvordan det går er det kanskje også siste gang, vi får se 🤷‍♀️, så dette er kanskje en once in a lifetime opportunity. Det blir også en overraskelse eller to. Ikke noe du bør gå glipp av, med andre ord!
&lt;a href=&quot;https://ilkama.bandcamp.com/album/superspeed&quot;&gt;https://ilkama.bandcamp.com/album/superspeed&lt;/a&gt;
DJ Sissyfus setter tonen før, mellom og etter konsertene!&lt;/h2&gt;
&lt;h2&gt;Heart Baby&lt;/h2&gt;
&lt;h2&gt;Heart Baby er labelet til elektronika-ekteparet Kristoffer Lislegaard og Vilde Ilkama Nupen. Musikken distribueres i de tradisjonelle kanalene gjennom distributør Diger Distro. I tillegg er labelet i nær kontakt med bølgen av uavhengig musikkdistribusjon, blant annet med Bandcamp, Mirlo og Faircamp.
Heart Baby har hittil utgitt musikk fra ILKAMA, Kristoffer Lislegaard, Sgrow og Øy.&lt;/h2&gt;
&lt;h2&gt;Info&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Doors: 19:00 + DJ Sissyfus
Support: TBA
ILKAMA: 21:00
Cc: 150,-
ID : 20 +&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://checkout.ebillett.no/368/events/289/purchase&quot;&gt;checkout.ebillett.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/MKgReVWUsS.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>MKgReVWUsS</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#MKgReVWUsS"/>
    <summary>Heart Baby presenterer: ILKAMA – Slippfest at Mir on 2026-02-05 18:00</summary>
    <title>Heart Baby presenterer: ILKAMA – Slippfest (2026-02-05)</title>
    <updated>2025-12-17T15:33:10.511Z</updated>
    <dc:date>2025-12-17T15:33:10.511Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Sentrum Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-11 18:00&lt;br/&gt;
Tags: indierock, poprock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Indie-favorittene The Kooks er aktuelle med albumet &lt;em&gt;Never/Know&lt;/em&gt;, og kommer til Oslo og Sentrum Scene 11. februar! Brighton-bandet har allerede et hattrick i utsolgte Sentrum Scene-konserter bak seg, og det blir nok rift om billettene denne gangen også!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Britisk popmusikk har en lang og tung tradisjon som går tilbake mange tiår. På starten av 2000-tallet tok The Kooks over stafettpinnen med sin gitarbaserte britpop-indie, som hører like mye hjemme på et svett dansegulv som i en konsertsal. De slo igjennom med et brak med debutalbumet &lt;em&gt;Inside In / Inside Out&lt;/em&gt; (2006), og har siden fulgt opp med en rekke feiende flotte album.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 595,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Billetter gir tilgang til både ståplasser i hovedsal samt unummererte sitteplasser på galleriet, tilgjengelig etter først til mølla-prinsippet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1706241110?brand=sentrumscene&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_The_Kooks_110226_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_The_Kooks_110226_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/n50d9Aiz4n.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>n50d9Aiz4n</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#n50d9Aiz4n"/>
    <summary>The Kooks (updated) at Sentrum Scene on 2026-02-11 18:00</summary>
    <title>The Kooks (updated) (2026-02-11)</title>
    <updated>2025-12-17T16:57:38.402Z</updated>
    <dc:date>2025-12-17T16:57:38.402Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: John Dee&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-25 18:00&lt;br/&gt;
Tags: progressiverock, jazzrock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Gjennom 15 år har Needlepoint etablert seg som mer enn et progband – de har blitt et ensemble som elegant vever sammen folk, pop og jazzrock til et melodisk og ekspansivt uttrykk.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med Bjørn Klakegg (gitar, vokal og låtskriver) og Nikolai Hængsle (bass og musikalsk kompass) i spissen, flankert av Erlend Slettevoll (rhodes) og Ola Øverby (trommer), skaper bandet et lydbilde der melodiske komposisjoner møter friske arrangementer og stor improvisatorisk frihet. «Musikken er melodisk, men med åpne landskap for spontan utfoldelse», sier Bjørn.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Needlepoint ga ut albumet &lt;em&gt;Walking Up That Valley&lt;/em&gt; i 2021, livealbumet &lt;em&gt;In Concert&lt;/em&gt; i 2023, og i 2024 slapp de studioalbumet &lt;em&gt;Remnants of Light&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bandet startet som et rent instrumentalorkester, men gjennom de siste fire studioinnspillingene har vokalen fått en stadig mer fremtredende rolle. Mange av bandets lyttere klassifiserer Needlepoints musikk som progrock og nevner ofte Robert Wyatt, Syd Barrett, Caravan, Camel, King Crimson og Yes for å beskrive bandets musikalske stil, noe bandet trives godt med.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I en strøm av livlig keyboardspill, virvlende trommespill, overveldende basslinjer og særpreget gitarspill finner Klakeggs melodiøse sanglinjer sin plass, med fortellinger fra et sted mellom fantasi og virkelighet. Needlepoint låter uansett fortsatt som bare Needlepoint gjør.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bjørn Klakegg: vokal og gitar
Erlend Slettevoll: keyboards
Nikolai Hængsle: elbass
Ola Øverby: trommer&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 315,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementer har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/224685430?brand=johndee&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Needlepoint_250226_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Needlepoint_250226_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/4mKmIjpddo.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>4mKmIjpddo</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#4mKmIjpddo"/>
    <summary>Needlepoint at John Dee on 2026-02-25 18:00</summary>
    <title>Needlepoint (2026-02-25)</title>
    <updated>2025-12-17T11:53:10.516Z</updated>
    <dc:date>2025-12-17T11:53:10.516Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Vaterland&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-07 19:00&lt;br/&gt;
Tags: metall, folk, extreme
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;VANVIDD, grunnlagt i 2013, kombinerer ekstrem metal med folkemusikk, der folketoner møter kalde og mørke riff. Musikken er preget av brutale vokaler som formidler tekster inspirert av nasjonalromantikkens eventyr og folketro fra 1800-tallet. Vanvidd er kjent for fengslende liveopptredener og et unikt lydbilde som spenner fra kalde og dystre riff til progressive og orkestrale arrangementer. Bandet utga sin selvtitulerte debutplate i 2016, konseptalbumet “Under ei Morken Rot” i 2021, og slapp sitt tredje album “Avlivsritualer” I 2025. Vanvidd har spilt på hovedscenen på Midgardsblot ved flere anledninger, i tillegg har bandet tidligere vært support for band som Enslaved, Trollfest og In The Woods.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Anmeldelser av Vanvidds nyeste album &amp;quot;Avlivsritualer&amp;quot;:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Scream magazine: “Folk metal elementet her er til å bli salig av og bør feie alle skeptikere av banen. Dette albumet inneholder flere monumentale overraskelser.”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Heavymetal.no: 8.5/10&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Folk metal.nl: 9.5/10 &amp;quot;diverse, mad, harsh and […] simply brilliant.&amp;quot;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Heavy debriefings: &amp;quot;If you want another take on what folk metal can be, you should check out what Vanvidd has to offer. &amp;quot;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;nordicsoundarchive.com: &amp;quot;folk metal seems to be in something of a new renaissance, with Vanvidd at the forefront&amp;quot;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;|||||||||||||||||||&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;WANDAL leverer neo-folk og akustisk folk metal inspirert av både polsk og norsk folkemusikk. Bandet ble grunnlagt i 2018, slapp sitt debutalbum “Ryk Przodków” i 2024, og har fylt store festivalscener i Polen det siste året. Med deres tolkning av slavisk og skandinavisk kulturarv fremfører Wandal dansbar musikk med røttene godt plantet i moder jord.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/vanvidd--wandal-billetter/266782342&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/ZrdD9cvEWT.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>ZrdD9cvEWT</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#ZrdD9cvEWT"/>
    <summary>Vanvidd + Wandal at Vaterland on 2026-03-07 19:00</summary>
    <title>Vanvidd + Wandal (2026-03-07)</title>
    <updated>2025-12-17T15:49:10.135Z</updated>
    <dc:date>2025-12-17T15:49:10.135Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-23 18:00&lt;br/&gt;
Tags: singersongwriter, pop, folk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;To av Sveriges mest elskede stemmer møtes på samme scene når Albin Lee Meldau og Arvid Nero kommer til Rockefeller 23. mars 2026. Etter mange år som venner, låtskrivere og artistkolleger tar duoen samarbeidet til neste nivå. De er aktuelle med sitt felles album &lt;em&gt;Min vän och jag&lt;/em&gt; – en musikalsk hyllest til svensk poesi.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ideen til &lt;em&gt;Min vän och jag&lt;/em&gt; ble født i fjor, da Albin og Arvid begynte å tonesette svensk poesi sammen. Resultatet er et album som fanger både vemodet og varmen i den svenske folkesjelen. Første singel «Barfotabarn», inspirert av Ferlins klassiske dikt, har gjort stor suksess og har over én million avspillinger. «Barfotabarn» ble fulgt opp av de singlene «Julbudskap» og «C-dur», varme og håpefulle tolkninger som viser duoens unike evne til å forene poesi med sjelfull musikalitet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Våren 2026 tar Albin Lee Meldau og Arvid Nero med seg &lt;em&gt;Min vän och jag&lt;/em&gt; på turné. I tillegg til nye tonesettinger av svensk poesi, får publikum høre håndplukkede låter fra deres egne repertoarer – fra Albins sterke og sjelfulle sanger til Arvids varme, bluesinfluerte fortellinger.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Det skal bli fantastisk å få komme ut og spille låtene vi har skapt av disse diktene. Nå tar vi med oss en gjeng magikere av musikere og ser frem til hva som kan skje i møtet med publikum. Med hjelp av dikt av bl.a. Astrid Lindgren, Nils Ferlin, Thomas Tranströmer, tenker vi å synge ut med hjertene i handa. Noen av våre egne hits rekker vi nok også!», hilser Albin og Arvid.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Det blir en kveld som beveger seg mellom det poetiske og det personlige, mellom det nye og det velkjente – der diktene møter musikken som har gjort dem begge til folkelige favoritter.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 365,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1361408498?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Albin_Lee_Meldau_Arvid_Nero_230326_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Albin_Lee_Meldau_Arvid_Nero_230326_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/xISlyb0N2M.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>xISlyb0N2M</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#xISlyb0N2M"/>
    <summary>Albin Lee Meldau &amp; Arvid Nero at Rockefeller on 2026-03-23 18:00</summary>
    <title>Albin Lee Meldau &amp; Arvid Nero (2026-03-23)</title>
    <updated>2025-12-17T09:48:17.335Z</updated>
    <dc:date>2025-12-17T09:48:17.335Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Sentrum Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-06-22 17:00&lt;br/&gt;
Tags: pop, rap, punk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Den nederlandske sensasjonen Joost Klein kommer tilbake til Oslo og Sentrum Scene 22. juni 2026!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Joost Kleins energiske stil blander elementer fra mainstream pop med glad hardcore og punk. Han har blitt hyllet for sine poetiske tekster, kombinert med fengende beats. Han smelter sammen musikk, visuell kunst og performance til intense, altoppslukende liveopplevelser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Han var blant forhåndsfavorittene i Eurovision Song Contest i 2024 med låten «Europapa», men etter mye dramatikk ble han diskvalifisert samme dag som konkurransen. Og siden har han blitt et globalt fenomen! Han har dominert europeiske festivaler, solgt ut turneer over hele Europa og USA, og blitt strømmet millioner av ganger.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 454,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Billetter gir tilgang til både ståplasser i hovedsal samt unummererte sitteplasser på galleriet, tilgjengelig etter først til mølla-prinsippet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1357209762?brand=sentrumscene&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Joost_Klein_220626_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Joost_Klein_220626_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/0kyerDSiDA.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>0kyerDSiDA</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#0kyerDSiDA"/>
    <summary>Joost Klein at Sentrum Scene on 2026-06-22 17:00</summary>
    <title>Joost Klein (2026-06-22)</title>
    <updated>2025-12-17T09:59:04.964Z</updated>
    <dc:date>2025-12-17T09:59:04.964Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Sentrum Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-09-29 17:00&lt;br/&gt;
Tags: visepop, jazzpop, poprock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Etter 5 utsolgte kvelder i februar 2026 vender Bo Kaspers Orkester tilbake til Sentrum Scene, denne gangen med ytterligere 4 jubileumskonserter i september og oktober!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Vi ska gå hand i hand genom livet du och jag», sang Gunnar Wiklund – og det er nettopp det Bo Kaspers Orkester har gjort sammen med sitt publikum i 35 år.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Høsten 2026 er det på tide å feire denne reisen med en stor jubileumsforestilling. Showet har fått navnet Il Magnifico og blir mer enn bare en konsert – det er et sammendrag av et helt livsverk. Publikum kan se frem til både elskede klassikere og helt nyskrevet materiale – fremført med den samme varmen, nysgjerrigheten og melankolske gløden som alltid har vært bandets kjennetegn.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Når Bo Kaspers Orkester nå går på scenen igjen, er det ikke bare enda en konsert. Det er en livsreise som oppsummeres. Fra de første tonene på en restaurant på Kungsholmen til fulle saler over hele Norden, har Bo Kaspers Orkester blitt en selvfølgelig følgesvenn gjennom både hverdag og fest.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I løpet av 2026 oppsummerer Bo Kaspers Orkester sitt halve livs arbeid – og byr selvsagt også på nytt materiale.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 845,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har nummererte sitteplasser i hovedsalen og på galleriet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/2012374999?brand=sentrumscene&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Bo_Kaspers_Orkester_290926_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Bo_Kaspers_Orkester_290926_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/Kkh0g2H0nX.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>Kkh0g2H0nX</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#Kkh0g2H0nX"/>
    <summary>Bo Kaspers Orkester at Sentrum Scene on 2026-09-29 17:00</summary>
    <title>Bo Kaspers Orkester (2026-09-29)</title>
    <updated>2025-12-17T10:57:15.512Z</updated>
    <dc:date>2025-12-17T10:57:15.512Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Sentrum Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-09-30 17:00&lt;br/&gt;
Tags: visepop, jazzpop, poprock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Etter 5 utsolgte kvelder i februar 2026 vender Bo Kaspers Orkester tilbake til Sentrum Scene, denne gangen med ytterligere 4 jubileumskonserter i september og oktober!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Vi ska gå hand i hand genom livet du och jag», sang Gunnar Wiklund – og det er nettopp det Bo Kaspers Orkester har gjort sammen med sitt publikum i 35 år.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Høsten 2026 er det på tide å feire denne reisen med en stor jubileumsforestilling. Showet har fått navnet Il Magnifico og blir mer enn bare en konsert – det er et sammendrag av et helt livsverk. Publikum kan se frem til både elskede klassikere og helt nyskrevet materiale – fremført med den samme varmen, nysgjerrigheten og melankolske gløden som alltid har vært bandets kjennetegn.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Når Bo Kaspers Orkester nå går på scenen igjen, er det ikke bare enda en konsert. Det er en livsreise som oppsummeres. Fra de første tonene på en restaurant på Kungsholmen til fulle saler over hele Norden, har Bo Kaspers Orkester blitt en selvfølgelig følgesvenn gjennom både hverdag og fest.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I løpet av 2026 oppsummerer Bo Kaspers Orkester sitt halve livs arbeid – og byr selvsagt også på nytt materiale.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 845,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har nummererte sitteplasser i hovedsalen og på galleriet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1928511150?brand=sentrumscene&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Bo_Kaspers_Orkester_300926_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Bo_Kaspers_Orkester_300926_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/rHVIGkEjHq.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>rHVIGkEjHq</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#rHVIGkEjHq"/>
    <summary>Bo Kaspers Orkester at Sentrum Scene on 2026-09-30 17:00</summary>
    <title>Bo Kaspers Orkester (2026-09-30)</title>
    <updated>2025-12-17T10:57:16.801Z</updated>
    <dc:date>2025-12-17T10:57:16.801Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Sentrum Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-10-01 17:00&lt;br/&gt;
Tags: visepop, jazzpop, poprock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Etter 5 utsolgte kvelder i februar 2026 vender Bo Kaspers Orkester tilbake til Sentrum Scene, denne gangen med ytterligere 4 jubileumskonserter i september og oktober!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Vi ska gå hand i hand genom livet du och jag», sang Gunnar Wiklund – og det er nettopp det Bo Kaspers Orkester har gjort sammen med sitt publikum i 35 år.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Høsten 2026 er det på tide å feire denne reisen med en stor jubileumsforestilling. Showet har fått navnet Il Magnifico og blir mer enn bare en konsert – det er et sammendrag av et helt livsverk. Publikum kan se frem til både elskede klassikere og helt nyskrevet materiale – fremført med den samme varmen, nysgjerrigheten og melankolske gløden som alltid har vært bandets kjennetegn.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Når Bo Kaspers Orkester nå går på scenen igjen, er det ikke bare enda en konsert. Det er en livsreise som oppsummeres. Fra de første tonene på en restaurant på Kungsholmen til fulle saler over hele Norden, har Bo Kaspers Orkester blitt en selvfølgelig følgesvenn gjennom både hverdag og fest.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I løpet av 2026 oppsummerer Bo Kaspers Orkester sitt halve livs arbeid – og byr selvsagt også på nytt materiale.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 845,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har nummererte sitteplasser i hovedsalen og på galleriet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1505430819?brand=sentrumscene&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Bo_Kaspers_Orkester_011026_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Bo_Kaspers_Orkester_011026_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/EjcIywcVtE.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>EjcIywcVtE</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#EjcIywcVtE"/>
    <summary>Bo Kaspers Orkester at Sentrum Scene on 2026-10-01 17:00</summary>
    <title>Bo Kaspers Orkester (2026-10-01)</title>
    <updated>2025-12-17T10:57:20.816Z</updated>
    <dc:date>2025-12-17T10:57:20.816Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Sentrum Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-10-02 17:00&lt;br/&gt;
Tags: visepop, jazzpop, poprock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Etter 5 utsolgte kvelder i februar 2026 vender Bo Kaspers Orkester tilbake til Sentrum Scene, denne gangen med ytterligere 4 jubileumskonserter i september og oktober!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Vi ska gå hand i hand genom livet du och jag», sang Gunnar Wiklund – og det er nettopp det Bo Kaspers Orkester har gjort sammen med sitt publikum i 35 år.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Høsten 2026 er det på tide å feire denne reisen med en stor jubileumsforestilling. Showet har fått navnet Il Magnifico og blir mer enn bare en konsert – det er et sammendrag av et helt livsverk. Publikum kan se frem til både elskede klassikere og helt nyskrevet materiale – fremført med den samme varmen, nysgjerrigheten og melankolske gløden som alltid har vært bandets kjennetegn.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Når Bo Kaspers Orkester nå går på scenen igjen, er det ikke bare enda en konsert. Det er en livsreise som oppsummeres. Fra de første tonene på en restaurant på Kungsholmen til fulle saler over hele Norden, har Bo Kaspers Orkester blitt en selvfølgelig følgesvenn gjennom både hverdag og fest.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I løpet av 2026 oppsummerer Bo Kaspers Orkester sitt halve livs arbeid – og byr selvsagt også på nytt materiale.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 845,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har nummererte sitteplasser i hovedsalen og på galleriet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1739620708?brand=sentrumscene&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Bo_Kaspers_Orkester_021026_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Bo_Kaspers_Orkester_021026_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/IUgJ4UVgG9.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>IUgJ4UVgG9</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#IUgJ4UVgG9"/>
    <summary>Bo Kaspers Orkester at Sentrum Scene on 2026-10-02 17:00</summary>
    <title>Bo Kaspers Orkester (2026-10-02)</title>
    <updated>2025-12-17T10:57:23.622Z</updated>
    <dc:date>2025-12-17T10:57:23.622Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Sentrum Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-10-22 17:00&lt;br/&gt;
Tags: blues, soul, rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Italienske Zucchero kommer tilbake til Norge! En av verdens fremste rock- og bluesartister spilte for et utsolgt Sentrum Scene i 2024, og 22. oktober 2026 returnerer han til samme scene!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med over 60 millioner solgte album, inkludert &lt;em&gt;Oro, Incenso &amp;amp; Birra&lt;/em&gt; (1989), og en imponerende karriere, har Zucchero markert seg som en av musikkens største stemmer internasjonalt. Han har samarbeidet med artister som Bono, Sting, Eric Clapton og Andrea Bocelli, og deltatt på ikoniske arrangementer som Woodstock (1994), Freddie Mercury Tribute (1992) og 46664-konsertene til Nelson Mandela.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De siste årene har han feiret milepæler som 35-årsjubileet for &lt;em&gt;Overdose (D’Amore)&lt;/em&gt; (1989, jubileumsturné 2024–2025) og 30-årsjubileet for &lt;em&gt;Spirito DiVino&lt;/em&gt; (1995, jubileum 2025), med omfattende stadion- og arenaopptredener i Italia, inkludert Verona Arena.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Billetter:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;NB! Dette arrangementet har nummererte sitteplasser på galleriet, og ståplasser i hovedsalen:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;— Ståplasser (hovedsal) - kr. 550,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;— Nummererte sitteplasser (galleri) - kr. 620,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dersom billettkategorien for sitteplasser er utsolgt, er det ikke flere sitteplasser tilgjengelig.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/264586093?brand=sentrumscene&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Zucchero_221026_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Zucchero_221026_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/xHHJjL1EzP.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>xHHJjL1EzP</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#xHHJjL1EzP"/>
    <summary>Zucchero at Sentrum Scene on 2026-10-22 17:00</summary>
    <title>Zucchero (2026-10-22)</title>
    <updated>2025-12-17T13:08:06.324Z</updated>
    <dc:date>2025-12-17T13:08:06.324Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2025-12-18T05:13:52+01:00</dc:date>
</feed>
