<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2026-01-05T05:28:34+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-08 22:00&lt;br/&gt;
Tags: funk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Schmooze &amp;amp; Brus kickstarter året med Snublefunk på Kafé Hærverk torsdag 8. januar 😃
I anledning vårt første gig på Hærverk og starten på vårt femte år som kreativt konglomerat så trøkker vi til med live klubb med vrikkeduoen Cosmic Jungle!
Duoen består av musikerne Herman Gording på synth (Schmooze, Minijack++) og Viktor Ekeløve på trommer (Funk for Forest++)
Cosmic funker opp kafeen live med trommer og synth fra klokken 23, etterfulgt av bartebanden residents Nora Teslo, Madrigal og Arvola bak DJ-boothen.
Det blir intimt, det blir kos, kom så!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>FnNnbZkGGg</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#FnNnbZkGGg"/>
    <summary>Snublefunk på Kafé Hærverk pres. Cosmic Jungle (Live)  at KAFÉ HÆRVERK on 2026-01-08 22:00</summary>
    <title>Snublefunk på Kafé Hærverk pres. Cosmic Jungle (Live)  (2026-01-08)</title>
    <updated>2026-01-04T14:18:07.102Z</updated>
    <dc:date>2026-01-04T14:18:07.102Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-10 22:00&lt;br/&gt;
Tags: jungle, house, trance
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;h2&gt;AZ3 (Witchmag/Biotrance) &amp;amp; Dajani (Pure Ecstasy/Mirage) spiller jungle, breakbeat, house og trance.&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;ID: 20
CC: 120,-&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>DE2x0zVABp</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#DE2x0zVABp"/>
    <summary>AZ3 (Witchmag/Biotrance) &amp; Dajani (Pure Ecstasy/Mirage)  at KAFÉ HÆRVERK on 2026-01-10 22:00</summary>
    <title>AZ3 (Witchmag/Biotrance) &amp; Dajani (Pure Ecstasy/Mirage)  (2026-01-10)</title>
    <updated>2026-01-04T14:21:40.467Z</updated>
    <dc:date>2026-01-04T14:21:40.467Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-15 19:00&lt;br/&gt;
Tags: jazz
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;NB! Konsertstart 20:30.
Circulasione Totale Orchestra oppstod første gang i 1984. Siden den gang har utallige versjoner kommet og gått, slik navnet tilsier: noen i kort tid og andre over flere år.
Dette er den nyeste og minste versjonen av CTO. Denne gangen er det hardt swingende fri-funk som er temaet. Da trenger man bass og trommer som swinger sammen! Mattis Kleppen på elbass og Paal Nilssen-Love på trommer tar seg seriøst av den saken. Håvard Skaset på elgitar og Frode Gjerstad på altsax legger farger og krydder på. Dette blir høyt og svett!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://tikkio.com/events/61088?fbclid=IwY2xjawPHVwRleHRuA2FlbQIxMABicmlkETBzaG9TTTJ2WFBSV3RGZkVac3J0YwZhcHBfaWQQMjIyMDM5MTc4ODIwMDg5MgABHq21JoOV7jUeN4NnZiZ33RzmdqdjrjWxNBKZwoc95509p6uCtzGus0nz8aTK_aem_XVYhOyDd_-2DBUhC6HeuOg&quot;&gt;tikkio.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>bHX7wYfcz9</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#bHX7wYfcz9"/>
    <summary>Circulasione Totale Orchestra  at KAFÉ HÆRVERK on 2026-01-15 19:00</summary>
    <title>Circulasione Totale Orchestra  (2026-01-15)</title>
    <updated>2026-01-04T14:24:52.262Z</updated>
    <dc:date>2026-01-04T14:24:52.262Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-16 19:00&lt;br/&gt;
Tags: kraut, psykedelia
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;MASSELYS
Masselys er fra sentrale Oslo. Brugata 3a, Markveien 58 og Maridalsveien 3. Fra 2008. Med folk fra Salvatore, 120 Days og Anti Social Rejects. Fra Smøla, Myre, Herøy, Innland og Øvrevoll.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;En strømførende kvintett som lar seg inspirere av sine omgivelser og som gir tilbake sin egen tolkning av samtiden . Musikken er i all hovedsak groovy og lener seg skakt opp mot rytmer fra både Nord- Sør-Amerika og fra Vest-Afrika. Vokalen fremstår både som ramsalt kyst og som inderlig indre by. Bandet interesserer seg for polyrytmikk og monotoni. Gjentagelser og brudd.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>kU3nuVdKAG</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#kU3nuVdKAG"/>
    <summary>Masselys at KAFÉ HÆRVERK on 2026-01-16 19:00</summary>
    <title>Masselys (2026-01-16)</title>
    <updated>2026-01-04T14:28:31.978Z</updated>
    <dc:date>2026-01-04T14:28:31.978Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-17 22:00&lt;br/&gt;
Tags: techno
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;everything moves presenterer Milo Raad på Hærverk 17.Jan!
Detta er helt rått og vi gleder oss. Direkte fra Beograd kommer Milo Raad til Norge for første gang og spiller techno av den ypperste fete sorten. Virkelig en artist på toppnivå med utgivelser på solide labels som Soma, Faut Section, Edit-Select, Mord, Mindtrip og Illegal Alien. Forvent deg et killer dj-set basert på egne låter og andre godsaker!
Fredrik Bekkåsen fra legendariske TheVoid starter opp det hele. Perfekt sound for kvelden. Zepter Lion er ikke så verst han heller. Tar med rykende ferske skiver så da blir det party:)
150,- i døra enkelt og greit. Ses!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>2CzNs1rVEw</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#2CzNs1rVEw"/>
    <summary>everything moves: MILO RAAD / Zepter Lion / Fredrik Bekkåsen  at KAFÉ HÆRVERK on 2026-01-17 22:00</summary>
    <title>everything moves: MILO RAAD / Zepter Lion / Fredrik Bekkåsen  (2026-01-17)</title>
    <updated>2026-01-04T14:31:24.585Z</updated>
    <dc:date>2026-01-04T14:31:24.585Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-18 15:00&lt;br/&gt;
Tags: impro, fri
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Lampeknsekontoret og DNA?AND? slipper vinyl-LP! Lampeknusekontoret er DNA?AND? sin parallell i Stavanger, startet i 2023, da DNA?AND? hadde holdt på i ti år.
DNA?AND?, sier du? Ja, det er det bandet der en gjeng med Downs syndrom spiller fritt improvisert musikk med noen som mangler det syndromet.
Hvem som er med?
Ola Skarsæterhagen
Dag Erik Knedal Andersen
Mats Aase Henriksen
Marie Bergby Handeland
Vilde Erikstad
Johannes Tjøtta Svendsen
Jostein Hylin
Harald Fetveit
Peder Aasen Knudsen
Jonathan Husebø Erevik
William Johnsen
Emma Nesse Stokka
Kristoffer Riis
Thore Warland
Signe Irene Time
Plata ble tatt opp da Lampeknusekontoret besøkte DNA?AND? i Oslo i 2024. Den heter Hot, Hot, Hot, og handler om hot og/eller svidd pizza. Det har vært litt av et drama å få plata i hus, for forsendelsen var tydeligvis noe av det siste som ble sendt fra platepresseriet før det gikk konk. Deretter har den ligget i månedsvis på et DHL-lager uten at noen har kunnet spore den. Nå skal den befinne seg i Bergen, og ankommer trolig i siste øyeblikk til release-datoen.
Det blir litt av et kalas!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>wiypH94CGG</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#wiypH94CGG"/>
    <summary>DNA?AND? og Lampeknusekontoret slipper Hot, Hot, Hot  at KAFÉ HÆRVERK on 2026-01-18 15:00</summary>
    <title>DNA?AND? og Lampeknusekontoret slipper Hot, Hot, Hot  (2026-01-18)</title>
    <updated>2026-01-04T14:34:26.047Z</updated>
    <dc:date>2026-01-04T14:34:26.047Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-18 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Rock, Pop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Naga gir deg sangene du elsker med energien du trenger.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Støttekonsert for funksjonshemmede barn på Sri Lanka.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00
Konsertstart kl. 20.00
ID : 20+&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Inngang: 150 kr
(overskudd går til VAROD)&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>db8HMFYRm1</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#db8HMFYRm1"/>
    <summary>NAGA støttekonsert at Mir on 2026-01-18 18:00</summary>
    <title>NAGA støttekonsert (2026-01-18)</title>
    <updated>2026-01-04T13:37:16.439Z</updated>
    <dc:date>2026-01-04T13:37:16.439Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-24 22:00&lt;br/&gt;
Tags: jungle, dnb
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;h2&gt;Tunage is celebration of electronic music on vinyl, with a special focus on jungle, hardcore &amp;amp; dnb. From old to new with a generous twist and particular vibe. Started by Branko 808 in 2024 Tunage has been serving quality beats for two years.
DJ Branko 808 is from former Czechoslovakia. He likes synthesizers and all things electronic. Being the father of Tunage, Branko plays mostly jungle, hardcore, DNB and minimal music. T shirt size XXL, boots 46😊
Dj Dunder is a figurehead in the rave scene from way back in the days. Dunder did his first gig in 1999 and he is a self proclaimed music freak living for quality breaks and amens. A vinyl fanatic at heart he has love for
Jungle &amp;amp; Drum ‘n’ Bass.
T-shirt size L, shoes 43,1/3
Patman, a specialist in UK hardcore, Jungle, Drum ‘n Bass and Bleeps, he is also an enthusiastic collector of all things breakbeat, bass music and beyond..
Collecting physical formats since the 90s and playing the first gigs in 2000. XXL T-shirt
Shoe size 44 to the floor watch out for this hot steppa&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;ID: 20
CC: 120,-&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>iBYl3GYGFZ</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#iBYl3GYGFZ"/>
    <summary>Tunage: Dunder / Patman / Branko 808  at KAFÉ HÆRVERK on 2026-01-24 22:00</summary>
    <title>Tunage: Dunder / Patman / Branko 808  (2026-01-24)</title>
    <updated>2026-01-04T14:36:55.259Z</updated>
    <dc:date>2026-01-04T14:36:55.259Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-30 18:30&lt;br/&gt;
Tags: gig, film, live
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;h2&gt;NO ESCAPE invites you to the rad evening!
Get ready for the punk, noise, satan and electronica.
Doors open --&amp;gt; 19:30
20:00
Vidios:
&amp;quot;We Were Prisoners of the Polish State&amp;quot;, directed by Rut Kurkiewicz &amp;amp; Wojciech Szumowski
&amp;quot;XENOS&amp;quot; – ZLE OKO, directed by Joanna Olichwer and Katarzyna Mateja, photography by Agata Kubis
21:00
Concerts:
MoE (NO)
Ditte Krøyer (DK)
Grrrls 666 (NO/PL) – DJ set&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Screenings:
&amp;quot;We were prisoners of the Polish state&amp;quot; (PL)
The film „We were prisoners of the Polish state“ by Wojciech Szumowski and Rut Kurkiewicz tells the stories of refugees who came to Poland and, instead of receiving protection, were locked up for months or even years under very harsh conditions. They were subjected to violence, hunger, abuse, and racism, and received no medical or psychological help. In prison, they went on hunger strike to fight for basic human rights to respect and safety.
The film was produced for the TV channel TVN24 and caused heated debates in the country when it was aired.
“XENOS” (PL)
“XENOS” is a short video to the song of Oslo based polish one woman punk /noise project ZŁE OKO (pol. for the Evil Eye). “XENOS” in greek means “The Other” and the lyrics are about the racism and xenophobia happening on the polish- belarussian border. The video is edited and directed by Joanna Olichwer and Katarzyna Mateja and the black and white documentary pictures were made at the border by polish activists: Agata Kubis and Mikołaj Kiembłowski.
Concerts:
MoE (NO)
Music can be extreme, brutal and vulnerable.
MoE is a band that builds bridges, both in terms of music and geography, and follows the legacy of experimental and searching crossover rock bands such as Pink Floyd, Henry Cow, Sonic Youth, Black Flag and Swans. Merciless touring in over thirty countries on four continents and about twenty releases has led to a creative diversity that is hardly comparable. MoE invites to an ever-changing universe of the unexpected through rock, noise, performance and spoken word. And through a passionate performance, which has been compared to both shamanistic rituals and witchcraft. The dark and heavy guitar landscape, combined with the dynamic and dualistic vocals, can be experienced as a mixture of Swans and Diamanda Galás.
LINKS:
&lt;a href=&quot;https://moepages.bandcamp.com&quot;&gt;https://moepages.bandcamp.com&lt;/a&gt;
&lt;a href=&quot;http://www.conradsound.com/moe&quot;&gt;www.conradsound.com/moe&lt;/a&gt;
&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/moepages&quot;&gt;www.facebook.com/moepages&lt;/a&gt;
Ditte Krøyer (DK)
Ditte Krøyer, also known as the frontperson of Danish black metal band Vulvatorious, debuts as solo artist, releasing her first single 14th of november 2025.In spring 2026 KRØYER will release her first full length album of electronic/metal music, inspired by her upbringing on the Danish island Lolland, death and climate justice.With her intense live performance, KRØYER delivers a blast of a technoshow containing scream, growl and her giant iron construction.
LINKS:
&lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/@KROYER_666&quot;&gt;https://www.youtube.com/@KROYER_666&lt;/a&gt;
&lt;a href=&quot;https://www.dittekroyer.com/&quot;&gt;https://www.dittekroyer.com/&lt;/a&gt;
DJ Grrrls 666 (NO/PL)
DJ Grrrls 666 is a two DJne collective born in the underground, hellish landscape of Oslo.
Their selection covers a wide span of genres: from techno, punk, disco, metal, and noise, through electro and experimental sounds, all the way to the synth-driven aesthetics of earlier electronic eras.
Their sets imbalance between the nostalgic and the kitschy, the danceable and the completely undanceable.
Doors open: 19:00| id:20
Tickets:
Regular: 200 NOK
Student: 150 NOK
Low-income: 100 NOK
This event is made in collaboration with Oslo Kommune.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>0QNo8jTzqY</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#0QNo8jTzqY"/>
    <summary>MoE (NO) | Ditte Krøyer (DK) | Grrrls 666 (NO) | &quot;We were prisoners of the Polish state&quot; | &quot;XENOS&quot;  at KAFÉ HÆRVERK on 2026-01-30 18:30</summary>
    <title>MoE (NO) | Ditte Krøyer (DK) | Grrrls 666 (NO) | &quot;We were prisoners of the Polish state&quot; | &quot;XENOS&quot;  (2026-01-30)</title>
    <updated>2026-01-04T14:39:53.743Z</updated>
    <dc:date>2026-01-04T14:39:53.743Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-28 19:00&lt;br/&gt;
Tags: postpunk, kraut
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;28.2.26 Doors 20:00 cc 250 kr
“Psykedelisk Förskola – krautgaragerock på skånska från hjärtat av Malmö. Föreställ dig att NEU! fastnat i ett bollhav. Eller att Suicide gått vilse i en förskola full av fuzzpedaler. Malmöbandet Psykedelisk Förskola bjuder på motorik, dist och barnsligt allvar – en malande garagerock där varje låt känns som ett rytmiskt experiment från lekplatsens skuggsida.”
– Dennis Lood/Rundgång Rekords
“I Samma vecka som Sly Stone och Brian Wilson gått ur tiden så dyker den här debuten upp. Funken lyser med sin frånvaro och det här är mest förstatagningar. Det här är inte LA, det här är Malmö stad. Vad vi får är repetetiv rock, stundtals primal, med sång på svenska. Texter som rinner som diskbänkspoesi.”
– Miguel Montparnasse
“Psykedelium bjuder på härligt stökig garagerock men ger även starka Bob Hund-associationer. Anders: Sedan hörde jag någon säga att vi låter som Bob Hund fast utan melodikänsla (skratt)
Agnes: – Alltså jag kunde inte spela trummor alls när vi började.
Anders: – Nej men du har lärt dig och nu har vi kommit så långt att jag skulle kalla det ”kunskapsorienterad treackordsrocknroll. Agnes: – Jag var jättenervös inför att spela in men i Joakims studio var det bara en superhärlig upplevelse. Det är så familjärt därinne. Och så hade han sina hundar med sig. En inte allt för vild gissning är att många som lyssnar på skivan Psykedelium kommer att tänka på Bob Hund. De underfundigt humoristiska texterna och Jacob Zetterholms sång på utpräglad skånska gör jämförelsen nästan ofrånkomlig”.
– Anton Lindskog/Hymn.
Psykedelium är inspelad i Studio Sickan under två dagar, hösten 2024. Anders Wieslander spelar gitarr, tamburin och skriker. Agnes Wieslander spelar trummor. Mattias Grenholm spelar bas. Alva Stjerna spelar synth och sjunger. Jacob Zetterholm sjunger.
Gabrielle Paukku spelar theremin på “cyklop” och “fabrik”. Joakim Lindberg spelade in, producerade och mastrade skivan. Joakim spelar också synth, stråkgitarr och percussion.
Inspelningarna som hamnade på skivan är första- eller andra-tagningar. Senare under hösten 2024 lades en gitarr om. Även ett ord lades till i en låt.
Välkommen!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://tikkio.com/events/59143?fbclid=IwY2xjawPHW2VleHRuA2FlbQIxMABicmlkETBzaG9TTTJ2WFBSV3RGZkVac3J0YwZhcHBfaWQQMjIyMDM5MTc4ODIwMDg5MgABHq9AScwOmoE4c2g0UV06l0OpyomVDzxp8NVLvV_8aY_lXpmf-FIRQ65Kt3Ne_aem_9O7bpJwz8DvHiNwgTV3lgg&quot;&gt;tikkio.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>pe4vtQNAme</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#pe4vtQNAme"/>
    <summary>Temple of Burot pres. Psykedelisk Förskola (Se) at KAFÉ HÆRVERK on 2026-02-28 19:00</summary>
    <title>Temple of Burot pres. Psykedelisk Förskola (Se) (2026-02-28)</title>
    <updated>2026-01-04T14:42:47.942Z</updated>
    <dc:date>2026-01-04T14:42:47.942Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2026-01-05T05:28:34+01:00</dc:date>
</feed>
