<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2025-12-15T05:20:36+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Sentrum Scene&lt;br/&gt;
Start: 2025-12-19 18:00&lt;br/&gt;
Tags: rock, industrialrock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Kun ett år etter at Spellemann-nominerte &lt;em&gt;Resonans&lt;/em&gt; så dagens lys er Seigmen igjen plateaktuelle med &lt;em&gt;Dissonans&lt;/em&gt; 23. oktober!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Datoen er ikke tilfeldig valgt, det er nemlig på dagen 30 år etter at legendariske &lt;em&gt;Metropolis&lt;/em&gt; ble sluppet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I kjølvannet av nedstenging og andre utfordringer skulle 2024 vise seg bli Seigmens kanskje aller fineste år så langt. I fjor høst kom singelen «(Dyret) 23 bud», som første smakebit fra &lt;em&gt;Dissonans&lt;/em&gt;, sammen med nyheten om at dette er album nr. 2 i en trilogi.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Den nyeste singelen «Disiplin» kom 16. mai i år og sammen med «Dyret» har den allerede rukket å bli en livefavoritt. Ikke minst bærer den bud om et album som vil gi Seigmen enda en ny dimensjon på konsertfronten.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Først tar Seigmen en liten festivalrunde i sommer, før de legger ut på en feiring av nytt album og en lang karriere i november og desember. Både anmeldelser og rykter fra fjoråret forteller om fantastiske konsertopplevelser, og et band i storform, så her gjelder det å kjenne sin besøkelsestid!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Billetter:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;NB! Dette arrangementet har nummererte sitteplasser på galleriet, og to ståplass-kategorier:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;— Ståplasser (hovedsal) - kr. 520,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;— Ståplasser (galleri – bakre del) - kr. 520,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;— Nummererte sitteplasser (galleri) - kr. 620,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Garderoben er åpen og betjent.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/95802520?brand=sentrumscene&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Seigmen_191225_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Seigmen_191225_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/YRLWTXL9Xy.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>YRLWTXL9Xy</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#YRLWTXL9Xy"/>
    <summary>Seigmen (updated) at Sentrum Scene on 2025-12-19 18:00</summary>
    <title>Seigmen (updated) (2025-12-19)</title>
    <updated>2025-12-14T15:47:03.434Z</updated>
    <dc:date>2025-12-14T15:47:03.434Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2025-12-15T05:20:36+01:00</dc:date>
</feed>
