<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2026-01-10T05:14:46+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-03 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Queer, Line, Dance
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Vi starter 3 sesong av OQLD den 3. februar med påfølgende kurs annenhver tirsdag helt frem til 9.6.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hvert kurs er en selvstendig undervisningsøkt og kan tas enkeltvis eller som del av en serie. Kurset krever ingen forkunnskaper.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kvelden består av oppvarming, teknisk arbeid (skill work) og innlæring av to koreograferte danser. Dansene kan variere noe i vanskelighetsgrad, men opplegget er tilrettelagt slik at også uerfarne deltakere kan følge undervisningen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kurset varer fra kl. 19:30 til ca. 22:30. Det er mulig å delta frem til ca. 21:30 og likevel få et fullverdig utbytte, da første dans gjennomføres tidligere i økten.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vi gleder oss til å se både kjent og ukjente fjes!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner 1900,
linedance fra 1930
+20 år
CC:150/200/250 NOK
Sesongmedlemskap: 1100/1500/2000
Sesongmedlemskap gir tilgang til alle kurs gjennom sesongen og innebærer en redusert gjennomsnittspris sammenlignet med kjøp av enkeltbilletter.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;EN:
We’re kicking off Season 3 of OQLD on February 3rd, with classes continuing every other Tuesday all the way through June 9th.
We can’t wait to see both familiar faces and new ones!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Each class is a standalone session and can be attended individually or as part of a series. No prior experience is required.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;The evening consists of a warm-up, technical work (skill work), and learning two choreographed dances. The dances may vary somewhat in level of difficulty, but the structure is designed so that inexperienced participants are able to follow the instruction.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;The class runs from 7:30 pm to approximately 10:30 pm. It is possible to attend until around 9:30 pm and still gain a full learning experience, as the first dance is taught earlier in the session.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Doors open at 19:00
Line dance from 19:30
Age limit: 20+
Entry: NOK 150/200/250
Season Membership:
NOK 1,100 / 1,500 / 2,000
Season membership provides access to all classes throughout the season and offers a reduced average price compared to purchasing individual tickets.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(NO) Hva er OQLD?
Inspirert av konsepter som @stud.country ønsket vi å bringe queer line dance til Oslo! Målet vårt er å skape en morsom, sosial og inkluderende aktivitet for fellesskapet. OQLD er queer-sentrert og har som mål å tilby et trygt rom for alle LGBTQIA+. Allierte er selvfølgelig også hjertelig velkomne!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Fra og med 3. februar, og annenhver tirsdag utover våren, holder vi line dance-kurs på Himmel (2. etg på Blå). I midten av februar inviterer vi til klubbkveld på MUNCH (14.2)!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;OQLD passer for alle – også deg med to venstreføtter. Ta på deg støvlene og kom bli kjent med nye venner
Alle kurs fungerer som selvstendige timer og du trenger ikke å møte opp fast. Nivået er tilpasset deltagere og nybegynnere er velkomne!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(EN) What is OQLD?
Inspired by concepts like @stud.country, we wanted to bring queer line dance to Oslo! Our goal is to create a fun, social, and inclusive activity for the community. OQLD is queer-centered and aims to offer a safe space for everyone in the LGBTQIA+ community. Allies are, of course, very welcome too!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Starting on February 3rd, and every other Tuesday throughout the spring, we’ll be hosting line dance classes at Himmel (2nd floor at Blå). In mid-February, we’re also inviting you to a club night at MUNCH (14 February)!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;OQLD is for everyone – even those of you with two left feet. Pull on your boots and come meet new friends.
All classes are standalone sessions, so you don’t need to attend regularly. The level is adapted to participants, and beginners are very welcome!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/oslo-queer-line-dance-tickets/201680659&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>X7NOCGHOIW</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#X7NOCGHOIW"/>
    <summary>Oslo Queer Line Dance /Himmel at BLÅ on 2026-02-03 18:00</summary>
    <title>Oslo Queer Line Dance /Himmel (2026-02-03)</title>
    <updated>2026-01-09T12:56:09.002Z</updated>
    <dc:date>2026-01-09T12:56:09.002Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Revolver&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-06 19:00&lt;br/&gt;
Tags: noise, rock, støyrock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Takomaha ga ut sin ferskeste utgivelse &amp;quot;American Basements&amp;quot; mot slutten av 2025, etterfulgt av supportkonserter for Blood Command i Oslo og Tyskland.   Nå er det på tide å gjøre sin egen slippkonsert og comeback på Revolver i Oslo, og det skjer 6. mars. Etter å ha rystet norsk støyrock siden sin spede begynnelse på Klubbøya nede i kjelleren på Revolver i 2018, tar Takomaha igjen nå sitt lydunivers live. Bandets sammensetning inkluderer medlemmer fra anerkjente band som Solstorm, Desperado og Yuma Sun.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Takomaha er nå EP-aktuelle med sin andre skive “American Basements”, utgitt av Loyal Blood Records, mikset og produsert av Nick Terry (The Libertines, Serena-Maneesh, Kvelertak), og er en firelåters rambukk som lukter svidd, bitterhet og bråk.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;For de som fortsatt tviler på Takomahas magnetiske kraft, deler journalist Ida Hestman sin dom etter bandets opptreden ved Trondheim Calling 2019: &amp;quot;Med sitt eksperimentelle og kosmiske sound, prydet med samples, gitarer, suggererende bass, og en sterkt visuell estetikk som speiler det gjennomførte lydbildet, appellerer Takomaha til flere deler av persepsjonsanlegget og sansesystemet&amp;quot;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vi sees på Revolver.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://revolveroslo.ticketco.events/no/nb/e/takomaha__revolver&quot;&gt;revolveroslo.ticketco.events&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>3hyf4IhK0f</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#3hyf4IhK0f"/>
    <summary>Takomaha at Revolver on 2026-03-06 19:00</summary>
    <title>Takomaha (2026-03-06)</title>
    <updated>2026-01-09T10:26:38.443Z</updated>
    <dc:date>2026-01-09T10:26:38.443Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-10 17:00&lt;br/&gt;
Tags: post-punk, funk, altrock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;FKP Scorpio Norge presenterer:
Crack Cloud
Blå
Fredag 10. april
Den 10. april 2026 får Oslo besøk av det kanadiske multimedie-kollektivet Crack Cloud – en liveopplevelse du sent vil glemme.
Crack Cloud blander post-punk, art punk, funk, eksperimentell rock og visuelle elementer i en intens helhet, med saxofon, synth, drivende rytmer og en sterkt kollektiv energi. Bandet ble grunnlagt i Calgary rundt 2015 av trommeslager og vokalist Zach Choy, og fungerer i dag som et stort kollektiv av musikere, filmskapere og kunstnere — med et sterkt fokus på psykisk helse, healing og visuell fortelling.
I løpet av sine år har Crack Cloud gitt ut flere kritikerroste album, inkludert Pain Olympics (2020), Tough Baby (2022) og det relativt ferske Red Mile (2024) – et uttrykk for bandets stadige utvikling og vilje til å utfordre både sjanger og form.
For deg som blir med til Blå den kvelden: forvent en konsert full av energi og kreativ galskap!
–––––––––
🎫 Billetter i salg nå: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1381008567&quot;&gt;https://www.ticketmaster.no/event/1381008567&lt;/a&gt;
Billettpris: 285,- + avg.
Aldersgrense: 20 år
Dørene åpner kl. 19:00&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1381008567&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>KQ3b05IGZB</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#KQ3b05IGZB"/>
    <summary>Crack Cloud /BLÅ / Pres. av FKP Scorpio  at BLÅ on 2026-04-10 17:00</summary>
    <title>Crack Cloud /BLÅ / Pres. av FKP Scorpio  (2026-04-10)</title>
    <updated>2026-01-09T12:18:04.057Z</updated>
    <dc:date>2026-01-09T12:18:04.057Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vulkan Arena&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-17 17:00&lt;br/&gt;
Tags: Rock, synth rock-band, industriell rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;For første gang på 7 år står Zeromancer igjen på en scene.
Mange har lurt på om det ville skje igjen. Svaret er et rungende ja og stedet er: Vulkan Arena fredag 17. april.
Etter all sannsynlighet den eneste konserten på norsk jord i 2026!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Det er flere grunner til at det har tatt tid. Først var det pandemi, så ble vokalist Alex Møklebust alvorlig syk. Deretter fyrte bandet Seigmen etterhvert på alle sylindere og utga albumet Resonans i 2024 og Dissonans i 2025, samt at de var svært aktive på livefronten. Seigmen og Zeromancer er knyttet sammen ved at tre medlemmer spiller i begge band; Alex Møklebust, Noralf Ronthi og Kim Ljung. Zeromancer er som Seigmen, en kvintett. Zeromancer har i tillegg til de tre nevnte, en besetning bestående av Lorry Kristiansen og gitarist, Per-Olav Wiik. Sistnevnte har også hatt krevende tider med alvorlig sykdom.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nå er imidlertid Zeromancer fit for fight igjen, og lover å spille ett energisk og variert sett fra deres innholdsrike katalog som teller syv album. Det siste, «Orchestra of knives» ble sluppet i 2021 og har ennå ikke rukket å bli presentert i live-sammenheng.
Denne kvelden er det endelig tid for at Norges fremste industrielle rockeband og deres hengivne fans får ett nytt «rendez-vous»!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Special guest:
ZERO BATS er en no-wave / synthpunk duo fra Oslo som lager eksperimentell gotisk musikk. Inspirert av band som Suicide, Bauhaus og My Bloody Valentine, smelter ZERO BATS lyden av 80- og 90-tallets post-punk og shoegaze sammen med moderne alternativ og klubbmusikk. Sykliske synthesizere, støyende gitarriff og konfronterende tekster kombineres for å skape et mørkt, intenst og psykedelisk lydbilde. Med sin energi og tilstedeværelse forvandler ZERO BATS konsertlokalet om til et dansegulv.
Medlemmer:
Herman Holter Solhjell - Vokal &amp;amp; synth
Martin Danning - Gitar &amp;amp; vokal&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/567471488&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>BSbXYljcza</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#BSbXYljcza"/>
    <summary>Zeromancer / Support: Zero Bats at Vulkan Arena on 2026-04-17 17:00</summary>
    <title>Zeromancer / Support: Zero Bats (2026-04-17)</title>
    <updated>2026-01-09T10:52:54.184Z</updated>
    <dc:date>2026-01-09T10:52:54.184Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Sentrum Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-09-09 17:00&lt;br/&gt;
Tags: comedy, livepodcast
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Året er 2006. Montenegro erklærer seg uavhengig, Solveig Fiske blir utnevnt til biskop av Hamar, og den andre januar har Radioresepsjonen sin første sending på NRK. Det startet som en spøk, og nå – tjue år senere – er det fortsatt en spøk.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Papaya, Radioresepsjonen – kjært barn har to navn – markerer høsten 2026 to tiår med lettbeint og ujevn underholdning med en ganske omfattende jubileumsturné. Gutta tar med seg minnekassa-minnekassa-minnekassa og samtidskassa-samtidskassa-samtidskassa, og lover et tilfredsstillende podkastshow for både trofaste gamle og unge, freshere lyttere.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Det sitter i dag folk på Stortinget som er like gamle som Papaya. Det sier litt. Papaya sier mye.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Billetter:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;— Nummererte sitteplasser (hovedsal + galleri): kr. 500–755,- + bill.avg. fordelt på tre soner.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1629813697?brand=sentrumscene&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Papaya_090926_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Papaya_090926_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>DcGROsNyJ9</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#DcGROsNyJ9"/>
    <summary>Papaya / Radioresepsjonen 20 år at Sentrum Scene on 2026-09-09 17:00</summary>
    <title>Papaya / Radioresepsjonen 20 år (2026-09-09)</title>
    <updated>2026-01-09T08:51:25.593Z</updated>
    <dc:date>2026-01-09T08:51:25.593Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2026-01-10T05:14:46+01:00</dc:date>
</feed>
