<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2025-12-17T05:13:13+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2025-12-18 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Punk, Rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Anti Social Rejects, 20 år med pønk, øl, øresus, anti fascisme og knyttede never.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;INFO TBA mm ++&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CC: 200 / 100
ID : 20 +&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/RPEmqBH7lP.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>RPEmqBH7lP</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#RPEmqBH7lP"/>
    <summary>ASR 20 år jub + STABBER // DISORDER  (updated) at Mir on 2025-12-18 18:00</summary>
    <title>ASR 20 år jub + STABBER // DISORDER  (updated) (2025-12-18)</title>
    <updated>2025-12-16T14:18:08.212Z</updated>
    <dc:date>2025-12-16T14:18:08.212Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2025-12-19 21:00&lt;br/&gt;
Tags: house, techno, dub
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Philip &amp;amp; Samuel Feste
Fredag 19. Desember | 22:00 | Id: 20 | cc: 180.- |
house, techno, dub&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Philip er en mangfoldig DJ som virkelig har et bredt spekter av musikalske interesser. Han spiller alt fra disco til techno, breakbeat, afro, acid og house, med en spesiell kjærlighet for sistnevnte sjanger. Med ørene alltid spisset for å oppdage nye låter, kan du forvente en musikalsk reise gjennom forskjellige sjangre som vil holde dansegulvet i bevegelse.
Samuel Feste har skapt seg et navn med settene sine på steder som Blå, The Villa, Revolver og Hærverk. Han er en del av Klubb Sirena, som har arrangert flere klubbkvelder og spilt på flere av landets festivaler. Som DJ er han kjent for nostalgiske, bouncy og energiske låter innen sjangere som tribe, progressiv trance og dub.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/lCuHNGS2zF.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>lCuHNGS2zF</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#lCuHNGS2zF"/>
    <summary>Philip &amp; Samuel Feste /BLÅ at BLÅ on 2025-12-19 21:00</summary>
    <title>Philip &amp; Samuel Feste /BLÅ (2025-12-19)</title>
    <updated>2025-12-16T18:06:17.624Z</updated>
    <dc:date>2025-12-16T18:06:17.624Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2025-12-20 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Goth, Synthwave, Postpunk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Goth Jul!!!
DJs
Mer info kommer snart!!! ...TBA!!!
🎶🎶🎶😈☠️👹🐦‍⬛🦇🕷️🕸️🧟‍♀️👀🫦🎶🎶🎶
CC : Gratis!!!
ID : 20+&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/tod2HvJNeV.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>tod2HvJNeV</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#tod2HvJNeV"/>
    <summary>Julegoth (updated) at Mir on 2025-12-20 18:00</summary>
    <title>Julegoth (updated) (2025-12-20)</title>
    <updated>2025-12-16T22:01:37.471Z</updated>
    <dc:date>2025-12-16T22:01:37.471Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Vaterland&lt;br/&gt;
Start: 2025-12-27 19:00&lt;br/&gt;
Tags: punk, postpunk, støyrock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Boksen-baserte Spite Fug er et nytt navn som stiger fra det mer bråkete og frika hjørnet av Oslos undergrunn. De spiller grumsete postpunk med tidvis skikkelig fine melodier rammet inn av stort sett alltid litt triste og kvalme tekster. Noe de selv beskriver som pappvinpunk med en forkjærlighet for Wipers og Alien Sex Fiend. De har allerede sjarmert byen i senk med debut EPen nylig utgitt, et hektisk konsertår og ganske gule tenner.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;|||||||||||||||||&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mike TV har et tydelig kunstnerisk DNA, et voksende publikum i undergrunnen og en liveprofil som skaper engasjement langt utover scenekanten.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Trioen springer ut av undergrunns- og rave-miljøet, og kombinerer hypnotiserende gitarstøy, dundrende bassgrooves, kroppslig perkusjon, vokal og tørre spoken-word-erkjennelser i konserter der hele rommet aktiveres. Publikum trekkes inn i en rå, uforutsigbar og direkte opplevelse der feedback muterer til melodi og narrative fragmenter glipper frem gjennom sprekkene.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mike TV er kompromissløse i sin utforskning av ærlighet, skjønnhet og det brutale. Trioen utfordrer eksperimentell musikk, støyrock og popkultur i ettrollbindene, fysisk og nyskapende uttrykk.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“Catchy without bounds. You have been warned.”&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1028023257&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/beSucGrSQ0.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>beSucGrSQ0</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#beSucGrSQ0"/>
    <summary>Spite Fug + Mike TV at Vaterland on 2025-12-27 19:00</summary>
    <title>Spite Fug + Mike TV (2025-12-27)</title>
    <updated>2025-12-16T09:56:44.401Z</updated>
    <dc:date>2025-12-16T09:56:44.401Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2025-12-28 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Ska, Raggtime, Jamaica
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Shake off the post-Christmas slump and join us for a night of uptown ska, rocksteady rhythms, and festive vibes as we bridge the gap between the holidays.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;📅 DATE: Sunday, December 28th
⏰ TIME: 21:00 ’til late
📍 PLACE: MIR&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;We’ll be spinning vinyl gems from 60s Jamaica. Expect cool yule sounds, warm vibes, and a dance floor made for skanking.
No cover. Just good people and even better tunes 🎶&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;MIR opens 19:00 (7 PM )
ID : 20 +&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/AnS2IVgTCn.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>AnS2IVgTCn</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#AnS2IVgTCn"/>
    <summary>Rudie Sounds at Mir  at Mir on 2025-12-28 18:00</summary>
    <title>Rudie Sounds at Mir  (2025-12-28)</title>
    <updated>2025-12-16T17:52:58.233Z</updated>
    <dc:date>2025-12-16T17:52:58.233Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-02 22:00&lt;br/&gt;
Tags: techno, dub, breakbeat
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Annette K &amp;amp; zemzk
Fredag 2. Januar 2026 | 23:00 | Id: 20 | 180.-
techno / dub / breakbeat&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Annette K
En tilstedeværelse og estetikk som er umulig å ignorere. Hun er en av de mest erfarne DJ-ene på den norske klubbscenen og har beriket utallige klubber og festivaler rundt om i landet, som Roskilde, by:Larm, Øya, Way Out West, Sonar og CTM Berlin Electronic Festival.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;zemzk
Emilie har spilt på klubber som Hærverk, The Villa og Gehør, med en god blanding av dub, techno og mer ukonvensjonell musikk.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/JyfucdMZMe.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>JyfucdMZMe</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#JyfucdMZMe"/>
    <summary>Annette K &amp; zemzk /BLÅ at BLÅ on 2026-01-02 22:00</summary>
    <title>Annette K &amp; zemzk /BLÅ (2026-01-02)</title>
    <updated>2025-12-16T18:05:45.694Z</updated>
    <dc:date>2025-12-16T18:05:45.694Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-07 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Indie, Alternativ, Show
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Turtles are BACK!!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Har du følt at noe har manglet i livet? BANG BANG hvem der? Det er oss og vi har med mer helvete enn noen gang!!
Styrt en pils og slett BankID med oss den 7. januar! De sier én kveld kan forandre livet ditt, at du plutselig ser fremtiden klarere, starter et nytt og ryddig kapittel. Dette er IKKE den kvelden!!! Dette er kvelden du kommer til å se tilbake på og si at alt begynte å gå til helvete!
Det blir piñata fylt med nyttårsforsetter vi har gitt opp og rage cage med elfenbenskopper fra utrydningstruede baby-elefanter.
Billettinntektene vil finansiere opprettelsen av en interesse-organisasjon imot avholdskultur.
Vi ser frem til å se deg komme ut av skallet med oss! 🐢&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Billett kan kjøpes her via eventet, vis QR-koden i døren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mir åpner kl 19:00
Konsertstart kl&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CC : KR 300,-
ID : 20 +&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://luma.com/h9pn5wqj&quot;&gt;luma.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/wyIdciaikm.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>wyIdciaikm</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#wyIdciaikm"/>
    <summary>Turtle Riot Death Machine @MIR at Mir on 2026-01-07 18:00</summary>
    <title>Turtle Riot Death Machine @MIR (2026-01-07)</title>
    <updated>2025-12-16T18:26:38.837Z</updated>
    <dc:date>2025-12-16T18:26:38.837Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: John Dee&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-08 18:00&lt;br/&gt;
Tags: covers, tribute, rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Dette begynner å ligne en tradisjon! Siden 2017 har The Goon Squad hyllet David Bowie på hans bursdag, sammen med en lang rekke prominente gjester. 2026 er intet unntak. Dere som har vært der, vet hva dere får. Nye gjester kan vente seg de beste Bowie-låtene med Norges beste Bowie-tribute-band! Det ble utsolgt i fjor, så kjenn din besøkelsestid 8. januar 2026 på John Dee!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Håvard Bakke, vokal
Espen Beranek Holm, vokal, gitar
Annette Gil, vokal
Frode Vassel, vokal
Fredrik Hængsle Eilertsen, gitar
Kristian Edvardsen, bass
Bjørn Einar Hanstveit, perkusjon
Vidar Ersfjord, keys
Even Finsrud, trommer
Erik Johannesen, trombone, arrangement
Ola Welo, saksofon
Peder Øiseth, Trompet&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gjester: TBA&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 375,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1270458707?brand=johndee&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Bowie_79_080126_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Bowie_79_080126_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/yNdfYF6aUh.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>yNdfYF6aUh</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#yNdfYF6aUh"/>
    <summary>Bowie 79 (updated) at John Dee on 2026-01-08 18:00</summary>
    <title>Bowie 79 (updated) (2026-01-08)</title>
    <updated>2025-12-16T11:01:55.348Z</updated>
    <dc:date>2025-12-16T11:01:55.348Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-09 18:00&lt;br/&gt;
Tags: poprock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Stavangerkameratene feirer 10 år – gjør Rockefeller-comeback etter syv år&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Stavangerkameratene gleder seg stort til ny konsert på Rockefeller fredag 9. januar 2026. For første gang på over syv år er rogalandskvartetten tilbake på scenen i Oslos storstue. Siden den gang har de vokst til å bli et av Norges mest populære artister og liveband. Konserten blir samtidig kick-off for Stavangerkameratenes 10-årsjubileum, som skal markeres gjennom hele 2026.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I 2026 er det ti år siden gruppa startet opp med sine første singelutgivelser, hitene «Vekk meg opp» og «Bare så du vett det». Med nye låter, nytt show og ikke minst årevis med live-erfaring fra noen av landets største scener, ser de fire kameratene og resten av bandet frem til en festkveld stappfull av allsang, svette, eufori og nerve. Konsertene i hovedstaden, inkludert de to første på Rockefeller i 2017 og 2018, står som påler i Stavangerkameratenes eget minne, men skal selvfølgelig overgås på nyåret!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Stavangerkameratene har nå flere albumutgivelser bak seg, over 100 millioner streams, 12 millioner visninger på YouTube, en Spellemann-nominasjon og 13 gull- og platinatrofeer. Kjartan Salvesen, Tommy Fredvang, Glenn Lyse og Ole Alexander Mæland vender tilbake til Rockefeller med en blanding av selvtillit, takknemlighet og akkurat passe ydmyk galskap – noe som er unikt i norsk livesammenheng.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med sin ferske singel, en nyinnspilling av Mods-klassikeren «Tore Tang», som de har gjort sammen med håndball-legenden Camilla Herrem og The Voice-vinner Inger Lise Hope, ligger alt til rette for en forrykende avslutning på konserten. Stjernelaget fremførte låta på Utopia-festivalen i Stavanger i august foran 13.000 publikummere til massiv jubel. «Tore Tang» er nyinnspilt med opphavsmann Morten Abels velsignelse. I 2018 ble originalen kåret til tidenes norske allsang av Dagbladet, Se og Hør og Allsang på Grensen på TV 2.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bli ikke overrasket om flere venner og kolleger av bandet dukker opp på scenen denne januarkvelden, som skal gi Oslos vinterkulde «a run for the money» i form av svette, allsang og varmegrader sammen med Stavangerkameratenes mest ihuga fans.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 550,- / 490,- (student) / 412,- (A-kort) + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1741098047?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Stavangerkameratene_090126_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Stavangerkameratene_090126_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/lMdRDGFBO5.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>lMdRDGFBO5</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#lMdRDGFBO5"/>
    <summary>Stavangerkameratene (updated) at Rockefeller on 2026-01-09 18:00</summary>
    <title>Stavangerkameratene (updated) (2026-01-09)</title>
    <updated>2025-12-16T14:01:26.967Z</updated>
    <dc:date>2025-12-16T14:01:26.967Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Goldie Oslo&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-24 16:30&lt;br/&gt;
Tags: grindcore, gore, blast beats
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;MELODI GRIND PRIX 2026 // Pres.
GUTALAX (CZ) + GADGET (SE)&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;LIVSTID + BEATEN TO DEATH + FORCEFED HORSEDEAD + GHETTO GHOULS&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;MAKKMAT + HIGGS BOSON + TÆL +
LARS LØNNING (MC)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;• • • • • • • • • • • • • • • • • •
Melodi Grind Prix er tilbake fra døden, og klar for å varme opp vinteren med blast beats og frenetiske riff. Vi snakker én dag, altfor mange band og non-stop mayhem! Første band ut er selveste headlineren (yes, vi starter på topp, og jobber oss ned i materien!)
• • • • • • • • • • • • • • • • • •
GUTALAX ble til i Tjekkiea i 2007 og etablerte seg raskt som ett ledende band i internasjonal goregrind. Med ett massivt nærmest bulldozer-aktig sound, humor-befengte tekster (om relativt skitne kroppsfunksjoner) og et hjemmealenefest gone wrong-type konsertkonsept har bandet blitt en hit både på youtube og på metalfestivaler som Bloodstock, Obscene Extreme og Brutal Assult.
Med noen av de mest groovie moderne goregrind albumene som fesk &amp;quot;Anaerobic&amp;quot; of Flesh Market&amp;quot; i diskografien er det det trygt å si at studio-materialet matcher ryktet for ville konserter. Bandet siste utgivelse &amp;quot;The Shitpendables&amp;quot; gjør lite annet enn å videre sementere bandets rykte som mesterne av groovy goregrind komplett med deres ubeskrivelige signatur-vokal (må høres!).
På scenen er Gutalax en kaotisk opplevelse fylt til randen av energi og smittsom entusiasme. Bandet er notoriske på ikke bare fange, men også nærmest misbruke publikums oppmerksomhet for egen vinning - det være seg i form av deres brutale låtmateriale eller som del av virvelvinden som oppstår i publikums interaksjon med bandet. En frontalkollisjon hvor det slett ikke er uvanlig at fans ivrig forbereder til konsert med å anskaffe do-børster, oppblåsbar bais eller toalettpapir. Utstyr som jo kommer godt med når festival-toalettet skal ut å crowdsurfe.
• • • • • • • • • • • • • • • • • •
Det svenske bandet Gadget har tøyd grensene innen ekstremmusikk siden 1999. De er kjent for sin intense blanding av grindcore, death metal, hardcore punk og elementer av doom, og har gitt ut tre album på Relapse Records, i tillegg til flere EP-er og splitter.
Gadget har turnert mye i Europa og USA, og har jevnt og trutt bygget en dedikert fanbase. Med Kristofer Jankarls på andregitar og den nye vokalisten Emilia Henriksson i 2023, er bandet nå en kraftig femmannsbesetning.
• • • • • • • • • • • • • • • • • •
En liveanmelder oppsummerte HIGGS BOSON perfekt: Da bandet gikk på, gikk publikum fullstendig av hengslene. Vokalisten var overalt - stående, hoppende, liggende på gulvet mens han lot stemmebåndene løpe løpsk. Publikum klatret opp på scenen og moshet, og det var tydelig at alle storkoste seg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med base i Knife City/ Oslo har Higgs Boson holdt det gående siden 2011, og under MGP på Goldie lørdag 24. januar er de garantistene for at kvelden ikke bare blir brutal på papiret, men fysisk merkbar i kroppen dagen etter.
• • • • • • • • • • • • • • • • • •
TÆL er en powerviolence-duo basert i Oslo, bestående av kun bass og trommer – ingen gitarer. Lydbildet deres er en brutal kollisjon av blast beats og lynraske riff, kontrastert av smertefullt trege partier, ispedd saxofon og støyende synth for ekstra kaos. Etter turneer i Europa, samt steder som Island, Armenia og Georgia, forbereder de nå nytt materiale som slippes tidlig i år – og som snart tas ut på scenen.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1850089177&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/Ajr459usQC.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>Ajr459usQC</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#Ajr459usQC"/>
    <summary>Melodi Grind Prix 2026 | Få billetter! | Gutalax (CZ) + Gadget (SE) +++ (updated) at Goldie Oslo on 2026-01-24 16:30</summary>
    <title>Melodi Grind Prix 2026 | Få billetter! | Gutalax (CZ) + Gadget (SE) +++ (updated) (2026-01-24)</title>
    <updated>2025-12-16T14:10:01.709Z</updated>
    <dc:date>2025-12-16T14:10:01.709Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: John Dee&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-07 18:00&lt;br/&gt;
Tags: hiphop, rap
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Fredag 6. og lørdag 7. mars 2026 er det klart for TO helt spesielle kvelder med Klovner i Kamp på John Dee, i anledning Rockefellers 40-årsjubileum og at det er 25 år siden det legendariske albumet &lt;em&gt;Bjølsen Hospital&lt;/em&gt; ble utgitt!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Klovner i Kamp har en lang og rik historie på våre scener. Helt fra deres første opptreden på John Dee i januar 2000, og første Rockefeller-show i februar 2001 (slippkonserten for &lt;em&gt;Bjølsen Hospital&lt;/em&gt;), til avskjedskonsert (Rockefeller i 2006) og en endeløs seiersrekke med utsolgte gjenforeningskonserter på Sentrum Scene det siste drøye tiåret.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Klovner i Kamp ble dannet i 1994, og består av Alis, Fingern og Dansken – også kjent som Aslak, Thomas og Esben. I 2001 mottok de Spellemannprisen i kategorien «Hip-hop» for albumet &lt;em&gt;Bjølsen Hospital&lt;/em&gt;, og i 2002 hentet de hjem Edvard-prisen i kategorien «Tekst til musikk» for låta «Nattens Sønner». Nå skal albumet feries på John Dee – kjenn din besøkelsestid!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 500,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/224782455?brand=johndee&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Klovner_i_kamp_070326_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Klovner_i_kamp_070326_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/f5RvRd0sj8.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>f5RvRd0sj8</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#f5RvRd0sj8"/>
    <summary>Klovner i Kamp (updated) at John Dee on 2026-03-07 18:00</summary>
    <title>Klovner i Kamp (updated) (2026-03-07)</title>
    <updated>2025-12-16T09:07:12.75Z</updated>
    <dc:date>2025-12-16T09:07:12.75Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-16 17:00&lt;br/&gt;
Tags: ambient, eksperimentell, moderne klassisk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Julianna Barwick &amp;amp; Mary Lattimore
Torsdag 16. April 2026 | 19:00 | Id: 20 | 280.- + avg
ambient, eksperimentell, moderne klassisk&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med en sjelden tilgang til instrumentsamlingen til Musée de la Musique og I samarbeid med Philharmonie de Paris, gir Julianna Barwick og Mary Lattimore ut et felles album på nyåret som består av syv eventyrlige, altoppslukende og organiske komposisjoner.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Julianna Barwick er en komponist, vokalist og produsent, med utgivelser som har møtt lovord fra blant annet New York Times, The Guardian og blitt listet som best new music på Pitchfork. Hun har opptrådd med Yoko Ono, The Flamin Lips og Phillip Glass for å nevne noen. Den klassisk utdannede harpisten Mary Lattimore, har spilt og gjenoppfunnet harpen i flere tiår, og samarbeidet og opptrådt med musikere som Jeff Zeigler, Thurston Moore, Kurt Vile, Steve Gunn og Sharon van Etten. Hun har en omfattende katalog med kritikerroste utgivelser bak seg, og har innovert bruken av harpen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Julianna Barwick og Mary Lattimores felles album «Tragic Magic» utgis på InFiné på nyåret og 16. april 2026 kommer de innom Himmel på albumturné.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/julianna-barwick-mary-lattimore-billetter/965200247?fbclid=IwY2xjawOuKbFleHRuA2FlbQIxMABicmlkETF4ZjZ1T09mZldHTlBMSGpTc3J0YwZhcHBfaWQQMjIyMDM5MTc4ODIwMDg5MgABHjyKI0HAsfpUgdM_meWsGB0CK8Dzor1RGhtiUFYU-NKXFwO6HV86yP_c4Jlt_aem_stE0CaZtddjKHiOPonkgtw&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/dxMR4errAx.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>dxMR4errAx</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#dxMR4errAx"/>
    <summary>Julianna Barwick &amp; Mary Lattimore &quot;Tragic Magic&quot; /Himmel at BLÅ on 2026-04-16 17:00</summary>
    <title>Julianna Barwick &amp; Mary Lattimore &quot;Tragic Magic&quot; /Himmel (2026-04-16)</title>
    <updated>2025-12-16T12:03:55.351Z</updated>
    <dc:date>2025-12-16T12:03:55.351Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Sentrum Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-23 17:00&lt;br/&gt;
Tags: worldmusic, singersongwriter, folk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;En gigant på den vestafrikanske musikkscenen og en kjær venn av Oslo World vender tilbake til Oslo i 2026. Det tilhører sjeldenhetene at vi arrangerer konserter utenfor uke 44. Den siste, og eneste gangen vi gjorde det, var da Caetano Veloso kom i 2023. Men da Fatoumata Diawara var ledig denne våren, skjønte vi at vi måtte gjøre det. Alle som har opplevd henne live, vet hvorfor. Hun er en enestående artist. Hennes første besøk til Oslo World som soloartist var tilbake i 2012. Siden den gang har hun returnert en rekke ganger. Sist hun var her, ble hun den første kvinnelige afrikanske artisten noensinne som holdt en solokonsert i Den Norske Opera i Bjørvika, hvor hun fremførte prosjektet &lt;em&gt;Maliba&lt;/em&gt;. Det var en minneverdig kveld, men å se henne gjøre greia si foran et stående, dansende publikum er noe helt annet. Hun vil snu Sentrum Scene på hodet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Fatoumata Diawara er en mangefasettert artist. Hun er et forbilde som snakker ut om kvinnesaker, og som fremmer saken til hjemlandet Mali. Hun er en uforglemmelig scenepersonlighet, som leverer både store og intime musikalske øyeblikk. Hun er en gitarvirtuos og en sanger av sjeldent format. Hun har vært korvokalist for Oumou Sangaré (blant annet på Oslo World, før hun solodebuterte), og hun har samarbeidet med alle fra Bobby Womack til Damon Albarn. Hun har også jobbet som skuespiller – kanskje aller mest kjent i den Oscar-nominerte filmen &lt;em&gt;Timbuktu&lt;/em&gt; fra 2014.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Diawara synger på morsmålet bambara. Den musikalske nysgjerrigheten hennes er umettelig – på hennes nyeste utgivelse, &lt;em&gt;London Ko&lt;/em&gt;, spenner over kontinenter og flerfoldige musikkstiler. Lyden hennes er mer eklektisk og elektronisk enn noensinne. På albumet gjenforenes hun også med Damon Albarn, i tillegg til at hun deler øyeblikk med Angie Stone, Roberto Fonseca, M.Anifest og Yemi Alade.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Det er et høydepunkt i karrieren. Denne våren er Oslo World glade for å ønske en av våre favorittartister velkommen tilbake.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 530,- / 420,- (student/honnør/under 25) + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Billetter gir tilgang til både ståplasser i hovedsal samt unummererte sitteplasser på galleriet, tilgjengelig etter først til mølla-prinsippet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/2015538973?brand=sentrumscene&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Fatoumata_Diawara_230426_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Fatoumata_Diawara_230426_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/IhCUwnWLC0.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>IhCUwnWLC0</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#IhCUwnWLC0"/>
    <summary>Fatoumata Diawara at Sentrum Scene on 2026-04-23 17:00</summary>
    <title>Fatoumata Diawara (2026-04-23)</title>
    <updated>2025-12-16T12:47:54.342Z</updated>
    <dc:date>2025-12-16T12:47:54.342Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-05-08 18:00&lt;br/&gt;
Tags: ambient, elektronisk, dub
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Seefeel (UK)
Fredag 8. Mai | 20:00 | id: 20 år | cc: 280 + avg. |
ambient / elektronisk / dub&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Seefeel var tidlig ute med å hviske ut skillene mellom elektronikkens eksperimentering og gitarmusikken, og oppsto under en av de avgjørende musikalske bølgene i 90-tallets London.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med debutskiva Quique (1993) utgitt på Too Pure (PJ Harvey, Stereolab) ble de umiddelbart dratt ut av understrømmen, og plukket opp av Aphex Twin som kom med to remikser av “Time To Find Me”, mot at Seefeel skulle gi ut på plateselskapet hans Rephlex. Samarbeidet med Aphex Twin og den fremvoksende interessen for det hybride blikket deres for elektronisk musikk gjorde Seefeel til den første gitar-baserte gruppen til å signere med Warp i 1994.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Etter en rekke utgivelser på Warp og Rephlex gikk Seefeel i flere års dvale, før 20-årsjubileet til Warp bragte dem på scenen igjen. Seefeel spilte sin første konsert i Norge på BLÅ i 2025, og kommer tilbake den 8. Mai 2026.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;En rekke tidligfugl-billetter er i salg nå.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/2089038394?fbclid=IwY2xjawOuJ31leHRuA2FlbQIxMABicmlkETF4ZjZ1T09mZldHTlBMSGpTc3J0YwZhcHBfaWQQMjIyMDM5MTc4ODIwMDg5MgABHkbqnakgW0XfAwtDIc38-Ic7UVkwhS7e1iD1HEf_8DNnqxVllhhOddZwu4IM_aem_s5zgxAqxY97Yg3STiHzNdg&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/hS4K6rSCkg.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>hS4K6rSCkg</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#hS4K6rSCkg"/>
    <summary>Seefeel (UK) /BLÅ at BLÅ on 2026-05-08 18:00</summary>
    <title>Seefeel (UK) /BLÅ (2026-05-08)</title>
    <updated>2025-12-16T11:54:06.202Z</updated>
    <dc:date>2025-12-16T11:54:06.202Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Sentrum Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-06-21 17:00&lt;br/&gt;
Tags: singersongwriter, pop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;En av Storbritannias mestselgende kvinnelige plateartister gjennom tidene, Katie Melua, kommer til Oslo og Sentrum Scene 21. juni 2026! Den anerkjente singer-songwriteren har solgt over 11 millioner album på verdensbasis, og mottatt mer enn 56 platinatrofeer. Hun jobber for tiden med sitt tiende studioalbum.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Katie Melua er opprinnelig fra Tbilisi i Georgia, men flyttet i ung alder til Storbritannia, hvor hun studerte ved den anerkjente BRIT School for Performing Arts. Hennes særegne stemme, og evnen til å gå helt inn i en låt, har vært varemerket helt siden hun som 19-åring slo gjennom i 2003.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hun har gitt ut ni studioalbum som alle har nådd topp 10: &lt;em&gt;Call Off The Search&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;Piece By Piece&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;Pictures&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;The House&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;Secret Symphony&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;Ketevan&lt;/em&gt;, det selvproduserte og kritikerroste &lt;em&gt;In Winter&lt;/em&gt; (2016), &lt;em&gt;Album No. 8&lt;/em&gt; og &lt;em&gt;Love &amp;amp; Money&lt;/em&gt; fra 2023.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Billetter:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;NB! Dette arrangementet har nummererte sitteplasser på galleriet, og ståplasser i hovedsalen:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;— Ståplasser (hovedsal) - kr. 645,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;— Nummererte sitteplasser (galleri) - kr. 790,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dersom billettkategorien for sitteplasser er utsolgt, er det ikke flere sitteplasser tilgjengelig.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/323170286?brand=sentrumscene&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Katie_Melua_210626_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Katie_Melua_210626_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/n4GeAPQS4l.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>n4GeAPQS4l</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#n4GeAPQS4l"/>
    <summary>Katie Melua at Sentrum Scene on 2026-06-21 17:00</summary>
    <title>Katie Melua (2026-06-21)</title>
    <updated>2025-12-16T08:58:52.829Z</updated>
    <dc:date>2025-12-16T08:58:52.829Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2025-12-17T05:13:13+01:00</dc:date>
</feed>
