<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2026-02-26T05:37:08+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-01 12:00&lt;br/&gt;
Tags: Classic, Album, Sundays
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Søndag 01.03 kl. 14-16 | Dørene åpnes 13 | Himmel BLÅ | CC 180 | ID20&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;To år etter klassikeren A Farewell To Kings’ audiofile rundetider i vår kjære lytteklubb hilser vi den canadiske trioen Rush tilbake til søndagsmatiné på Himmel Blå med deres ikoniske album Moving Pictures (Anthem, 1981).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ALBUMLYTT &amp;amp; PLATEPRAT
Vi hører et mint eksemplar av langspilleren i fullt strekk på et lydanlegg fra øverste hylle, og nerder oss inn i historiene rundt bandet og utgivelsen sammen med to av landets fremste proghoder, musikere og produsenter; Jacob Holm-Lupo og Trond Gjellum.
13.00 Dørene åpnes
14.00 PLATEPRAT
14.45 ALBUMLYTT (Spilletid: 40.03)
15.30 Q&amp;amp;A m/publikum&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Etter bandets symfoniske progæra fram til Hemispheres på 70-tallet, med sine landskapsmalende mellotroner og episke låtskriving, møter vi på kveldens album et mer kompakt og radiovennlig Rush, en videreføring av den låtorienterte retningen på forgjengeren Permanent Waves (1980). Med Moving Pictures fant Geddy Lee, Alex Lifeson og Neil Peart balansepunktet mellom kommersiell tilgjengelighet og prog-kompleksitet – ingen sidelange suiter, men midtlengde-låter full av tekniske og formmessige finurligheter.
Moving Pictures, spilt inn for 45 år siden i Le Studio i Morin-Heights i Québec, står fortsatt som bandets mest populære og kommersielt suksessrike studioalbum, med klassikere som «Tom Sawyer», «Red Barchetta», «YYZ» og «Limelight», låter som både definerte bandets karriere og satte standarden for 80-tallets prog og hardrock.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;AUDIOMENY
Vi er tilbake på Himmel, i et akustisk tilpasset rom og med dedikert sweetspot-sitting for publikum. Når vi BÅDE har med Rush å gjøre og vet det dukker opp flere «nørdy lydhoder» blant publikum og i panelet, produsenter og masteringprodusenter, da får vi litt (positiv) prestasjonsangst og legger oss litt ekstra i selen for å få det til å låte bra. Her er det tekniske utgangspunktet for det:
• Platespiller: Thorens TD 124 DD
• Tonearm: Thorens TD 124
• Pickup: Thorens SPU 124 (Ortofon)
• Tonearmløfter: Little Fwend
• Riaa-trinn: McIntosh MP100
• Strømrenser: Isol-8
• Høyttalere: Westlake TM-1 (Studiomonitorer fra Arctic Studios, ca. 1973)
• Sub’er: NNNN Devor 23
• Forsterkere: 1 x Altec Lansing 9444B / 2 x QSC USA 1310
• DSP: Groundsound DCN 28
• Signalkabler: Mogami W2594
• Høyttalerkabler: Kimber Kwik 12&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>sc1JM1LqLY</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#sc1JM1LqLY"/>
    <summary>Classic Album Sundays: Rush &quot;Moving Pictures&quot; at BLÅ on 2026-03-01 12:00</summary>
    <title>Classic Album Sundays: Rush &quot;Moving Pictures&quot; (2026-03-01)</title>
    <updated>2026-02-25T15:44:29.556Z</updated>
    <dc:date>2026-02-25T15:44:29.556Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-07 22:00&lt;br/&gt;
Tags: techno, house, trance
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;LUXE (UK) &amp;amp; Samuel Feste
Lørdag 7. Mars | 23:00 | Id: 20 | cc: 150.- + avg. |
techno, house, trance&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;LUXE
Lucy Hopson alias LUXE er en London-basert DJ og produsent fra Wales, som har satt tydelige spor i den britiske klubbscenen de siste årene. Hun er klassiske trent, men fant felleskap i det renommerte klubbkollektivet B.L.O.O.M (Valentine Rowe, Poison Ivy) som i sin tur har ledet til en DJ-karriere med opptredener på festivaler som Gottwood, Waterworks, Shall Not Fade Festival og The Cause Seaside Beano.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Samuel Feste
Samuel Feste har skapt seg et navn med settene sine på steder som Blå, The Villa, Revolver og Hærverk. Han er en del av Klubb Sirena, som har arrangert flere klubbkvelder og spilt på flere av landets festivaler. Som DJ er han kjent for nostalgiske, bouncy og energiske låter innen sjangere som tribe, progressiv trance og dub.
Før klubben med Samuel Feste og LUXE opptrer Kitty Florentine (EE) live. Dørene åpner 21:00, Kitty opptrer 22:00. Billetten til konserten og klubben er den samme. Vi oppfordrer til å komme tidlig!: &lt;a href=&quot;https://fb.me/e/3WN3TH7Zi&quot;&gt;https://fb.me/e/3WN3TH7Zi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/kitty-florentine-live--luxe-samuel-feste-billetter/1938871002?fbclid=IwY2xjawQL3MRleHRuA2FlbQIxMABicmlkETJOS3hYNUJCTUZOSTkzdEJOc3J0YwZhcHBfaWQQMjIyMDM5MTc4ODIwMDg5MgABHo2VqyX7tB-QS34vg-g2Hv1dq-W0nJe9Zy1GhgN1glAalDFXuWtzm073jEwD_aem_3McjIOCOB6wJ6eBDiVmlIg&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>tFtFnydrEd</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#tFtFnydrEd"/>
    <summary>Luxe (UK) &amp; Samuel Feste /BLÅ at BLÅ on 2026-03-07 22:00</summary>
    <title>Luxe (UK) &amp; Samuel Feste /BLÅ (2026-03-07)</title>
    <updated>2026-02-25T13:47:59.772Z</updated>
    <dc:date>2026-02-25T13:47:59.772Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-07 22:00&lt;br/&gt;
Tags: techno
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Sev Dah&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Techno-proletarian and antifascist.
Berlin, Detroit, Birmingham and, of course, Sarajevo.
Bosnian-built and -bred Sev Dah may be a Swedish expat, but the Balkan blackness clings strongly to the bleak percussions and rigidly uneasy synthetics that unwillingly fuse into his strongly individual take on techno. Authentically purveying the pulsations of the nakedly throbbing and ugly world, far away from Starbucks and H&amp;amp;M.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bellicose x IdaM&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Cutting his teeth in the grungy clubs of Sarajevo, Amar is joined by Ida, a seasoned presence in Oslo’s underground. Expect groovy, syncopated rhythms, droney textures, dense stabs, and tactile kickdrums, layered with precision and held close to the harder edges. Together, they move with intent, building and releasing pressure while keeping the floor locked in motion.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;—&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ID: 20
CC: 150&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>MxXcBRDUON</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#MxXcBRDUON"/>
    <summary>Sev Dah (Proletarijat/Mote-Evolver) / Bellicose x IdaM at KAFÉ HÆRVERK on 2026-03-07 22:00</summary>
    <title>Sev Dah (Proletarijat/Mote-Evolver) / Bellicose x IdaM (2026-03-07)</title>
    <updated>2026-02-26T00:15:59.896Z</updated>
    <dc:date>2026-02-26T00:15:59.896Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-04 20:00&lt;br/&gt;
Tags: house, dub, disco
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Bjørn Torske
Lørdag 4. april | 22.00 | ID: 20 | CC: 180,-
balearic / house / dub&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Legenden Bjørn Torske er tilbake på Blå, og feirer påskeaften med oss her i Brenneriveien. 5 timer med et deilig utvalg house, dub og balearic. Dørene åpner kl 22.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/797086185&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>YCg0veIEAp</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#YCg0veIEAp"/>
    <summary>Påskeaften med Bjørn Torske - 5 timer /BLÅ at BLÅ on 2026-04-04 20:00</summary>
    <title>Påskeaften med Bjørn Torske - 5 timer /BLÅ (2026-04-04)</title>
    <updated>2026-02-25T11:31:06.426Z</updated>
    <dc:date>2026-02-25T11:31:06.426Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2026-05-20 17:00&lt;br/&gt;
Tags: Rock, Pop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;&amp;quot;Se for deg et parallelt univers der Paul Simon, 10CC, Prefab Sprout jammet sammen. Da ville Stig &amp;amp; Theo sittet i hjørnet og tatt iherdige notater. Duoen lager nøye arrangert popmusikk og spiller både som duo og med full besetning. På konserten har de med seg en rytmeseksjon bestående av Sebastian Overskott på bass og Nils Martin Crawfurd på trommer. Du kan forvente fengende originallåter og noen uventede coverlåter.&amp;quot;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;quot;Cellar Light er en duo som utforsker musikalske nyanser i et akustisk og elektronisk lydlandskap, hvor låtene strekker seg fra det rolige og melankolske, til massive og dronete&amp;quot;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;quot;DJ Veggie Sandwich stiller seg bak platespillerne og spiller både populær og upopulær musikk etter konserten&amp;quot;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;MIR åpner kl 19:00
Konsertstart kl 20:00&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CC: Kr 150
ID : 20 +&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>kEfzJoIj1T</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#kEfzJoIj1T"/>
    <summary>Stig &amp; Theo + Supp : Cellar light og DJ Veggie Sandwich. at Mir on 2026-05-20 17:00</summary>
    <title>Stig &amp; Theo + Supp : Cellar light og DJ Veggie Sandwich. (2026-05-20)</title>
    <updated>2026-02-25T20:34:51.874Z</updated>
    <dc:date>2026-02-25T20:34:51.874Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: John Dee&lt;br/&gt;
Start: 2026-05-22 17:00&lt;br/&gt;
Tags: singersongwriter, folk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Den Grammy-nominerte singer-songwriteren Ondara introduserer sitt nye bandprosjekt – The Jet Stone Conspiracy! Fredag 22. mai kommer han tilbake til John Dee.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;På denne turneen vil Ondara, nå som Jet Stone, blåse nytt liv i kjente låter fra katalogen sin, samtidig som publikum får en sniktitt på nytt materiale fra hans kommende debut som The Jet Stone Conspiracy.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ondara vokste opp i Nairobi, Kenya, hvor han tidlig ble utsatt for mye amerikansk alternativ rock. Dette førte til en interesse for musikk, og det å lage egne låter – og i sine unge år ble han forelsket i Bob Dylans musikk og tekster.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I 2013 fikk han visum i USA, gjennom det såkalte Green Card-lotteriet. Ondara valgte Minneapolis, Bob Dylans hjemby, som sitt hjem for å forfølge drømmen om en karriere som singer-songwriter. Derfra bar veien mot en Grammy-nominasjon for debutalbumet &lt;em&gt;Tales of America&lt;/em&gt;, og han delte scene med blant annet Neil Young, The Lumineers og Lindsey Buckingham.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nå trer han frem som Jet Stone – sitt egentlige navn – og inn i et nytt kapittel med sitt ferske bandprosjekt, The Jet Stone Conspiracy. Dette blir hans første turné noensinne med fullt band.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;For gamle fans er dette en sjanse til å gjenoppdage musikken som startet alt – nå med en ny og brennende energi. For nye lyttere er det inngangsporten til en stadig utviklende historie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Dette er ny dato for den flyttede konserten på John Dee 15.02.26. Kjøpte billetter som ikke er refundert, gjelder til ny dato.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 320,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/623231296?brand=johndee&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Ondara_150226_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Ondara_150226_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>iexf9fA4SZ</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#iexf9fA4SZ"/>
    <summary>Ondara  at John Dee on 2026-05-22 17:00</summary>
    <title>Ondara  (2026-05-22)</title>
    <updated>2026-02-25T14:47:13.049Z</updated>
    <dc:date>2026-02-25T14:47:13.049Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-10-06 18:00&lt;br/&gt;
Tags: singer, songwriter, folk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Den australske singer-songwriteren Stu Larsen tar med seg sitt nye prosjekt «Solitude» til Himmel (over Blå) i Oslo 6. oktober.
Billetter er i salg fredag 27. februar kl. 10.00.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I en nådeløs og rastløs verden dro Stu Larsen ut for å finne stillhet og ro i noen av de mest avsidesliggende hjørnene av kloden. «Solitude» handler ikke om å rømme fra livet, men å roe ned tempoet nok til å faktisk legge merke til det.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gjennom ett år skrev han 12 låter på 12 måneder, mens han oppholdt seg på 12 forskjellige steder rundt om i verden – kun med en gitar, noen få kameraer og enkelt opptaksutstyr. «Solitude» er Larsens personlige reise inn i det ukjente, og et prosjekt som utforsker hva som skjer når man bevisst kobler seg av.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Underveis gjenoppdaget Larsen at noe magisk oppstår når man gir seg selv tid og rom til å være alene. Når tanker og følelser får flyte fritt, uten distraksjonene som preger et moderne og konstant oppkoblet liv.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med fokus på autentisk historiefortelling, stemningsfulle øyeblikk og inspirasjon fra reiser verden over, er «Solitude» et pusterom fra en støyende verden.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>YsdlAV9lJZ</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#YsdlAV9lJZ"/>
    <summary>Stu Larsen /Himmel at BLÅ on 2026-10-06 18:00</summary>
    <title>Stu Larsen /Himmel (2026-10-06)</title>
    <updated>2026-02-25T10:25:08.472Z</updated>
    <dc:date>2026-02-25T10:25:08.472Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vulkan Arena&lt;br/&gt;
Start: 2026-10-22 18:00&lt;br/&gt;
Tags: folk, world music
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;KJARTAN SVEINSSON, BERT COOLS, INDRĖ JURGĘLEVICIŪTĖ &amp;amp; GYDA VALTÝSDÓTTIR TIL OSLO&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Torsdag 22. oktober inntar gitarist og lydkunstner Bert Cools Vulkan Arena i Oslo med sitt nyeste musikalske prosjekt, sammen med Kjartan Sveinsson (Sigur Rós), Indrė Jurgelevičiūtė (Merope) og Gyda Valtýsdóttir. Sammen skaper de et musikalsk landskap av fortryllende litauisk folkemusikk, mystiske islandske teksturer og minimalistisk pianomusikk.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Billetter i salg nå: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/31362758&quot;&gt;https://www.ticketmaster.no/event/31362758&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CCHA og B-Classic har gitt gitarist og lydkunstner Bert Cools carte blanche til å skape et nytt musikalsk verk sammen med Indrė Jurgelevičiūtė (Merope) og Kjartan Sveinsson (Sigur Rós). Du kjenner kanskje Bert Cools fra Merope, Hoera og Book of Air. Gang på gang skaper han en drømmeverden i skjæringspunktet mellom folk, jazz og elektronisk musikk. Han er også en ettertraktet musiker for artister som Sam Amidon, Trixie Whitley og Efterklang.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kjartan Sveinsson er en av grunnleggerne av Sigur Rós, et av de mest sentrale (post)rock-bandene og Islands fremste musikkeksport. Han har også samarbeidet tett med den islandske kunstneren Ragnar Kjartansson, komponert en rekke lydspor og skrevet en opera.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Litauiske Indrė Jurgelevičiūtė vever litauiske folkesanger, kanklės og vokal inn i rolige og utenomjordiske lydlandskap. Sammen med Bert Cools utgjør hun Merope.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gyda Valtýsdóttir var medlem av et annet islandsk band som skapte bølger på slutten av 90-tallet: múm. Siden den gang har cellisten samarbeidet med Kronos Quartet, Damien Rice, Jónsi, Ben Frost, Aaron og Bryce Dessner (The National).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De fire møttes for første gang sommeren 2018 under PEOPLE-festivalen arrangert av Justin Vernon (Bon Iver) og Bryce Dessner (The National) i Berlin. To år senere spilte de noen få, eksklusive konserter sammen med Shahzad Ismaily. Resultatet av dette unike (fornyede) samarbeidet – et musikalsk landskap av fortryllende litauisk folkemusikk, mystiske islandske teksturer og minimalistisk pianomusikk!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/31362758&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>nIJUoYxTLB</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#nIJUoYxTLB"/>
    <summary>Kjartan Sveinsson, Bert Cools, Indrė Jurgęleviciūtė &amp; Gyda Valtýsdóttir (BE/IS) at Vulkan Arena on 2026-10-22 18:00</summary>
    <title>Kjartan Sveinsson, Bert Cools, Indrė Jurgęleviciūtė &amp; Gyda Valtýsdóttir (BE/IS) (2026-10-22)</title>
    <updated>2026-02-25T08:59:51.882Z</updated>
    <dc:date>2026-02-25T08:59:51.882Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2026-11-26 18:00&lt;br/&gt;
Tags: folk, pop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Vamp kommer til Rockefeller 26. november, som en del av vårt 40-årsjubileum!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vamp har etablert seg som et av Norges mest folkekjære band og blitt en del av den norske folkesjelen. Med sitt helt spesielle uttrykk søker de det vakre og kraftfulle, for hånd, i en stadig kaldere og automatisert verden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gjennom godt og vel tre tiår har de levert hundrevis av sanger om det å være menneske. Poesi spiller en sentral rolle for bandets tekstuttrykk, underbygget av fengslende melodier og rik instrumentering.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vamp ble dannet i Haugesund i 1991 og feirer 35 år på veien. Debutalbumet &lt;em&gt;God Morgen Søster&lt;/em&gt; kom ut i 1993. Det ble Spellemannpris på første forsøk, og de fanget umiddelbart et stort og godt publikum, som de pleier kontinuerlig med omfattende turnering over hele landet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gjennom 18 utgivelser har Vamp solgt over en million plater og mottatt fem Spellemannpriser, samt Prøysenprisen og Medaasprisen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med en katalog breddfull av kjente og kjære låtskatter som «Tir n’a Noir», «Månemannen», «Liten fuggel», «Ingeborg», «På bredden» og «13 humler», har Vamp blitt stående som en bauta i norsk musikkliv med sin unike evne til å kombinere tradisjon og samtid – og dermed funnet veien inn i hjertene hos flere generasjoner av lyttere.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;På scenen:&lt;/strong&gt;
Øyvind Staveland: fele, fløyter, vokal, bratsj, trekkspill
Odin Staveland: trommer, vokal, piano, perkusjon, trekkspill
Jan Toft: vokal, gitar
Lars Eirik Støle: Orgel, piano, synther, trekkspill, kor
Kjetil Dalland: bass, kor&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 600,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementer har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1345416503?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Vamp_261126_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Vamp_261126_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>ICZqD9ceCd</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#ICZqD9ceCd"/>
    <summary>Vamp at Rockefeller on 2026-11-26 18:00</summary>
    <title>Vamp (2026-11-26)</title>
    <updated>2026-02-25T08:58:08.707Z</updated>
    <dc:date>2026-02-25T08:58:08.707Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2026-02-26T05:37:08+01:00</dc:date>
</feed>
