<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2025-12-20T05:09:04+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Sentrum Scene&lt;br/&gt;
Start: 2025-12-27 18:00&lt;br/&gt;
Tags: poprock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Di Derre har vært en folkefavoritt i så mange år at de kan kalles en institusjon i norsk musikkliv. Bandet, med Jo Nesbø i spissen, var selve lyden av klassisk norsk 90-tallspop, og er kjent for allsangfavoritter som «Jenter», «Rumba med Gunn (1-2-3)», «Syk», «90-meters-bakken» og mange flere.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Flyttet fra 12.12.25. Kjøpte billetter som ikke er refundert gjelder til dette arrangementet.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 530,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Billetter gir tilgang til både ståplasser i hovedsal samt unummererte sitteplasser på galleriet, tilgjengelig etter først til mølla-prinsippet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Garderoben er åpen og betjent.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/913072286?brand=sentrumscene&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Di_Derre_121225_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Di_Derre_121225_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/miA0t56b3S.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>miA0t56b3S</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#miA0t56b3S"/>
    <summary>Di Derre - ny dato (updated) at Sentrum Scene on 2025-12-27 18:00</summary>
    <title>Di Derre - ny dato (updated) (2025-12-27)</title>
    <updated>2025-12-19T09:58:54.805Z</updated>
    <dc:date>2025-12-19T09:58:54.805Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2025-12-27 18:00&lt;br/&gt;
Tags: boogie, rock, tribute
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dirty Deeds&lt;/strong&gt;
&lt;strong&gt;+ special guest: Petter Baarli&lt;/strong&gt;
&lt;strong&gt;Let There Be Pod&lt;/strong&gt;
&lt;strong&gt;+ support: Grå Java&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;For AC/DC-fans flyttes herved juleaften til lørdag 27. desember! Da skal Dirty Deeds levere Skandinavias desidert råeste AC/DC-show på Rockefeller! Forvent de største hitene, og at du går fornøyd hjem igjen – med sår hals og ømme legger!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Da er tiden atter en gang inne for å fjerne julefreden og skru opp gitarforsterkeren, stemme i og la Dirty Deeds rocke av ribbefettet. I en årrekke har Dirty Deeds fylt opp Drammens storstue, Union Scene, og nå kommer de til Oslo og Rockefeller!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Special guest denne kvelden er ingen ringere enn Petter Baarli (Backstreet Girls, Valentourettes m.fl.)!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I tillegg denne kvelden får vi både livepodkast med gutta i Let There Be Pod, quizer og fantastiske premier. Det vil også dukke opp både overraskelser og spennende gjester på scenen!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Support denne kvelden er Grå Java.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 320,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/700639291?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Dirty_Deeds_271225_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Dirty_Deeds_271225_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/srstElcE7E.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>srstElcE7E</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#srstElcE7E"/>
    <summary>Dirty Deeds (updated) at Rockefeller on 2025-12-27 18:00</summary>
    <title>Dirty Deeds (updated) (2025-12-27)</title>
    <updated>2025-12-19T13:29:18.434Z</updated>
    <dc:date>2025-12-19T13:29:18.434Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Sentrum Scene&lt;br/&gt;
Start: 2025-12-28 18:00&lt;br/&gt;
Tags: poprock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Di Derre har vært en folkefavoritt i så mange år at de kan kalles en institusjon i norsk musikkliv. Bandet, med Jo Nesbø i spissen, var selve lyden av klassisk norsk 90-tallspop, og er kjent for allsangfavoritter som «Jenter», «Rumba med Gunn (1-2-3)», «Syk», «90-meters-bakken» og mange flere.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Flyttet fra 13.12.25. Kjøpte billetter som ikke er refundert gjelder til dette arrangementet.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 530,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Billetter gir tilgang til både ståplasser i hovedsal samt unummererte sitteplasser på galleriet, tilgjengelig etter først til mølla-prinsippet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Garderoben er åpen og betjent.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/108267005?brand=sentrumscene&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Di_Derre_131225_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Di_Derre_131225_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/9bnhcIytiI.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>9bnhcIytiI</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#9bnhcIytiI"/>
    <summary>Di Derre - ny dato (updated) at Sentrum Scene on 2025-12-28 18:00</summary>
    <title>Di Derre - ny dato (updated) (2025-12-28)</title>
    <updated>2025-12-19T09:59:25.327Z</updated>
    <dc:date>2025-12-19T09:59:25.327Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-02 22:00&lt;br/&gt;
Tags: techno, dub, breakbeat
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Annette K &amp;amp; zemzk
Fredag 2. Januar 2026 | 23:00 | Id: 20 | 180.-
techno / dub / breakbeat&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Annette K
En tilstedeværelse og estetikk som er umulig å ignorere. Hun er en av de mest erfarne DJ-ene på den norske klubbscenen og har beriket utallige klubber og festivaler rundt om i landet, som Roskilde, by:Larm, Øya, Way Out West, Sonar og CTM Berlin Electronic Festival.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;zemzk
Emilie har spilt på klubber som Hærverk, The Villa og Gehør, med en god blanding av dub, techno og mer ukonvensjonell musikk.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/2007175587&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/JyfucdMZMe.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>JyfucdMZMe</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#JyfucdMZMe"/>
    <summary>Annette K &amp; zemzk /BLÅ (updated) at BLÅ on 2026-01-02 22:00</summary>
    <title>Annette K &amp; zemzk /BLÅ (updated) (2026-01-02)</title>
    <updated>2025-12-19T13:32:48.215Z</updated>
    <dc:date>2025-12-19T13:32:48.215Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-03 22:00&lt;br/&gt;
Tags: junge, techno, bass
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Morstaq, Tia Taro, Rauand&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Lørdag 3. Januar 2026 | 23:00 | Id: 20 | 180.-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;bass / jungle / techno / dub / breakbeat&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Morstaq er en DJ, produsent og artist kjent for elektrisk energi og sjangerblandende sett. Med opptredener på Øyanatt, Vinjerock, By:Larm og Oslo World, og som medlem av NARA OSLO, fortsetter hun å sette spor på klubbscenen. Hun har også varmet opp for Regal86, DJ LAG, Chrystallmess, Conducta og Omagoqa — alltid med sin karakteristiske miks av harde beats og hypnotiske melodier.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tia Taro har tilbrakt de siste årene på scenen og bak spakene i noen av de mørkeste klubbene i Europa og Storbritannia. Lydbildet hennes er mørkt og euforisk, med en esoterisk edge som er like groovy som det er uforutsigbart.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Rauand har fast radioshow på São Paulo-baserte VENENO, og gjør sjeldne dukk opp av vannet som DJ her hjemme, hvor han har spilt på klubber som The Villa og BLÅ.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/2095612514?fbclid=IwY2xjawOyMwRleHRuA2FlbQIxMABicmlkETFBaGpvbTJJT09pOVdrbGpWc3J0YwZhcHBfaWQQMjIyMDM5MTc4ODIwMDg5MgABHpHT3NeMBvF8cDpVkY8OY2fHJtD1wI39s0caCZoHpjrXS-QVhvg1f8sAExyp_aem_CcmDjGcTPRwxDG3Q3RowZQ&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/TBEMW8h7zb.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>TBEMW8h7zb</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#TBEMW8h7zb"/>
    <summary>Morstaq, Tia Taro, Rauand /BLÅ at BLÅ on 2026-01-03 22:00</summary>
    <title>Morstaq, Tia Taro, Rauand /BLÅ (2026-01-03)</title>
    <updated>2025-12-19T13:32:20.476Z</updated>
    <dc:date>2025-12-19T13:32:20.476Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Sentrum Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-12 18:00&lt;br/&gt;
Tags: indiefolk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Ventetiden er over! Det islandske indiefolk-bandet Of Monsters and Men kommer endelig tilbake til Oslo og Sentrum Scene 12. mars! Nå er det hele 10 år siden de spilte hos oss sist – en smekk utsolgt konsert i 2015.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bandet slipper sitt etterlengtede fjerde album &lt;em&gt;All Is Love and Pain in the Mouse Parade&lt;/em&gt; 17. oktober, deres første album på seks år. De nye singlene lover meget godt for det nye albumet!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Of Monsters and Men tok verden med storm med debutalbumet &lt;em&gt;My Head Is an Animal&lt;/em&gt; i 2011, frontet av superhiten «Little Talks». Kvintetten består fremdeles av den samme gjengen, som har vært med siden starten: Nanna Bryndís Hilmarsdóttir, Ragnar Þórhallsson, Brynjar Leifsson, Kristján Páll Kristjánsson og Arnar Rósenkranz Hilmarsson.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 505,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Billetter gir tilgang til både ståplasser i hovedsal samt unummererte sitteplasser på galleriet, tilgjengelig etter først til mølla-prinsippet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1195107051?brand=sentrumscene&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Of_Monsters_And_Men_120326_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Of_Monsters_And_Men_120326_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/GmGpkY0aSx.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>GmGpkY0aSx</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#GmGpkY0aSx"/>
    <summary>Of Monsters and Men (updated) at Sentrum Scene on 2026-03-12 18:00</summary>
    <title>Of Monsters and Men (updated) (2026-03-12)</title>
    <updated>2025-12-19T10:44:02.8Z</updated>
    <dc:date>2025-12-19T10:44:02.8Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Vaterland&lt;br/&gt;
Start: 2026-05-23 18:00&lt;br/&gt;
Tags: metall, prog, blackened
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;To av de mest innovative bandene fra den danske metallscenen Danefae &amp;amp; Lamentari kommer til Oslo, og Brugata med sin co-headliner turne Lumen Errans Tour lørdag 23. mai 2026!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;LAMENTARI
Med inspirasjon fra filmatiske mestere som Howard Shore og John Williams maner LAMENTARI frem stemningslandskap som er like mørke som det er majestetisk. Gjennomsyret av Yngwie Malmsteens virtuositet og den atmosfæriske dybden fra blackened metal, vever musikken deres en hjemsøkende, og samtidig betagende opplevelse som blir værende i sjelen. Denne estetikken gjenspeiles tydelig i musikkvideoene deres.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;LAMENTARI er et kollektiv som engasjerer fansen på unike måter ved å innlemme hemmelige beskjeder i alt de gjør – utgivelser, kommunikasjon og konserter. Liveshowene deres er kjent for en dragende tilstedeværelse og skaper et teatralsk uttrykk som understøtter den musikalske fremføringen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;LAMENTARI har en omfattende konsert­historikk og har levert kraftfulle opptredener på blant annet COPENHELL med fullt livekor, Infeno 2025 og WACKEN. De har også delt scene som co-headlinere med band som MOONSORROW og TSJUDER. Nylig mottok LAMENTARI en pris for sine liveshow under Den Hårde Tone Metal Awards i Danmark, noe som ytterligere befestet deres posisjon som et formidabelt liveband.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;DANEFAE
Danefae er et dansk progressivt metalband som oppsto i 2017, da Anne Olesen startet prosjektet som en soloutgivelse. Bandet fant for alvor sin form da de fire medlemmene møttes på konservatoriet og oppdaget en felles kjærlighet til rock og progressiv metal i et ellers jazz- og popdominert miljø. Med inspirasjon fra naturen, det danske språket, folkesagn og nordisk klang skaper Danefae en unik lyd der kompleks metal møter en lyrisk fortellertradisjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bandet debuterte i 2022 med albumet Tro, som vakte oppsikt for sitt særegne nordiske uttrykk. Siden den gang har Danefae jobbet intenst med sitt andre album, Trøst (2025), der bandets felles visjon og uttrykk står sterkere enn noen gang. Musikken er tyngre, mer dynamisk og teknisk ambisiøs, mens tekstene utforsker menneskelige erfaringer som tap, angst, naturkrefter og personlige fortellinger – ofte gjennom både mytiske, naturmetaforiske og dypt konkrete perspektiver.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;På sitt nyeste album, Trøst, balanserer Danefae kompleksitet og tilgjengelighet – et band som elsker å utfordre, men som også vil skrive låter publikum kan synge med på.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/danefae--lamentari-billetter/1167462280&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/nhtbcAAuv6.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>nhtbcAAuv6</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#nhtbcAAuv6"/>
    <summary>Danefae (DK) + Lamentari (DK) at Vaterland on 2026-05-23 18:00</summary>
    <title>Danefae (DK) + Lamentari (DK) (2026-05-23)</title>
    <updated>2025-12-19T10:48:50.4Z</updated>
    <dc:date>2025-12-19T10:48:50.4Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: John Dee&lt;br/&gt;
Start: 2026-09-25 17:00&lt;br/&gt;
Tags: metal, metallica
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Vi feirer den legendariske Metallica-konserten i Skedsmohallen 25. september 1986, nøyaktig 40 år etter, med Norges beste Metallica-tributeband Metal Militia, som fremfører identisk settliste fra denne historiske kvelden!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;For de som var der og husker at Anthrax var special guest, har kult-thrashbandet Under The Oak øvd inn hele Anthrax-settet fra samme kveld, og åpner arrangementet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kvelden åpnes med foredrag og samtale med Flemming Rasmussen, produsenten bak Metallica-klassikere som &lt;em&gt;Master of Puppets&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;Ride the Lightning&lt;/em&gt; og &lt;em&gt;…And Justice for All&lt;/em&gt;. Samtalen ledes av Anders Palm, forfatter av boken &lt;em&gt;Lyd og ulyd i Skedsmohallen&lt;/em&gt;, som utkommer høsten 2026.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dette blir en kveld for historiebøkene!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Metal Militia&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Metal Militia er Norges beste Metallica-tributeband. Punktum.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Her snakker vi lidenskap. Grensesprengende lidenskap. En lidenskap som, kombinert med riktige ferdigheter og korrekt holdning, utgjør en formidabel kraftpakke – så nær originalen som det er mulig å komme. Mange kan spille Metallica, men ytterst få har stor nok langfinger.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I likhet med originalbandet er Metal Militia ikke strømlinjeformet. De serverer Metallicas låter med voldsom tørst etter blod, øl og rampestreker. Akkurat som de store gutta selv har de også en tendens til å slenge inn overraskelsesnumre i konsertene sine, som ofte strekker seg godt forbi 90 minutter.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mens noen hevder at Metallica mistet brodden tidlig på 90-tallet, har Metal Militia vedlikeholdt kniven – og den er sylskarp. Med presisjonsfokus på den pønka attituden fra 80-tallet, kombinert med mantraet «Vi spiller hva faen vi vil», blir Metal Militias konserter uforutsigbare og akkurat passe farlige.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ja, de spiller låtene fra &lt;em&gt;The Black Album&lt;/em&gt;. Ja, de spiller de raskeste og mest brutale 80-tallslåtene. Med vokalbrøl og tordnende trommer som ville fått Cliff Burton til å riste på skjelettet i ren fornøyelse.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Metal Militia ble dannet i 2010 for å hylle de eneste sanne metallgudene. Bandet har lang erfaring og har delt scene med blant andre Trollfest, Dead Trooper, Pantheon I og 1349.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Metal Militia er det nærmeste du kommer de store gutta.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Under The Oak&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Musikalsk har Under The Oak føttene solid plantet i åttitallets thrash metal og heavy metal. Bandet ser på musikken sin som en hyllest til dette tiåret, og krydrer både konserter og plateutgivelser med utvalgte coverlåter.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Det har blitt sagt at bandet ville vært toneangivende dersom albumene &lt;em&gt;Ripped Up by the Roots&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;Rattus Norvegicus&lt;/em&gt; og &lt;em&gt;The Last of a Dying Breed&lt;/em&gt; hadde blitt utgitt for 35 år siden. Sannheten er at disse utgivelsene aldri kunne eksistert uten inspirasjonen fra bandene som formet sjangeren den gangen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Flemming Rasmussen&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Flemming «Razz» Rasmussen (født 1958) er dansk lydtekniker, plateprodusent og eier av Sweet Silence Studios i København. Han er kanskje best kjent som mannen bak miksebordet på Metallicas klassiske album &lt;em&gt;Ride the Lightning&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;Master of Puppets&lt;/em&gt; og &lt;em&gt;…And Justice for All&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Anders Palm&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Forfatter av &lt;em&gt;Lyd og ulyd i Drammenshallen&lt;/em&gt;. Aktuell med boken &lt;em&gt;Lyd og ulyd i Skedsmohallen&lt;/em&gt;, som utkommer høsten 2026.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 375,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/225144653?brand=johndee&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Metal_Militia_250926_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Metal_Militia_250926_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/wyghfpeXyy.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>wyghfpeXyy</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#wyghfpeXyy"/>
    <summary>Metal Militia + Under The Oak + Flemming Rasmussen at John Dee on 2026-09-25 17:00</summary>
    <title>Metal Militia + Under The Oak + Flemming Rasmussen (2026-09-25)</title>
    <updated>2025-12-19T09:56:14.687Z</updated>
    <dc:date>2025-12-19T09:56:14.687Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2025-12-20T05:09:04+01:00</dc:date>
</feed>
