<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2026-02-24T05:38:20+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-16 17:00&lt;br/&gt;
Tags: Eksperimentelt
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;🌱 F/eks spring program is here! Three events for adventurous listeners:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;🌝 26. February ~ @karlhjalmarnyberg / @magdalenamandorla ~ @lufthavnamir&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;☄️16. April ~ @espenreinertsen / OK CHAOS (@heida_karine &amp;amp; @blanche.lafuente ) ~ @lufthavnamir&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;🌀21. May ~ @fredrikrasten &amp;amp; @alasdairroberts / @tomokosauvage ~ @scenehuset&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Poster &amp;amp; illustrations by @zarina.gif&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;TBA!&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>P3wj6oCQgi</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#P3wj6oCQgi"/>
    <summary>Espenreinertsen / OK CHAOS  at Mir on 2026-04-16 17:00</summary>
    <title>Espenreinertsen / OK CHAOS  (2026-04-16)</title>
    <updated>2026-02-23T14:13:24.454Z</updated>
    <dc:date>2026-02-23T14:13:24.454Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-18 17:00&lt;br/&gt;
Tags: Rock, Elektronica, Postpunk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Subkultfestivalen kickoff-party!
I samarbeid med Subkultfestivalen arrangerer Fredrikshald Elektriske en kveld som det vil gå gjetord om i generasjoner fremover.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Live:
Beat Novet
Trist Pike
Besvergelser&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;DJs:
Mirre Sennehed (festivalsjef Subkultfestivalen)
Alex Tjore
Sonic Böhm&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;BEAT NOVET
Beat Novet ble grunnlagt i 2018 av Malin Lind og Witold Chandra. Deres ulike tilnærminger til elektronisk musikk resulterte i et innovativt, retroinspirert dark wave-prosjekt. Trommemaskin-rytmer og sekvenserte, repetitive basslinjer møter kraftfull og hjemsøkende vokal som, sammen med eksperimentelle arpeggioer, støy, distortion og delays, skaper et forvrengt og stemningsfullt lydbilde. I 2025 vant de den prestisjefulle prisen for årets debut på det årlige svenske arrangementet «Synthsläggan».&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;BESVERGELSER
Besvergelser spiller teknofisert postpunk. Låtene dykker inn i drømmer og mareritt, virkelighetsflukt og ritualer for overlevelse. Det blir nytt og gammelt materiale i kveld.
Duoen har varmet opp for band som TRST og Lalalar og dukker tidvis opp på shady skogsraves og i mugne kjellere.
Medlemmene har bakgrunn fra støy, techno, folk og black metal. Med Besvergelser møtes de et sted i alt dette og det kan virke som et univers  som bare lå og ventet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;TRIST PIKE
Alle historiene om å bruke ouijabrett handler om at det går til helvete. Ingen forteller i skolegården at de endte opp på &amp;quot;one night stand&amp;quot; med poltergeist. Folk har for lite fantasi, de anstrenger seg for lite, de gjentar for mye historier de har hørt andre steder som de tror er fasit.
Ingen bruker spiritisme for å fortelle Ian Curtis&#39; spøkelse en vits de har hørt.
Tror du ikke han trenger å høre en god joke mer enn de fleste?
Mer om dette får du hos Trist Pike.
Trist Pike er en synthesizergruppe som har holdt på rundt ti år og som har to album ute hos Fysisk Format.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Det vil være muligheter for å vinne festivalpass til Subkultfestivalen som arrangeres i juni!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner 19:00
Billettpris forkjøp: 295 kr + avgift
I døra 350 kr.
NB! Begrenset antall billetter.
Aldersgrense 20 år.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://billetto.no/e/subkultfestivalen-kickoff-party-billetter-1873150?utm_source=organiser&amp;utm_medium=share&amp;utm_campaign=copy_link&amp;utm_content=1873150&amp;fbclid=IwY2xjawQJQY9leHRuA2FlbQIxMABicmlkETFQQmJYSzVWS1BGQ2tXNzl0c3J0YwZhcHBfaWQQMjIyMDM5MTc4ODIwMDg5MgABHoYeoTN5ILDYIMb421VLzJGS3Be6WibdR7dfKW8jR-nV1xdRHYdoxbEoYIwD_aem_QaNsZSoxX1i96TdnFMcMrA&quot;&gt;billetto.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>PH2FwqKpfG</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#PH2FwqKpfG"/>
    <summary>Subkultfestivalen kickoff-party på MIR at Mir on 2026-04-18 17:00</summary>
    <title>Subkultfestivalen kickoff-party på MIR (2026-04-18)</title>
    <updated>2026-02-23T14:23:16.476Z</updated>
    <dc:date>2026-02-23T14:23:16.476Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vaterland&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-18 18:00&lt;br/&gt;
Tags: metall, prog
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Vederkast er tilbake!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bandet fra Tromsø består av medlemmer fra flere velkjente band som Taliban Airways, Just Did Doris, Turdus Musicus, Desert Highway, Rocketboyz og Malabarisk. Bandet er kjent for dynamiske, hardtslående liveopptredener med høy energi på scenen. Med sine siste utgivelser har de utforsket nye horisonter samtidig som de er tro mot røttene sine.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Etter å ha ligget i dvale en periode byttet bandet trommeslager i 2021 og har fokusert på å skrive nytt materiale mens de har spilt færre konserter, men nå er de endelig tilbake på Vaterland!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/vederkast-billetter/639349672&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>zBpzNLFZOa</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#zBpzNLFZOa"/>
    <summary>Vederkast at Vaterland on 2026-04-18 18:00</summary>
    <title>Vederkast (2026-04-18)</title>
    <updated>2026-02-23T13:30:16.885Z</updated>
    <dc:date>2026-02-23T13:30:16.885Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vaterland&lt;br/&gt;
Start: 2026-06-11 18:00&lt;br/&gt;
Tags: punk, punkrock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Death Lens kan være det perfekte punkbandet for øyeblikket: fire arbeiderklassemusikere med flerkulturell bakgrunn fra Sør-California som skriver stagedive-bangers for de undertrykte, bevæpnet med et budskap om motstandskraft og en lyd av svettedryppende feiring som treffer outsidere av alle slag. What’s Left Now? (april 2026), deres første album siden Cold World fra 2024 og deres andre for Epitaph Records, er Death Lens’ mest fullendte utgivelse så langt: sprø, intens, melankolsk, rasende – og så forbanna lett å headbange til.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;What’s Left Now? er resultatet av to turbulente år for Death Lens, både som mennesker og som bandkamerater. Året Cold World kom ut, turnerte bandet i hele ni lange måneder, finpusset sine ferdigheter som liveband og tidoblet fanskaren sin. Samtidig satte all tiden på veien relasjonene i bandet på prøve, og Death Lens mistet to medlemmer som følge av de voksesmertene som oppsto.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Til slutt kom de sterkere tilbake enn noensinne, med gitarvirtuosen Ernie Gutierrez inn i kjernelagoppstillingen sammen med vokalist Bryan Torres, gitarist Jhon Reyes og trommeslager Tony Rangel. Nå er Death Lens tettere som venner og mer musikalsk samspilte enn de noen gang har vært – og What’s Left Now? står som et tydelig bevis på deres forvandling og nye glød.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/death-lens-us--billetter/1196942512&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>FNHPHkDnWF</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#FNHPHkDnWF"/>
    <summary>Death Lens (US) at Vaterland on 2026-06-11 18:00</summary>
    <title>Death Lens (US) (2026-06-11)</title>
    <updated>2026-02-23T14:28:20.901Z</updated>
    <dc:date>2026-02-23T14:28:20.901Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Sentrum Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-07-23 17:00&lt;br/&gt;
Tags: progressiverock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;De tidligere King Crimson-medlemmene Adrian Belew og Tony Levin slår seg sammen med gitarvirtuos Steve Vai og den eksplosive Tool-trommeslageren Danny Carey for aller første gang. Sammen har de dannet bandet BEAT, og lager en kreativ og kompromissløs nytolkning av de tre ikoniske 80-tallsalbumene til King Crimson: &lt;em&gt;Discipline&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;Beat&lt;/em&gt; og &lt;em&gt;Three Of A Perfect Pair&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vi gleder oss til en magisk kveld på Sentrum Scene 23. juli!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«The 1981 through 1984 King Crimson created a music all its own. Timeless. Beautiful. Complex. Fierce. For the fans who lived through it then, and the ones who never got to witness it, our aim is to bring it to life again. A monumental task but we’re going for it! There are not enough exclamation points to express my excitement!»
&lt;strong&gt;– Adrian Belew&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Being a part of this ensemble is an extraordinary privilege and opportunity to perform some of the most beloved, timeless, and monumental music of the 80’s (and beyond) with truly inspired musicians. This music resonates deeply with me. Adrian, Tony and Danny are unique musicians with an otherworldly insight into presenting rich musical complexities in a very accessible way, and I am looking forward to searching each other’s musical minds in real time on stage. I’m sure sparks will fly. Father Robert Fripp is one of our historical geniuses. His highly specific and exceptionally brilliant guitar technique is studied and revered. His contribution to the quality of my musical life, and so many others is supreme. I can assure the fans of KC that I will be putting my best foot forward to respect this great music with the care and intensity it deserves. Did I say sparks will fly?»
&lt;strong&gt;– Steve Vai&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«This is going to be quite a tour. Revisiting some of my favorite music is a treat in itself, but in company of this stellar lineup, I expect to have my musical butt kicked! And it’s also great that we’re not just playing a few shows, we’re hitting it hard. So, Road Dogs are coming to your area soon.»
&lt;strong&gt;– Tony Levin&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«I am very excited to share the stage with three of my favorite musicians on the planet. Tony, Steve and Adrian have always been a source of inspiration for me since the beginning of my career, and now to be able to share a bit of my musical journey with them is a dream come true. There’s nothing better to make some sparks fly and light a fire under your ass than getting out of your musical comfort zone, and I can’t think of any other three guys I’d rather do this with. I think I can speak for all of us when I say I hope all of our fans are as excited as we are about this tour.»
&lt;strong&gt;– Danny Carey&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Billetter:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;— Ståplasser (Hovedsal) - kr. 644,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;— Nummererte sitteplasser (Galleri): kr. 734,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/500541994?brand=sentrumscene&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_BEAT_230726_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_BEAT_230726_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>nZOBWP8E2h</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#nZOBWP8E2h"/>
    <summary>BEAT  at Sentrum Scene on 2026-07-23 17:00</summary>
    <title>BEAT  (2026-07-23)</title>
    <updated>2026-02-23T09:00:42.71Z</updated>
    <dc:date>2026-02-23T09:00:42.71Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: John Dee&lt;br/&gt;
Start: 2026-09-29 17:00&lt;br/&gt;
Tags: progressivemetal, powermetal
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Myrath kommer til Oslo og John Dee 29. september! Det tunisiske bandet er kjent for å være pionerer innen «blazing desert metal», en unik miks av progressiv metal, power metal og orientalsk metal, med melodier fra Midtøsten og tradisjonelle instrumenter.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De har vokst frem som en av de mest særegne kreftene i moderne metal de siste årene. 27. mars slipper de sitt nye album &lt;em&gt;Wilderness of Mirrors&lt;/em&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 350,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/181141349?brand=johndee&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Myrath_290926_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Myrath_290926_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>1t743RaILw</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#1t743RaILw"/>
    <summary>Myrath at John Dee on 2026-09-29 17:00</summary>
    <title>Myrath (2026-09-29)</title>
    <updated>2026-02-23T10:00:53.114Z</updated>
    <dc:date>2026-02-23T10:00:53.114Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Goldie Oslo&lt;br/&gt;
Start: 2026-10-23 18:00&lt;br/&gt;
Tags: blackmetal, metal, atmosfærisk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Cult of Fire er et atmosfærisk metalband med hinduistiske og buddhistiske temaer, dannet i 2010.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Selv om bandets fokus var annerledes i de tidlige årene, endret alt seg i 2013 med albumet मृत्यु का तापसी अनुध्यान, som ifølge bandet selv var «det mest komplekse og dype kunstverket» de noensinne hadde skapt. Albumet var bygget rundt gudinnen Kali, aghorier og begravelsesritualer i India og nærliggende områder.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Før hvert album reiser Vlad til India, hvor han legger offergaver på altere, tilber guder i lokale templer og mediterer. Der henter han inspirasjon og energi, som han siden kanaliserer inn i bandets musikk og sceniske uttrykk. Det aller meste som brukes på scenen under Cult of Fires konserter, kommer fra India og Nepal.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Cult of Fire er en musikalsk hyllest og tilbedelse av hinduistiske og buddhistiske guddommer, og deres liveopptredener fremstår som en fremvisning av tantriske ritualer, aghorier, Kali, Shiva og andre guder. For dem som tiltrekkes av eldgamle ritualer og duften av Orienten – og som ønsker å bli transportert tusenvis av kilometer østover – vil Cult of Fire gi nettopp den opplevelsen.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1379371214&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>WbeKa2XmvA</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#WbeKa2XmvA"/>
    <summary>Cult of Fire (CZ) | Pres av. Showlab at Goldie Oslo on 2026-10-23 18:00</summary>
    <title>Cult of Fire (CZ) | Pres av. Showlab (2026-10-23)</title>
    <updated>2026-02-23T11:04:27.063Z</updated>
    <dc:date>2026-02-23T11:04:27.063Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2026-11-08 18:00&lt;br/&gt;
Tags: garagerock, hardrock, alternativerock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Det populære rockebandet Eagles of Death Metal, med den karismatiske frontmannen Jesse Hughes i spissen, kommer til Rockefeller 8. november for å feire 20-årsjubileet til albumklassikeren &lt;em&gt;Death by Sexy…&lt;/em&gt;! På turneen fremføres albumet i sin helhet – i tillegg til bandets største hits og noen overraskelser underveis. De har solgt ut både Rockefeller og Sentrum Scene tidligere, og det blir nok rift om billettene denne gangen også!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eagles of Death Metal ble dannet i Palm Desert, California i 1998 av bestekompisene Jesse Hughes og Josh Homme (Queens of the Stone Age). Siden den gang har en rekke musikere vært innom både på studioinnspillinger og turneer. Dagens liveband består av den alltid tilstedeværende Hughes, Leah Bluestein (trommer), Scott Shiflett (gitar) og Dustin Douglas (bass).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Death by Sexy...&lt;/em&gt; er bandets andre album og ble sluppet i 2006. Utgivelsen inneholder klassikere som «Don’t Speak (I Came to Make a Bang!)», «I Want You So Hard (Boys Bad News)» og «Cherry Cola».&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 450,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1079851209?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Eagles_of_Death_Metal_081126_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Eagles_of_Death_Metal_081126_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>G6LCUexBjk</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#G6LCUexBjk"/>
    <summary>Eagles of Death Metal at Rockefeller on 2026-11-08 18:00</summary>
    <title>Eagles of Death Metal (2026-11-08)</title>
    <updated>2026-02-23T16:59:11.258Z</updated>
    <dc:date>2026-02-23T16:59:11.258Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: John Dee&lt;br/&gt;
Start: 2026-12-02 18:00&lt;br/&gt;
Tags: metalcore, progressivemetal
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Det svenske progressive metalcore-bandet Allt kommer til John Dee 2. desember!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I 2024 slapp bandet sitt etterlengtede debutalbum &lt;em&gt;From The New World&lt;/em&gt;, som ble hyllet som en av årets sterkeste metalcore-utgivelser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Allerede etter utgivelsene av EP-ene &lt;em&gt;Dark Waters&lt;/em&gt; (2020) og &lt;em&gt;The Seed of Self-Destruction&lt;/em&gt; (2021) høstet Allt stor anerkjennelse for sitt sjangeroverskridende uttrykk. Det som startet som et rendyrket studioprosjekt utviklet seg raskt til et slagkraftig liveband. De har tidligere turnert med band som Animals as Leaders, Imminence, Aviana og Bleed From Within.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«We’re thrilled to bring you our biggest, most ambitious live production to date. We’re also very grateful to share the stage with the immensely talented Avralize and Bite Down. This will be Allt at our most vibrant yet, we can’t wait to get on the road again.»
&lt;strong&gt;– Allt&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 315,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1780971273?brand=johndee&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Allt_021226_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Allt_021226_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>VbM8g7IYv2</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#VbM8g7IYv2"/>
    <summary>Allt at John Dee on 2026-12-02 18:00</summary>
    <title>Allt (2026-12-02)</title>
    <updated>2026-02-23T10:57:44.915Z</updated>
    <dc:date>2026-02-23T10:57:44.915Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2026-02-24T05:38:20+01:00</dc:date>
</feed>
