<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2025-12-10T05:13:53+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2025-12-10 19:00&lt;br/&gt;
Tags: Psych, shoegaze,  pop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Glassmanet er en Oslobasert trio som skaper lydbølger inspirert av psykedelisk rock, drømmepop og shoegaze. Siden 2020 har bandet nådd lyttere på tvers av verdenshav gjennom audiovisuelle utgivelser i form av mikroalbum, EP-er, og musikkvideoer.

De siste årene har Glassmanet spilt en rekke konserter, deriblant på by:Larm i Oslo, Vill Vill Vest i Bergen, Lyse Netter-festivalen i Moss og på Third Man Records i London.
I november 2024 ga Glassmanet ut EP-en FLOW, som blant annet har blitt spilt på NRK P2, og på Radio X i Storbritannia.

Glassmanet har nå dykket inn innspilling av sitt første fullengderalbum, hvor soundet flyter inn i nye ukjente farvann.

Sprekkens egne Batanga Boys spiller plater før og etter konserten

CC 200,-
ID 20
Gratis etter konsert
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://tikkio.com/events/60416&quot;&gt;tikkio.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/jTvJ8FJcth.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>jTvJ8FJcth</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#jTvJ8FJcth"/>
    <summary>DGS: Glassmanet live + DJ Batanga Boys at KAFÉ HÆRVERK on 2025-12-10 19:00</summary>
    <title>DGS: Glassmanet live + DJ Batanga Boys (2025-12-10)</title>
    <updated>2025-12-09T14:42:13.02Z</updated>
    <dc:date>2025-12-09T14:42:13.02Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Goldie Oslo&lt;br/&gt;
Start: 2025-12-12 18:00&lt;br/&gt;
Tags: metall, rock, heavy
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Oslo stoner/doom miljøet hyller livet til Ozzy Osbourne.
Alle inntekt går til Dyrebeskyttelsen (som Ozzy skulle ønsket det).

Foreløpig lineup:
Bong Voyage
Suncraft
Taiga Woods
Astralplane
Dunbarrow
Saint Karloff
The Pink Eye and Grave Danger
Mother Trudy
Håndgemeng (DJ)
----
BONG VOYAGE, uttalt [Båhngærn] blandt fans, er et superpotent superband, bestående av bredbeinte hedonister fra Oslos undergrunn. Lurendreierne Bong Jovi, Spliff Burton, Skækk Wylde, John Bongham og Abuse Springsteen garanterer hæla-i-taket-stemning og høy flaskeføring.
Bli med inn i astrotåka og kjenn lukta av nachspielsvette - mist deg selv i natten og fråts i blodfersk riff-kabaret. Ring en kompis, kjøp ti tusen øl, bruk din siste egenmelding og gi etter for gruppepresset.
• • • • • • • • • • • • • • • • • •
SUNCRAFT er et Oslobasert undergrunns rockeband. Deres musikalske identitet bygger på en bred innflytelse fra sjangrer som stonerrock, punk, black metal og scandirock, godt pakket inn i et teppe av feite fuzzgitarer
• • • • • • • • • • • • • • • • • •
TAIGA WOODS
Steinheeard stoner-rock fra Oslos A-lag!
• • • • • • • • • • • • • • • • • •
Brødrene i ASTRALPLANE symboliserer sammen tre av de grunnleggende elementene innen tungrocken. Fuzz, Psych og Doom! Sammen blander de tunge riff fra 70-tallet med psykedelisk stoner rock fra 90- og 00-tallet, og de vil ta publikum med på en psykedelisk reise til ukjente destinasjoner og soniske landskap.
De har et magisk samspill som kun kan forklares av det samme blodet som flyter gjennom dem alle
• • • • • • • • • • • • • • • • • •
DUNBARROW er bandet som gjennom et tiår har smidd sammen sitt eget karakteristiske uttrykk innenfor tungrocken. Med inspirasjon fra upolerte demo-taper fra 70-tallet og svensk throwback-rock fra 2000-tallet, konstruerer Dunbarrow hardtslående låter utført med en listighet som evner å både fenge og overraske.
• • • • • • • • • • • • • • • • • •
SAINT KARLOFF er en hardtslående trio fra Oslo inspirert av det psykedeliske tungrocklandskapet fra søttitallet. Med sine tre album har bandet opparbeidet seg en trofast følgeskare og har spilt flere heseblesende konserter i inn- og utland.
• • • • • • • • • • • • • • • • • •
ERIC SHARMA stiller med en liten bøling kjentfolk og overraskelser for å spille både Ozzy og Sabbath-låter.
• • • • • • • • • • • • • • • • • •
MOTHER TRUDY er en kvartett fra Oslo som henter inspirasjon fra klassisk rock og 70- og 80-tallets hardrock. Bandet er kjent for sine solide riff, fengende melodier og en energisk, tidløs sound som minner om ikoner som Led Zeppelin, Deep Purple og Thin Lizzy. Bandet har et sterkt live-repertoar og har fått ry for sine intense og drivende konserter. Mother Trudy appellerer til både gamle og nye rockfans med sitt klassiske rockuttrykk og energiske tilnærming.
• • • • • • • • • • • • • • • • • •
Doom’n’roll tungvekterne i HÅNDGEMENG stiger ut av byens mørkeste avkroker for å bemanne DJ-bordet denne kvelden!
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/472319220&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/0bHpw1xVpF.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>0bHpw1xVpF</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#0bHpw1xVpF"/>
    <summary>OZLOFEST  | Ozzy Osbourne Veldedighetsnatt (updated) at Goldie Oslo on 2025-12-12 18:00</summary>
    <title>OZLOFEST  | Ozzy Osbourne Veldedighetsnatt (updated) (2025-12-12)</title>
    <updated>2025-12-09T09:36:47.711Z</updated>
    <dc:date>2025-12-09T09:36:47.711Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2025-12-13 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Elektro, Modulær, Live
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
JUL i Sannergata
Sannergata inviterer sine elektro/modulæ venner til en helaften med live elektronisk musikk og Djs før og etter konserter med div artister.

ID: 20+
CC: Gratis
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/a3LPj42dIl.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>a3LPj42dIl</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#a3LPj42dIl"/>
    <summary>JUL i SANNERGATA Anno 2025  (updated) at Mir on 2025-12-13 18:00</summary>
    <title>JUL i SANNERGATA Anno 2025  (updated) (2025-12-13)</title>
    <updated>2025-12-09T16:56:45.914Z</updated>
    <dc:date>2025-12-09T16:56:45.914Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2025-12-13 19:00&lt;br/&gt;
Tags: Jazz, Impro,  experimental
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Improverk inviterer til Karl Bjorå med sitt nye band Power Chords!

Dører: 20:00
Konsert: 20:30
Billetter: 200,-
Student: 150,-

Power Chords er et band som utforsker mellomrommene i det rytmiske rutenettet vi opplever som naturlig. Her finner de sitt hjem og utgangspunkt for en kamp mot satte strukturer. Mikrovariasjonene er syntetisk konstruert, men organisk utført og representerer en robusthet i å frigjøre seg fra de konstruerte rammene maskiner kan gi oss.
Power Chords tar eierskap i hjelpemidlene vi får tildelt og integrerer det kroppslig for å utløse menneskelig energi.

Power Chords er:

Karl Bjorå - gitar &amp; komposisjon
Signe Emmeluth - saksofon &amp; diverse
Emilie Škrijelj - trekkspill &amp; elektronikk
Jonas Engel - saksofon &amp; preparasjoner
Joel Ring - cello &amp; elektronikk
Andreas Winther - trommer &amp; perkusjon

Improverk er støttet av Norsk Kulturråd, Oslo Kommune, Norsk Jazzforum 
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/6iOWbDdwDf.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>6iOWbDdwDf</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#6iOWbDdwDf"/>
    <summary>IMPROVERK: Karl Bjorå - &quot;Power Chords&quot; at KAFÉ HÆRVERK on 2025-12-13 19:00</summary>
    <title>IMPROVERK: Karl Bjorå - &quot;Power Chords&quot; (2025-12-13)</title>
    <updated>2025-12-09T14:39:59.294Z</updated>
    <dc:date>2025-12-09T14:39:59.294Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2025-12-14 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Alternative,  experimental,  Impro
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Velkommen til plateslippkonsert! 

Balconies er et ensemble samlet rundt komposisjoner av Jan Martin Gismervik. Musikerne i ensemblet er kjente navn fra den norske scenen for improvisert-musikk og samtids-musikk og er alle aktive både som musikere og komponister i blant andre prosjekter som Pip, Propan, Streifenjunko, Oker, The Lost Tangos, Christian Wallumrød Ensemble, Nakama, Skadedyr, Banshee og Andreas Røysum Ensemble.

Platen gis ut på Aurora Records, vi håper mange vil ta turen!

Ina Sagstuen – vokal
Espen Reinertsen – saksofon
Torstein Lavik Larsen – trompet
Andreas Hoem Røysum – klarinett
Guoste Tamulynaite – piano
Jan Martin Gismervik – trommer

Konsertstart kl 20 (obs!!)
CC: 150/100 for de som trenger rabatt

Støttet av Norsk Kulturfond
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://tikkio.com/events/60731?fbclid=IwdGRjcAOlExFjbGNrA6UTC2V4dG4DYWVtAjExAHNydGMGYXBwX2lkDDM1MDY4NTUzMTcyOAABHhJRd6H42SszKOIBVkRa-PDzRfp-skJLrQSjWjpomwjIZLMeB0hlWj0qL8l6_aem_5TuE00YlEnW1H3hoThU48Q&quot;&gt;tikkio.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/CZu5yn8OJ3.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>CZu5yn8OJ3</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#CZu5yn8OJ3"/>
    <summary>Samtidsmusikkpub #19: Jan Martin Gismervik: Balconies (slippkonsert!) at KAFÉ HÆRVERK on 2025-12-14 18:00</summary>
    <title>Samtidsmusikkpub #19: Jan Martin Gismervik: Balconies (slippkonsert!) (2025-12-14)</title>
    <updated>2025-12-09T14:35:59.845Z</updated>
    <dc:date>2025-12-09T14:35:59.845Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Goldie Oslo&lt;br/&gt;
Start: 2025-12-17 18:30&lt;br/&gt;
Tags: drag, bingo
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tema: Pulebord!

Ny måned og endelig tid for dragbingo! Lille Spy og Huffda inviterer til en ny runde på Goldie, og denne gangen er selvfølgelig temaet Pulebord, altså julebord men gøyere! Gjør deg klar til Oslos diggeste bingogjeng. Vi ses i kjelleren for ekstra god stemning!

LILLE SPY
Fra de dypeste dypene i helvette til de høyeste skyene i himmelen er Lille Spy klar for et herremåltid! Lille Spy er vampyr tøtta i drømmene dine,med skarpe huggtenner, skarp tunge og forvridd sinn er hun klar til å spise opp hva enn som kommer hennes vei! Er du klar til å smake blodet?

HUFFDA
Huffda er et alternativt drag creature basert i Oslo. Hun er heksa fra Akerselva, og er ofte å se på Syng Grünerløkka, Bastard Bar, og ellers hvor festen beveger seg, hvor hun ofte holder show, og er ikke sjenert med å underholde
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/M8l4A4nE4a.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>M8l4A4nE4a</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#M8l4A4nE4a"/>
    <summary>Dragbingo m/ Lille Spy &amp; Huffda at Goldie Oslo on 2025-12-17 18:30</summary>
    <title>Dragbingo m/ Lille Spy &amp; Huffda (2025-12-17)</title>
    <updated>2025-12-09T09:05:49.78Z</updated>
    <dc:date>2025-12-09T09:05:49.78Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2025-12-18 22:00&lt;br/&gt;
Tags: house, disco, eclectic
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Olefonken er en DJ og produsent fra Oslo som var med å starte gruppa hubbabubbaklubb, og er den ene halvdelen bak etiketten Snorkel Records.

De ekstra oppmerksomme kjenner han også kanskje som Sure Sivert, mannen bak den populære miks-serien Sure Oppstøt som har fokus på glemte norske låter og andre bængerz.

https://soundcloud.com/olefonken
https://soundcloud.com/sure-sivert/

--

Gratis inngang!
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/T6HSwuhA6X.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>T6HSwuhA6X</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#T6HSwuhA6X"/>
    <summary>Olefonken (Snorkel/hubbabubbaklubb) at KAFÉ HÆRVERK on 2025-12-18 22:00</summary>
    <title>Olefonken (Snorkel/hubbabubbaklubb) (2025-12-18)</title>
    <updated>2025-12-10T00:04:27.777Z</updated>
    <dc:date>2025-12-10T00:04:27.777Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2025-12-19 22:00&lt;br/&gt;
Tags: acid, acidacid, acidacidacid
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Vi ringer julen inn til lyden av en TB-303 med en hel gjeng DJ&#39;s bak spakene!

--

ID: 20
CC: 120,-


&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/BVVSb4Nf7u.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>BVVSb4Nf7u</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#BVVSb4Nf7u"/>
    <summary>Acid Xmas at KAFÉ HÆRVERK on 2025-12-19 22:00</summary>
    <title>Acid Xmas (2025-12-19)</title>
    <updated>2025-12-10T00:06:27.359Z</updated>
    <dc:date>2025-12-10T00:06:27.359Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2025-12-20 22:00&lt;br/&gt;
Tags: techno, acid, electro
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Pure Ecstasy har gleden av å presentere Sansibar (FI) som sin andre gjest siden starten i 2021! Han spiller selvfølgelig live, så kom tidlig, her blir det fullt

--

Sansibar

Galactic funk streamlined in succession of outlined parameters. Symbiotic dreams of effervescent moments. Sansibar steers this ship through intuitive impulses that are cut deep in the flesh, with the extension of his thoughts and process audible via labels such as Kalahari Oyster Cult, Darknet, Émotsiya, Natural Sciences and his own imprint, Sin Sistema.

As a live performer, the Sansibarian take on things is raw and beautiful, pinned down by a steady drum machine pulse singing in unison with flailing efx’d out synths. On the disc jockey side of things an anything goes approach can be sensed, although a 100% adherence to groove is certain.

https://www.instagram.com/sans1bar/
https://soundcloud.com/sunnysibar

--

Dajani &amp; Krass spiller house, techno, acid osv før og etter livesettet!

ID: 20
CC: 150,-


&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/h8TViFLSav.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>h8TViFLSav</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#h8TViFLSav"/>
    <summary>Pure Ecstasy presents: Sansibar (LIVE) at KAFÉ HÆRVERK on 2025-12-20 22:00</summary>
    <title>Pure Ecstasy presents: Sansibar (LIVE) (2025-12-20)</title>
    <updated>2025-12-10T00:10:57.134Z</updated>
    <dc:date>2025-12-10T00:10:57.134Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: John Dee&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-08 18:00&lt;br/&gt;
Tags: covers, tribute, rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Dette begynner å ligne en tradisjon! Siden 2017 har The Goon Squad hyllet David Bowie på hans bursdag, sammen med en lang rekke prominente gjester. 2026 er intet unntak. Dere som har vært der, vet hva dere får. Nye gjester kan vente seg de beste Bowie-låtene med Norges beste Bowie-tribute-band! Det ble utsolgt i fjor, så kjenn din besøkelsestid 8. januar 2026 på John Dee!

Håvard Bakke, vokal
Espen Beranek Holm, vokal, gitar
Annette Gil, vokal
Frode Vassel, vokal
Fredrik Hængsle Eilertsen, gitar
Knut Aafløy, bass, vokal
Bjørn Einar Hanstveit, perkusjon
Vidar Ersfjord, keys
Even Finsrud, trommer
Erik Johannesen, trombone, arrangement
Atle Nymo, saksofon
Peder Øiseth, Trompet

Gjester: TBA

--

Bill. kr. 375,- + bill.avg.

18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.

Arrangementet har ståplasser.

Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1270458707?brand=johndee&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Bowie_79_080126_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Bowie_79_080126_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/yNdfYF6aUh.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>yNdfYF6aUh</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#yNdfYF6aUh"/>
    <summary>Bowie 79 (updated) at John Dee on 2026-01-08 18:00</summary>
    <title>Bowie 79 (updated) (2026-01-08)</title>
    <updated>2025-12-09T14:05:27.114Z</updated>
    <dc:date>2025-12-09T14:05:27.114Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Revolver&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-10 19:00&lt;br/&gt;
Tags: rock, prog, punk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;

LOVECAST

Vi er Lovecast fra Drammen, et band som ble født på et ungdomshus da vi var 13 år gamle, og som siden da har brukt de siste seks årene på å bygge noe vi føler ingen andre har. Siden den tid har det skjedd mye, vi har skiftet retninger og byttet ut medlemmer. Vi spiller metall, prog, alternativ rock, punk og alt mulig rart imellom, men viktigst av alt føler vi at vi har laget vår egen lyd.

Det er ingen hobby. Vi har lagt alt i dette bandet: tid, kropper, stemmer, penger, og vennskap. Scenen er stedet vi lever, og der vi spiller med fullt trøkk enten det er fem stykker på en klubb eller hundre på en festival.




&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://revolveroslo.ticketco.events/no/nb/e/post_postmen__lovecast__revolver&quot;&gt;revolveroslo.ticketco.events&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/EXQElK4ffz.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>EXQElK4ffz</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#EXQElK4ffz"/>
    <summary>Post Postmen // Lovecast at Revolver on 2026-01-10 19:00</summary>
    <title>Post Postmen // Lovecast (2026-01-10)</title>
    <updated>2025-12-09T14:27:58.165Z</updated>
    <dc:date>2025-12-09T14:27:58.165Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-13 19:00&lt;br/&gt;
Tags: hiphop, rap
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Den Oslo-baserte gruppen Kode.59 åpner dørene til sin egen historie når de inntar BLÅ den 13. februar 2026 med en helt ny og eksklusiv konsertopplevelse: 59s Arkiv. 

Denne kvelden tar gutta med seg publikum på en reise gjennom årene, fra de første studiotimene, til dagens musikalske uttrykk. Konserten er bygget som et levende arkiv der sangene, visuelle elementer og gamle og nye venner fra alle epoker flettes sammen til en helhetlig fortelling.

– Vi vil gi folk et ærlig innblikk i hvordan alt startet, hva som har formet oss, og hvordan vi har kommet dit vi er nå. Dette er vår historie i lyd, bilder og stemning, sier Kode.59.

Kvelden lover å bli en intim og kraftfull opplevelse både for gamle fans og for nye lyttere som vil forstå hvor Kode.59 kommer fra.
Nå åpner de arkivet. Dette er årets mulighet til å få med seg guttas eksklusive show, vi forventer å se akkurat deg, front row.

Billetter: 350 kr inkl avg.
Aldersgrene: 18+
Dørene åpner 20:00
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1186198564?fbclid=IwY2xjawOb_xBleHRuA2FlbQIxMABicmlkETFzSGY5Snc1Rk03RDJZa2Zkc3J0YwZhcHBfaWQQMjIyMDM5MTc4ODIwMDg5MgABHv8Uti3B-AAu1_ngLqDXFZo7srkvMiO0kozfDLb9lq8hhLinNtGrodUoI0lt_aem_5OW2DihHmSMnhtDK914sWA&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/MKtgZ4v2mQ.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>MKtgZ4v2mQ</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#MKtgZ4v2mQ"/>
    <summary>Kode.59: 59s Arkiv. /Pres. av FKP Scorpio /BLÅ (updated) at BLÅ on 2026-02-13 19:00</summary>
    <title>Kode.59: 59s Arkiv. /Pres. av FKP Scorpio /BLÅ (updated) (2026-02-13)</title>
    <updated>2025-12-09T12:44:07.949Z</updated>
    <dc:date>2025-12-09T12:44:07.949Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Goldie Oslo&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-19 18:00&lt;br/&gt;
Tags: j-pop, hardcore
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Zenbu Kimi no Sei da (JP) - Misfits of the Idol World – kommer til Goldie torsdag 19. februar 2026

Den japanske idol-scenen er et univers i seg selv – hyperestetisk, kompromissløst og kulturbyggende i flere tiår. Og i skyggelandet mellom popperfeksjon og total kaosglede finner du den mest spennende utveksten: alternative idol / anti-idol. Her er reglene annerledes: mørkere uttrykk, mer støy, mer sjokkfaktorm, og låter som like gjerne låner fra EDM, punk, heavy metal og hardcore som fra klassisk J-pop.

Zenbu Kimi no Sei da (「ぜんぶ君のせいだ。」 / “It’s All Your Fault”) er blant de aller fremste navnene i denne bølgen i dag, en gruppe som leverer den type konsert som føles som å bli sugd inn i et neonbelyst sammenbrudd (på den beste måten). Tenk: J-pop + hardcore i blender, med et dryss denpa på toppen – søtt, aggressivt, teatralsk og helt uten filter.

Nå kommer de til Oslo som del av sin 10-årsjubileumsturné – et første, tydelig steg mot å gjøre én ting klart: dette er en bevegelse som ikke stopper ved Japans grenser. Hvis det finnes fans der ute (eller “pasienter”, som de kjærlig kaller oss), så drar de dit.

Torsdag 19. februar 2026 inntar Zenbu Kimi no Sei da Goldie for en kveld som loves å bli både eksplosiv, kompromissløs, og akkurat så uforutsigbar som alt-idol skal være.
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/666135968&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/ZiFyWAeThL.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>ZiFyWAeThL</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#ZiFyWAeThL"/>
    <summary>Zenbu Kimi no Sei da (JP) at Goldie Oslo on 2026-02-19 18:00</summary>
    <title>Zenbu Kimi no Sei da (JP) (2026-02-19)</title>
    <updated>2025-12-09T15:15:22.988Z</updated>
    <dc:date>2025-12-09T15:15:22.988Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-10 18:00&lt;br/&gt;
Tags: country, folk, singersongwriter
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Det unge country-stjerneskuddet Waylon Wyatt kommer til Oslo og Rockefeller 10. mars! Han har blitt hyllet for sin friske tilnærming til americana, og har raskt blitt en av countrymusikkens fremste nye stemmer. 18-åringen fra Arkansas slapp EP-en *Out Of The Blue* i sommer, og nå har han nettopp gitt ut singelen «Wishbone»!

Waylon Wyatt slapp sin debut-EP *Til The Sun Goes Down* på tampen av fjoråret – en utgivelse som siden har samlet over 225 millioner streams og inneholdt hiten «Arkansas Diamond». Han har oppgitt inspirasjonskilder som Tyler Childers og Zach Bryan, og hans debut-turné som headliner ble utsolgt i USA, Europa og Canada.

--

Bill. kr. 360,- + bill.avg.

18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.

Arrangementet har ståplasser.

Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1571134343?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Waylon_Wyatt_100326_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Waylon_Wyatt_100326_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/CYqgzBWFPS.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>CYqgzBWFPS</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#CYqgzBWFPS"/>
    <summary>Waylon Wyatt (updated) at Rockefeller on 2026-03-10 18:00</summary>
    <title>Waylon Wyatt (updated) (2026-03-10)</title>
    <updated>2025-12-09T13:51:21.763Z</updated>
    <dc:date>2025-12-09T13:51:21.763Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Vaterland&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-13 19:00&lt;br/&gt;
Tags: hardrock, rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Havari! Et kompromissløst, breibeint norsk rockeband bestående av fem erfarende musikere som sammen har turnert rundt i store og små byer i Norge og gjort seg kjent for sine uovertrufne liveshow. De byr på ubønnhørlig brautende vokal, dramatiske tekster og mangt et mektig riff.
Havari kombinerer elementer av klassisk hard rock med moderne sound, og har utviklet noe som appellerer til både gamle hard rock-elskere og nye fans av sjangeren.

Bandet gjorde sin debut våren 2022, og har ikke sett seg tilbake siden. Med en frontmann kjent fra TV-ruta, og med en ny EP rett om hjørnet har Havari fått vind i seilene. De har høstet gode kritikker på både plate og på scenen, og denne høsten er det klart for nye tokt.

Skruppelløs norsk hardrock i maritim innpakning!
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/havari-billetter/1855534511&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/R4mjAsMBEI.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>R4mjAsMBEI</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#R4mjAsMBEI"/>
    <summary>Havari at Vaterland on 2026-03-13 19:00</summary>
    <title>Havari (2026-03-13)</title>
    <updated>2025-12-09T13:22:26.027Z</updated>
    <dc:date>2025-12-09T13:22:26.027Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-17 18:00&lt;br/&gt;
Tags: litterature
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Forfatter Anne Holt tar oss gjennom 33 år og 13 bøker om sin største krimhelt Hanne Wilhelmsen, og avslører både hemmeligheter og historier hun ikke har fortalt tidligere. 

Hvor mye likner Anne og Hannes liv på hverandre? Og hvordan har suksessen med Hanne formet livet og karrieren til Anne? 

*Anne Holt bokbades av Kirsti Kristoffersen, varighet ca 1,5 time.*

--
 
Bill. kr. 250,- + bill.avg.
 
18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.
 
Arrangementet har noen unummererte sitteplasser samt ståplasser tilgjengelig etter først til mølla-prinsippet.
 
Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/152429007?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Hanne_Wilhelmsen_Farewell_Tour_170326_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Hanne_Wilhelmsen_Farewell_Tour_170326_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/DjMKNIQKyT.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>DjMKNIQKyT</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#DjMKNIQKyT"/>
    <summary>The Hanne Wilhelmsen Farewell Tour at Rockefeller on 2026-03-17 18:00</summary>
    <title>The Hanne Wilhelmsen Farewell Tour (2026-03-17)</title>
    <updated>2025-12-09T12:25:43.568Z</updated>
    <dc:date>2025-12-09T12:25:43.568Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Vaterland&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-17 19:00&lt;br/&gt;
Tags: noiserock, hardcore, punk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
De historiske noise rock-tungvekterne Unsane er tilbake i 2026 med nyutgivelsen av sin udødelige klassiker “Occupational Hazard”, samt en ny turné som tar bandet til pizzasjappa i Brugata!

Grunnlegger, gitarist og vokalist Chris Spencer har nylig lansert sitt eget label Lamb Unlimited, som samler store deler av Unsanes katalog under én paraply og bringer frem i lyset tidlig materiale som lenge har vært utilgjengelig.

Med ny besetning som har fullt fokus på bandets tidlige utgivelser med fornyet energi leverer Unsane den rå, skitne og kompromissløse energien som formet New Yorks undergrunn, en eksplosjon av intensitet og historisk tyngde.
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/943463140&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/JiHcfCBnZp.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>JiHcfCBnZp</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#JiHcfCBnZp"/>
    <summary>Unsane (US) at Vaterland on 2026-03-17 19:00</summary>
    <title>Unsane (US) (2026-03-17)</title>
    <updated>2025-12-09T11:02:55.552Z</updated>
    <dc:date>2025-12-09T11:02:55.552Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: John Dee&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-21 17:00&lt;br/&gt;
Tags: indiefolk, americana
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
The Barr Brothers kommer til John Dee 21. april! Den amerikanske indiefolk-gruppa, med brødrene Brad og Andrew Barr i spissen, er for tiden på en stor turné med selveste Mumford &amp; Sons, og har nettopp sluppet albumet *Let It Hiss* – deres første på åtte år!

*Let It Hiss* er produsert av brødrene selv i deres studio i Montreal, og mikset av Jon Low (The National, Taylor Swift, Bon Iver). Albumet har gjester som Jim James (My Morning Jacket), Elizabeth Powell (Land of Talk), Patrick Watson og Klô Pelgag.

Siden debutalbumet i 2011 har The Barr Brothers spilt på flere store internasjonale festivaler og opptrådt på en rekke amerikanske talkshows, inkludert flere opptredener hos Letterman. Albumet *Sleeping Operator* (2014) solgte til gull, og ga dem gjennombruddshiten «Even the Darkness Has Arms», som nå har passert 115 millioner avspillinger på Spotify. 

Bandets låter har dukket opp i serier som *True Detective*, *Your Honor*, *Catfish* og *Rookie Blue*, og de har fått ros fra storheter som Robert Plant, Bon Iver, David Crosby og Bill Kreutzmann.

--
 
Bill. kr. 280,- + bill.avg.
 
18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.
 
Arrangementet har ståplasser.
 
Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/artist/the-barr-brothers-billetter/841064?camefrom=CFC_NO_Rockefeller_The_Barr_Brothers_210426_samle_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_The_Barr_Brothers_210426_samle_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/tsUAAEgSsL.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>tsUAAEgSsL</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#tsUAAEgSsL"/>
    <summary>The Barr Brothers (updated) at John Dee on 2026-04-21 17:00</summary>
    <title>The Barr Brothers (updated) (2026-04-21)</title>
    <updated>2025-12-09T15:04:45.959Z</updated>
    <dc:date>2025-12-09T15:04:45.959Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: John Dee&lt;br/&gt;
Start: 2026-05-11 17:00&lt;br/&gt;
Tags: country, singersongwriter
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Bob Wayne leverer rå og ekte country, som balanserer mellom humor og mørke. Her er det anerkjennende nikk til legender som Johnny Cash og Kris Kristofferson, både når det gjelder vokal og låtskriving. 

På det ferske soloalbumet *13 More Truckin’ Songs* finner du låter som «Space Trucker», «Truck Driving Woman» og «Trucking for Jesus». Plata er stappfull av fremtidige trucker-klassikere, i hans helt egne, kompromissløse neo-country-stil.

Nå har han nettopp gitt ut *Tombstone Opera* – et fantastisk western-konseptalbum skrevet og produsert av det legendariske Hollywood-ikonet James Woods. Musikken er komponert og fremført av Bob Wayne, og produsert av den flere ganger Grammy-vinnende Shooter Jennings. 

--
 
Bill. kr. 290,- + bill.avg.
 
18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.
 
Arrangementer har ståplasser.
 
Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/559214735?brand=johndee&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Bob_Wayne_110526_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Bob_Wayne_110526_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/sNoUO3tCOC.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>sNoUO3tCOC</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#sNoUO3tCOC"/>
    <summary>Bob Wayne at John Dee on 2026-05-11 17:00</summary>
    <title>Bob Wayne (2026-05-11)</title>
    <updated>2025-12-09T10:04:25.254Z</updated>
    <dc:date>2025-12-09T10:04:25.254Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2025-12-10T05:13:53+01:00</dc:date>
</feed>
