<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2026-02-28T05:27:42+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Brewgata&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-28 19:00&lt;br/&gt;
Tags: Poppunk, Scandicore
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;About Engraved:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Engraved er kjent som oppfinnerne av pop-punk, de har for lengst spikret seg som Norges og verdens objektivt beste og feteste band ever. På sin snart to år lange reise har Engraved plukket med seg 64 Billboard #1 singler (mer enn noen andre), 10 trippel platinum album og solgt ut alle arenaer på jordkloden og skal spille sine første show på Mars og Jupiter den kommende våren. Den forrige EP’en deres &amp;quot;Engraved In Stone&amp;quot; har fått god kritikk av blant annet Michael Jackson og Elvis som begge kalte den «revolutionary». Alt som er sagt i dette presseskrivet er 100% sant og hvis noen prøver å motsi det er de en løgner.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Lenke til nyeste singel: &lt;a href=&quot;https://open.spotify.com/track/6khc6N0kzx7N0KEsNVijiK?si=XEpiKrXWQdKj9Ja1vbeEMg&quot;&gt;https://open.spotify.com/track/6khc6N0kzx7N0KEsNVijiK?si=XEpiKrXWQdKj9Ja1vbeEMg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;About Jævl:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Scandicore på hovedmål, sidemål og sjølmål.
Etter å ha sluppet debutplata i mai 2025 har bandet imponert med supportjobber for band som Frail Body og Honningbarna.
Å oppleve JÆVL er som å bli sparka i ballene, for så å skylle ned
smerten med en suicide-shot.
MATA PAO
Lenke til debutplata:
&lt;a href=&quot;https://open.spotify.com/album/0zYP9thJ0rSbfqOi8fNd4o?si=jKqtcsqGQt6C4i1u-F6Gbg&quot;&gt;https://open.spotify.com/album/0zYP9thJ0rSbfqOi8fNd4o?si=jKqtcsqGQt6C4i1u-F6Gbg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Lenke til livevideo: &lt;a href=&quot;https://youtube.com/shorts/hdt_T7dhffI&quot;&gt;https://youtube.com/shorts/hdt_T7dhffI&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>zOZVTfF17o</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#zOZVTfF17o"/>
    <summary>Jævl + Engraved // Free Live at Brewgata on 2026-02-28 19:00</summary>
    <title>Jævl + Engraved // Free Live (2026-02-28)</title>
    <updated>2026-02-27T12:48:16.92Z</updated>
    <dc:date>2026-02-27T12:48:16.92Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Brewgata&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-06 20:00&lt;br/&gt;
Tags: Rosafaenskap, Lyttefest
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;ROSA FAENSKAP release their sophomore album Ingenting Forblir march 6th, and will celebrate the evening with a DJ-set at Brewgata! Come hang out, drink beer with us, and listen to our favorite music! Signed copies of Ingenting forblir will be available to purchase ✨&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>DyLGaJQCIW</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#DyLGaJQCIW"/>
    <summary>Rosa Faenskap Release Party // Dj set at Brewgata on 2026-03-06 20:00</summary>
    <title>Rosa Faenskap Release Party // Dj set (2026-03-06)</title>
    <updated>2026-02-27T12:32:45.448Z</updated>
    <dc:date>2026-02-27T12:32:45.448Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Brewgata&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-07 19:00&lt;br/&gt;
Tags: Psychedelicrock, Garagerock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;It&#39;s a psychedelic-garagerock orchestra for yer bleeding ears!
So far this quintet have resealed two singles.
Their debutalbum is due autumn 2026.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Guitar, modular synth, harmony vocal — Espen Paulsen
Guitar — Kim-Frode Wøhni
Bass, vocals — Jørund Vålandsmyr
Percussion, electronics, synth — Espen Skjørdal
Drums — Daniel Horn&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>h9IgTNcbev</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#h9IgTNcbev"/>
    <summary>FuzzTerminal // Free Live at Brewgata on 2026-03-07 19:00</summary>
    <title>FuzzTerminal // Free Live (2026-03-07)</title>
    <updated>2026-02-27T12:34:29.665Z</updated>
    <dc:date>2026-02-27T12:34:29.665Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Brewgata&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-13 16:00&lt;br/&gt;
Tags: Boklansering
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;David Lie (f. 1977) er opprinnelig fra Løten, men bor nå i Gøteborg. Han debuterte i 2013 med romanen Absolutt presens. Cogito ergo slum er hans tredje bok. Bortsett fra litteratur er Lies store lidenskap metal og punk, og i løpet av sine år i Oslo på 90- og 00-tallet spilte han i mange band, blant annet notorisk ukoselige Lobotomized.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;På Brewgata vil han bli bokbadet av forfatter Carl Johansen, som også vil lese noen av sine egne tekster.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Musikkansvarlige på årets beste bokfest blir naturlig nok tidenes beste DJ-team Oslo Rock Dealers. Forvent haraball.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Det blir selvsagt salg av bøker og frekk bok-merch.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Om boka:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;En mann holder det gående oppe i skogen ved kirkegården.
Et barn svever i netthinnekjeglens mugne og ugne luft.
En kvinne løsner fra treet sitt, en kjeve brekkes mot en
fortauskant, en hund biter i en sten.
M.m.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;quot;Cogito ergo slum&amp;quot; er en samling kortprosatekster
som både gir etter for og kjemper imot tankens makt.
I et dystert, billedrikt språk reises ubekvemme
problemstillinger fra identitetens og faktisitetens
krigssone, men også fra møtet med De andre.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Her er tematiske knagger å huke tak i, en slags humor
likeså, men det betyr ikke at det er grei skuring.
Ingenting er grei skuring.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>HTBV60AScM</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#HTBV60AScM"/>
    <summary>Lanseringsfest og bokbad for David Lies “Cogito Ergo Slum” at Brewgata on 2026-03-13 16:00</summary>
    <title>Lanseringsfest og bokbad for David Lies “Cogito Ergo Slum” (2026-03-13)</title>
    <updated>2026-02-27T12:36:29.646Z</updated>
    <dc:date>2026-02-27T12:36:29.646Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Brewgata&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-14 19:00&lt;br/&gt;
Tags: svartmetall, sludge, shoegaze
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;FEVERSEA Feversea er et postmetal-band fra Oslo, som henter inspirasjon fra svartmetall, sludge og shoegaze. Bandets musikk befinner seg i skjæringspunktet der svartmetallens voldsomhet møter rituelle og eteriske lydlandskap. 23. mai i år slapp bandet debutskiva Man Under Erasure (Karisma Records) som har rukket å høste lovord nasjonalt, og ikke minst fra det store utlandet. Feversea har foreløpig ny musikk på gang som slippes om ikke lenge, og gigen på Brewgata blir første mulighet til å oppleve noe av dette live. Man Under Erasure: &lt;a href=&quot;https://orcd.co/feversea-man-under-erasure&quot;&gt;https://orcd.co/feversea-man-under-erasure&lt;/a&gt; Socials: &lt;a href=&quot;https://www.instagram.com/feversea_band/&quot;&gt;https://www.instagram.com/feversea_band/&lt;/a&gt; &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/feverseaband/&quot;&gt;https://www.facebook.com/feverseaband/&lt;/a&gt; &lt;a href=&quot;https://feverseaband.bandcamp.com&quot;&gt;https://feverseaband.bandcamp.com&lt;/a&gt; &lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/@feverseaband&quot;&gt;https://www.youtube.com/@feverseaband&lt;/a&gt; SIMEN JAKOBSEN HARSTAD Simen Jakobsen Harstad har bakgrunn i et bredt spekter av sjangre og prosjekter, der i blant band som Himmelskip og Golden Core. «Det Er Her De Stuper» er et soloprosjekt som utforsker samspillet mellom intensitet og stillhet, lys og mørke, gitar og elektronikk. Uttrykket er dunkelt og svært inspirert av filmmusikk.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://tikkio.com/tickets/62222-feversea-simen-jakobsen-harstad&quot;&gt;tikkio.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>U4VevjwCDR</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#U4VevjwCDR"/>
    <summary>Feversea + Simen Jakobsen Harstad at Brewgata on 2026-03-14 19:00</summary>
    <title>Feversea + Simen Jakobsen Harstad (2026-03-14)</title>
    <updated>2026-02-27T10:40:04.186Z</updated>
    <dc:date>2026-02-27T10:40:04.186Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Brewgata&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-20 19:00&lt;br/&gt;
Tags: Punk, Punkrock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Lever drømmen om gull i USA i hodet ditt?
Er du lei av overspilte låter som Jørn Landes Alt For Norge og den megaharry Bønna I Fra Nord?
Da har jammen gutta i Deepthroat Diaré gode nyheter til deg. Gutta i Deepern har nemlig skrevet egen VM-låt som vil fungere for en hver sportslig anledning der ball er involvert, og den 21 mars er du invitert på releaseparty. Låta Norske Baller vil være tilgjengelig på svært limitert 10&amp;quot; vinyl med tilhørende supporterskjerf og vil for første (og muligens siste gang) være tilgjengelig for salg. Dette skjer dagen etter at selveste Drillos gir ut singelen sin på vinyl.
Denne kvelden vil Deepthroat Diaré også slippe påskesingelen Drepe Jesus for første gang på 7&amp;quot; vinyl.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hva er det beste med dette hører vi deg spørre med den dumme stemmen din.
Jo det er da faen meg gratis.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ta med deg bestemor, kjæresten og alle du ellers måtte ønske vondt. For her skal det gulles, dere!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>G2XlyubD2g</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#G2XlyubD2g"/>
    <summary>Deepthroat Diaré // Dobbelt singelslipp-konsert. Gratis inngang at Brewgata on 2026-03-20 19:00</summary>
    <title>Deepthroat Diaré // Dobbelt singelslipp-konsert. Gratis inngang (2026-03-20)</title>
    <updated>2026-02-27T12:39:50.38Z</updated>
    <dc:date>2026-02-27T12:39:50.38Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Brewgata&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-20 20:00&lt;br/&gt;
Tags: nordicmetal, Blackmetal
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;ol start=&quot;20&quot;&gt;
&lt;li&gt;mars feirer vi utgivelsen av Via Doloris’ første album, «Guerre et Paix» (Season of Mist), på Brewgata i Oslo. Flere av prosjektets aktører vil være til stede, og en passende spilleliste blir kuratert for anledningen. Albumet blir selvfølgelig spilt i sin helhet!&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;Første singel på Spotify: &lt;a href=&quot;https://open.spotify.com/track/6Y2rVaST07SFOjXLvCmVCz?si=8ea0fa3339064d94&quot;&gt;https://open.spotify.com/track/6Y2rVaST07SFOjXLvCmVCz?si=8ea0fa3339064d94&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Musikkvideo til For The Glory: &lt;a href=&quot;https://youtu.be/1icYBcUKvWU&quot;&gt;https://youtu.be/1icYBcUKvWU&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Artist Bio:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;VIA DOLORIS is the vision of founder Gildas Le Pape. Through sound, he crafts a world where emotion, discipline, and atmosphere converge — a place to give shape to what cannot be spoken. Rooted in solitude and shaped by the interplay of darkness and beauty, the project confronts the gravity of existence: the quiet burdens we carry, the hidden wounds time buries deep, the road to death. This “Way of Suffering” unfolds as a passage through pain in search of meaning, and the distant, flickering promise of rebirth.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Via Doloris’ musical identity draws from the towering legacy of Nordic metal while forging a distinct path. At its core lies a commitment to detailed guitar work, high-level musicianship, and the art of songcraft. Rather than follow genre trends, Via Doloris returns melody to its rightful place: not as decoration, but as the driving force of the music. These strong, expressive lines guide the compositions with raw clarity, carving out a language that speaks directly to the listener&#39;s inner world.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Though the instrumentation nods to black metal’s formal foundations, the project resists confinement. It blends harmonic depth with subtle dissonance, creating tension and richness without sacrificing cohesion. Folk and pagan influences run like ancestral threads through the arrangements, lending them a sacral, mythic quality. The result is a sound built on contrasts: luminous and shadowed, forceful yet introspective, epic yet intimate. Layered into this sonic landscape are lyrics written in French, English, and Norwegian. Each language brings its own weight, rhythm, and tone, unlocking emotional registers that feel both ancient and immediate.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Based in Oslo, Gildas Le Pape first gained attention in 2007 when he joined the legendary Satyricon as a guitarist. Over the next six years, he toured the world and contributed to the band’s recorded legacy, before stepping away to explore a broad range of musical directions. In time, this path led him back to extreme music, this time with a renewed creative vision and sharpened intent. In 2023, he invited his long-time collaborator, Frost — arguably one of the most accomplished drummers in the genre — to join him in bringing the debut release to life.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>yZv6NMtXJX</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#yZv6NMtXJX"/>
    <summary>Via Doloris &quot;Guerre et Paix&quot; Release &amp; listening Party // DjSet at Brewgata on 2026-03-20 20:00</summary>
    <title>Via Doloris &quot;Guerre et Paix&quot; Release &amp; listening Party // DjSet (2026-03-20)</title>
    <updated>2026-02-27T12:38:36.094Z</updated>
    <dc:date>2026-02-27T12:38:36.094Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Brewgata&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-28 19:00&lt;br/&gt;
Tags: EP Release Live
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Forcefed Horsehead / Shaving the Werewolf release party: To av Norges mest ugreie og uklassifiserbare band har slått seg sammen for å levere en av de mest kaotiske, konfronterende og ville split-utgivelsene undergrunnen har sett på en god stund. Sammen serverer Forcefed Horsehead og Shaving the Werewolf, “From Horrid to Worse”, en split-EP som lever fullt opp til navnet sitt. “From Horrid to Worse” er en hyllest til ekstremitet i alle dens forvridde former, som knirker, knaker, vrenger, eksploderer og muterer i alle retninger Utgivelsen er en personifisering av to band som nekter å eksistere på en spesielt høflig måte, som konfronterer lytteren direkte, og som presser grensene for behagelig musikk langt forbi komfortgrensen. “From Horrid to Worse” er ute der hvor du lytter til musikk fredag 13.februar. CC: 250,-&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://tikkio.com/tickets/61370-forcefed-horsehead-shaving-the-werewolf-release-party&quot;&gt;tikkio.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>qtF4iwc3sY</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#qtF4iwc3sY"/>
    <summary>Forcefed Horsehead / Shaving The Werewolf  at Brewgata on 2026-03-28 19:00</summary>
    <title>Forcefed Horsehead / Shaving The Werewolf  (2026-03-28)</title>
    <updated>2026-02-27T10:40:39.278Z</updated>
    <dc:date>2026-02-27T10:40:39.278Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Brewgata&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-02 11:00&lt;br/&gt;
Tags: metal
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/artist/inferno-metal-festival-billetter/890804&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>H5boJbCqWF</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#H5boJbCqWF"/>
    <summary>Inferno Metal Festival  at Brewgata on 2026-04-02 11:00</summary>
    <title>Inferno Metal Festival  (2026-04-02)</title>
    <updated>2026-02-27T10:40:49.665Z</updated>
    <dc:date>2026-02-27T10:40:49.665Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Brewgata&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-03 11:00&lt;br/&gt;
Tags: metal
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/artist/inferno-metal-festival-billetter/890804&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>OH8A447qlT</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#OH8A447qlT"/>
    <summary>Inferno Metal Festival  at Brewgata on 2026-04-03 11:00</summary>
    <title>Inferno Metal Festival  (2026-04-03)</title>
    <updated>2026-02-27T10:40:57.458Z</updated>
    <dc:date>2026-02-27T10:40:57.458Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Brewgata&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-04 11:00&lt;br/&gt;
Tags: metal
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/artist/inferno-metal-festival-billetter/890804&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>3EtbPhlWvf</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#3EtbPhlWvf"/>
    <summary>Inferno Metal Festival  at Brewgata on 2026-04-04 11:00</summary>
    <title>Inferno Metal Festival  (2026-04-04)</title>
    <updated>2026-02-27T10:41:07.313Z</updated>
    <dc:date>2026-02-27T10:41:07.313Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Brewgata&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-05 11:00&lt;br/&gt;
Tags: metal
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/artist/inferno-metal-festival-billetter/890804&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>CpsJgfcPQy</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#CpsJgfcPQy"/>
    <summary>Inferno Metal Festival  at Brewgata on 2026-04-05 11:00</summary>
    <title>Inferno Metal Festival  (2026-04-05)</title>
    <updated>2026-02-27T10:41:14.692Z</updated>
    <dc:date>2026-02-27T10:41:14.692Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Brewgata&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-10 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Rock, Stonerrock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;SUPLECS🔻
Hailing from New Orleans and formed in 1996, Suplecs is a heavyweight stoner rock power trio featuring Danny Nick (ex-Eyehategod), Durel Yates, and Andrew Preen. With releases on Man’s Ruin and Small Stone Records, tours alongside Clutch, High On Fire, COC, and more, and a High Times “Stoner Rock Band of the Year” win in 2011, Suplecs has been a staple of Southern heavy music for decades. 2025 marks the 25th anniversary of their legendary annual Mardi Gras show, and the band is currently finishing their long-awaited fifth album promising raw heaviness, hard-earned swagger, and classic Suplecs grit.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;BONG VOYAGE🔻
Are you in need for speed?
Are you ready to beer witness to the supergroup that is Bong Voyage? (Pronounced Bong-ærn)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Consisting of known undesirables from Håndgemeng, Suncraft, and Buskas, Bong Voyage is once again returning to their local beer den, Brewgata on the 10th of April 202666.
Rumors are that they will perform new songs from their upcoming album &amp;quot;Hedonistic Hard Rock&amp;quot;, as well as old bangers.
So buy 10,000 beers, call in sick, bring your boys, girls, plugs, and pugs for some Bong, sweat, and beers!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;LIVE, BONG AND PROSPER&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>uELOE4vFfR</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#uELOE4vFfR"/>
    <summary>Suplecs (US) + Bong Voyage // Free Live at Brewgata on 2026-04-10 18:00</summary>
    <title>Suplecs (US) + Bong Voyage // Free Live (2026-04-10)</title>
    <updated>2026-02-27T12:41:37.488Z</updated>
    <dc:date>2026-02-27T12:41:37.488Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Brewgata&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-11 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Heavyrock, Doom
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Purple Skies is an underground rock band from Bergen, Norway, formed in 2017. With roots in
the heavy rock of the late ’60s and ’70s and a dark veil of doom, Purple Skies delivers drenched,  fuzz driven rock that moves seamlessly between crushing riƯs and classic melodies. Their music draws inspiration from stoner rock, proto-doom, and vintage heavy rock.
The band now presents their debut album, A Million Years. Henrik Solheim (guitar) and Marius
Aasen Moe (guitar and vocals) founded the band in a cold basement on Askøy, originally aiming to play pure doom, but the sound evolved into something wider and more dynamic.
After years of lineup changes and musical refinement, the long awaited album has finally come
to life. The band truly came together when Robert Johansen and Jøran Mjelde joined, completing
the lineup and turning the long vision of an album into reality. The result reflects years of
evolution and craftsmanship, yet the heavy, doom roots remain a red thread running through A
Million Years.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>zXmgTYIQO3</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#zXmgTYIQO3"/>
    <summary>Purple Skies “A Million Years” Release Concert // Live at Brewgata on 2026-04-11 18:00</summary>
    <title>Purple Skies “A Million Years” Release Concert // Live (2026-04-11)</title>
    <updated>2026-02-27T12:43:06.884Z</updated>
    <dc:date>2026-02-27T12:43:06.884Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Brewgata&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-11 20:00&lt;br/&gt;
Tags: Release Concert, heavy rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Bandbio Purple Skies is an underground rock band from Bergen, Norway, formed in 2017. With roots in the heavy rock of the late ’60s and ’70s and a dark veil of doom, Purple Skies delivers drenched, fuzz driven rock that moves seamlessly between crushing riƯs and classic melodies. Their music draws inspiration from stoner rock, proto-doom, and vintage heavy rock. The band now presents their debut album, A Million Years. Henrik Solheim (guitar) and Marius Aasen Moe (guitar and vocals) founded the band in a cold basement on Askøy, originally aiming to play pure doom, but the sound evolved into something wider and more dynamic. After years of lineup changes and musical refinement, the long awaited album has finally come to life. The band truly came together when Robert Johansen and Jøran Mjelde joined, completing the lineup and turning the long vision of an album into reality. The result reflects years of evolution and craftsmanship, yet the heavy, doom roots remain a red thread running through A Million Years.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://tikkio.com/tickets/62383-purple-skies-a-million-years-release-concert-live&quot;&gt;tikkio.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>dOs73XHbEC</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#dOs73XHbEC"/>
    <summary>Purple Skies “A Million Years” Release Concert  at Brewgata on 2026-04-11 20:00</summary>
    <title>Purple Skies “A Million Years” Release Concert  (2026-04-11)</title>
    <updated>2026-02-27T10:41:44.631Z</updated>
    <dc:date>2026-02-27T10:41:44.631Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Brewgata&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-18 19:00&lt;br/&gt;
Tags: Desertfest
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Desertfest Oslo presents Häxer. Support: Buskas. Desertfest Oslo invites you to &amp;quot;Witch Punk From Telemark&amp;quot; and &amp;quot;Shaman Doom From The Void&amp;quot; at Brewgata April 18th.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://tikkio.com/tickets/61989-haxer-buskas-live&quot;&gt;tikkio.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>2dmLiz62o2</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#2dmLiz62o2"/>
    <summary>Häxer + Buskas  at Brewgata on 2026-04-18 19:00</summary>
    <title>Häxer + Buskas  (2026-04-18)</title>
    <updated>2026-02-27T10:42:06.037Z</updated>
    <dc:date>2026-02-27T10:42:06.037Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Brewgata&lt;br/&gt;
Start: 2026-05-16 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Heavyrock, Rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Suncraft er et oslobasert rockeband med én fot godt planta i stoner-rocken mens den andre hemningsløst sparker ned døra på nærliggende undersjangre, som garasjerock, svartmetall og post-rock. Etter debutalbumet, Flat Earth Rider (2021), er bandet endelig tilbake med oppfølgeren, Welcome to the Coven. Denne gangen serveres en sjangerfest i høyere tempo enn sist, produsert av Ruben Willem (Kvelertak, The Good The Bad and The Zugly). Etter å ha spilt på by:larm, Desertfest Oslo, og å ha turnert med Slomosa i Norge er Suncraft klare for å markere seg som et etablert navn i norsk rock.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>RWkp1OIFwc</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#RWkp1OIFwc"/>
    <summary>Suncraft // Free Live at Brewgata on 2026-05-16 18:00</summary>
    <title>Suncraft // Free Live (2026-05-16)</title>
    <updated>2026-02-27T12:44:11.504Z</updated>
    <dc:date>2026-02-27T12:44:11.504Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Revolver&lt;br/&gt;
Start: 2026-10-02 18:00&lt;br/&gt;
Tags: rock&#39;n&#39;roll, grunge, punk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Upplopet er Gøteborg-bandet som varmer opp med et maratonløp for å sette tempoet før hver konsert.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Snart slipper kvintetten sitt debutalbum, men de har allerede skapt et rykte for å være livebandet andre artister ikke tør å ha som support.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Som en V8 full av rakettdrivstoff trenger Upplopet ingen startstreke når teppet går ned for å levere eksplosive riff og rask rock&#39;n&#39;roll!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Helt siden starten har bandet jobbet i henhold til gjør-det-selv-mentaliteten som den svenske undergrunnsscenen ble kjent for på 80- og 90-tallet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ved å bygge og reparere utstyret sitt, designe alt fra trykk til albumscover og sy sammen sine egne sår etter konserter, gir ikke Upplopet ut noe dritt til publikum, bare ren rock&#39;n&#39;roll.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;//&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;En hybrid bestående hovedsakelig av rå støy, dundrende gitarer og sylskarpe melodier, eller et kompromissløst rot med stil og finesse. Med påvirkninger fra sjangre som punk, hardcore, grunge, støy og stonerrock.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mud Grief er et alternativt rockeband fra Gøteborg som ble dannet i 2022 av Elliot Högfeldt og Casper Salenfalk. I et svett publikum under en konsert på Pustervik ble bassist Teo Janssen en del av bandet. Så tok det bare en uke eller så før de tok kontakt med trommeslager Nils Hoff og kvartetten var komplett.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Iherdig låtskriving og steinhard scratching tok av, og snart ble studiotid booket hos Welfare Sounds for å spille inn debutsingelen «Worn Out / Vicious Valerie». Med det samme var det tid igjen, og resultatet ble EP-en «Noise Pollution», som ble utgitt i juni 2023. Produsert av Per Stålberg og Kalle Lilja hos Welfare og mastret av Hans Olsson hos Svenska Grammofonstudion.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Siden den gang har fokuset vært å møte publikum med sine energiske liveopptredener både i hjembyen Gøteborg og rundt om i Sverige. De har også tatt seg tid til å besøke Nederland. Konsertgjengerne har blitt imponert, og responsen har vært utelukkende positiv, noe som har gjort at mange kjente arrangører nå har fått øynene opp for dem. Til tross for alle spillejobbene har Mud Grief absolutt ikke ligget på tomgang når det gjelder låtskriving. Tvert imot ble innspillingen av bandets første fullengdes album nylig fullført, som for tiden mikses og ferdigstilles. Igjen på Welfare Sounds. Et album som publikum vil kunne nyte i nær fremtid.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://revolveroslo.ticketco.events/no/nb/e/upploppet_se__mud_grief_se__revolver&quot;&gt;revolveroslo.ticketco.events&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>qIOQZg8yTq</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#qIOQZg8yTq"/>
    <summary>Upploppet // Mud Grief at Revolver on 2026-10-02 18:00</summary>
    <title>Upploppet // Mud Grief (2026-10-02)</title>
    <updated>2026-02-27T10:03:05.185Z</updated>
    <dc:date>2026-02-27T10:03:05.185Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2026-12-05 18:00&lt;br/&gt;
Tags: rock, tribute, covers
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Lørdag 5. desember inntar Valentourettes igjen scenen på Rockefeller for å hylle Jokke og hans udødelige låter. Denne konserten har vært en tradisjon i over 20 år, og er et høydepunkt for både trofaste fans og nye tilhengere!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De har spilt i hvert hjørne av landet, men det er på Rockefeller bandet virkelig hører hjemme. En konsert med Valentourettes er så nært man kan komme Jokke uten at Jokke selv bidrar. Dette er bandmedlemmer og venner som spiller Jokkes musikk, helt i hans ånd. NB! Høy allsangfaktor.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Valentourettes består av Petter Pogo, Petter Baarli, Runar «Kula» Johannessen og Tarjei Foshaug.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 390,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1302079729?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Valentourettes_051226_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Valentourettes_051226_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>2e1I6vewpY</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#2e1I6vewpY"/>
    <summary>Valentourettes at Rockefeller on 2026-12-05 18:00</summary>
    <title>Valentourettes (2026-12-05)</title>
    <updated>2026-02-27T10:56:26.489Z</updated>
    <dc:date>2026-02-27T10:56:26.489Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2026-02-28T05:27:42+01:00</dc:date>
</feed>
