<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2026-02-03T05:35:52+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-07 22:00&lt;br/&gt;
Tags: house, techno, breakbeat
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Frantzvaag
Lørdag 7. februar 2026 | 23:00 | Id: 20 | 150,-
techno / house / breakbeat&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Frantzvaag har gitt ut musikk på F*ck Reality, Smallville og Full Pupp. Slapp i april 2022 sitt debut-album på førstnevnte. Aktuell med radio-show &#39;Frantzvaag&#39; på statskanalen P13.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/478367754&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>Zo6YO99Hjd</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#Zo6YO99Hjd"/>
    <summary>Frantzvaag - All Night Long /BLÅ at BLÅ on 2026-02-07 22:00</summary>
    <title>Frantzvaag - All Night Long /BLÅ (2026-02-07)</title>
    <updated>2026-02-02T14:50:35.293Z</updated>
    <dc:date>2026-02-02T14:50:35.293Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-11 22:00&lt;br/&gt;
Tags: Experimental,  electro, Afro
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Fiafisko / Endre 3K / Knut Sævik 11.feb kl 23:00&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Fiafisko (LIVE):&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sofia Hartveit, en relativt fersk artist kommer til Kafé Hærverk og spiller et progressivt ableton-eventyr med rykende ferske låter. Hun eksperimenterer med ulike sjangre og stiler i et forsøk på å løsrive seg fra regler og perfeksjonisme. Forvent kombinasjoner av 4 flate, breaks og teksturer som kan nytes både på sofaen og på dansegulvet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Endre 3K (DJ):&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Endre 3K, også kjent som Endre Dalen, kobler sammen sjangre du kanskje ikke visste hadde noe til felles. Han har en spesiell interesse for afrikansk og afro-diasporisk elektronisk musikk, men med en verdensomspennende platesamling som grunnlag, kan hva som helst skje i DJ-settene hans.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Knut Sævik (DJ):&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Knut Sævik stiller også med et lite dj-sett. Knut Sævik er kjent fra prosjekter som Mungolian Jetset, Side Brok, Balalaika Minsk Orkestrar og diverse mere obskure prosjekter.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>wNCyWTJol2</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#wNCyWTJol2"/>
    <summary>Fiafisko / Endre 3K / Knut Sævik // Kafé Hærverk  at KAFÉ HÆRVERK on 2026-02-11 22:00</summary>
    <title>Fiafisko / Endre 3K / Knut Sævik // Kafé Hærverk  (2026-02-11)</title>
    <updated>2026-02-02T21:08:49.838Z</updated>
    <dc:date>2026-02-02T21:08:49.838Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-11 18:00&lt;br/&gt;
Tags: jazz, improvisasjon
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Mona Krogstad Quartet
Onsdag 11. Mars 2026 | 19:00 | Id: 20 | 230.-
jazz, improvisasjon&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mona Krogstad – tenorsaksofon, Hogne Kleiberg – piano, Kertu Aer – kontrabass, Veslemøy Narvesen – trommer
Mona Krogstad ser musikk som en av de vakreste formene for kommunikasjon vi mennesker skaper med hverandre, og fascineres av hvordan musikkens språk kan romme så mange bilder, følelser og stemninger.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med sterke komposisjoner og melodisk rikdom beveger bandet seg i et åpent landskap der improvisasjon og samspill står i sentrum. Musikken henter inspirasjon fra både jazztradisjonen og nyere nordisk jazz, med referanser til Wayne Shorter, Joe Henderson og et lyrisk, skandinavisk tonespråk.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kvartetten spiller musikk fra debutalbumet Virgo Sun (Øra Fonogram, 2022), samt nyere materiale fra bestillingsverket Serenity Now, som hadde urpremiere på Kongsberg Jazzfestival i 2024 og slippes på plate i 2026. Komposisjonene kretser tematisk rundt kjærlighet, kommunikasjon og spiritualitet, og inviterer lytteren inn i et dynamisk, meditativt univers, der kontraster mellom kraft og stillhet, struktur og frihet får utfolde seg&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/mona-krogstad-quartet-billetter/1247826210?fbclid=IwY2xjawPtsSNleHRuA2FlbQIxMABicmlkETFLT1ZRbDQ5WVVUaEp1a1lsc3J0YwZhcHBfaWQQMjIyMDM5MTc4ODIwMDg5MgABHhjizR9Tiw7HhuKcANeJRPRoVYA4nhpmqImx6U-toz_kvQFFy_fYDmmKINa2_aem_Of2n1Om7oSzngSk2iL4Jzg&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>4zYk2gQzBG</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#4zYk2gQzBG"/>
    <summary>Mona Krogstad Quartet /Himmel at BLÅ on 2026-03-11 18:00</summary>
    <title>Mona Krogstad Quartet /Himmel (2026-03-11)</title>
    <updated>2026-02-02T16:34:40.312Z</updated>
    <dc:date>2026-02-02T16:34:40.312Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-19 19:00&lt;br/&gt;
Tags: samba, jazz, pop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Ao Vivo spiller brennhet samba og brasiliansk pop-musikk med høy energi, lekenhet og improvisasjon i fokus. Nordmennene og brasilianeren møttes i jazzmiljøet i Oslo og fant fort ut av at de hadde en felles lidenskap for både brasiliansk musikk og jazz. I en tid med mye konflikt i monitor inviterer Ao Vivo til en samlende og forløsende musikk-opplevelse som tar deg vekk fra den politiske galskapen og inn i varmen av Brasils suggererende rytmer og filosofiske tonelandskap. Kom og rist løs!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bandet består av:
Célio de Carvalho - perkusjon
Olve Gravklev - trommesett
Mikkel Bjørneboe - bass
Cornelius Ødegaard Risberg - gitar
Isak Austnes Brekken - piano/keys
Linn Theresa McDonnell - vokal&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Etter konsert styrer Krass, Olefonken &amp;amp; Maggasan musikken på Oslofønk Sound System! 🔊🔊🔊&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ID: 20
CC: 250kr/150kr (student)
Konsertstart: 21:00&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://tikkio.com/events/61903&quot;&gt;tikkio.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>moeHcaXjGa</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#moeHcaXjGa"/>
    <summary>Hertz konsert // Ao Vivo (NO/BR) at KAFÉ HÆRVERK on 2026-03-19 19:00</summary>
    <title>Hertz konsert // Ao Vivo (NO/BR) (2026-03-19)</title>
    <updated>2026-02-02T18:26:30.412Z</updated>
    <dc:date>2026-02-02T18:26:30.412Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Goldie Oslo&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-20 19:00&lt;br/&gt;
Tags: metal, blackmetal, death
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Etter dønn utsolgt release-konsert på Vaterland, stinn brakke på Midgardsblot, og en nådeløs opptreden på by:Larm, er Jordsjuk nå klare for bringe &#39;Naglet til livet&#39; til Goldie - med Horrifier og Fanatisme som support!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Jordsjuk slapp debutskiva på Indie Recordings i september 2025, og responsen har vært formidabel. Norway Rock Magazine skrev følgende i sin anmeldelse (5/6): &amp;quot;Dette er en plate som kommer høyt opp når jeg skal oppsummere årets skiver i 2025.&amp;quot;, og i Jernverkets kåring av årets beste utgivelser 2025 nådde &#39;Naglet til livet&#39; helt opp til 2. plass, blant 447 utgivelser fra inn- og utland.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sammensatt av musikere med lang fartstid i den norske undergrunnen, serverer Jordsjuk en fandenivoldsk blanding av black metal, thrash, death, punk og rock. Organisk, riffbasert og fengende. Lydbildet er skittent og rett-i-trynet, med tekster som maler brutale bilder av undergang, desperasjon og destruktivitet – alt fremført på morsmålet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Selv har bandet følgende beskjed: &amp;quot;Gjør dere klare for en knyttneve av kontant og rå metal! Her blir det ikke no&#39; staffasje, pynt eller gimmicks. Nekro musikk for nekro tider!&amp;quot;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;HORRIFIER
Horrifier fra Oslo har siden 2022 brakt død og pine ut i verden. I desember 2023 ble debutalbumet Horrid Resurrection sluppet med gode tilbakemeldinger. Musikken er en god blanding av den gamle og råtne death-metalen fra tidlig 90-tall, som bringer uhygge og gørr. Kan ligne skitne band slik som Autopsy og Repulsion. Kom og kjenn stanken av råtten death metal, UGH!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;FANATISME
Fanatisme er fremdeles i starten av tjueårene og inspireres av den svermeriske, naturromantiske fasen til band som Ulver og Darkthrone og blander det varsomt med det gotiske suget mot nytelse og mørke som finnes i band som Christian Death og The Cure. Resultatet er en idiosynkratisk storm av postpunk-inspirert blackmetal, en feiring av menneskelig fellesskap, livets skjønnhet og dødens unektelige komme.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/862600923&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>yEUD8Zdi5O</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#yEUD8Zdi5O"/>
    <summary>Jordsjuk + Horrifier &amp; Fanatisme at Goldie Oslo on 2026-03-20 19:00</summary>
    <title>Jordsjuk + Horrifier &amp; Fanatisme (2026-03-20)</title>
    <updated>2026-02-02T16:02:49.921Z</updated>
    <dc:date>2026-02-02T16:02:49.921Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-20 19:00&lt;br/&gt;
Tags: jazz, rock, pop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Releasefest! WE&#39;RE BRINGING DUBSTEP BACK!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Madmax er et fremoverlent band formet av fire venner som fant sammen på jazzlinja i Trondheim. Med den eksotiske besetningen tuba, synth, gitar og trommer, og et temmelig nonchalant forhold til sjangergrenser, spiller bandet uredd musikk som egner seg like godt for de som ønsker å bevege seg hemningsløst i takt, som for de som aller helst ønsker å beholde hemningene. Skakke matterock-riff, suggererende klubbdriv, energiske soloer, meditative lydlandskap, og ikke minst sukkersøte poplåter er noe av det publikum kan vente seg når man får sjans til å oppleve dem live!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Fredag 20. mars slippes debutalbumet &amp;quot;We&#39;re bringing dubstep back!&amp;quot;, og vi feirer dette på Hærverk i Oslo med releasekonsert!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Anna Ueland - synth, vokal
Albert Støver Rygh -  gitar
Hermann Arntzen Hestbak - tuba, no-input mixer
Niklas Heide - trommer&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Etter konsert styrer Oslofønk, Diskosnuten &amp;amp; Sagittarii Acid musikken på Oslofønk Sound System! 🔊🔊🔊&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ID: 20
CC: 250kr
Konsertstart: TBA&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://tikkio.com/events/61905&quot;&gt;tikkio.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>MH1PVeJR4d</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#MH1PVeJR4d"/>
    <summary>Hertz konsert // Madmax (NO) at KAFÉ HÆRVERK on 2026-03-20 19:00</summary>
    <title>Hertz konsert // Madmax (NO) (2026-03-20)</title>
    <updated>2026-02-02T18:29:17.361Z</updated>
    <dc:date>2026-02-02T18:29:17.361Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-21 19:00&lt;br/&gt;
Tags: electronic, electronica
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Arcoe er en perkusjonist og lyddesigner
som spiller elektroniske livesett med bruk
av mpc og synther. Han har tidligere spilt live på klubbkvelder som Det Gode Selskap på Jaeger, på skogsrave med Mana og Raw
Rhythm, og sist som headliner på Schmooze&amp;amp;Brus sin kveld på The Villa rett før Skatebård tok over DJ boothen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Denne kvelden på Hærverk presenterer Arcoe et nytt solosett, siste utgave av et slags langvarig forskningsprosjekt. Det blir et ganske variert sett med alt ifra solide klubblåter til mer utradisjonelle lydverdener/beats.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Etter konsert styrer Nadda, Annette K &amp;amp; Little Miss Lucifer musikken på Oslofønk Sound System! 🔊🔊🔊&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ID: 20
CC: 250kr
Konsertstart: 21:00&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://tikkio.com/events/61904&quot;&gt;tikkio.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>qCmK3XD3mz</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#qCmK3XD3mz"/>
    <summary>Hertz konsert // Arcoe (NO) at KAFÉ HÆRVERK on 2026-03-21 19:00</summary>
    <title>Hertz konsert // Arcoe (NO) (2026-03-21)</title>
    <updated>2026-02-02T18:32:46.667Z</updated>
    <dc:date>2026-02-02T18:32:46.667Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-23 17:00&lt;br/&gt;
Tags: Folkrock, Folk, Americana
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Vi er klare for nok en runde
🎻&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“Paul &amp;amp; Tim” er tilbake med kvartetten  “Love Songs &amp;amp; Murder Ballads” hvor de spiller låter de liker fra et ganske bredt spekter fra så forskjellige artister som Madonna til Wilco via Iron &amp;amp; Wine, Waterboys, The Pogues og selvfølgelig en Murder Ballad fra Nick Cave!&lt;br /&gt;
🎻&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;quot;Love Songs &amp;amp; Murder Ballads&amp;quot; har tatt seg grove friheter i forhold til originalene og benytter mandolin, 12 strenger, western, el-gitar,  bass, munnspill, nøkkelharpe og vokalharmonier for å gjøre låtene til våre egne.
🎻&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;På Mir vil vi være:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tim Greni, Vokal og Akustisk gitar
Geir Paul Hansen, Gitarer av alle slag, Mandolin, Munnspill og Vokal.
Gunnar Sæbø, Bass
Trine Sennerud Melby, Nøkkelharpe
🎻🥳🎻&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;BILLETTER KR.200 i døra fra KL.19.00!
Konsertstart KL.21.00
ID : 20+
🎻&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>lUBcHnTMvh</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#lUBcHnTMvh"/>
    <summary>Spetakkel på MIR! at Mir on 2026-04-23 17:00</summary>
    <title>Spetakkel på MIR! (2026-04-23)</title>
    <updated>2026-02-02T11:16:53.338Z</updated>
    <dc:date>2026-02-02T11:16:53.338Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-05-15 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Jazz, electro, house
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Ljan Jazzorkester er synth og tromme-duoen Jørn Øien og Peter Baden som spiller seg gjennom sin egen musikalske identitet der nesten alt er lov. Jørn spiller på fete analoge synther og Peter trommer, livesampler, looper, prosesserer og lager visuals. De blander improvisasjon, tangenter, trommer og elektronikk, i en gryte av friimpro, elektro, jazz, klubb, house, funk, drum &amp;amp; bass, litt støy, og et søkende nedeparti eller to. Vanvittig gøy når det er høyt, og det blir det på Hærværk! Etter en stappfull huskonsert sist, gikk det gjetord helt inn til sentrum av byen om disse to musikerne, og det går rykter om en gjest eller to også!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Se opp og vel møtt Fredag 15.mai kl 20!&lt;br /&gt;
DJ før og etter!&lt;br /&gt;
Dører: 20:00
Konsertstart: 21:00
Inngang: 250.-+avgift
ID: 20&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://tikkio.com/events/61914&quot;&gt;tikkio.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>quBSeKQjaZ</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#quBSeKQjaZ"/>
    <summary>Ljan Jazzorkester // Kafé Hærverk  at KAFÉ HÆRVERK on 2026-05-15 18:00</summary>
    <title>Ljan Jazzorkester // Kafé Hærverk  (2026-05-15)</title>
    <updated>2026-02-03T00:07:19.898Z</updated>
    <dc:date>2026-02-03T00:07:19.898Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2026-08-20 17:00&lt;br/&gt;
Tags: metal, stoner, sludge
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Den Grammy-vinnende powertrioen High on Fire kommer endelig tilbake til Oslo! Vi har ikke hatt bandet på besøk hos oss siden en utsolgt konsert på John Dee i 2013, så nå var det virkelig på tide med et gjensyn – denne gangen på selveste Rockefeller!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;High on Fire har vært en tung og kompromissløs kraft siden oppstarten i 1998. Med en egenartet miks av primal aggresjon og monumentale riff har de sikret seg en plass blant de mest slagkraftige metalbandene i vår tid.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Frontfigur Matt Pike har selv påpekt at High on Fire ikke er for alle, og definitivt ikke for kommersiell radio. Dette er musikk for de innvidde, for et publikum som verdsetter et kompromissløst og særegent uttrykk. Foreløpig siste album, &lt;em&gt;Cometh the Storm&lt;/em&gt;, ble utgitt i 2024.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 395,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementer har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/794004853?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_High_On_Fire_200826_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_High_On_Fire_200826_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>vwUiw8jUMr</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#vwUiw8jUMr"/>
    <summary>High on Fire at Rockefeller on 2026-08-20 17:00</summary>
    <title>High on Fire (2026-08-20)</title>
    <updated>2026-02-02T10:01:18.507Z</updated>
    <dc:date>2026-02-02T10:01:18.507Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Sentrum Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-08-21 16:00&lt;br/&gt;
Tags: comedy, standup
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Fredag 21. august kommer den ikoniske polske komikerduoen Pacześ &amp;amp; Lotek til Norge for første gang, når de inntar Sentrum Scene!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Billetter: Ticketmaster.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har unummererte sitteplasser i hele lokalet tilgjengelig etter først til mølla-prinsippet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 18.00. Showstart kl. 19.00.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;POLSKI:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pacześ &amp;amp; Lotek po raz pierwszy w Norwegii!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Już 21 sierpnia 2026 roku ten kultowy duet wystąpi w Norwegii po raz pierwszy w historii. Artyści pojawią się na scenie Sentrum Scene, w samym sercu Oslo, w ramach trasy „Pacześ &amp;amp; Lotek 2”.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tego duetu nie trzeba nikomu przedstawiać — ich występy od lat wyprzedają największe sale w Polsce i za granicą. Bilety są już dostępne, a to wydarzenie to absolutnie wyjątkowa okazja, ponieważ kolejna taka trasa może się długo nie powtórzyć!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kiedy: 21 sierpnia 2026 (piątek)
Gdzie: Sentrum Scene, Oslo
Otwarcie bram: 18:00
Start wydarzenia: 19:00
Bilety: Ticketmaster&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Regulamin:
•	Nagrywanie występu w formie audio i wideo jest zabronione.
•	Bilet nie uprawnia do przeszkadzania występującym.
•	Organizator zastrzega sobie prawo do wyproszenia osoby zakłócającej przebieg wydarzenia, bez możliwości zwrotu kosztów biletu.
•	Zakup biletu oznacza akceptację powyższych zasad.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Na terenie imprezy znajduja sie nienumerowane miejsca siedzace, dostepne wedlug kolejnosci przybycia.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wydarzenie ma ograniczenie wiekowe 18 lat i obowiazek okazania dokumentu tozsamosci. Brak mozliwosci udzialu z opiekunem. Dokument tozsamosci jest sprawdzany u wszystkich uczestnikow, ktorzy sa uznawani za osoby ponizej 25 roku zycia. Waznym dokumentem tozsamosci jest fizyczny krajowy dowod osobisty, paszport, fizyczne prawo jazdy lub karta bankowa ze zdjeciem. Cyfrowy dokument tozsamosci ani zdjecie dokumentu nie sa uznawane za wazny dokument tozsamosci. Zdjecie na dokumencie musi umozliwiac latwa identyfikacje jego posiadacza.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;ENGLISH:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pacześ &amp;amp; Lotek live in Norway for the first time ever!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;On August 21, 2026, this iconic comedy duo will perform in Norway for the very first time. The artists will take the stage at Sentrum Scene, located in the heart of Oslo, as part of their “Pacześ &amp;amp; Lotek 2” tour.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;This duo needs no introduction — their shows have been selling out the biggest venues in Poland and abroad for years. Tickets are available now, and this is a truly unique opportunity, as another tour like this may not happen again for a long time!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Date: August 21, 2026 (Friday)
Venue: Sentrum Scene, Oslo
Doors open: 6:00 PM
Show starts: 7:00 PM
Tickets: Ticketmaster&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Rules &amp;amp; Regulations:
•	Audio and video recording of the performance is strictly prohibited.
•	The ticket does not grant the right to disrupt the performers or the event.
•	The organizer reserves the right to remove any disruptive person without a ticket refund.
•	By purchasing a ticket, you agree to the rules stated above.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;There are unnumbered seats available at the event venue, available on a first-come, first-served basis.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;The event has an 18-year age limit with ID requirement. No guardian arrangement. Identification will be checked for all attendees assumed to be under 25. Valid identification includes a physical national ID card, passport, physical driver&#39;s license, or a photo ID bank card. Digital identification or photo of identification is not valid identification. The photo on the ID must be easily identifiable as the user&#39;s.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/453751236?brand=sentrumscene&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Paczes%2B_%2B_Lotek_210826_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Paczes%2B_%2B_Lotek_210826_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>KptWH0GSxK</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#KptWH0GSxK"/>
    <summary>Pacześ &amp; Lotek at Sentrum Scene on 2026-08-21 16:00</summary>
    <title>Pacześ &amp; Lotek (2026-08-21)</title>
    <updated>2026-02-02T11:52:57.786Z</updated>
    <dc:date>2026-02-02T11:52:57.786Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: John Dee&lt;br/&gt;
Start: 2026-10-29 18:00&lt;br/&gt;
Tags: alternativepop, electro, indie
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Zimmer90 har befestet sin posisjon som et av vår tids mest spennende alternative pop-navn. Debutalbumet &lt;em&gt;Interior&lt;/em&gt; ble sluppet i fjor høst, og har passert 155 millioner streams. Nå legger electro-indie-fenomenet ut på sin hittil største europaturné, med hele 29 konserter i 16 land. Torsdag 29. oktober kommer den tyske duoen til Oslo og John Dee!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Forent av en felles lidenskap for musikk, arkitektur, interiørdesign og kunst, har Finn (keys, bass) og Joscha (vokal, synther) en nær og intuitiv kjemi som fungerer like sterkt på plate som på scenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Zimmer90 har bygget opp en lojal og stadig voksende internasjonal fanbase. Med over 150 headliner-konserter i Europa, USA, Mexico og Asia, og mer enn 20.000 solgte billetter, er det ingen tvil om at duoen er på kraftig oppadgående kurs.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I studio har Zimmer90 samarbeidet med profilerte navn som Nick Littlemore (Empire of the Sun), Patrick Hetherington (Parcels), Stargate og Charlie Ziman (Malcolm Todd) – noe som lover svært godt for spennende ny musikk i tiden fremover!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 310,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementer har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/485504049?brand=johndee&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Zimmer90_291026_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Zimmer90_291026_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>UzXSFn9XkR</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#UzXSFn9XkR"/>
    <summary>Zimmer90 at John Dee on 2026-10-29 18:00</summary>
    <title>Zimmer90 (2026-10-29)</title>
    <updated>2026-02-02T14:57:50.55Z</updated>
    <dc:date>2026-02-02T14:57:50.55Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2026-02-03T05:35:52+01:00</dc:date>
</feed>
