<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2026-02-25T05:39:13+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-27 22:00&lt;br/&gt;
Tags: techno, house
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Juan Atkins (US
Fredag 27. Februar 2025 | 22:00 | Id: 20 | 200.-
techno&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Juan Atkins (63 år) er en amerikansk DJ og produsent, ofte kalt “gudfaren av techno”. Han var en del av The Belleville Three sammen med Derrick May og Kevin Saunderson, som regnes som grunnleggerne av Detroit-techno. På starten av 1980-tallet dannet han gruppen Cybotron, kjent for tidlige elektroniske klassikere som Clear og Techno City. Senere startet han soloprosjektet Model 500 og plateselskapet Metroplex, hvor han utviklet den futuristiske og maskinelle sounden som definerte techno globalt.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/309868302&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>zZbCiMlFdJ</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#zZbCiMlFdJ"/>
    <summary>Juan Atkins /BLÅ at BLÅ on 2026-02-27 22:00</summary>
    <title>Juan Atkins /BLÅ (2026-02-27)</title>
    <updated>2026-02-24T10:11:34.792Z</updated>
    <dc:date>2026-02-24T10:11:34.792Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-07 19:00&lt;br/&gt;
Tags: electronica, house
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Gratis inngang&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;20+&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner 20:00&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Niilas slipper nytt album og inviterer på lyttefest på Himmel dagen etter!
Det blir lytting av albumet, minikonserter, merch/vinyl/cd og god stemning.
Nama Haga er tittelen på Niilas’ kommende album, oversatt til «uten tittel» på nordsamisk.
Albumet har et fargerikt, dansbart og lekent uttrykk, preget av samples og trommemaskiner. Niilas’ melankolske og eksperimenterende univers skinner gjennom en linse som minner om hans første album fra 2020.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>KWBkXvXSAo</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#KWBkXvXSAo"/>
    <summary>Niilas -  Nama Haga - Albumslippfest /Himmel at BLÅ on 2026-03-07 19:00</summary>
    <title>Niilas -  Nama Haga - Albumslippfest /Himmel (2026-03-07)</title>
    <updated>2026-02-24T10:19:25.843Z</updated>
    <dc:date>2026-02-24T10:19:25.843Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-10 19:00&lt;br/&gt;
Tags: Jazz  Impro,  experimental
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Konsertstart kl 20:30&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;///&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Fredrik Luhr Dietrichson - kontrabass&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;///&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Moonrash
Nathalie Forget - ondes martenot
Michele Rabbie - perkusjon &amp;amp; elektronikk
Ingar Zach - perkusjon &amp;amp; vibrerende membraner&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;///&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Etter en ørliten vinterferie er Blow Out tilbake og det starter med Fredrik Luhr Dietchrichson solo! Du har hørt han før i band som Moskus, Morgonrode og Avant Folk, men nå er det altså solo som gjelder.
Denne kvelden presenterer han egen musikk for kontrabass – «Det er mitt hode, min egen lille klode» – et møte mellom kontrabassens klanglige muligheter og improvisert materiale, med vekt på resonans, tekstur og nærvær. Musikken er både åpen og strukturert, minimalistisk og maksimalistisk, meditativ og urolig – alt på én gang.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;///&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Moonrash — et tett, undersøkende lydkollektiv hvor Michele Rabbia, Ingar Zach og Nathalie Forget møtes i et felles sonisk prosjekt. Rabbia, den italienske perkusjonisten og elektronikkartisten, bruker skinn, metall og sanntids prosessering for å forme komplekse teksturer. Zach, den norske perkusjonspioneren, tilfører spektrale landskap og eksperimenter med transdusere og vibrerende membraner. Forget, den franske virtousen på ondes martenot, bringer glidende melodier og en rik klangverden som både beriker og kontrasterer perkusjonens rå materialitet.
Sammen blander de akustisk og elektronisk lyd i improvisatoriske, kontemplative former: Subtil elektronikk forstørrer materialenes klang, hver bevegelse blir en intens dialog, og lydbildet fremstår resonant, magnetisk og friskt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;///&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Konsertstart kl 20:30, dører kl 20:00.
Billetter 250/190 (medlemmer)
Bli medlem! 500, - inkluderer konsertbilletten.
Blow Out! er støttet av Kulturrådet og Oslo Kommune. I samarbeid med Konsertforeninga.
&lt;a href=&quot;https://konsertforeninga.no&quot;&gt;https://konsertforeninga.no&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>d3E5D4gx6Z</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#d3E5D4gx6Z"/>
    <summary>Blow Out - Fredrik Luhr Dietrichson + Moonrash at KAFÉ HÆRVERK on 2026-03-10 19:00</summary>
    <title>Blow Out - Fredrik Luhr Dietrichson + Moonrash (2026-03-10)</title>
    <updated>2026-02-24T14:09:15.365Z</updated>
    <dc:date>2026-02-24T14:09:15.365Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-13 22:00&lt;br/&gt;
Tags: house, electro, breakbeat
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Fredag 13. mars | 23.00 | 150,- | Id: 20&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;DJ Hooker revitaliserer sitt FAEN! konsept og inviterer med kompis, levemann og techno-mogul, Kompressorkanonen for denne fredag den 13de. De går langt tilbake i Oslos og landets klubbscene og har delt platespillere med hverandre siden legendariske Heartattack fester, HMD og glory days på Kafe Hærverk &amp;amp; Mir.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nå slår de igjen hodene sammen på blå, med baggene smekkfulle av klubbmusikk på fysisk format. Forvent mix på tvers av sjangere som: Techno rollers, Electro funk, JIT, Breakbeat, Detroit &amp;amp; Chicago classics, Deep House &amp;amp; Acid. +++ masser av stuff du ikke trodde eksisterte før engang!
Det er alltid litt ekstra spennende tracks gående i de to første timene, og dessuten alltid billigere cover før midnatt! Det anbefales derfor å komme tidlig.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>TGkt16Byan</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#TGkt16Byan"/>
    <summary>Kompressorkanonen &amp; DJ Hooker /BLÅ at BLÅ on 2026-03-13 22:00</summary>
    <title>Kompressorkanonen &amp; DJ Hooker /BLÅ (2026-03-13)</title>
    <updated>2026-02-24T09:41:56.752Z</updated>
    <dc:date>2026-02-24T09:41:56.752Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-21 22:00&lt;br/&gt;
Tags: house, techno, acid
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;DJ Pierre (US)
Lørdag 21. Mars 2025 | 22:00 | Id: 20 | 180.-
techno / acid&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;DJ Pierre (Nathaniel Pierre Jones) var en av grunnleggerne av Phuture, gruppen som introduserte Acid Tracks i 1987 og satte standarden for acid-house med den karakteristiske TB-303-lyden. Phuture ble et av de mest innflytelsesrike prosjektene i Chicago-scenen og en referanse for klubbmusikk verden over.
Som DJ holder Pierre fast i denne linjen: hans gjenkjennelige rytmer og en sound som bærer historien til Detroit uten å være nostalgisk&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1443322078?fbclid=IwY2xjawQKUutleHRuA2FlbQIxMABicmlkETFmaWF0dWNid2RvbmthRkdOc3J0YwZhcHBfaWQQMjIyMDM5MTc4ODIwMDg5MgABHnh2IZjj-C7Yq7MCELRs1QCqF0p0YLe-2xy6kAhTMb8D1DNyZUP2RIY-maaX_aem_Dhkc_qLuakxrOmfBdLWZzA&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>PYKu5bj1ti</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#PYKu5bj1ti"/>
    <summary>DJ Pierre (US) /BLÅ at BLÅ on 2026-03-21 22:00</summary>
    <title>DJ Pierre (US) /BLÅ (2026-03-21)</title>
    <updated>2026-02-24T09:47:32.535Z</updated>
    <dc:date>2026-02-24T09:47:32.535Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vulkan Arena&lt;br/&gt;
Start: 2026-06-02 17:00&lt;br/&gt;
Tags: pop, soul, jazz
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;FKP Scorpio Norge presenterer:
Theo Katzman
Vulkan Arena
Tirsdag 2. juni&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gjør deg klar for en kveld med Theo Katzman!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Den amerikanske artisten er kjent som multiinstrumentalist, sanger, låtskriver og produsent, og beveger seg sømløst mellom pop, soul, funk, jazz og indie. Mange kjenner ham også som medlem av Vulfpeck, men live står han stødig på egne ben med et uttrykk som kombinerer sterke melodier, energisk samspill og personlig formidling. Dette er konserten for deg som liker Cory Wong, Joey Dosik, Louis Cole, Snarky Puppy og selvfølgelig Vulfpeck.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sist han besøkte Oslo i 2023 spilte han for et utsolgt Cosmopolite, så her gjelder det å kjenne sin besøkelsestid.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;🎫 Billetter i salg fra 27.02: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1381768014&quot;&gt;https://www.ticketmaster.no/event/1381768014&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1381768014&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>CdzDENa6FH</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#CdzDENa6FH"/>
    <summary>Theo Katzman at Vulkan Arena on 2026-06-02 17:00</summary>
    <title>Theo Katzman (2026-06-02)</title>
    <updated>2026-02-24T10:06:45.185Z</updated>
    <dc:date>2026-02-24T10:06:45.185Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2026-10-24 17:00&lt;br/&gt;
Tags: indierock, poprock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Kakkmaddafakka kommer til Rockefeller lørdag 24. oktober i forbindelse med at deres ikoniske album &lt;em&gt;Hest&lt;/em&gt; fyller 15 år, og som seg hør og bør skjer feiringen i hestens år!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bandet vil spille de største hitsene fra albumet, som «Restless» og «Your Girl», men også andre publikumsfavoritter som «Forever Alone» og «Runaway Girl».&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De fem Kakkene har også nye låter med seg på veien, når de feirer albumet som satte fart på deres karriere. Dette blir en festkveld for både gamle og nye fans!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 440,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementer har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1751185554?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Kakkmaddafakka_241026_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Kakkmaddafakka_241026_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>YXsjZbElR1</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#YXsjZbElR1"/>
    <summary>Kakkmaddafakka  at Rockefeller on 2026-10-24 17:00</summary>
    <title>Kakkmaddafakka  (2026-10-24)</title>
    <updated>2026-02-24T09:01:03.046Z</updated>
    <dc:date>2026-02-24T09:01:03.046Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2026-02-25T05:39:13+01:00</dc:date>
</feed>
