<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2026-02-07T05:33:41+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Revolver&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-04 19:00&lt;br/&gt;
Tags: soul, rock, blues
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;With an enchanting voice and a commanding stage presence, Haylen delivers sultry, powerful music — a masterful blend of soul, rock, and blues that leaves a lasting impression. Behind her captivating smile lies a formidable singer and guitarist whose voice resonates deeply, connecting with every listener.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;In 2023, Haylen won the Jury’s Prize at the Cahors Blues Festival, a prestigious recognition that cemented her place among the leading new voices in blues and soul music. After making her mark with the EP Out of Line, Haylen toured extensively across France and Europe, before joining the cast of Jean Paul Gaultier’s “Fashion Freak Show” for a world tour and becoming the lead performer at the renowned Crazy Horse cabaret in Paris.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;//&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sabrina&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;En liten siciliansk dame med kontrabass som synger country-soul, rockabilly korte sanger samt en smak av Italia som vil ose av energi og nostalgiske toner. Hun har spilt bass og sunget i diverse konstellasjoner og sjangre i Italia, Sveits og Norge siden hun var 14 år gammel. Hun kom til Norge i 2014 og spilte i duoen Sabrina &amp;amp; Endre (med Endre Koch) som ga ut en rekke singler og videoer i tillegg til albumet «Nature Boy» i 2020.
Hun har i de siste årene studert og spilt kontrabass med Bill Troiani, den amerikanske blueslegenden i Oslo og hun har ved forskjellige anledninger spilt med forskjellige artister i Norge: under Øyafestivalen med en indierock bandet og ble med på konserter som gjesteartist rundt i Oslo med dyktige musikere/band som Frank Znort Quartet, Claudia Scott, Joakim Tinderholt, Amund Maarud Trio, Paul-Ronnye Angel og Håkon Høye and the Honeytones osv.
Hun liker å gi sin egen interpretasjon av sangene med kontrabass som ikke bare spiller med, men leker som det skal funke som et perkusjonsinstrument samtidig.
Hun har åpnet releasekonserten til Bonnie &amp;amp; The Jets, for Håkon Høye and The Honeytones på Herr Nilsen og for Spellemannpris-vinneren Claudia Scott.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://revolveroslo.ticketco.events/no/nb/e/haylen_fr__revolver&quot;&gt;revolveroslo.ticketco.events&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>FCnKjE9IsD</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#FCnKjE9IsD"/>
    <summary>Haylen (fr) // Supp.: Sabrina Sciaccia // Revolver at Revolver on 2026-03-04 19:00</summary>
    <title>Haylen (fr) // Supp.: Sabrina Sciaccia // Revolver (2026-03-04)</title>
    <updated>2026-02-06T12:47:22.984Z</updated>
    <dc:date>2026-02-06T12:47:22.984Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Goldie Oslo&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-06 19:00&lt;br/&gt;
Tags: pop, joik
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;I slutten av februar slipper den samiske artisten ELLE MAIJA sitt etterlengtede debutalbum Mátki – som rommer både musikalske og personlige reiser. I mars legger hun ut på albumslippturné med fullt band for å presentere materialet live.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Mátki» betyr reise på nordsamisk, og speiler både Elle Maijas utvikling som artist og en lang skapende prosess. Fra å ha gjemt seg bak gitaren – uten å tørre å synge eller joike – trer hun nå frem som soloartist med egne låter der joiken står sentralt. Albumet beveger seg gjennom ulike sjangre og uttrykk, og skaper et univers der det moderne møter tradisjoner.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nå er reisen mot debutalbumet endelig i mål – og klar til å deles med publikum.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/elle-maija-billetter/2015553870&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>aNUUoMOPQt</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#aNUUoMOPQt"/>
    <summary>Elle Maija - releasekonsert: Mátki at Goldie Oslo on 2026-03-06 19:00</summary>
    <title>Elle Maija - releasekonsert: Mátki (2026-03-06)</title>
    <updated>2026-02-06T09:32:57.348Z</updated>
    <dc:date>2026-02-06T09:32:57.348Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-14 19:00&lt;br/&gt;
Tags: Rockefeller40, Anniversary
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Rockefeller fyller 40 år lørdag 14. mars 2026, og vi inviterer til storslått fest! Programmet er hemmelig, men forvent både konserter og andre spennende liveinnslag i løpet av kvelden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Jubileumsfesten er gratis og åpen for alle over 18 år, her er det først til mølla som gjelder! Vi feirer fra kl. 20.00 og holder festen gående helt til kl. 03.00.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Siden 14. mars 1986 har Rockefeller vært vertskap for norsk musikkhistorie, internasjonale stjerner og en rekke uforglemmelige liveopplevelser. Jubileumsåret 2026 markerer at det er 40 år siden Rockefeller åpnet dørene, og 20 år siden Sentrum Scene ble en del av Auditorium AS. Vi feirer med et helt år fylt av eksklusive konserter, overraskelser og gjenhør med artister som har vært med å forme historien vår. Velkommen til en magisk kveld på Rockefeller!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har ståplasser.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>lAN5FKd5ct</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#lAN5FKd5ct"/>
    <summary>Rockefeller 40 år at Rockefeller on 2026-03-14 19:00</summary>
    <title>Rockefeller 40 år (2026-03-14)</title>
    <updated>2026-02-06T13:53:49.215Z</updated>
    <dc:date>2026-02-06T13:53:49.215Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-09 17:00&lt;br/&gt;
Tags: afrobeat, r&amp;b, urbanpop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Franglish kommer til Rockefeller 9. april, med sitt karakteristiske uttrykk i skjæringspunktet mellom afro, R&amp;amp;B og moderne urban pop. Med sterke melodier, personlige tekster og en solid liveleveranse har han etablert seg som en tydelig stemme på den europeiske musikkscenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;På Rockefeller kan du forvente et gjennomarbeidet liveshow med både kjente låter og nytt materiale – levert med nærhet, energi og musikalitet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 450,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementer har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/373133002?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Franglish_090426_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Franglish_090426_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>VWDPF71JLQ</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#VWDPF71JLQ"/>
    <summary>Franglish at Rockefeller on 2026-04-09 17:00</summary>
    <title>Franglish (2026-04-09)</title>
    <updated>2026-02-06T12:58:30.374Z</updated>
    <dc:date>2026-02-06T12:58:30.374Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-29 17:00&lt;br/&gt;
Tags: jazz, folk, rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Resa Saffa Park
Onsdag 29. april | 19:00 | cc: 270 + avg. | id: 18 år
jazz / folk / rock&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Resa Saffa Park er artistnavnet til Theresa Frostad Eggesbø – en av de mest spennende nye stemmene på den norske indie-scenen akkurat nå.
Med røtter som strekker seg fra Dubai til Norge, og med inspirasjon hentet fra jazzlegender som Billie Holiday og Chet Baker, har Resa utviklet et uttrykk som sømløst beveger seg mellom jazz, folk og rock.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Debutalbumet Silver Bead Eyes består av 13 låter fulle av musikalitet, nærhet og emosjonell tyngde. Albumet er produsert av Bård Berg, med bidrag fra musikere som Eirik Grove, Daragh Wearen og Istanbul Strings – og har allerede blitt omtalt som en sterk Spellemann-kandidat. Aftenposten skrev at «Resa Saffa Park har en X-faktor», noe som også merkes tydelig på scenen.
Dette er musikk som føles nødvendig – ærlig, varm og intenst tilstede. På Blå 29. april inviterer Resa Saffa Park publikum inn i sitt helt egne musikalske univers.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/550099375&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>Et5QBV9cJc</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#Et5QBV9cJc"/>
    <summary>Resa Saffa Park /BLÅ at BLÅ on 2026-04-29 17:00</summary>
    <title>Resa Saffa Park /BLÅ (2026-04-29)</title>
    <updated>2026-02-06T11:46:52.75Z</updated>
    <dc:date>2026-02-06T11:46:52.75Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vulkan Arena&lt;br/&gt;
Start: 2026-06-12 18:00&lt;br/&gt;
Tags: R&amp;B, Rap
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Billetter i salg fra fredag 13.februar via Ticketmaster&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;R&amp;amp;B Fest Is Coming To Oslo!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Get ready to indulge in the ultimate Old School R&amp;amp;B experience that will leave you dancing all night long! 🕺💃&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Our DJs are set to spin all the classic R&amp;amp;B anthems, with our Host keeping the energy up with singalongs and dances. Relive the 90s and 00s era with dancers, confetti showers, inflatable microphones and much more🎤&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Venue: Vulkan Arena, Vulkan 26, 0178 Oslo, Norway&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Time: 8pm - 1am&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Last Entry: 9.30pm&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Join us for a night of unforgettable memories, infectious rhythms, and pure R&amp;amp;B magic.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;IMPORTANT INFO: • This Is A DJ Club Night, The Artists Pictured In Our Event Artwork Are Not Performing
• This Event Is 18+ (Adults Only)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CONTACT US: • Please Contact Us Via Our Contact Page On Our Website: &lt;a href=&quot;http://www.rnb-festival.com/pages/contact&quot;&gt;www.rnb-festival.com/pages/contact&lt;/a&gt;
• We Aim To Respond To All Enquiries Within 48 Hours (excluding weekends &amp;amp; public holidays)&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>dFDNsvGEHv</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#dFDNsvGEHv"/>
    <summary>R&amp;B Fest Is Coming To Oslo! at Vulkan Arena on 2026-06-12 18:00</summary>
    <title>R&amp;B Fest Is Coming To Oslo! (2026-06-12)</title>
    <updated>2026-02-06T14:04:39.067Z</updated>
    <dc:date>2026-02-06T14:04:39.067Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vulkan Arena&lt;br/&gt;
Start: 2026-06-13 14:00&lt;br/&gt;
Tags: R&amp;B, Rap, club
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Billetter i salg fra fredag 12.februar via Ticketmaster&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;R&amp;amp;B Fest Is Coming To Oslo!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Get ready to indulge in the ultimate Old School R&amp;amp;B experience that will leave you dancing all night long! 🕺💃&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Our DJs are set to spin all the classic R&amp;amp;B anthems, with our Host keeping the energy up with singalongs and dances. Relive the 90s and 00s era with dancers, confetti showers, inflatable microphones and much more🎤&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Venue: Vulkan Arena, Vulkan 26, 0178 Oslo, Norway&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Time: 8pm - 1am&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Last Entry: 9.30pm&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Join us for a night of unforgettable memories, infectious rhythms, and pure R&amp;amp;B magic.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;IMPORTANT INFO: • This Is A DJ Club Night, The Artists Pictured In Our Event Artwork Are Not Performing
• This Event Is 18+ (Adults Only)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CONTACT US: • Please Contact Us Via Our Contact Page On Our Website: &lt;a href=&quot;http://www.rnb-festival.com/pages/contact&quot;&gt;www.rnb-festival.com/pages/contact&lt;/a&gt;
• We Aim To Respond To All Enquiries Within 48 Hours (excluding weekends &amp;amp; public holidays)&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>fQGyd74GNd</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#fQGyd74GNd"/>
    <summary>Bed By 10 Is Coming To Oslo! at Vulkan Arena on 2026-06-13 14:00</summary>
    <title>Bed By 10 Is Coming To Oslo! (2026-06-13)</title>
    <updated>2026-02-06T13:47:36.424Z</updated>
    <dc:date>2026-02-06T13:47:36.424Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2026-09-26 16:00&lt;br/&gt;
Tags: metalcore, posthardcore
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;De australske metalcore-mesterne The Amity Affliction kommer til Oslo og Rockefeller lørdag 26. september! Konserten vil by på både nytt materiale og publikumsfavoritter, og med seg har de Silent Planet, Varials og Orthodox som special guests. Bandet slipper sitt etterlengtede nye studioalbum &lt;em&gt;House of Cards&lt;/em&gt; 24. april.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gjennom en karriere som strekker seg over mer enn to tiår, har bandet stadig tatt nye steg fremover, og levert musikk som har gitt dem en lang rekke utmerkelser, over 1 milliard streams og utsolgte turneer både nasjonalt og internasjonalt. Utgivelsen av &lt;em&gt;House of Cards&lt;/em&gt; i 2026 føyer seg inn som et kraftfullt tilskudd til en katalog som fortsatt regnes blant Australias aller beste.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 425,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementer har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 18.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1050765076?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_The_Amity_Affliction_260926_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_The_Amity_Affliction_260926_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>WgysEzjjcT</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#WgysEzjjcT"/>
    <summary>The Amity Affliction at Rockefeller on 2026-09-26 16:00</summary>
    <title>The Amity Affliction (2026-09-26)</title>
    <updated>2026-02-06T09:59:22.167Z</updated>
    <dc:date>2026-02-06T09:59:22.167Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2026-02-07T05:33:41+01:00</dc:date>
</feed>
