<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2026-02-06T05:36:38+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-15 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Musikk, Rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Geordie Greep – kjent som frontfigur og gitarist i det grensesprengende bandet black midi – kommer til Parkteatret!!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med sitt særegne uttrykk og tekniske overskudd, har Greep markert seg som en av de mest interessante musikerne i nyere britisk rock. Som soloartist utforsker han nye musikalske retninger, der elementer av art-rock, jazz, prog og eksperimentell pop flettes sammen til et uttrykk som er både lekent, utfordrende og uforutsigbart. Låtene er fulle av detaljer, skarpe vendinger og en tydelig fortellerglede, fremført med karisma og intensitet.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/geordie-greep-fa-billetter-igjen-billetter/1750286409&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>4dphHKyHkK</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#4dphHKyHkK"/>
    <summary>Geordie Greep - Få billetter igjen! at Parkteatret Scene on 2026-02-15 18:00</summary>
    <title>Geordie Greep - Få billetter igjen! (2026-02-15)</title>
    <updated>2026-02-05T14:44:03.089Z</updated>
    <dc:date>2026-02-05T14:44:03.089Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-10 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Musikk, Country, Land
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Det unge country-stjerneskuddet Waylon Wyatt kommer til Oslo og Parkteatret 10. mars! Han har blitt hyllet for sin friske tilnærming til americana, og har raskt blitt en av countrymusikkens fremste nye stemmer. 19-åringen fra Arkansas slapp EP-en Out Of The Blue i fjor sommer, og var senest aktuell med singelen Frostbite.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Waylon Wyatt slapp sin debut-EP Til The Sun Goes Down på tampen av 2024 – en utgivelse som siden har samlet snart 250 millioner streams og inneholdt hiten «Arkansas Diamond». Han har oppgitt inspirasjonskilder som Tyler Childers og Zach Bryan, og hans debut-turné som headliner ble utsolgt i USA, Europa og Canada.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/waylon-wyatt-billetter/670584883&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>DzsVk9WidD</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#DzsVk9WidD"/>
    <summary>Waylon Wyatt + Support: Crowe Boys at Parkteatret Scene on 2026-03-10 18:00</summary>
    <title>Waylon Wyatt + Support: Crowe Boys (2026-03-10)</title>
    <updated>2026-02-05T14:45:46.797Z</updated>
    <dc:date>2026-02-05T14:45:46.797Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: John Dee&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-14 18:00&lt;br/&gt;
Tags: punkrock, powerpop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Hayeminol kommer til John Dee lørdag 14. mars! Bandet er tilbake med sitt kritikerroste fjerdealbum &lt;em&gt;Ingen vår i år&lt;/em&gt; – denne gangen på norsk, uten filter og uten sikkerhetsnett. De spilte nettopp en utsolgt releasekonsert på MIR.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ingen vår i år&lt;/em&gt; følger opp &lt;em&gt;Natural Born Failures&lt;/em&gt; (2023) og sparker fra seg med pønknerver, fuzz og tekster som sitter tett på kroppen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Etter forrige album på engelsk ville bandet komme nærmere. Norsk gir mindre distanse, mer friksjon og større konsekvenser. Ingen vår i år handler om tid som går, mennesker som klamrer seg fast, og frykten for endring. Om å stå stille mens alt annet raser videre.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hayeminol blander pønkens rastløshet og DIY-mentalitet med garasjerock og hyperaktiv power-pop. Det er støy, melodier, kaos og kontroll – ofte i samme låt. Referansene går fra Wipers og DEVO til The Beach Boys på sitt mest skrudde, men uttrykket er først og fremst Hayeminol: høyt, ærlig og uredd.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Oslobandet ble startet i 2013, men idéen om Hayeminol har eksistert i hodet til låtskriver Ånon Sørnes Bakkjen siden barnehagen. Navnet er fiktivt, betyr ingenting og ble valgt lenge før bandet kunne spille instrumentene sine ordentlig. Det låt ræva i starten. Sånn skulle det være.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Siden debutalbumet &lt;em&gt;Hayemania!&lt;/em&gt; (2019) har Hayeminol utviklet seg voldsomt, uten å miste grepet om røttene sine i høylytt, aggressiv rock’n’roll. Det har vært utskiftninger, liv som skjer og nye retninger – men energien har alltid vært konstant.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kvartetten i starten av tjueåra er kjent for sine høyenergikonserter. Bandet består av Ånon Sørnes Bakkjen (lead gitar, vokal), Thora Helene Skoglund Tuveng (keys, vokal), Jonas Thulan (bass, vokal) og Bror Meyer (trommer).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Pressen om «Ingen vår i år»:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«’Ingen vår i år’ vil bli stående som et av årets viktigste norske undergrunnsalbum.»
&lt;strong&gt;– DN&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«...en drøy halvtime rufsete perfeksjon, en kaosartet blanding av nærhet, skrubbsår, og av tanker verden trenger akkurat nå, det hele pakket inn i en eventyrblanding av punk, pop, rock, psykedelia og abstrakt nonsens.»
&lt;strong&gt;– Dagsavisen&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«’Ingen vår i år’ er eit frigjerande flokete album som er vanskeleg, for å ikkje seie umogleg å beskrive. Som ikkje knyter seg til nokon sjanger. I staden lagar dei sin heilt eigne, ein som eg ikkje trur har noko namn.»
&lt;strong&gt;– Dag og Tid&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Rått og rastløst album – kan bli stående som et av årets beste.»
&lt;strong&gt;– Musikknyheter&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Her er det mye sjangerlek, men punkens rastløshet, spontanitet og gjør-det-selv-mentaliteten skinner igjennom fra start til slutt.»
&lt;strong&gt;– Klassekampen Musikkmagasinet&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 260,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementer har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1633919195?brand=johndee&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Hayeminol_140326_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Hayeminol_140326_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>KKppXooig4</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#KKppXooig4"/>
    <summary>Hayeminol at John Dee on 2026-03-14 18:00</summary>
    <title>Hayeminol (2026-03-14)</title>
    <updated>2026-02-05T09:31:41.428Z</updated>
    <dc:date>2026-02-05T09:31:41.428Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Revolver&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-14 19:00&lt;br/&gt;
Tags: rock, punk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;VALP slipper sitt andre album, og i den anledning legger bandet ut på Norgesturné!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Denne gangen byr bandet på et enda mer rocka og kreativt uttrykk: eksplosivt og fullt av originalitet. VALP er ikke et band som lar seg plukke opp og klø på magen, men suser av gårde med deg og halsbåndet på slep! Musikken kombinerer eksentriske riff, ville trommegrooves og hardtslående tekster med energiske liveshow. Plata har fått tittelen &amp;quot;Svulstige kjærlighetsbrev til surfekromatikken, vin og Bach&amp;quot; og kommer 13. februar&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Emilie Eie - vokal&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kristian Enkerud Lien -gitar&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vetle Laupsa-Nesje - bass&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Stian Eismann - trommer&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://revolveroslo.ticketco.events/no/nb/e/valp__revolver&quot;&gt;revolveroslo.ticketco.events&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>SW1B8yWqeW</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#SW1B8yWqeW"/>
    <summary>VALP at Revolver on 2026-03-14 19:00</summary>
    <title>VALP (2026-03-14)</title>
    <updated>2026-02-05T13:27:08.725Z</updated>
    <dc:date>2026-02-05T13:27:08.725Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-15 16:30&lt;br/&gt;
Tags: Musikk, Pop, Pop Rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Harpreet Bansal er kjent for sin unike tolkning av raga-tradisjonen, der hun kombinerer sin indiske musikkarv med vestlig klassisk samtidsmusikk og jazz. Hun har gitt ut fem kritikerroste album i eget navn, blitt nominert til Spellemannprisen og Musikkforleggerprisen, og er mottager av NOPA-prisen og Gammlengprisen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Oppveksten mellom to kulturer har gitt Harpreets musikk en dypt personlig dimensjon, der bakgrunn og arv forhandler med samtid og omgivelser. Hun har blitt hyllet som en radikal nytolker av ragaen, og har gjort sjangerutvidende samarbeider med ensembler som Oslo Filharmoniske Orkester, KORK, Cikada Strykekvartett og NyNorsk Messingkvintett for å nevne noen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Siden 2022 har Harpreet spilt fast med rapduoen KARPE, og er blant annet profilert i deres suksessutgivelse «Omar Sheriff». Hun spiller på en fiolin laget av Giovanni Battista Rogeri i Brescia 1690, generøst utlånt av stiftelsen Dextra Musica.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I Harpreet Bansal Band har hun samlet et knippe sentrale improvisasjonsmusikere med bakgrunn fra Norge, Iran og Tsjekkia: Javid Afsari-Rad på santur, Andreas Bratlie på tablas og perkusjon, Vojtech Prochazka på harmonium og Adrian Fiskum Myhr på bass. Siden debuten i 2014 har de skapt et dynamisk og fargerikt musikalsk uttrykk, som veksler mellom meditative stemninger og ildfull virtuositet, fri lek og absolutt presisjon. Vi har sjekket: det er ingen andre band som høres ut som dette!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Medlemmer:
Harpreet Bansal – fiolin
Javid Afsari-Rad – santur
Vojtech Prochazka – harmonium
Adrian Fiskum Myhr – bass
Andreas Bratlie – tablas&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/klassisk-pa-park-harpreet-bansal-band-billetter/726569590&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>DYcBucyPnA</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#DYcBucyPnA"/>
    <summary>Klassisk på Park: Harpreet Bansal Band at Parkteatret Scene on 2026-03-15 16:30</summary>
    <title>Klassisk på Park: Harpreet Bansal Band (2026-03-15)</title>
    <updated>2026-02-05T14:47:09.058Z</updated>
    <dc:date>2026-02-05T14:47:09.058Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: John Dee&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-18 18:00&lt;br/&gt;
Tags: vise
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Selveste Tønes inntar John Dee onsdag 18. mars, som en del av Rockefellers 40-årsjubileum!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tønes-historien på våre scener startet med en veldig utsolgt konsert på John Dee tilbake i 2012. Menigheten ble enda større, og siden har han spilt på Rockefeller en rekke ganger. Nå returnerer han til John Dee – dit det hele startet! Med seg har han Anne Lise Frøkedal – en musikalsk makker som kler Tønes sitt univers som hånd i hanske.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tønes:&lt;/strong&gt;
Frank Tønnesen har en egen evne til å se og formidle hverdagslige situasjoner. Han skriver sanger der det enkle får romme mer enn det først kan virke som. Ganske mange kaller ham Tønes. På scenen har han med seg Anne Lise Frøkedal, en særegen stemme og kraft av musikalitet. Like sterk med gitar som bak pianoet. Mange kjenner henne også fra Frøkedal og Familien eller I Was a King. Sammen lager de konsertkvelder som aldri er helt like.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tønes har gitt ut elleve album, fire EP-er og en roman. Han er tildelt Prøysenprisen, Dialektprisen, fire Spellemannpriser og blitt årets Sokndøl to ganger.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sagt om «Thilda Bøes Legat»:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Synger om de små ting på stort vis.»
– Dagbladet, terningkast 6&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Tønes på sitt beste.»
– Stavanger Aftenblad, terningkast 6&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sagt om «I år gjør me det heilt enkelt»:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Små virkemidler, stor uttelling.»
– Adresseavisen, terningkast 6&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«To av av Rogalands fremste sangpoeter.»
– Klassekampen, terningkast 5&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 410,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementer har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1043044903?brand=johndee&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Tones_180326_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Tones_180326_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>nCHu5XDyhj</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#nCHu5XDyhj"/>
    <summary>Tønes at John Dee on 2026-03-18 18:00</summary>
    <title>Tønes (2026-03-18)</title>
    <updated>2026-02-05T09:52:02.129Z</updated>
    <dc:date>2026-02-05T09:52:02.129Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Revolver&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-28 19:00&lt;br/&gt;
Tags: punk, garage, hardcore
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Eid Kommune&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eid Kommune speler rå og energisk garasjerock av beste sort. Dei har etablert seg som eit forrykande liveband som treff rett i fleisen! I 2023 ga dei ut det sjølvtitulerte debutalbumet, og har etter det gjett ut ein handfull singler. Det ryktes at Eid Kommune kjem med ny musikk rett rundt hjørnet, og det skal feirast på Revolver 28. mars - Vel møtt!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Stabber&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Agressiv og energisk hardcore punk fra Oslo.   Bandet opptrådte for første gang i mars 2025 Medlemmer fra Knuste Ruter, Negativ, Invisible Hand, Svartepeeng, filthdigger.
Stabber slapp sin første EP i mai 25, og fikk gode anmeldelser fra blant andre Maximum RocknRoll. Oppfølgeren ventes iløpet av våren 26.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://revolveroslo.ticketco.events/no/nb/e/eid_kommune__stabber__revolver&quot;&gt;revolveroslo.ticketco.events&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>juAFhTg2mh</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#juAFhTg2mh"/>
    <summary>Stabber // Eid Kommune  at Revolver on 2026-03-28 19:00</summary>
    <title>Stabber // Eid Kommune  (2026-03-28)</title>
    <updated>2026-02-05T10:14:54.514Z</updated>
    <dc:date>2026-02-05T10:14:54.514Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-14 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Jazz, Impro, experimental
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;The Ex er endelig tilbake i Oslo!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Det er en stund siden sist, men nå skal det altså skje: To kvelder med The Ex på Kafé Hærverk!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Det er ingen hemmelighet at Konsertforeninga, Blow Out og Femme Brutal er glade i The Ex.
De starta som god gammaldags anarkopunk, men med åra frika de ytterligere ut og sprengte grenser med å inkorporere frijazzelementer og inspirasjon fra deres utallige reiser til Etiopia. De har samarbeidet med så forskjellige folk som Sonic Youth, Chumbawamba, Fugazi, Tortoise og Getatchew Mekuria + en hel haug av frijazzere som Han Bennink, Mats Gustafsson og Ken Vandermark.
Med over 2000 konserter i 45 land har The Ex utviklet seg til et band som det gir aller mest mening å sammenligne med seg selv - forward in all directions!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Terrie Hessels - gitar
Arnold de Boer - gitar og vokal
Andy Moor - gitar
Katherina Bornefeld - trommer&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Foto - Peter Gannushkin&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Konsertstart kl 20:30, dører kl 20:00.
Billetter 360/300 (medlemmer/studenter)
Konsertforeninga er støttet av Kulturrådet og Oslo Kommune.
&lt;a href=&quot;http://www.konsertforeninga.no&quot;&gt;www.konsertforeninga.no&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://konsertforeninga.ticketco.events/no/nb/e/konsertforeninga_presenterer_the_ex?fbclid=IwdGRjcAPxqGdjbGNrA_GoYWV4dG4DYWVtAjExAHNydGMGYXBwX2lkDDM1MDY4NTUzMTcyOAABHtp-hxxLSdAH2-j6VrXXpT-AlazVtSbTR8osk4Cn7MT6sb13H5P5hohvGqCv_aem_-1Wq-R3ECnSqgbkr4MiPlA&amp;version=m&quot;&gt;konsertforeninga.ticketco.events&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>krKNCNZq6a</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#krKNCNZq6a"/>
    <summary>Konsertforeninga presenterer - THE EX #1  at KAFÉ HÆRVERK on 2026-04-14 18:00</summary>
    <title>Konsertforeninga presenterer - THE EX #1  (2026-04-14)</title>
    <updated>2026-02-05T16:46:04.638Z</updated>
    <dc:date>2026-02-05T16:46:04.638Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-15 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Jazz, Impro, experimental
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;The Ex er endelig tilbake i Oslo!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Det er en stund siden sist, men nå skal det altså skje: To kvelder med The Ex på Kafé Hærverk!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Det er ingen hemmelighet at Konsertforeninga, Blow Out og Femme Brutal er glade i The Ex.
De starta som god gammaldags anarkopunk, men med åra frika de ytterligere ut og sprengte grenser med å inkorporere frijazzelementer og inspirasjon fra deres utallige reiser til Etiopia. De har samarbeidet med så forskjellige folk som Sonic Youth, Chumbawamba, Fugazi, Tortoise og Getatchew Mekuria + en hel haug av frijazzere som Han Bennink, Mats Gustafsson og Ken Vandermark.
Med over 2000 konserter i 45 land har The Ex utviklet seg til et band som det gir aller mest mening å sammenligne med seg selv - forward in all directions!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Terrie Hessels - gitar
Arnold de Boer - gitar og vokal
Andy Moor - gitar
Katherina Bornefeld - trommer&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Foto - Peter Gannushkin&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Konsertstart kl 20:30, dører kl 20:00.
Billetter 360/300 (medlemmer/studenter)
Konsertforeninga er støttet av Kulturrådet og Oslo Kommune.
&lt;a href=&quot;https://konsertforeninga.no&quot;&gt;https://konsertforeninga.no&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://konsertforeninga.ticketco.events/no/nb/e/konsertforeninga_presenterer_the_ex2?fbclid=IwdGRjcAPxqQtjbGNrA_GpB2V4dG4DYWVtAjExAHNydGMGYXBwX2lkDDM1MDY4NTUzMTcyOAABHm-4Unbk97fsuGZDJhKjdWny2qSUVkttvKqp-irkMfdbFlJFVmoF6ibyPX8v_aem_vRHH19gC7gwHWYq2zuUdRg&amp;version=m&quot;&gt;konsertforeninga.ticketco.events&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>eMNKfHfCqd</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#eMNKfHfCqd"/>
    <summary>Konsertforeninga presenterer - THE EX #2 at KAFÉ HÆRVERK on 2026-04-15 18:00</summary>
    <title>Konsertforeninga presenterer - THE EX #2 (2026-04-15)</title>
    <updated>2026-02-05T16:48:22.164Z</updated>
    <dc:date>2026-02-05T16:48:22.164Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-22 17:00&lt;br/&gt;
Tags: Musikk, Rock, Pop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Med ekte historiefortelling, fengende melodier og et tight, hardtslående band, leverer AUGUST organisk og levende pop – skapt for både stua og festivalscenen. Nå følger den spennende popstemmen opp med ny musikk, og våren 2026 venter turné!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;AUGUST har på kort tid markert seg som en av Norges mest spennende nye popstemmer. Med EPen «Heia» og låta «Heldig», som ble kåret til Månedens Urørt av P3, har han fått tung støtte fra både publikum og presse. Urørt-prosjektleder Jon Vu-Yen Nguyen omtalte sistnevnte låt som «en av de fineste låtene jeg har hørt i min tid». Singelen «Min andre karakter» ble listet på P3s Best akkurat nå, og oppmerksomheten har blant annet ført til opptreden på Klubbøya under Øyafestivalen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Når AUGUST legger ut på turné i vår, er Bergen, Trondheim, Kristiansand og Oslo blant stoppestedene – og på Parkteatret blir det konsert for både store og små!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gjør deg klar for en energisk konsert, med nærhet og kraft!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/august-billetter/2058920037&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>ePBAPTufL3</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#ePBAPTufL3"/>
    <summary>AUGUST at Parkteatret Scene on 2026-04-22 17:00</summary>
    <title>AUGUST (2026-04-22)</title>
    <updated>2026-02-05T14:48:59.214Z</updated>
    <dc:date>2026-02-05T14:48:59.214Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-25 16:00&lt;br/&gt;
Tags: yngling, u18
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Våre sjangerbrytende venner gir ut nytt album i vår – og feirer med slippkonsert på Parkteatret! GiddyGang spiller to konserter denne kvelden, en Yngling med fri alder og en for de over 18.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;GiddyGang er et sjangerbrytende kollektiv innen R&amp;amp;B, soul, jazz og hiphop, kjent for sitt varme signatursound, detaljerte vokalharmonier og groove-drevne produksjoner. Bandet oppstod i 2019 gjennom organiske jam-sessions i Oslo, og har siden dyrket et unikt musikalsk fellesskap inspirert av gospeltradisjoner, jazzimprovisasjon og hiphopens rytmiske språk.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De er blitt omtalt som et av Norges mest spennende liveband, og Aftenposten har beskrevet dem som «et av landets beste — både på scene og på plate.» Med 5/6-anmeldelser i Aftenposten og Dagsavisen, en Spellemann-nominasjon i R&amp;amp;B/Soul og Sørveiv-prisen 2024, har GiddyGang etablert seg som en ledende kraft innen moderne norsk R&amp;amp;B og soul med klare hiphop-kryssinger.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/giddygang--vuyo-yngling-fri-alder--billetter/1533424980&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>GjZvEUbsxf</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#GjZvEUbsxf"/>
    <summary>GiddyGang &amp; Vuyo - Yngling (Fri alder) at Parkteatret Scene on 2026-04-25 16:00</summary>
    <title>GiddyGang &amp; Vuyo - Yngling (Fri alder) (2026-04-25)</title>
    <updated>2026-02-05T14:55:57.369Z</updated>
    <dc:date>2026-02-05T14:55:57.369Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Parkteatret Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-25 19:00&lt;br/&gt;
Tags: Hip-Hop/Rap, soul, jazz
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Våre sjangerbrytende venner gir ut nytt album i vår – og feirer med slippkonsert på Parkteatret! GiddyGang spiller to konserter denne kvelden, en Yngling med fri alder og en for de over 18.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;GiddyGang er et sjangerbrytende kollektiv innen R&amp;amp;B, soul, jazz og hiphop, kjent for sitt varme signatursound, detaljerte vokalharmonier og groove-drevne produksjoner. Bandet oppstod i 2019 gjennom organiske jam-sessions i Oslo, og har siden dyrket et unikt musikalsk fellesskap inspirert av gospeltradisjoner, jazzimprovisasjon og hiphopens rytmiske språk.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De er blitt omtalt som et av Norges mest spennende liveband, og Aftenposten har beskrevet dem som «et av landets beste — både på scene og på plate.» Med 5/6-anmeldelser i Aftenposten og Dagsavisen, en Spellemann-nominasjon i R&amp;amp;B/Soul og Sørveiv-prisen 2024, har GiddyGang etablert seg som en ledende kraft innen moderne norsk R&amp;amp;B og soul med klare hiphop-kryssinger.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/giddygang--vuyo-slippkonsert-billetter/669189470&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>sSMHggNP0m</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#sSMHggNP0m"/>
    <summary>GiddyGang &amp; Vuyo - Slippkonsert at Parkteatret Scene on 2026-04-25 19:00</summary>
    <title>GiddyGang &amp; Vuyo - Slippkonsert (2026-04-25)</title>
    <updated>2026-02-05T14:57:42.775Z</updated>
    <dc:date>2026-02-05T14:57:42.775Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Goldie Oslo&lt;br/&gt;
Start: 2026-05-02 18:00&lt;br/&gt;
Tags: rock, rocknroll
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;I snart 30 år har Svelekameratane aka. Svelene levert rock, fest og stemning over hele Vestlandet. Med sitt utgangspunkt i pønk, rock og finurlige tekster på nordfjorddialekt, inviterer Svelene alltid til allsang og fengende låter som har satt sitt preg på flere&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Etter noen utskiftninger over årene består nå bandet av Tom Grinde (vokal), Bjørn Dahlgren (rytmisk mestergitarist), Rune Standal (trommer), Knut Inge Bjørneset (bass), Sverre Brungot (gitar). I tillegg har Svelene også i den senere tid hatt med to korister som bidrar til en enda større musikalsk opplevelse.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Svelene er klare for veien igjen. Rølp n roll!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;• • • • • • • • • • • • • • • • • •&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Fra gatene i New Orleans til ulovlige klubber i Moskva. Fra bryllup i Toscana til skitne kjellere i Frankrike. Fra politiske demonstrasjoner i Bergen til fuktige nachspiel i Bodø. Intet stuegulv er for hardt, og ingen scene er for stor eller for liten for Balle Malurt Band.
Balle Malurt Band er gøy, elskverdig og glimrende live. Bandet tilpasser alltid settet etter demografien og drar gjerne en coverlåt eller to opp av hatten.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/svelekameratane--balle-malurt-band-billetter/852213580&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>XSHMzhOonZ</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#XSHMzhOonZ"/>
    <summary>Svelekameratane + Balle Malurt Band at Goldie Oslo on 2026-05-02 18:00</summary>
    <title>Svelekameratane + Balle Malurt Band (2026-05-02)</title>
    <updated>2026-02-05T15:14:50.397Z</updated>
    <dc:date>2026-02-05T15:14:50.397Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: John Dee&lt;br/&gt;
Start: 2026-05-15 16:00&lt;br/&gt;
Tags: standup, comedy
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;En klok mann sa en gang at om du vil unngå å falle av sykkelen, så må du bare fortsette å tråkke raskt. Dette er en treffende beskrivelse av karrieren til Dag Sørås, som etter over 20 år som standup-komiker fortsatt holder et imponerende tempo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Skadefryd&lt;/em&gt; er røft regnet Dags syvende soloshow, og veien hit har gått fra brune barer og ombygde utedasser, til de største kulturhusene i landet. Publikum har ikke bare tatt reisen med nordlendingen, men også formert seg kraftig underveis.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Som alltid byr Dag på sylskarp samfunnskritikk og nådeløs egenterapi, filtrert gjennom en solid dose livserfaring. Skadefryden spres med andre ord sjenerøst i alle retninger – en påminnelse om hvor jævlig og jævlig fint livet kan være.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;NB! Showet blir filmet.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 350,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har unummererte sitteplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 18.00. Showstart kl. 19.00. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/440036499?brand=johndee&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Dag_Soras_150526_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Dag_Soras_150526_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>VMSXu20yQa</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#VMSXu20yQa"/>
    <summary>Dag Sørås at John Dee on 2026-05-15 16:00</summary>
    <title>Dag Sørås (2026-05-15)</title>
    <updated>2026-02-05T11:01:57.436Z</updated>
    <dc:date>2026-02-05T11:01:57.436Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2026-10-22 17:00&lt;br/&gt;
Tags: folkrock, indiepop, poprock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Oddny tek steget opp på den største scena dei nokon gong har headlina – sjølvaste Rockefeller i Oslo. Torsdag 22. oktober 2026 skriv bandet eit nytt kapittel i historia si, og inviterer til det som utan tvil blir karrieren si hittil største kveld.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med låtar som «Oktober, Bergen by», «Bittelitt» og «Alma» har Oddny for lengst plassert seg som eit vestnorsk unikum i norsk musikkliv. Radiosuksess, utselde konsertar og ei fanskare som berre veks – og som om ikkje det var nok, stakk dei av med Luttprisen 2024 som Årets nykommar. I 2025 stod prisane i kø då både Norsk Viseforum sitt Artiststipend og Frank Hammersland-minnefondet landa i fanget deira. I 2026 har dei allereie vorte nominerte i fire kategoriar i GAFFA-prisen, i tillegg til Årets artist under Luttprisen. Det seier sitt: Oddny treffer folk midt i bringa.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med sin heilt eigne signatur blandar dei alternativ poprock med tekstar på dialekt fulle av nerve, varme og nærleik. På scena har dei utvikla seg til eit liveband av dei sjeldne – samspelte og med ei formidlingsevne utan like. 2025 vart eit triumftog gjennom Noreg og Sverige, med utselde hus frå nord til sør, by:Larm-nominasjon som «Årets Stjerneskudd» og ein seksar i GAFFA, som kalla konserten for «ein grandios konsertopplevelse». Sidan den gong har pila berre peika éin veg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Frå hovudbasen sin i «Gamlahuset» i Bremanger – der dei bur, skriv og spelar inn musikk som eit kreativt kollektiv – kjem bandet no til hovudstaden i toppform. Skjerpa, inspirerte og med nye låtar i bagasjen som går rett heim utan å banka på.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Velkommen til haustens store konsertoppleving på Rockefeller.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Foto: Charlotte F. Skomsøy&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 345,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementer har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/173981027?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Oddny_221026_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Oddny_221026_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>yZFE5IY2qx</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#yZFE5IY2qx"/>
    <summary>Oddny at Rockefeller on 2026-10-22 17:00</summary>
    <title>Oddny (2026-10-22)</title>
    <updated>2026-02-05T08:56:20.773Z</updated>
    <dc:date>2026-02-05T08:56:20.773Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Sentrum Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-10-24 17:00&lt;br/&gt;
Tags: pop, festmusikk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Hej, hallå, det er Halva Priset som bankær på!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Og å banke på – det har de virkelig gjort. Gutta bak Halva Priset, med Petter Katastrofe i spissen, har siden oppstarten i 2020 spilt om lag 200 konserter rundt i dette langstrakte landet, og etterlatt seg dype fotspor og svimerker i de fleste samfunnshus. Med et sterkt fokus på å levere det beste liveshowet publikum noen gang har sett, garanterer bandet god stemning, løs jakke og en masterclass i rølp.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Halva Priset har samarbeidet med flere andre artister, blant andre Stian «Staysman» Thorbjørnsen og Maria Mena. Sistnevnte var med på å gjøre «Den fineste Chevy’n» til en megahit i 2021, og bandet har totalt over 150 millioner avspillinger på Spotify.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I 2024 fylte de Rockefeller til randen med fest og moro, og det er med stor glede det nå annonseres at Sentrum Scene skal fylles til randen 24. oktober 2026.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Det blir «Kjerring i fra by’n», «Konge på bøgda», «Raggarhimlen» og «Kompis». Det blir både pyro, rølp, allsang og topp stemning fra første øyeblikk.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Halva Priset er:&lt;/strong&gt;
Petter Kristiansen – vokal
Emil Haglund – gitar
Lars Støvland – keyboard, trekkspill og bass
Andreas Nordanger – raptalent og DJ
Hans Marius Indahl – trommer&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 475,- / kr. 380,- (Earlybird t.o.m. 28.02.26) + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Billetter gir tilgang til både ståplasser i hovedsal samt unummererte sitteplasser på galleriet, tilgjengelig etter først til mølla-prinsippet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1849794894?brand=sentrumscene&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Halva_Priset_241026_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Halva_Priset_241026_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>4hpfOcGmCg</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#4hpfOcGmCg"/>
    <summary>Halva Priset at Sentrum Scene on 2026-10-24 17:00</summary>
    <title>Halva Priset (2026-10-24)</title>
    <updated>2026-02-05T10:43:47.564Z</updated>
    <dc:date>2026-02-05T10:43:47.564Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2026-02-06T05:36:38+01:00</dc:date>
</feed>
