<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2026-02-05T05:36:26+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-12 22:00&lt;br/&gt;
Tags: House, disco, ebm
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Dj Ost spiller treig house - Torsdag 12. februar
Dj Ost spiller en treig, lett psykedelisk og digg blanding av downtempo house, ebm, disco, new beat, elektronika og mye annet, som passer perfekt på vei inn i helgen.
Inspirert av arven etter den legendariske klubben Salon des Amateurs i Dusseldorf og Dj&#39;s som Vladimir Ivkovic, og ikke minst vår egen fantastiske Charlotte Bendiks, utforsker Osten rommet som åpner seg når man skrur tempo ned til under hundre.
Dj Ost er Dj-aliaset til produsent og musiker Tore Gjedrem, kjent som ene halvdel av elektronikaduoen Ost&amp;amp;Kjex, bandleder i 7-manns orkesteret Sex Judas feat. Ricky, Dj Tore Jazztobakk mm.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>7QOrAhBu0u</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#7QOrAhBu0u"/>
    <summary>Dj Ost spiller treig house // Kafé Hærverk  at KAFÉ HÆRVERK on 2026-02-12 22:00</summary>
    <title>Dj Ost spiller treig house // Kafé Hærverk  (2026-02-12)</title>
    <updated>2026-02-04T17:46:10.732Z</updated>
    <dc:date>2026-02-04T17:46:10.732Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-05 19:00&lt;br/&gt;
Tags: ASfrobeat, Jazz, world
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Dele Sosimi &amp;amp; Blåsenborg Rekreasjonslag står for Hærverk Afrobeat Festival!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Primærkilden Dele Sosimi er kjent som verdens fremste afrobeat ambassadør, og har sin fartstid fra Fela Kuti&#39;s band Egypt 80. Han har lært opp en brokete gjeng med norske musikere i den Vest-Afrikanske musikken, og sammen fremfører de eget material og noen slagere fra Fela&#39;s katalog.
Foreløpig besetning er:
Dele Sosimi – sang og tangenter
Bafana Nhlapo – perkusjon
Raymond Lavik – slagverk
Erik Johannessen – Trombone
Aksel Røed – Saksofon
Kristoffer Riis – gitar
Jens Borge – Bass&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;gjester!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://tikkio.com/events/62071&quot;&gt;tikkio.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>9W7ZnPZ3lZ</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#9W7ZnPZ3lZ"/>
    <summary>Kafè Hærverk Afrobeat Festival: Dele Sosimi &amp; Blåsenborg Rekreasjonslag at KAFÉ HÆRVERK on 2026-03-05 19:00</summary>
    <title>Kafè Hærverk Afrobeat Festival: Dele Sosimi &amp; Blåsenborg Rekreasjonslag (2026-03-05)</title>
    <updated>2026-02-04T15:20:13.258Z</updated>
    <dc:date>2026-02-04T15:20:13.258Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-06 19:00&lt;br/&gt;
Tags: Afrobeat, Jazz, World
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Dele Sosimi &amp;amp; Blåsenborg Rekreasjonslag står for Hærverk Afrobeat Festival!
Primærkilden Dele Sosimi er kjent som verdens fremste afrobeat ambassadør, og har sin fartstid fra Fela Kuti&#39;s band Egypt 80. Han har lært opp en brokete gjeng med norske musikere i den Vest-Afrikanske musikken, og sammen fremfører de eget material og noen slagere fra Fela&#39;s katalog.
Foreløpig besetning er:
Dele Sosimi – sang og tangenter
Bafana Nhlapo – perkusjon
Raymond Lavik – slagverk
Erik Johannessen – Trombone
Aksel Røed – Saksofon
Kristoffer Riis – gitar
Jens Borge – Bass&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;gjester!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://tikkio.com/events/62073&quot;&gt;tikkio.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>6UXaFEXnEg</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#6UXaFEXnEg"/>
    <summary>Kafè Hærverk Afrobeat Festival: Dele Sosimi &amp; Blåsenborg Rekreasjonslag at KAFÉ HÆRVERK on 2026-03-06 19:00</summary>
    <title>Kafè Hærverk Afrobeat Festival: Dele Sosimi &amp; Blåsenborg Rekreasjonslag (2026-03-06)</title>
    <updated>2026-02-04T15:24:27.72Z</updated>
    <dc:date>2026-02-04T15:24:27.72Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-12 22:00&lt;br/&gt;
Tags: House, disco, ebm
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Dj Ost spiller treig house med Olle Abstract - Torsdag 12. mars
Dj Ost spiller en treig, lett psykedelisk og digg blanding av downtempo house, ebm, disco, new beat, elektronika og mye annet, som passer perfekt på vei inn i helgen. Med seg har han kompis og norsk dj-bauta, Olle Abstract
Inspirert av arven etter den legendariske klubben Salon des Amateurs i Dusseldorf og Dj&#39;s som Vladimir Ivkovic, og ikke minst vår egen fantastiske Charlotte Bendiks, utforsker Osten rommet som åpner seg når man skrur tempo ned til under hundre.
Dj Ost er Dj-aliaset til produsent og musiker Tore Gjedrem, kjent som ene halvdel av elektronikaduoen Ost&amp;amp;Kjex, bandleder i 7-manns orkesteret Sex Judas feat. Ricky, Dj Tore Jazztobakk mm.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>l4I0b5h6gB</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#l4I0b5h6gB"/>
    <summary>Dj Ost spiller treig house med Olle Abstract // Kafé Hærverk  at KAFÉ HÆRVERK on 2026-03-12 22:00</summary>
    <title>Dj Ost spiller treig house med Olle Abstract // Kafé Hærverk  (2026-03-12)</title>
    <updated>2026-02-04T17:53:37.594Z</updated>
    <dc:date>2026-02-04T17:53:37.594Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-19 17:00&lt;br/&gt;
Tags: country, singersongwriter
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Kiefer Sutherland kommer til Rockefeller 19. april! Den Emmy- og Golden Globe-vinnende skuespilleren er blant annet kjent fra serien &lt;em&gt;24&lt;/em&gt; og filmer som &lt;em&gt;Stand By Me&lt;/em&gt; og &lt;em&gt;The Lost Boys&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Han har også bygget en imponerende artistkarriere, og albumene &lt;em&gt;Reckless &amp;amp; Me&lt;/em&gt; (2019) og &lt;em&gt;Bloor Street&lt;/em&gt; (2022) gikk rett til topps på de britiske americana- og countrylistene. Nå slipper han straks sitt etterlengtede nye album &lt;em&gt;Grey&lt;/em&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Som liveartist er Sutherland både karismatisk og intens, med utsolgte konserter verden over og publikumsrekorder på festivaler. Med rå, historiedrevne låter har han vunnet et stadig større publikum.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 500,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementer har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/97979743?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Kiefer_Sutherland_190426_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Kiefer_Sutherland_190426_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>DJZNXT8X4X</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#DJZNXT8X4X"/>
    <summary>Kiefer Sutherland at Rockefeller on 2026-04-19 17:00</summary>
    <title>Kiefer Sutherland (2026-04-19)</title>
    <updated>2026-02-04T10:02:14.585Z</updated>
    <dc:date>2026-02-04T10:02:14.585Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Sentrum Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-05-23 17:00&lt;br/&gt;
Tags: hiphop, rap
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;En av vestkystens mest markante rappere, Xzibit, kommer til Oslo for første gang på 14 år, for å holde en eksklusiv konsert på Sentrum Scene!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med en karriere som strekker seg over tre tiår, regnes Xzibit som en sentral figur i amerikansk hiphop-historie. Han debuterte allerede i 1996 med albumet &lt;em&gt;At the Speed of Life&lt;/em&gt;. Hans definitive gjennombrudd kom med albumet &lt;em&gt;Restless&lt;/em&gt; fra år 2000, hvor Dr. Dre var executive producer. Gjester var blant annet Snoop Dogg, Eminem og Nate Dogg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Når Xzibit endelig tar turen til Oslo igjen, er han backet av Furnace Band, og sammen skal de levere et bredt utvalg av låter fra hele hans karriere. Fans kan glede seg til klassikere som «X», «Get Your Walk On», «Paparazzi», «Multiply» og selvsagt verset hans fra «What&#39;s the Difference».&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Support-DJs: Big Ice &amp;amp; Jaypea (Playboy Foundation)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Big Ice, kjent fra Da Playboy Foundation, er Norges egen West Coast-produsent og talkbox-artist. Aktiv siden 1998 har han etablert seg som en RIAA-sertifisert gull- og platina-komponist og produsent i USA, med over 2 millioner solgte plater! Tro mot røttene leverer han tidløse West Coast-bangers med autentisk sound og kompromissløs stil. Big Ice har produsert musikk for en rekke legendariske internasjonale artister, blant andre Baby Bash, Paul Wall, Daz Dillinger, Spice 1 og MC Eiht, i tillegg til produksjoner for noen av Norges mest markante navn som Oral Bee, Mr. Pimp-Lotion, Lars Vaular, A-Laget, Joddski, Klovner i Kamp, og Yoguttene.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Jaypea er DJ-en som tok scratching ut av gutterommet og rett inn på VG-Lista Topp 20 på slutten av 90-tallet – til forvirring for noen og glede for mange. Han var i over fem år å se i et TV-program på NRK, og kjørte sitt eget morgenshow på NRK2, &lt;em&gt;Jaypea Show&lt;/em&gt;, med hiphop og R&amp;amp;B før folk flest hadde rukket å drikke kaffen. Siden 2016 har Jaypea vært fast DJ for The Playboy Foundation, sammen med Oral Bee, Pimp Lotion og Big Ice.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dette blir en sjelden anledning for dem som er glade i westcoast-hiphop til å oppleve denne sjangeren live og ufiltrert midt i hovedstaden!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 490,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Billetter gir tilgang til både ståplasser i hovedsal samt unummererte sitteplasser på galleriet, tilgjengelig etter først til mølla-prinsippet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1649218734?brand=sentrumscene&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Xzibit_230526_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Xzibit_230526_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>VeghV63Dyh</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#VeghV63Dyh"/>
    <summary>Xzibit   at Sentrum Scene on 2026-05-23 17:00</summary>
    <title>Xzibit   (2026-05-23)</title>
    <updated>2026-02-04T10:02:45.521Z</updated>
    <dc:date>2026-02-04T10:02:45.521Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-05-29 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Postrock, rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Billy Mahonie return to Oslo after a thousand years (ok 26 or so).
They loved it the first time so much that one member actually now lives here and has become Norwegian!
The band returned with a new album in 2024 after a LOOOOONG break, and the sound kicks off where they left off.
And the album press release...
BRITISH POST-ROCK LEGENDS BILLY MAHONIE RETURN WITH FIRST NEW MATERIAL FOR 24 YEARS
NEW ALBUM ‘FIELD OF HEADS’ TO BE RELEASED MAY 24TH VIA WHISTLING SAM PROJECTS
PRE-ORDER THE ALBUM HERE:
WATCH THE VIDEO FOR LATEST SINGLE ‘KAIJU’ HERE:
Formed in the first wave of British post-rock alongside the likes of Mogwai in the late 90s, John Peel favourites Billy Mahonie are set to return with the first new music from their original line-up in some twenty-four years. Whilst their debut album ‘The Big Dig’, released in 1999 on Too Pure Records, is considered a classic of the post rock genre, Billy Mahonie always crafted their intricate music with memorable hooks and melodies and performed it with energy and gusto. Theirs was not an aimless, meandering sound, instead the songs and attitude were rooted in punk rock, and still are. Billy Mahonie put the rock into post-rock.
Set for release this coming May 24th via Whistling Sam Projects, ‘Field Of Heads’ sees the band returning with their classic original line-up of Gavin Baker (guitar), Howard Monk (drums), Hywell Dinsdale (bass and guitar) and Kevin Penney (bass and guitar). Whilst this line-up has been semi active for a few years, no new material came to fruition. After their last gig in 2017, however, the band decided it was time to get back into the studio, but with two members living abroad new challenges were faced, but ideas were shared, old ones were resurrected and finally in October of 2019, Billy Mahonie were back in the studio.
Recorded over two long weekends on either side of the Covid 19 lockdowns, the band tracked at The Church studios, owned by their former collaborator and front of house engineer Paul Epworth, with senior engineer Luke Pickering at the controls, allowing ‘Field Of Heads’ to quickly take shape.
New single ‘Kaiju’ gives the music world the first taste of ‘Field Of Heads’ and right from the off, it’s classic Billy Mahonie. Immediately bursting into life with the energy and melody that is so unique to their sound, Howard’s driving drums thrust the music ahead as the guitars and synths weave their way around them. Intricate and shifting, but never at the expense of a tune that sticks in your head.
“This one came from a chord progression myself and Gav first tried out jamming in 2010,” explains drummer Howard. “Needless to say, when Hywell and Kev got their hands on it, it became something no-one ever envisaged. Kev&#39;s great title is, of course, the Japanese name for the subgenre of monster-based science fiction. A frenetic riff opens the song and for a counter guitar part only two options remain, play in the minimal gaps or find an overarching theme. We chose both. Kaiju films influence the additional Synths, echoes of those early Japanese movie themes. Some people we have played this to in advance have suggested this track is one we should lead with, as it is kind of where we left off. We agree. It rocks pretty hard. And is a bit funky too. What’s not to like?!”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Watch the video for ‘Kaiju’ HERE:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Furthermore, Billy Mahonie now have their own label, Whistling Sam Projects, set up for global distribution through SRD. After nearly quarter of a century, Billy Mahonie are very much back.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://tikkio.com/events/62074&quot;&gt;tikkio.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>v1wft7QYIx</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#v1wft7QYIx"/>
    <summary>Billy Mahonie at KAFÉ HÆRVERK on 2026-05-29 18:00</summary>
    <title>Billy Mahonie (2026-05-29)</title>
    <updated>2026-02-04T16:40:33.975Z</updated>
    <dc:date>2026-02-04T16:40:33.975Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: John Dee&lt;br/&gt;
Start: 2026-08-22 17:00&lt;br/&gt;
Tags: countryrock, bygdecountry
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Crashville – et av Norges mest populære bygdeband kommer fra Ørsta, og serverer låter om livet på bygda, traktorer og gamle feite rånebiler. Rett og slett fengende festmusikk som du får på John Dee lørdag 22. august!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med låter som «Pøbel», «30-06», «Bygdas Rebell» og «Fredag mekk og øl» feier de over landet med allsang og bygdefeststemning. Med bygdecountry på Ørsta-dialekt ble bandet raskt en suksess, og har blitt et attraktivt konsert- og festivalband. Fulle hus og høy allsang på konsertene er stikkord som går igjen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Crashville har på mange måter blitt et ikon for skikkelig bygdefeststemning. Da bandet slapp singelen «Pøbel», tok det fullstendig av. Med påfølgende musikkvideo filmet på det legendariske Esso-taket i Ørsta, rånernes andre hjem på 80- og 90-tallet, var gjennombruddet et faktum.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Låta og musikkvideoen fikk massiv oppmerksomhet blant alle som liker bygdemusikk, og rånerne trykket sangen til sitt hjerte. Dette ble bandets første store hit, og er en viktig grunn til at Crashville har blitt et ettertraktet konsert- og festivalband.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;På konsert med Crashville kan du forvente allsang, stor spilleglede, stemning som løfter taket og et show det slår gnister av. Dette er gutter som elsker livet på bygda, traktorer og slitne gamle Volvo 240-er.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 350,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/978023151?brand=johndee&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Crashville_220826_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Crashville_220826_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>Nnbl7KBItK</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#Nnbl7KBItK"/>
    <summary>Crashville at John Dee on 2026-08-22 17:00</summary>
    <title>Crashville (2026-08-22)</title>
    <updated>2026-02-04T11:48:09.863Z</updated>
    <dc:date>2026-02-04T11:48:09.863Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2026-11-15 18:00&lt;br/&gt;
Tags: alternativerock, industrial
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;The Sisters of Mercy kommer til Rockefeller 15. november! Ingen laget industriell rock like fengende som Andrew Eldritch og bandet hans på 80-tallet. I over fire tiår har The Sisters of Mercy vært en ikonisk kraft i undergrunnsmusikken, og nå kommer de endelig tilbake til Oslo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;The Sisters of Mercy ble dannet i Leeds i 1980, og selv om navnet er hentet fra en Leonard Cohen-låt, fant bandet inspirasjon hos størrelser som David Bowie, Slade og The Velvet Underground. Likevel er det The Stooges, Motörhead og Suicide som står dem nærmest lydmessig – innflytelser som ga bandet et helt eget uttrykk sammenlignet med andre aktører i post-punk-æraen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gjennombruddet kom for alvor med &lt;em&gt;Floodland&lt;/em&gt; (1987), et album spekket med episke låter som «Dominion», «Lucretia My Reflection» og ikke minst det over ti minutter lange mesterverket «This Corrosion». &lt;em&gt;Vision Thing&lt;/em&gt; (1990) bød på et hardere, mer metalpreget lydbilde, men beholdt bandets karakteristiske trommemaskin-driv.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;90-tallets kyniske platebransje ga Andrew Eldritch avsmak, og fokuset ble flyttet fra studio til scenen. Selv om The Sisters of Mercy ikke har gitt ut et album siden 1990, har både populariteten og innflytelsen bare vokst.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 490,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementer har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/539195436?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Sisters_of_Mercy_151126_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Sisters_of_Mercy_151126_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>ArOwaQFUDE</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#ArOwaQFUDE"/>
    <summary>The Sisters of Mercy at Rockefeller on 2026-11-15 18:00</summary>
    <title>The Sisters of Mercy (2026-11-15)</title>
    <updated>2026-02-04T09:01:33.78Z</updated>
    <dc:date>2026-02-04T09:01:33.78Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2026-02-05T05:36:26+01:00</dc:date>
</feed>
