<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2026-01-31T05:33:14+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-04 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Rap
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;More info TBA!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>AIVMaOjK0i</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#AIVMaOjK0i"/>
    <summary>Etterstads Profeter Wallah live at Mir on 2026-02-04 18:00</summary>
    <title>Etterstads Profeter Wallah live (2026-02-04)</title>
    <updated>2026-01-30T19:41:12.914Z</updated>
    <dc:date>2026-01-30T19:41:12.914Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-24 19:00&lt;br/&gt;
Tags: Psycvhedelic, Shaabi, Cosmicjazz
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Fera is the latest album from Egyptian composer and multi-instrumentalist Maurice Louca, released on Simsara Records in
May 2025.
Wild, hypnotic, and sonically rich, the nine-track record centers on
polyrhythmic grooves and vibrant acoustic textures; violin,
synthesizers, custom-built microtonal guitars, and percussion.
With Fera, Louca deepens his genre-defying trajectory; blending
psychedelic Egyptian shaabi, cosmic jazz, and experimental sound,
while crafting compositions that blur the line between structure and improvisation.
Live Show:
The Fera live show brings the album’s intricate, hypnotic energy to the stage through two adaptable setups.
The duo format features Maurice Louca on guitar and electronics
alongside Ayman Asfour on violin, offering an intimate, immersive take on the album’s textures.
About Maurice:
One of the most gifted, prolific and adventurous figures on Egypt&#39;s thriving experimental arts scene, Louca has in recent years garnered a global reputation through solo albums and an expanding, evolving lineup of genre-defying collaborations.
Maurice Louca’s genre-defying music bridges psychedelic Egyptian shaabi, cosmic jazz, and free improvisation. He co-founded Lekhfa, performs with The Dwarfs of East Agouza, and leads the 10-member Elephantine ensemble. His acclaimed albums include Salute the Parrot (2014), Elephantine (2019), and The Luck Hour (2021).
Bandcamp
&lt;a href=&quot;https://mauricelouca.bandcamp.com/music&quot;&gt;https://mauricelouca.bandcamp.com/music&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://tikkio.com/events/61856&quot;&gt;tikkio.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>mWbyGSRJZB</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#mWbyGSRJZB"/>
    <summary>Maurice Louca&#39;s Fera with Ayman Asfour (EG) at KAFÉ HÆRVERK on 2026-02-24 19:00</summary>
    <title>Maurice Louca&#39;s Fera with Ayman Asfour (EG) (2026-02-24)</title>
    <updated>2026-01-30T11:59:54.165Z</updated>
    <dc:date>2026-01-30T11:59:54.165Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-04 19:00&lt;br/&gt;
Tags: Singer, Songwriter, Akustisk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;The Kobe Experience består av brødrene Harald og Steinar Eraker, som med sine
akustiske gitarer og vokaler framfører egne låter.
Eraker-brødrene har hver for seg i flere tiår spilt i ulike band og musikalske
prosjekter. Siden 2025 har duoen slått seg sammen for å framføre egne melodier,
tekster og gjendiktninger.
Født og oppvokst i Japan, er The Kobe Experience inspirert av 60-70-talls
musikken brødrene levde med under skolegangen i Kobe, Japan.
Eraker-brødrenes egenkomponerte låter tar for seg temaer som rotløshet,
kjærlighetens dilemmaer og politiske og eksistensielle spørsmål.
Velkommen til en aften på Kafé Hærverk med akustisk gitarmusikk i singer-songer tradisjonen i universet til The Kobe Experience.
CC 200&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://tikkio.com/events/61386&quot;&gt;tikkio.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>1gaM4cOK5B</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#1gaM4cOK5B"/>
    <summary>The Kobe Experience at KAFÉ HÆRVERK on 2026-03-04 19:00</summary>
    <title>The Kobe Experience (2026-03-04)</title>
    <updated>2026-01-30T11:49:03.09Z</updated>
    <dc:date>2026-01-30T11:49:03.09Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Revolver&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-12 19:00&lt;br/&gt;
Tags: fuzz, stoner, heavyrock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Etter et år med turnering og kritikerroste konserter på festivaler som Desertfest Oslo og VillVillVest er nå det bergensbaserte rockebandet Gjenferd klare for å legge ut på veien igjen. Denne gangen med sitt andre album, “Black Smoke Rising”  som slippes den 6. mars 2026 på Apollon Records.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Black Smoke Rising bygger videre på styrkene fra debututgivelsen, med et enda større fokus på catchy refreng og hardslående riff som fanger lytteren fra første sekund. De er samtidig tro mot seg selv og viser ingen tegn til å gi slipp på den mørke nerven som har preget Gjenferd siden starten.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gjenferd henter inspirasjon fra klassiske heavyrock-band som Black Sabbath og Deep Purple, kombinert med et moderne uttrykk påvirket av Ghost og Hällas. De er kjent for sine energiske liveopptredener på festivaler som Desertfest Oslo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bandets debutplate høstet en 4. plass blant Doom Charts beste album for mai 2024, og singelen “Starless” fikk terningkast 5 i Dagsavisen og Bergens Tidende.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“Det er utemmet og vilt, jafser over de fleste subsjangere i ett og likevel er det et sug i denne låten som gjør at man hypnotisk trykker inn repeatknappen.” - Mode Steinkjer (Dagsavisen).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gjenferd består av medlemmer fra blant annet Kryptograf, Edvard Borneo, Metusalem, og tidligere bassist i SKAAR.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;FFO: Deep Purple, Pink Floyd, Black Sabbath, Slomosa, Motorpsycho, Uncle Acid and the Deadbeats, Pentagram, Uriah Heep.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://revolveroslo.ticketco.events/no/nb/e/gjenferd__revolver&quot;&gt;revolveroslo.ticketco.events&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>y7dRwBQwwE</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#y7dRwBQwwE"/>
    <summary>Gjenferd at Revolver on 2026-03-12 19:00</summary>
    <title>Gjenferd (2026-03-12)</title>
    <updated>2026-01-30T10:55:17.61Z</updated>
    <dc:date>2026-01-30T10:55:17.61Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-19 08:30&lt;br/&gt;
Tags: lecture
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Velkommen til Øverland-foredraget 2026!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sjefredaktør i The Guardian, Katharine Viner, kommer til Norge for å dele erfaringer og perspektiver fra frontlinjen i den globale kampen for pressefrihet. Hun har siden 2015 ledet et av verdens mest innflytelsesrike nyhetsmedier gjennom store omveltninger i medielandskapet, fallende annonseinntekter og økende press mot uavhengig journalistikk.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I land etter land forsøker maktpersoner og ytterliggående bevegelser å svekke frie medier. Journalister utsettes for trusler, hatkampanjer og systematisk mistenkeliggjøring. Samtidig får flere nyheter fra kanaler uten redaktøransvar. Hvordan kan pressens uavhengighet beskytes mot mektige krefter som vil svekke den?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Katharine Viner holder foredraget «Demokrati uten vakbikkje?» (45-60 min) etterfulgt av diskusjon og panelsamtale (45 min) med:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;•	Katharine Viner, sjefredaktør, The Guardian
•	Lubna Jaffery, kulturminister
•	Mari Skurdal, redaktør, Klassekampen
•	Tore Wiig, professor i statsvitenskap, Universitetet i Oslo&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Samtaleleder:
•	Jørgen Watne Frydnes, generalsekretær, Norsk PEN og leder av Nobelkomiteen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Øverland-foredraget arrangeres årlig av Human-Etisk Forbund til minne om Arnulf Øverland, forfatter, humanist og en av forbundets grunnleggere.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet foregår på engelsk og har unummererte sitteplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Inngang er gratis, men krever &lt;a href=&quot;https://forms.office.com/Pages/ResponsePage.aspx?id=_Qco8AHLv06LE3Q2jBqnwn4Cg3HUv2NAgpbVZx9GNy5UN1dWT0dDV0w1Q0pDNVZBOUhXNUFHTlUyTC4u&quot;&gt;påmelding&lt;/a&gt; (begrenset antall plasser).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 09.30. Arrangementet starter kl. 10.00.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Les mer, og finn påmeldingskjema &lt;a href=&quot;https://www.human.no/arrangementer/overland-foredraget-2026-demokrati-uten-vaktbikkje&quot;&gt;her&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>12BEb5pA3O</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#12BEb5pA3O"/>
    <summary>Øverland-foredraget 2026  at Rockefeller on 2026-03-19 08:30</summary>
    <title>Øverland-foredraget 2026  (2026-03-19)</title>
    <updated>2026-01-30T09:38:36.123Z</updated>
    <dc:date>2026-01-30T09:38:36.123Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-27 19:00&lt;br/&gt;
Tags: Tekno, Postpunk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Besvergelser spiller teknofisert postpunk. Låtene dykker inn i drømmer og mareritt, virkelighetsflukt og ritualer for overlevelse. Det blir nytt og gammelt materiale i kveld.
Duoen har varmet opp for band som TRST og Lalalar og dukker tidvis opp på shady skogsraves og i mugne kjellere.
Medlemmene har bakgrunn fra støy, techno, folk og black metal. Med Besvergelser møtes de et sted i alt dette og det kan virke som et univers som bare lå og ventet.
Lenker:
&lt;a href=&quot;https://besvergelser.bandcamp.com/&quot;&gt;https://besvergelser.bandcamp.com/&lt;/a&gt;
&lt;a href=&quot;https://www.instagram.com/besvergelser&quot;&gt;https://www.instagram.com/besvergelser&lt;/a&gt;
CC 200,-&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://tikkio.com/events/61868&quot;&gt;tikkio.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>r1e7SYcEXk</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#r1e7SYcEXk"/>
    <summary>Besvergelser at KAFÉ HÆRVERK on 2026-03-27 19:00</summary>
    <title>Besvergelser (2026-03-27)</title>
    <updated>2026-01-30T12:21:23.663Z</updated>
    <dc:date>2026-01-30T12:21:23.663Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Revolver&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-17 18:00&lt;br/&gt;
Tags: rock, punk, garage
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Longfield &amp;amp; Super Skeleton er et rockeband som drar inn elementer fra blant annet disko, punk, synthpop og new wave. Med bind for øynene og fingrene krysset makulerer de alle bevis, og limer sammen bitene til et dansbart, hardtslående og dynamisk lydbilde fanget i et ærlig, naivt og til tider dystert tekstlandskap. Longfield &amp;amp; Super Skeleton har et solid liverykte, og blåser taket av samtlige steder de besøker.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«De spiller skamløst tight og friskt, og spillegleden oppleves som 100 % genuin.»&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;– Disharmoni.no&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Her er mitt ekstremvær-soundtrack. Dette er musikken å høre på når “Gyda” kommer for å velte trærne i hagen og knuse vindusruter.»&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;– Espen Roness, NRK P3&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://revolveroslo.ticketco.events/no/nb/e/longfield__super_skeleton__revolver&quot;&gt;revolveroslo.ticketco.events&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>xPwNGoLqcw</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#xPwNGoLqcw"/>
    <summary>Longfield &amp; Super Skeleton at Revolver on 2026-04-17 18:00</summary>
    <title>Longfield &amp; Super Skeleton (2026-04-17)</title>
    <updated>2026-01-30T12:56:15.696Z</updated>
    <dc:date>2026-01-30T12:56:15.696Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: John Dee&lt;br/&gt;
Start: 2026-10-14 17:00&lt;br/&gt;
Tags: heavymetal, hardrock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Marko Hietala kommer til John Dee 14. oktober!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Finske Marko Hietala har vært synonymt med kvalitet i over fire tiår. Han har ikke bare vært med på å forme, men også definere lyden av hardere rock – som grunnlegger av heavy metal-bandet Tarot, som en sentral brikke i supergruppen Sinergy, og som en av nøkkelfigurene i verdens største symfoniske metalband, Nightwish.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hans tordnende basslinjer og karakteristiske vokal har runget gjennom noen av verdens mest ikoniske scener, fra Wembley Arena til legendariske festivaler som Rock in Rio. Nå er han aktuell med sitt andre soloalbum &lt;em&gt;Roses from the Deep&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 325,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementer har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/307522133?brand=johndee&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Marko_Hietala_141026_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Marko_Hietala_141026_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>YAOOD57Hq8</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#YAOOD57Hq8"/>
    <summary>Marko Hietala at John Dee on 2026-10-14 17:00</summary>
    <title>Marko Hietala (2026-10-14)</title>
    <updated>2026-01-30T11:55:49.138Z</updated>
    <dc:date>2026-01-30T11:55:49.138Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2026-11-07 18:00&lt;br/&gt;
Tags: hiphop, rap, trap
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Ezhel kommer til Rockefeller lørdag 7. november, etter å ha solgt ut Vulkan Arena i fjor. Han er en av de mest markante stemmene innen hiphop og trap i Tyrkia, med et uvanlig friskt tekstunivers, som forener motkultur med hverdagsliv fra Anatolias storbyer. Han er kjent for sine bombastiske hits og energiske konserter!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Han tok verden med storm allerede på debutalbumet &lt;em&gt;Müptezhel&lt;/em&gt; (2017), der han på eksperimentelt vis blandet trap, hiphop og reggae. Selv om uttrykket ikke er rendyrket mainstream, har musikken hans krysset sjangergrenser og gjort ham til en stor publikumsfavoritt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 390,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementer har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/871035029?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Ezhel_071126_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Ezhel_071126_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>oiYy5ZnVbp</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#oiYy5ZnVbp"/>
    <summary>Ezhel at Rockefeller on 2026-11-07 18:00</summary>
    <title>Ezhel (2026-11-07)</title>
    <updated>2026-01-30T10:59:11.953Z</updated>
    <dc:date>2026-01-30T10:59:11.953Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2026-01-31T05:33:14+01:00</dc:date>
</feed>
