<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2026-01-08T05:19:25+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-10 22:00&lt;br/&gt;
Tags: dub, house, techno
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Philip - All Night Long
Lørdag 10. Januar | 23:00 | Id: 20 | cc: 150,- |
house, techno, dub, breakbeat&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Philip er en mangfoldig DJ som virkelig har et bredt spekter av musikalske interesser. Han spiller alt fra disco til techno, breakbeat, afro, acid og house, med en spesiell kjærlighet for sistnevnte sjanger. Med ørene alltid spisset for å oppdage nye låter, kan du forvente en musikalsk reise gjennom forskjellige sjangre som vil holde dansegulvet i bevegelse.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>SOiFiDS6Lb</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#SOiFiDS6Lb"/>
    <summary>Philip - All Night Long /BLÅ at BLÅ on 2026-01-10 22:00</summary>
    <title>Philip - All Night Long /BLÅ (2026-01-10)</title>
    <updated>2026-01-07T13:58:07.978Z</updated>
    <dc:date>2026-01-07T13:58:07.978Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-13 19:00&lt;br/&gt;
Tags: Jazz,  Impro,  experimental
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Konsertstart kl 20:30&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;///&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;The Lost Tangos
Guoste Tamulynaite – piano, elektronikk +++
Jan Martin Gismervik – trommer, elektronikk +++&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;///&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Henriette Eilertsen - fløyte
Lotte Anker - saksofon
John Edwards - kontrabass
Ståle Liavik Solberg - slagverk&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;///&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Konsertserien Blow Out runder 15 år!
Hvem skulle ha trodd, den 4. januar 2011, at konsertene den kvelden var starten på dette? Det er uansett svært gledelig at serien har holdt det gående siden da, så det må vi selvfølgelig feire!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Først ut denne kvelden er den herlige duoen The Lost Tangos. Bak dette navnet finner vi Guoste Tamulynaite og Jan Martin Gismervik. De er kjent fra en rekke flotte prosjekter basert rundt den eksperimentelle musikkscenen i Oslo, og i The Lost Tangos trekker de inn materiale og konsepter fritt fra hele kunstnerskapet og blander det bekymringsløst sammen til et myldrene iderikt og sjanger-bevegelig uttrykk. The Lost Tangos har de siste par årene blitt en stor favoritt hos mange meritterte konsertgåere, så kom og bli fan du også!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Etter pause, omrigg og lystige samtaler er det klart for en premiere, nemlig en kvartett bestående av Henriette Eilertsen, Lotte Anker, John Edwards og Ståle Liavik Solberg.
Disse fire musikerne er alle kjenninger (og vel så det) av Blow Out-publikummet og i gjennom de siste femten årene har vi blant annet hørt de med Andreas Røysum Ensemble, AUK trio, Bauer-Anker kvartett, Pan-Scan Ensemble, Møster/Edwards/Knedal Andersen og Will It Float?. Deres felles merittliste er svært lovende, så møt opp for å finne ut hvordan de låter sammen!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;///&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Konsertstart kl 20:30, dører kl 20:00.
Billetter 250/190 (medlemmer)
Blow Out! er støttet av Kulturrådet og Oslo Kommune. I samarbeid med Konsertforeninga.
&lt;a href=&quot;https://konsertforeninga.no&quot;&gt;https://konsertforeninga.no&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>BKNP8pnOCc</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#BKNP8pnOCc"/>
    <summary>Blow Out 15 år! - The Lost Tangos + Eilertsen / Anker / Edwards / Solberg at KAFÉ HÆRVERK on 2026-01-13 19:00</summary>
    <title>Blow Out 15 år! - The Lost Tangos + Eilertsen / Anker / Edwards / Solberg (2026-01-13)</title>
    <updated>2026-01-07T20:05:55.457Z</updated>
    <dc:date>2026-01-07T20:05:55.457Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-16 22:00&lt;br/&gt;
Tags: techno, trance, IDM
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;House, IDM, techno, trance +++ hele natta&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://soundcloud.com/mikkel-rev&quot;&gt;https://soundcloud.com/mikkel-rev&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ID: 20
CC: 120&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>kDK1U9L4cn</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#kDK1U9L4cn"/>
    <summary>Mikkel Rev (Ute. Rec) at KAFÉ HÆRVERK on 2026-01-16 22:00</summary>
    <title>Mikkel Rev (Ute. Rec) (2026-01-16)</title>
    <updated>2026-01-07T14:25:48.729Z</updated>
    <dc:date>2026-01-07T14:25:48.729Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-23 21:00&lt;br/&gt;
Tags: house, techno
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Omar S (US) (support: August)
Fredag 23. Januar | 22.00 | Id: 20 | cc: 275,-
house, techno&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Omar S (født Omar Smith) er en innflytelsesrik amerikansk DJ og produsent fra Detroit, Michigan, og en sentral skikkelse innen moderne Detroit techno og house. Musikken hans kjennetegnes av et rått, minimalistisk og dypt soulpreget uttrykk, der techno, house, funk og electro smelter sammen. Han står bak plateselskapet FXHE Records, som han grunnla tidlig på 2000-tallet for å gi ut egen musikk på egne premisser. Omar S er kjent for sin kompromissløse holdning til musikkbransjen og sitt sterke fokus på autentisitet og kunstnerisk frihet.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1112484656&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>A7gtxdMF03</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#A7gtxdMF03"/>
    <summary>Omar S (US) (support: August) /BLÅ at BLÅ on 2026-01-23 21:00</summary>
    <title>Omar S (US) (support: August) /BLÅ (2026-01-23)</title>
    <updated>2026-01-07T18:30:28.206Z</updated>
    <dc:date>2026-01-07T18:30:28.206Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-24 22:00&lt;br/&gt;
Tags: techno, experimental, house
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Baba Stiltz (DJ-set) &amp;amp; Sport7000
Lørdag 24. Januar | 23.00 | Id: 20
house, techno, breakbeat, eksperimentell&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Baba Stiltz startet sin kariere i Stockholms undergrunnsmiljø, hvor han gjorde seg kjent med sin unike tilnærming til elektronisk dansemusikk på tvers av sjangere som house, pop og eksperimentell musikk. Den siste tiden har han etablert seg med en helt ny vri på sin kunstnertilværelse gjennom å bytte ut elektroniske synter og trommemaskiner med akustisk gitar og vokal. Han har tidligere gitt ut musikk på labels som Studio Barnhus og XL Recordings. Sist aktuell med en EP-en Blurb sammen med Okay Kaya.
Sport7000 er kallenavnet til Oslo-baserte produsent/dj/designer Andreas Mallaug (Klubb Verdensstjerne), har han spilt en nøkkelrolle i å forme Oslos klubbscene og har orkestrert utallige minneverdige netter i byen i mange år. I 2021 ga han ut sitt 11-spors prosjekt Go Help; en samling av IDM- og ambientspor som krysser det emosjonelle spekteret, etterfulgt av EP-en The Diary of a Nobody, en reise gjennom melankolske, beroligende, røffe og mystiske lydbilder.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>BKwur7bLo1</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#BKwur7bLo1"/>
    <summary>Baba Stiltz (DJ-set) &amp; Sport7000 /BLÅ at BLÅ on 2026-01-24 22:00</summary>
    <title>Baba Stiltz (DJ-set) &amp; Sport7000 /BLÅ (2026-01-24)</title>
    <updated>2026-01-07T13:58:28.991Z</updated>
    <dc:date>2026-01-07T13:58:28.991Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: John Dee&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-05 18:00&lt;br/&gt;
Tags: country, countrypop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;James Barker Band kommer til John Dee torsdag 5. mars!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De canadiske countryfavorittene bak hitene «Lawn Chair Lazy» og «You Didn’t Hear It From Me» tar med sin energiske livepakke til Oslo. Bandet har blitt strømmet over 295 millioner ganger og vunnet både CCMA- og JUNO-priser for sine utgivelser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Til tross for suksess i Canada, Nashville og resten av verden har bandet forblitt de samme fire, og røttene og vennskapet de deler står fortsatt sentralt i både musikken og liveopptredenene deres. Bandet er aktuelle med det kritikerroste albumet &lt;em&gt;One of Us&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 315,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/74324799?brand=johndee&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_James_Barker_Band_050326_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_James_Barker_Band_050326_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>qj7wcJl82C</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#qj7wcJl82C"/>
    <summary>James Barker Band at John Dee on 2026-03-05 18:00</summary>
    <title>James Barker Band (2026-03-05)</title>
    <updated>2026-01-07T08:42:38.749Z</updated>
    <dc:date>2026-01-07T08:42:38.749Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Revolver&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-21 19:00&lt;br/&gt;
Tags: indie, rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Liten Hemmelighet er en helt ny artist fra Oslo, tidligere kjent som Coconut Crab.Musikken fanger et landskap av vakre melodier og ærlige tekster samtidig som den får deg til å ville danse og feire livet. Med alt fra store, allsangvennlige refrenger, til såre akustiske komposisjoner tar Liten Hemmelighet deg med på en reise av følelser. Sangene er skrevet på tidlige morgener og sene kvelder, og forsøker å fange de små øyeblikkene hvor verden føles krystallklar, og tankene er rene. Dette blir hans første konsert under nytt navn, og han tar med seg et storslagent band til Revolver 21. mars.I tillegg inviterer noen av sine egne favorittartister i Oslo til å dele scenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dette blir en kveld du vil få med deg!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://revolveroslo.ticketco.events/no/nb/e/liten_hemmelighet__releasegig__supp_joggedress__voidfiller&quot;&gt;revolveroslo.ticketco.events&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>pQ0MELCVRV</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#pQ0MELCVRV"/>
    <summary>Liten Hemmelighet - Releasegig // Supp.: Joggedress &amp; Voidfiller  at Revolver on 2026-03-21 19:00</summary>
    <title>Liten Hemmelighet - Releasegig // Supp.: Joggedress &amp; Voidfiller  (2026-03-21)</title>
    <updated>2026-01-07T19:41:53.342Z</updated>
    <dc:date>2026-01-07T19:41:53.342Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2026-01-08T05:19:25+01:00</dc:date>
</feed>
