<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2026-02-16T05:43:58+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-28 22:00&lt;br/&gt;
Tags: techno, acid, trance
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Dajani &amp;amp; Krass spiller house, techno, acid, trance ++&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://soundcloud.com/david-dajani&quot;&gt;https://soundcloud.com/david-dajani&lt;/a&gt;
&lt;a href=&quot;https://soundcloud.com/krass-1&quot;&gt;https://soundcloud.com/krass-1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ID: 20
CC: 120,-&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>4gmmglAzJG</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#4gmmglAzJG"/>
    <summary>Pure Ecstasy #46 at KAFÉ HÆRVERK on 2026-02-28 22:00</summary>
    <title>Pure Ecstasy #46 (2026-02-28)</title>
    <updated>2026-02-15T15:46:30.342Z</updated>
    <dc:date>2026-02-15T15:46:30.342Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-23 16:00&lt;br/&gt;
Tags: wine, tasting, pinot
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;I samarbeid med sommelier og musiker Knut Bjørnar Asphol inviterer vi til den første utgaven av vinsmaking på Himmel, i BLÅs annenetasje.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I denne utgaven vil Asphol ta deltakerne gjennom en reise i Pinot Noirens verden: Pinot noir er druen som nekter å være enkel. Den er lys og mørk på én gang. Stram og sensuell. Ærlig, men full av nyanser og helt ulik avhengig av hvor i verden den vokser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Denne kvelden tar Knut Bjørnar Asphol deg med på en smak- og lyttetur jorda rundt, fra Burgund til California, og overraskende vinland du ikke så komme. Fem viner. Fem steder. Fem uttrykk av samme drue.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Knut Bjørnar Asphol er både musiker, sommelier og vinjournalist. Han bruker musikk, historier og stemninger til å åpne vinene på en ny måte. Knut Bjørnar tar med seg 30 år i musikkbransjen inn i en kveld med gode opplevelser.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1697613234&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>JftzHuSESW</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#JftzHuSESW"/>
    <summary>Vinsmaking på Himmel med Knut Bjørnar Asphol: Verden rundt med Pinot Noir at BLÅ on 2026-04-23 16:00</summary>
    <title>Vinsmaking på Himmel med Knut Bjørnar Asphol: Verden rundt med Pinot Noir (2026-04-23)</title>
    <updated>2026-02-16T01:01:54.682Z</updated>
    <dc:date>2026-02-16T01:01:54.682Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-25 17:00&lt;br/&gt;
Tags: Rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Riot Patrol //  MWW Band&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;RIOT PATROL ER TILBAKE!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Etter ti år i dvale er Riot Patrol endelig tilbake –høyere, tyngre og mer sultne enn noen gang.Bandet gjorde seg bemerket i perioden 2009–2016 med energiske liveshow, massive gitarriff og melodiske refrenger som festet seg.
Nå, ti år etter debutalbumet Lies, har Riot Patrol igjen samlet troppene og gjenfunnet gnisten som gjorde dem til et navn på den norske rockescenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Musikalsk leverer Riot Patrol røff og fengende poprock med tunge gitarer, drivende trommer og moderne synth-elementer – et lydbilde som balanserer det rå og det melodiøse. Det er stort, det er tight, og det er laget for både neveknytting og allsang.På scenen i 2026 byr bandet på en hybrid av nytt og gammelt:
Publikum får høre utvalgte låter fra glansdagene, 2009–2016, side om side med helt nye låter som aldri tidligere har blitt spilt live. De nye låtene peker tydelig fremover –tyngre, mer fokuserte og med et sound som føles både moderne og umiskjennelig Riot Patrol.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dette er ikke et nostalgiprosjekt. Dette er et band som har brukt ti år på å lade opp.Riot Patrol er tilbake. Og de mener alvor.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;MWW Band:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mikael Willy Wilhelmsson har vært vokalist og gitarist i det svenske bandet Aggressive Chill i over tjue år, og de siste seks årene også frontfigur i det norske metalbandet Infidus, som ga ut debutalbumet Endless Greed i april 2022.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Det som startet som et rent soloprosjekt under eget navn, har nå vokst til et soloband:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;MWW Band ga nylig ut sin splitter nye singel «Fever From Broken Bones» i november 2025, og vil gi ut en EP med tittelen «Songs From Bleeding Bones» våren 2026.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med seg har han:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;• Benjamin Bauer – leadgitar&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;• Asle Jacobsen – bass&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;• Even Stunes – trommer&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Men det hele startet med «The Man with a Thousand Wings», og fortsetter med en rekke singelutgivelser som «Another Year», samt de to duett-singlene med Ella Alise Rogne: «Hear Me Scream», som også har med gitarist Rune Lamøy Norrman fra det legendariske norske grunge-metal-bandet Jack In The Box, og «Tricky Ego», som kan skilte med en all-star-besetning med bassist Kim Nordbæk fra Span og gitarist Jon Anders Lundh fra Motorfinger.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Singelen «Fireworks» er en duett med Andreas Bergh, vokalist i det svenske industrielle/gothic metal-bandet Deathstars.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;MIR åpner kl 19:00
Konsertstart: 20:00 !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CC: 200,-
ID: 20 +&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>Xrjn3BaNHu</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#Xrjn3BaNHu"/>
    <summary>Riot Patrol // MWW Band at Mir on 2026-04-25 17:00</summary>
    <title>Riot Patrol // MWW Band (2026-04-25)</title>
    <updated>2026-02-15T20:07:25.982Z</updated>
    <dc:date>2026-02-15T20:07:25.982Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2026-05-02 17:00&lt;br/&gt;
Tags: Jazz, Funk, Rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Soldråper :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Soldråper er et band med base i Kristiansand bestående av fem unge musikere fra ulike deler av landet. Vi skaper et særegent lydbilde i pop-landskapet med elementer fra jazz, rock, og singer/songwriter.  Med tekster på dialekt forsøker vi å formidle både de nære og sårbare sidene av menneskelige erfaringer, og utforsker temaer som oppvekst, kjærlighet og relasjoner både på godt og vondt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Isbit :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Isbit blander jazz, funk og pop til et friskt, atmosfærisk lydbilde som både er lekent og organisk. Med sterke melodier, groove i bunn og et kollektivt uttrykk, skaper de musikk som føles både ung og sjangeroverskridende. Bandet slapp sin første singel sommeren 2025 og har allerede planer om å bygge videre på universet sitt med nye utgivelser og konserter.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;MIR åpner kl 19:00&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CC : 250,- / 150,-
ID  : 20+&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>WMPnyYrQbe</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#WMPnyYrQbe"/>
    <summary>Soldråper // Isbit at Mir on 2026-05-02 17:00</summary>
    <title>Soldråper // Isbit (2026-05-02)</title>
    <updated>2026-02-15T18:43:31.934Z</updated>
    <dc:date>2026-02-15T18:43:31.934Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2026-02-16T05:43:58+01:00</dc:date>
</feed>
