<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2026-01-29T05:34:09+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-10 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Elektro, Liveset, DJ&#39;s
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Dører kl. 19 // ID: 20+ // Gratis CC, MEN...
.. vi setter pris på om du donerer til et godt formål, nemlig Lisaklinikken, som er rett over gata for Mir.
Lisaklinikken drives av Dyrebeskyttelsen Norge, og er et gratis veterinærtilbud til dyr av eiere som av ulike grunner ikke kan betale for veterinærbehandling. Vipps Nr: 2271 // Mer info: &lt;a href=&quot;http://www.dyrebeskyttelsen.no/lisaklinikken&quot;&gt;www.dyrebeskyttelsen.no/lisaklinikken&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CONTRARIAN live: ca. kl. 22. DJ SANNERGATA før og etter konserten, pluss mulighet for en overraskelse!
CONTRARIAN er det elektroniske aliaset til multikunstner Gøran Karlsvik (DAMOKLES, THIS SECT, ZAP, INHUMANOIDS, ENDTIMERS, etc.) Karlsvik kommer fra så mangt innen kulturfeltet, med bakgrunn fra TV, tegneserier, litteratur, grafisk design, illustrasjon og journalistikk. Samt DIY bandvirksomhet, helt tilbake til de spede tenåra, da spesielt innen post-punk, hardcore og indierock. Det ble etterhvert et ønsket frislipp å dykke inn i en annen auditiv interesse, nemlig elektronisk musikk. En overflod av album, singler og musikkvideoer samt remixer er utgitt siden oppstart, på Sect Appeal Records; Hit Singles 2018-19, Anomaly Lounge, Nocturnalian, Neon Nihil, Berlin Trilogy Duology, No Thing Like Nothing og Appetite For Deconstruction.
Contrarian kan beskrives som snål og glitchy elektronika, med nikk til uhyggelig filmmusikk, elektroniske helter som Boards of Canada, Aphex Twin og DEVO, gamle TV/arkadespill pluss 80-tallets synthpop, samt støyete proto-industrielle saker som Cop Shoot Cop, Einstürzende Neubauten eller tidlig Ministry. Sluttresultatet låter ca. som forvrengte signaler fra en destruert dystopisk fremtid, alltid med melodiøs melankoli i bånn. Opptredener er improviserte, fremført med et Dr. Frankenstein’sk oppsett bestående av bærbare analoge synther som passer i en ryggsekk. Live visuals er en konstant del av settet. Stor kaosfaktor, blir ikke samme opplevelsen to ganger.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CONTRARIAN Link-O-Rama:
c0ntrarian.bandcamp.com
youtu.be/7nbdShXSqF8?si=zsPnecBa9z8sHgD6
&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/c0ntrarian&quot;&gt;www.facebook.com/c0ntrarian&lt;/a&gt;
&lt;a href=&quot;http://open.spotify.com/artist/2Aun0xEihlFYByz6qnz6rr&quot;&gt;http://open.spotify.com/artist/2Aun0xEihlFYByz6qnz6rr&lt;/a&gt;...
sectappeal.bandcamp.com&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>KFR5DI9Wqo</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#KFR5DI9Wqo"/>
    <summary>CONTRARIAN Live + DJ Sannergata @ MIR at Mir on 2026-02-10 18:00</summary>
    <title>CONTRARIAN Live + DJ Sannergata @ MIR (2026-02-10)</title>
    <updated>2026-01-28T14:15:32.376Z</updated>
    <dc:date>2026-01-28T14:15:32.376Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Sentrum Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-27 18:00&lt;br/&gt;
Tags: pop
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Etter en lengre pause fra turnélivet for å fokusere på ny musikk, er Chris Holsten tilbake for fullt. I september slapp han singelen «Oppe på månen», som markerer starten på et nytt musikalsk kapittel og et kommende album i 2026.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nå er han klar for å møte publikum igjen med en omfattende klubbturné over hele landet, og 25. – 27. mars kommer han til Oslo og Sentrum Scene!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Etter et helt år uten konserter gleder jeg meg mer enn noensinne til å dra ut på en gigantisk turné. Med nytt album, nytt show og et enda større band, lover jeg at dette blir noe helt spesielt», sier Holsten.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Han forteller at han har tenkt mer på konsert enn tidligere under arbeidet i studio, og at det nye albumet er lekent og har spilleglede i fokus!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Billetter:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;NB! Dette arrangementet har nummererte sitteplasser på galleriet, og to ståplass-kategorier:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;— Ståplasser (hovedsal) - kr. 600,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;— Ståplasser (galleri – bakre del) - kr. 600,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;— Nummererte sitteplasser (galleri) - kr. 690,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dersom billettkategorien for sitteplasser er utsolgt, er det ikke flere sitteplasser tilgjengelig.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/976232470?brand=sentrumscene&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Chris_Holsten_ekstra_270326_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Chris_Holsten_ekstra_270326_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>gTBWmupKJ4</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#gTBWmupKJ4"/>
    <summary>Chris Holsten at Sentrum Scene on 2026-03-27 18:00</summary>
    <title>Chris Holsten (2026-03-27)</title>
    <updated>2026-01-28T09:05:35.482Z</updated>
    <dc:date>2026-01-28T09:05:35.482Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-01 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Stoner, doom,
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Moonwraith er et stonerrock band fra Oslo. De har bygd seg et godt rykte som live band, og har spilt på scener som Desertfest og Musikkens dag i Oslo. Fram til nå har det meste av musikken deres bare blitt hørt av folk som har sett dem live — låtene har levd sitt eget liv på scenen før de har blitt sluppet offisielt. Nå slipper de endelig innspilt musikk, så alle også kan høre hvordan bandet låter på plate.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://tikkio.com/events/61818&quot;&gt;tikkio.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>zZDOCUNzp1</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#zZDOCUNzp1"/>
    <summary>Moonwraith at KAFÉ HÆRVERK on 2026-04-01 18:00</summary>
    <title>Moonwraith (2026-04-01)</title>
    <updated>2026-01-28T17:26:17.785Z</updated>
    <dc:date>2026-01-28T17:26:17.785Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: John Dee&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-19 17:00&lt;br/&gt;
Tags: singersongwriter, indiefolk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Vincent Lima kommer til Oslo og John Dee 19. april!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Musikken hans henter inspirasjon fra klassiske folk-artister som Jackson Browne og Cat Stevens, mens moderne, filmatisk produksjon og bluesaktig vokal plasserer ham i samme bås som Hozier og Dermot Kennedy.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Den Nashville-baserte artisten har turnert med KALEO, Darren Kiely og Jonah Kagen, og spilt på festivaler som Bonnaroo, Osheaga, Ocean’s Calling og Lollapalooza. Nå er han aktuell med debutalbumet &lt;em&gt;To Love A Thing That Fades&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 295,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementer har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/12458623?brand=johndee&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Vincent_Lima_190426_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Vincent_Lima_190426_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>KH6EgBhGPJ</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#KH6EgBhGPJ"/>
    <summary>Vincent Lima at John Dee on 2026-04-19 17:00</summary>
    <title>Vincent Lima (2026-04-19)</title>
    <updated>2026-01-28T09:57:38.915Z</updated>
    <dc:date>2026-01-28T09:57:38.915Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-07-24 18:00&lt;br/&gt;
Tags: blackcore, hardcore, punk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Utflod kryp ut frå skuggen etter å ha fødd, vore i mammaperm, og er no klar for ei ny flodbølge med galskap og ein fridom som kjennest som ein knyttneve i magen, med debutalbumet “Efterdønn”. Albumet har mottatt gode tilbakemeldingar og Bergens Tidende omtaler det blant annet som ett “Utsøkt balansert griseri”.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I 2022 gav bandet ut si første EP, &amp;quot;Undergang,&amp;quot; som vart møtt med god kritikk frå anmeldarar, og Utflod fekk tittelen &amp;quot;Bergens sintaste band&amp;quot; av Bergen Tidende. Same året signerte dei med plateselskapet Apollon Records. Bandet si grenselause oppfatning av sjangrar har vore med på å forma ein lyd som hentar inspirasjon frå punk/hardcore og metallsjangrane og blander det saman til det dei kallar &amp;quot;black-core.&amp;quot;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bergen tidende 5/6
Bergens sinteste band» skrev jeg da jeg anmeldte Utflods fantastiske debut-EP i 2022, og bandet har ikke blitt noe mildere stemt på fullengderen: «Efterdønn» byr på mer av det samme. Mye, mye mer. Det gjør dette til et deilig utmattende – og litt forvirrende – album”.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eternal Terror 5/6
“Utflod’s brand of ugly music is utterly appealing to these ears and these pissed-off individuals deliver a massive punch here in terms of being loud, determined, and energetic as fuck”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gjennom åra har Utflod delt scena med fleire band, mellom anna Fretmiden, Drittmaskin, Witch Club Satan, Rat Lord, Sklitakling, og har spelt support for større namn som TAAKE og Black Debbath. Tidligere har bandet spelt på bransjefestivalane &amp;quot;ByLarm&amp;quot; og &amp;quot;Vill Vill Vest&amp;quot; og opptrådte på NRK-programmet &amp;quot;På scenen&amp;quot;.
Nå kommer de til Hærverk!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://tikkio.com/events/61802&quot;&gt;tikkio.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>jA6ZhrGxvY</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#jA6ZhrGxvY"/>
    <summary>Utflod at KAFÉ HÆRVERK on 2026-07-24 18:00</summary>
    <title>Utflod (2026-07-24)</title>
    <updated>2026-01-28T08:40:18.303Z</updated>
    <dc:date>2026-01-28T08:40:18.303Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2026-01-29T05:34:09+01:00</dc:date>
</feed>
