<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2026-01-14T05:23:28+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-26 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Elektroakustisk, Ambient, Eksperimentelt
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;‿︵‿︵‿︵   Field recordings and sonic travels; wild explorations of saxophone with electronics and deep beats: F/eks invites you to open your ears and leave expectations at home for a split night with Czech sound artist Magdaléna Manderlová and Swedish saxophonist Karl Hjalmar Nyberg!  ‿︵‿︵‿︵&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;MAGDALÉNA MANDERLOVÁ&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Magdaléna Manderlová er en lydkunstner fra Tsjekkia, basert i Oslo. Hun jobber med relasjonelle og sensoriske lyttepraksiser og feltopptak, med kjerne i en dyp interesse for økologi, natur og naturens prosesser. Hennes kunst er ofte stedsspesifik og tar form som interdisiplinære prosjekter, lydinstallasjoner, komposisjoner, konserter og deltakende arbeider og tekst. Nylig har hun laget utstillinger og verk for blant andre Atelier Nord, nyMusikk, en rekke trær, Only Connect, Sanatorium of Sound festival, Lydgalleriet, Nitja og så videre. I samarbeid med Michal Kindernay organiserer hun også et årlig symposium for akustisk økologi i Kozmické Meadows våtmark i hennes hjemmeregion. Magdalena er også med på å organisere Røst Kunstnerresidensprogram.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Magdalenas album &amp;quot;Straw Bales&amp;quot; er utgitt både på engelsk og tsjekkisk, og er som et hørespill der lydlandskaper, stemme, og mykt prosesserte instrumenter og samples blander seg til en behagelig lydreise. En slags sonisk film, eller ambient lydbok, som transporterer lytteren inn i Magdalenas vakre verden. Vi gleder oss veldig til å høre hva hun syr sammen for oss.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;KARL HJALMAR NYBERG&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Karl Nyberg er saksofonist med mange armer - og blander ofte elektronikk inn i miksen, på sin helt egne måte. I sitt nyeste album 4K har han tatt utforskningen av møtet mellom sax og elektronikk videre, og resultatet er frisk og energisk musikk hvor hovedinstrumentet skinner i lyset av glitrende synther, glitchete beats og transformerende harmonikk. Pitch, melodi og tempo lever og puster, der den ene idéen tar den andre uten at det føles anstrengt. Karl Nyberg er åpenbart en ekstremt musikalsk komponist som ikke er redd for å bruke av hele sitt spekter.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Selv sier han at låtene har vokst fram fra konkrete saksofontekniske idéer: en multiphonics som veksles ut til en synth-pad, arpeggioer som går så raskt at de blir harmonier, og andre extended techniques som åpner klangverdener. På denne måten skaper han låter som kan bevege seg fritt, fra abstrakte lydlandskaper via drum &amp;amp; bass-fragmenter, til langsomme, hip-hop-inspirerte beats. Målet er enkelt og ærlig, sier han: &amp;quot;att skapa den musik jag själv vill höra men som ännu inte finns.&amp;quot; Musikk som overrasker, berører, og inviterer inn til lytting på nye vilkår. Det har han til de grader klart.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Velkommen til feiring av albumet og en sjelden live-konsert med Kalle!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;‿︵‿︵‿︵&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mir åpner 19:00
Konsertstart 20:00
CC: 275 / 225 (studenter og medlemmer av Konsertforeninga)
Plakater &amp;amp; illustrasjoner av Zarina Saidova
Photo crop in header image is shot by Jeremy Welsh, of Magdaléna Manderlová live in concert.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;F/eks er en konsertserie for elektronisk musikk og eksperimentell pop, kuratert av Jenny Berger Myhre og produsert av Femme Brutal, i samarbeid med Konsertforeninga, med støtte fra Oslo Kommune og Norsk Kulturråd.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>PjPc39C7Wd</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#PjPc39C7Wd"/>
    <summary>F/eks: Magdaléna Manderlová / Karl Hjalmar Nyberg at Mir on 2026-02-26 18:00</summary>
    <title>F/eks: Magdaléna Manderlová / Karl Hjalmar Nyberg (2026-02-26)</title>
    <updated>2026-01-13T14:53:20.624Z</updated>
    <dc:date>2026-01-13T14:53:20.624Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-26 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Art of Almost kommer til Mir for å hylle verdens beste band — Wilco. Med seg har de låter fra hele Wilcos over 30 år lange og innflytelsesrike historie. Medlemmene i Art of Almost er Øyvind Nyborg (vokal og gitar), Bård Idås (gitar), Vidar Lynghammar (gitar og vokal), Geir Ove Mannsverk (tangenter), Jørgen Kongsro (bass) og Ragnar Aalbu (trommer). Kom og varm opp til sommerens Wilco-konsert på Øya denne kvelden!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>h9CSr2TCKn</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#h9CSr2TCKn"/>
    <summary>Wilco-tribute med Art of Almost at Mir on 2026-03-26 18:00</summary>
    <title>Wilco-tribute med Art of Almost (2026-03-26)</title>
    <updated>2026-01-13T14:28:20.4Z</updated>
    <dc:date>2026-01-13T14:28:20.4Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2026-05-05 17:00&lt;br/&gt;
Tags: indiefolk, nordicfolk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Tirsdag 5. mai får vi besøk av albumaktuelle Ásgeir med fullt band på Rockefeller!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Den islandske låtskriveren og artisten er kjent for sin umiskjennelige stemme og unike evne til å kombinere melankolsk folk-pop med moderne elektroniske elementer, og har trollbundet publikum verden over. Ásgeir har markert seg som en formidler som setter historiefortelling og nærvær i sentrum, noe som også preger konsertene hans.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I februar slipper han sitt femte studioalbum &lt;em&gt;Julia&lt;/em&gt;, et album der Ásgeir for første gang har skrevet tekstene helt på egen hånd. Resultatet er et direkte og personlig uttrykk, med tydelig fokus på melodier, stemning og formidling.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ásgeir er en av Islands mest suksessrike eksportvarer. Debutalbumet &lt;em&gt;Dýrð í dauðaþögn&lt;/em&gt; ble det mest solgte debutalbumet i islandsk historie, og ble senere fulgt opp av den engelskspråklige versjonen &lt;em&gt;In the Silence&lt;/em&gt; i 2014. Han har siden videreutviklet uttrykket sitt gjennom albumene &lt;em&gt;Afterglow&lt;/em&gt; fra 2017, &lt;em&gt;Bury the Moon&lt;/em&gt; fra 2020 og &lt;em&gt;Time on My Hands&lt;/em&gt; fra 2022, og høstet anerkjennelse fra presse og radio verden over, blant annet The Independent, MOJO, NME, The Line of Best Fit, Clash Magazine og BBC 6 Music.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Denne kvelden kan publikum vente seg en nær og stemningsfull konsert med en av Islands mest anerkjente artister.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 450,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1747093857?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Asgeir_050526_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Asgeir_050526_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>RNR3VN7427</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#RNR3VN7427"/>
    <summary>Ásgeir at Rockefeller on 2026-05-05 17:00</summary>
    <title>Ásgeir (2026-05-05)</title>
    <updated>2026-01-13T10:03:07.027Z</updated>
    <dc:date>2026-01-13T10:03:07.027Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: John Dee&lt;br/&gt;
Start: 2026-06-05 17:00&lt;br/&gt;
Tags: countryrock, metalcore
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Countrymetalbandet Lakeview inntar John Dee fredag 5. juni! Duoen, bestående av Jesse Denaro og Luke Healy, er blant Nashvilles raskest voksende nye navn. Med over 140 millioner strømminger og et dedikert publikum på nærmere 700.000 følgere i sosiale medier, har bandet skapt sitt helt eget uttrykk. Lakeview kombinerer et hardtslående lydbilde med rå intensitet fra metalcore og den røffe nerven og historiefortellingen i moderne country.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I 2025 turnerte Lakeview verden rundt med sitt selvtitulerte album, med 115 konserter for mer enn 400.000 publikummere, og delte scene med artister som Nickelback, Breaking Benjamin, Staind, Dustin Lynch, Chase Matthew og flere. I 2026 er Lakeview tilbake med ny musikk, blant annet singelen «Can’t Live Without», og legger ut på en omfattende turné som også tar dem til Oslo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 315,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/500199192?brand=johndee&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Lakeview_ordinaer_050626_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Lakeview_ordinaer_050626_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>cJpZ4qx0Te</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#cJpZ4qx0Te"/>
    <summary>Lakeview at John Dee on 2026-06-05 17:00</summary>
    <title>Lakeview (2026-06-05)</title>
    <updated>2026-01-13T14:55:33.767Z</updated>
    <dc:date>2026-01-13T14:55:33.767Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2026-01-14T05:23:28+01:00</dc:date>
</feed>
