<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2026-01-13T05:19:26+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-14 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Elektro, Synthpop, DJ
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Dører kl. 19 // ID: 20+ // Gratis CC MEN....&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;.... vi setter pris på om du donerer til et godt formål, nemlig Lisaklinikken, som er rett over gata for Mir.
Lisaklinikken drives av Dyrebeskyttelsen Norge, og er et gratis veterinærtilbud til dyr av eiere som av ulike grunner ikke kan betale for veterinærbehandling. Vipps Nr: 2271 // Mer info: &lt;a href=&quot;http://www.dyrebeskyttelsen.no/lisaklinikken&quot;&gt;www.dyrebeskyttelsen.no/lisaklinikken&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CONTRARIAN live: ca. kl. 22.
DJ SANNERGATA før og etter konserten, pluss mulighet for en overraskelse!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CONTRARIAN er det elektroniske aliaset til multikunstner Gøran Karlsvik (DAMOKLES, THIS SECT, ZAP, INHUMANOIDS, ENDTIMERS, etc.)
Karlsvik kommer fra så mangt innen kulturfeltet, med bakgrunn fra TV, tegneserier, litteratur, grafisk design, illustrasjon og journalistikk.
Samt DIY bandvirksomhet, helt tilbake til de spede tenåra, da spesielt innen post-punk, hardcore og indierock.
Det ble etterhvert et ønsket frislipp å dykke inn i en annen auditiv interesse, nemlig elektronisk musikk.
En overflod av album, singler og musikkvideoer samt remixer er utgitt siden oppstart, på Sect Appeal Records; Hit Singles 2018-19, Anomaly Lounge, Nocturnalian, Neon Nihil, Berlin Trilogy Duology, No Thing Like Nothing og Appetite For Deconstruction.
Contrarian kan beskrives som snål og glitchy elektronika, med nikk til uhyggelig filmmusikk, elektroniske helter som Boards of Canada, Aphex Twin og DEVO, gamle TV/arkadespill pluss 80-tallets synthpop, samt støyete proto-industrielle saker som Cop Shoot Cop, Einstürzende Neubauten eller tidlig Ministry. Sluttresultatet låter ca. som forvrengte signaler fra en destruert dystopisk fremtid, alltid med melodiøs melankoli i bånn. Opptredener er improviserte, fremført med et Dr. Frankenstein’sk oppsett bestående av bærbare analoge synther som passer i en ryggsekk. Live visuals er en konstant del av settet. Stor kaosfaktor, blir ikke samme opplevelsen to ganger.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CONTRARIAN Link-O-Rama:
c0ntrarian.bandcamp.com
youtu.be/7nbdShXSqF8?si=zsPnecBa9z8sHgD6
&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/c0ntrarian&quot;&gt;www.facebook.com/c0ntrarian&lt;/a&gt;
&lt;a href=&quot;http://open.spotify.com/artist/2Aun0xEihlFYByz6qnz6rr&quot;&gt;http://open.spotify.com/artist/2Aun0xEihlFYByz6qnz6rr&lt;/a&gt;...
sectappeal.bandcamp.com&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>ViYmXjSZNI</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#ViYmXjSZNI"/>
    <summary>CONTRARIAN Live + DJ Sannergata @ MIR at Mir on 2026-01-14 18:00</summary>
    <title>CONTRARIAN Live + DJ Sannergata @ MIR (2026-01-14)</title>
    <updated>2026-01-12T22:02:19.627Z</updated>
    <dc:date>2026-01-12T22:02:19.627Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-31 22:00&lt;br/&gt;
Tags: techno, acid, trance
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Dajani &amp;amp; Krass spiller house, techno, acid, trance ++&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://soundcloud.com/david-dajani&quot;&gt;https://soundcloud.com/david-dajani&lt;/a&gt;
&lt;a href=&quot;https://soundcloud.com/krass-1&quot;&gt;https://soundcloud.com/krass-1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ID: 20
CC: 120,-&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>q11hOpLb2Y</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#q11hOpLb2Y"/>
    <summary>Pure Ecstasy #45 at KAFÉ HÆRVERK on 2026-01-31 22:00</summary>
    <title>Pure Ecstasy #45 (2026-01-31)</title>
    <updated>2026-01-12T23:40:48.296Z</updated>
    <dc:date>2026-01-12T23:40:48.296Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Revolver&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-13 19:00&lt;br/&gt;
Tags: garage, rock, surf
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Short Skirts er tilbake på Revolver. Ti år etter debutplata Family Values ga bandet ut sitt selvtitulerte tredjealbum i fjor. En ærlig plate, drevet av skitne riff, løse soloer og eksistensiell brodd. Etter noen forvirra år med eksperimentering og omveier, handler det igjen om det de kan best: rock, rock rock. Med låter som Dirty, Fat Stacks og Boomerang har bandet på ny høstet lovord fra div. bloggere, podcastere og rikskringkastere. Gaffa snakker om «bemerkelsesverdig sterke låter». NRK sa noe om en «rockeperle». Deichman satte de på årsbestelistene for 2025.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Frontmann Per Kjesbu (vokal/gitar) leder bandet gjennom garasjerock, surf og potent scandi, sammen med Håvard Kiberg (gitar), Lars Kiberg (bass) og Vegar Fiskum (trommer).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Supportband: TBA&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://revolveroslo.ticketco.events/no/nb/e/short_skirts__revolver&quot;&gt;revolveroslo.ticketco.events&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>yc9vBQPiLS</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#yc9vBQPiLS"/>
    <summary>Short Skirt at Revolver on 2026-02-13 19:00</summary>
    <title>Short Skirt (2026-02-13)</title>
    <updated>2026-01-12T11:53:13.883Z</updated>
    <dc:date>2026-01-12T11:53:13.883Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-20 21:00&lt;br/&gt;
Tags: techno, house, jungle
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Svebbe &amp;amp; Mo (UK)
Fredag 20. Februar | 22:00 | Id: 20
techno / house / UK Bass / Jungle&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Svebbe er kallenavnet til Viljar Sæbbe, som på kort tid har skapt seg et navn som både DJ og musikkurator i den internasjonale klubbscenen. Som en av de mest fulgte klubbmusikk-profilene på plattformen Bandcamp plukkes anbefalingene hans kjapt opp av en stor mengde DJ-er, herunder også en rekke av tungvekterne innenfor dansemusikken. Hans gjestemiks på Rinse FM ble valgt ut som dagens mix hos Resident Advisor og i DJ-settene beveger han seg uanstrengt mellom tidløse innslag av house og techno til globale stiler som kuduro og afrobeats, likevel med en klar tyngde på britisk bassmusikk.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;DJ, produsent og radiovert Mo Ayoub har i flere år vært en drivkraft i internettradio-miljøene i den britiske hovedstaden. Han presenterer for tiden hos kringkasteren British Councils Selector Radio og BBCs Radio 1, og har gjort mikser for anerkjente Lot Radio, grunnlagt plateselskapet Cayata og spilt på en rekke festivaler og klubber på tvers av kloden. I 2026 tar han turen til BLÅ for aller første gang&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/660108748?fbclid=IwY2xjawPRULBleHRuA2FlbQIxMABicmlkETFRTjNPdUF0NHFIbHA2dW51c3J0YwZhcHBfaWQQMjIyMDM5MTc4ODIwMDg5MgABHlhv-hH5k2cjInEY-z4DazSHfjvuHpctKR-j9syxNct7jhpM15l9TpnVEwrj_aem_CDx2qh0c7mPJzUDhuRvAug&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>9c2B2FrPhV</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#9c2B2FrPhV"/>
    <summary>Svebbe &amp; Mo (Selector Radio) at BLÅ on 2026-02-20 21:00</summary>
    <title>Svebbe &amp; Mo (Selector Radio) (2026-02-20)</title>
    <updated>2026-01-12T03:58:46.817Z</updated>
    <dc:date>2026-01-12T03:58:46.817Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-07 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Feministisk, Vise, Folk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Årets første Femme Brutal blir rått, skitigt, skört och storslaget med Maud Lindstrøm trio og Ghawgha på scenen 7.mars på Mir. Det blir en konsertkveld full av radikal kjærlighet med sanger for fred og frigjøring som oppvarming til 8.mars toget dagen derpå.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;⠂⠁⠈⠂⠄⠄⠂⠁⠁⠂⠄⠄⠂⠁⠁⠂⠂⠁⠈⠂⠄⠄⠂⠁⠁⠂⠄⠄⠂⠁⠁⠂⠂⠁⠈⠂⠄⠄⠂⠁⠁⠂⠄&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Maud Lindström trio&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Maud Lindstrøm spiller kompromissløst ærlig og radikal visesang med tekster som går rett inn i hjertet. Hun etablerte seg på slutten av 00-tallet med det feministiske kult-albumet &amp;quot;Strategivisor&amp;quot; og har tidligere spilt i proppfulle lokaler for Femme Brutal. Vi ønsker henne meget velkommen tilbake for å spille sine frisinnede låter om kjærlighet, seksualitet, makt og identitet natt til 8.mars på Mir.
Denne gangen stiller hun som en trio tilsammans med multi-intrumentalisten Petter Eriksson og Johan Bengtsson på kontrabass, gitar og banjo.
Sammen er de Maud Lindstrøm trio og gav ut, senest i høst 2025, den kritikerroste plata «Du får gå». – rått, skitigt, skört och storslaget.
Du vil ikke gå glipp av denne kvelden!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ghawgha
Ghawgha er en vokalist, låtskriver og komponist fra Afghanistan. Hun var en aktiv del av musikkscenen i Kabul hvor hun blant annet holdt undergrunns vokalist kurs for unge jenter. Hennes sang &amp;quot;Meboosamat&amp;quot;(kiss you) gikk viralt i 2019 og ble senere et symbol mot undertrykkelse og konservative holdninger. Teksten som er skrevet av Ramin Mazir åpner med linjene &amp;quot;You are not afraid of love, of hope, of tomorrow / You are not afraid that I kiss you amongst the Taliban&amp;quot;
Siden taliban kom tilbake til makta i 2021 har hun holdt til i Norge hvor hun fortsetter å bruke stemmen sin til å utfordre diskriminering og for å skape et nye hjem.
Hennes låter utforsker migrasjon, tilhørighet og følelsen av å være fremmedgjort i verden. I 2024 kom fullengderen «Qaf». Qaf er i perisisk mytologi et mytisk fjell, et mytisk sted hvor man konfronterer sitt sanne jeg. Albumet er et resultat av å være på flukt og på reise i over to år, gjennom Iran, Tyrkia, Hellas og Afghanistan før hun endte opp som friby musiker i Harstad. En lang reise på søken etter et hjem. Hun har med seg musikerene Anja Lauvdal og Marianna Sangita A Røe, to Femme Brutal favoritter, på piano, synth, harmonium, perkusjon og vokal, Lauvdal har også produsert albumet.
Vi så deres konsert på Victoria Nasjonale Jazzscene for et par år siden og ble trollbundet.
Vi gleder oss til gjensyn på Mir denne aftenen.
⠂⠁⠈⠂⠄⠄⠂⠁⠁⠂⠄⠄⠂⠁⠁⠂⠂⠁⠈⠂⠄⠄⠂⠁⠁⠂⠄⠄⠂⠁⠁⠂⠂⠁⠈⠂⠄⠄⠂⠁⠁⠂⠄⠄
Dørene åpner 19:00
Konsertstart 20:30
CC: 200 / 250 (studenter og medlemmer av Konsertforeninga)
Femme Brutal er et feministisk booking og DJ-kollektiv basert i Oslo og Bergen som organiserer konserter i samarbeid med Konsertforeninga. Med støtte fra Oslo Kommune og Kulturdirektoratet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;⠂⠁⠈⠂⠄⠄⠂⠁⠁⠂⠄⠄⠂⠁⠁⠂⠂⠁⠈⠂⠄⠄⠂⠁⠁⠂⠄⠄⠂⠁⠁⠂⠂⠁⠈⠂⠄⠄⠂⠁⠁⠂⠄&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://konsertforeninga.ticketco.events/no/nb/e/femme_brutal_maud_lindstrm__ghawgha__femme_brutal_djs?fbclid=IwY2xjawPRz0pleHRuA2FlbQIxMABicmlkETFQQmJYSzVWS1BGQ2tXNzl0c3J0YwZhcHBfaWQQMjIyMDM5MTc4ODIwMDg5MgABHnxyTZRlzpsVnGZVRq7cy7aooLQEn51x5gK1oOCw5NaTCNi0UdLe2ukO5hRJ_aem_nXZpzU9wv_jHpg2rjaeslA&quot;&gt;konsertforeninga.ticketco.events&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>zoJdlDDjBm</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#zoJdlDDjBm"/>
    <summary>FEMME BRUTAL: Maud Lindström / Ghawgha / Femme Brutal DJs at Mir on 2026-03-07 18:00</summary>
    <title>FEMME BRUTAL: Maud Lindström / Ghawgha / Femme Brutal DJs (2026-03-07)</title>
    <updated>2026-01-12T13:10:11.47Z</updated>
    <dc:date>2026-01-12T13:10:11.47Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2026-01-13T05:19:26+01:00</dc:date>
</feed>
