<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2026-01-20T05:22:19+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vaterland&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-25 19:00&lt;br/&gt;
Tags: grindcore, goregrind, metal
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Den tsjekkiske goregrind-institusjonen har i årevis vært publikumsfavoritter på metallfestivaler, ikke bare fordi de spiller brutalt, men fordi de spiller brutalt med groove, humor og et show som konstant drar publikum med inn i galskapen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Musikalsk ligger bandet i skjæringspunktet mellom grindcore og det de selv kaller “gore ’n’ roll”: bulldoser-riff, “grisehylende” vokal og rytmer som får knyttnevene i taket, selv når tempoet er hinsides. Med utgivelser som “Anaerobic” og “Flesh Market”, og det nyere albumet “The Shitpendables”, har Gutalax vist at goregrind kan være like mye nådeløst som deilig fengende.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Men det er live Gutalax virkelig er et fenomen. Forvent en høyenergisk fest der publikumsinteraksjon ikke bare er en bonus, men en del av konseptet – dopapirruller over pit’en, rekvisitter som dukker opp “der de ikke burde”, og en stemning som minner mer om en vill feiring enn en vanlig konsert. Ikke se bort i fra at Gutalax på Vaterland blir en kveld som kommer til å brenne seg på netthinnen i laaang tid fremover!&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/gutalax-cz--support-billetter/841410243&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>MCGSsdlMNj</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#MCGSsdlMNj"/>
    <summary>Gutalax (CZ) + support at Vaterland on 2026-01-25 19:00</summary>
    <title>Gutalax (CZ) + support (2026-01-25)</title>
    <updated>2026-01-19T14:05:58.068Z</updated>
    <dc:date>2026-01-19T14:05:58.068Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Vaterland&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-31 20:00&lt;br/&gt;
Tags: darkwave, goth, industrial
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Da kjører vi igang nyåret med den første Any Colour og dette blir da på Vaterland som er kjent for sin pizza,konserter og alternative Musikkstil
Vi kjører på med det Any colour står for og håper mange vil komme og danse med oss
Minner også om at vi kjører også 13 Februar som også er fredag den 13 så mye kan skje da&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>OHmTQdoXLj</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#OHmTQdoXLj"/>
    <summary>Any Colour You Like as long as it&#39;s black at Vaterland on 2026-01-31 20:00</summary>
    <title>Any Colour You Like as long as it&#39;s black (2026-01-31)</title>
    <updated>2026-01-19T14:03:56.944Z</updated>
    <dc:date>2026-01-19T14:03:56.944Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-07 22:00&lt;br/&gt;
Tags: techno, jungle, idm
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Oblivion Dip presents:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;P. Rose (LIVE)
DJ Mendon&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ID: 20
CC: 120,-&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>2A7fDu222P</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#2A7fDu222P"/>
    <summary>Oblivion Dip presents: P. Rose (LIVE) &amp; DJ Mendon at KAFÉ HÆRVERK on 2026-02-07 22:00</summary>
    <title>Oblivion Dip presents: P. Rose (LIVE) &amp; DJ Mendon (2026-02-07)</title>
    <updated>2026-01-19T20:39:57.576Z</updated>
    <dc:date>2026-01-19T20:39:57.576Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-12 19:00&lt;br/&gt;
Tags: viddeblues, rock, blues
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Atlanter til Kafé Hærverk, 12. februar&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Det norske viddeblues bandet Atlanter er tilbake i live-format! 12. februar spiller de på Kafé Hærverk i Oslo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Atlanter gjør endelig comeback! Med nytt album rett rundt hjørnet, spiller den innovative kvartetten konsert på Kafé Hærverk i Oslo torsdag 12. februar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Atlanter tok Norge, og etter hvert utlandet med storm da de i 2013 slapp debutalbumet «Vidde». Sjangeren viddeblues var et nytt og selvkomponert begrep den gang, et begrep som oppsummerte kvartettens ønske om å forene musikk fra flere verdenshjørner i en fornorsket og tidløs klesdrakt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Musikken deres har blitt hedret med både Spellemannsnominasjoner, Nordic Music Prize og fantastiske anmeldelser. Sammen har de klart å skape sitt helt unike musikalske univers.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sist de spilte i Norge var i 2017, og siden har det vært nokså stille fra dem. I 2026 er det ti år siden bandets forrige album ´Jewels of Crime.´ I mellomtiden har bandmedlemmene fokusert på solokarrierer og andre prosjekter, men Atlanter var aldri oppløst.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Høsten 2025 kom singelen «Use it up» etterfulgt av «Easy Ride». Deres første låter fra det kommende og tredje album ´Klokker´ som kommer 13. mars 2026.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Denne plata er laget med basis i ren spilleglede. Vi har alle savnet det ukompliserte med Atlanter; ingen tracks, ingen in-ear og intet konsept, bare fire stykker som kommer inn med sine egne preferanser og instrumenter. Det har også preget innspillingsprosessen, der alle låtene har blitt til gjennom utforskning og jams», forteller bandet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vi gleder oss til en etterlengtet gjenforening med Atlanter på den intime og karakterrike scenen på Kafé Hærverk 12. februar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Billetter i salg fra mandag 19. januar kl. 11.00 via allthingslive.no&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://tikkio.com/events/61566&quot;&gt;tikkio.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>GXHEB97m4l</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#GXHEB97m4l"/>
    <summary>Atlanter at KAFÉ HÆRVERK on 2026-02-12 19:00</summary>
    <title>Atlanter (2026-02-12)</title>
    <updated>2026-01-19T13:49:37.53Z</updated>
    <dc:date>2026-01-19T13:49:37.53Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Revolver&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-27 19:00&lt;br/&gt;
Tags: punk, hardcore, shoegaze
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;DØDEN 505 er BFF HC. Med et solid fundament i hardcore og utsprang til både hardere og mykere retninger har de skapt en sound som kan ta deg hvor som helst. Bandet har stort fokus på samarbeid og utforskning, og slapp i fjor BFF HC mixtape med en rekke gjesteartister. De ble trukket frem som en av ti gaffa.no tror blir store i 2026. Bandet er knivskarpe live og har spilt med band som Honningbarna, ARV og trueandtrue. DØDEN 505 er en atom-bombe i sonisk form, en visuell representasjon av smaken til en Carolina Reaper og dine beste venner i pitten.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Null tone&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Oslo råkkers som speller råkk for alle penga&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nykter er et ungt punkband fra Trondheim, som tar inspirasjon fra hardcore, rock og shoegaze. Live gir bandet 100% hver gang, og har stort fokus på å inkludere publikum.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I 2025 slapp Nykter sitt selvtitulerte debutalbum, som er et album som ikke legger noe mellom linjene. Det er rent, ærlig og rett fra levra.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://revolveroslo.ticketco.events/no/nb/e/doeden_505__null_tone__nykter__revolver&quot;&gt;revolveroslo.ticketco.events&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>MeNShhCQ9k</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#MeNShhCQ9k"/>
    <summary>Døden 505 // Null Tone // Nykter at Revolver on 2026-03-27 19:00</summary>
    <title>Døden 505 // Null Tone // Nykter (2026-03-27)</title>
    <updated>2026-01-19T11:59:53.2Z</updated>
    <dc:date>2026-01-19T11:59:53.2Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2026-06-12 17:00&lt;br/&gt;
Tags: folk, folkrock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;The Mary Wallopers kommer til Rockefeller fredag 12. juni!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Folkrockbandet The Mary Wallopers har vokst til et fullverdig band, bygget ut fra en trio som er oppvokst med irske musikktradisjoner. Under pandemien fikk de en stor fanskare gjennom strømmekonserter som raskt fikk kultstatus, og publikum vokste både i Irland og ellers i verden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De slapp sin første EP i 2019, før det selvtitulerte debutalbumet kom i 2022. Året etter fulgte de opp med albumet &lt;em&gt;Irish Rock’n’Roll&lt;/em&gt;, og sommeren 2024 slapp de EP-en &lt;em&gt;Home Boys Home&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De siste årene har de gjort stor suksess på turné, med en rekke utsolgte headliner-show internasjonalt. De spilte på by:Larm i 2023 og på Øyafestivalen i 2025, der de også fikk strålende omtale.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Konsertene har blitt rene allsangfester med høy temperatur. Dette er irske ballader med et moderne hjerte, og en kveld der det er like lett å le som å miste stemmen!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;--&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bill. kr. 360,- + bill.avg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Arrangementet har ståplasser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1395017274?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_The_Mary_Wallopers_120626_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_The_Mary_Wallopers_120626_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>4VDaAISKOh</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#4VDaAISKOh"/>
    <summary>The Mary Wallopers at Rockefeller on 2026-06-12 17:00</summary>
    <title>The Mary Wallopers (2026-06-12)</title>
    <updated>2026-01-19T08:53:07.628Z</updated>
    <dc:date>2026-01-19T08:53:07.628Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2026-01-20T05:22:19+01:00</dc:date>
</feed>
