<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2026-01-04T05:24:34+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">
&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-04 15:00&lt;br/&gt;
Tags: jazz, Frank, Znort
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
&lt;p&gt;Det vanlige husbandet på Blå, Frank Znort Quartet, er på ferie og kan dermed ikke spille denne søndagen. Som erstatning, eller som fast erstatning, stiller atter en gang opp gjengen i FZQIAASB.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Denne gjengen har vært med på dette før og første gang var vel allerede i 2017 og siden har FZQIAASB stilt opp hver gang Frank Znort Quartet har reist utenlands.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Det har vært litt forskjellig oppsett fra gang til gang og denne kveldens gjeng består av kjente og kjære musikere fra Oslo og resten av verden. Fra Gudbrandsdalen til Telemark til Oslo til Italia til USA til Sverige og tilbake igjen, og alle disse samles denne kveld på Blå mens originalgjengen spiller ”The Girl From Ipanema” i Brasil. Dette speiler seg også i repertoaret med Blues, Rock, Ska, Swing, Reggae, Stomp på svensk, norsk, italiensk, urdu, islandsk, engelsk med mer. Det er to trommiser og en svingende kompseksjon, blåsere og flere vokalister. Det er gratis entre og
en gyllen mulighet til å oppleve en aften det ikke er mange av.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Medvirkende denne søndagen:
Bandister
Cato Holmen Trommer/vokal/perk
Ned Leukhardt Trommer/perk
Njål Ra Bass
Martin C Gitar/vokal
Baard Slagsvold Piano/vokal
Bosse Saksofon
Petter Marius Gundersen Trompet
Brage Rognlien Trombone
Vokalister
Ellinor Caspersen
Bitten Forsudd
Sabrina Sciacca
Scruffy
Ingvild Hammer
Arne Årnes
Hurdy Gurdy Morten Midre&lt;/p&gt;

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>ClRtuEwqna</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#ClRtuEwqna"/>
    <summary>Frank Znort Quartet pres. in absence all stars band at BLÅ on 2026-01-04 15:00</summary>
    <title>Frank Znort Quartet pres. in absence all stars band (2026-01-04)</title>
    <updated>2026-01-03T17:22:57.574Z</updated>
    <dc:date>2026-01-03T17:22:57.574Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2026-01-04T05:24:34+01:00</dc:date>
</feed>
