<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <author>
    <name>Kyrre Havik</name>
  </author>
  <id>https://kyrremann.no/plog/feed.xml</id>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/"
    rel="alternate"
    type="text/html"/>
  <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/feed.xml"
    rel="self"
    type="application/atom+xml"/>
  <subtitle>Latest gigs and events in Oslo, Norway</subtitle>
  <title>Oslo Gig Guide</title>
  <updated>2025-12-11T05:15:21+01:00</updated>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: BLÅ&lt;br/&gt;
Start: 2025-12-13 18:00&lt;br/&gt;
Tags: punk-funk, alt-rock, afrogrunge
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
FKP Scorpio Norge presenterer:
Boko Yout (support: Fuzzy Organ Quartet)
Blå
Lørdag 13. desember
Boko Yout er outsidern som har sneket seg inn i mainstreamen.
Frontet av Paul Adamah, blander det svenske bandet punk-funk, alternativ rock og eksperimentell energi til sin egen stil: Afro Grunge. Resultatet er kompromissløs musikk som både provoserer og inkluderer – med budskap om selvrealisering og frihet.
Med singelen “9-2-5” har Boko Yout fått internasjonal oppmerksomhet, inkludert plassering på Spotifys største spillelister og som ambassadør for den globale GLOW-kampanjen – feiret med billboard på Times Square i New York. Låtene har gått i rotasjon på BBC Radio, Sveriges P3 og store radiokanaler i Tyskland og Sveits, mens internasjonal presse omtaler ham som en av de mest spennende nye stemmene fra Skandinavia.
I september 2025 slipper Boko Yout sitt debutalbum GUSTO – et konseptalbum der hver låt fungerer som en “terapitime” med den eksentriske Dr. Gusto. Men det er live de virkelig setter spor: eksplosive, teatralske konserter som har tatt festivaler som ESNS, The Great Escape, Paléo og Reeperbahn med storm.
Med svensk Grammy-nominasjon, Manifest-pris for Årets Liveact og strålende internasjonale anmeldelser, er Boko Yout klare til å ta neste steg. Ikke gå glipp av sjansen til å oppleve GUSTO live på Blå i desember!

Med seg som support for Oslo-konserten er Fuzzycat Organ Quartet, et kompromissløst noiserockband med fuzzete lydvegger, knusende grooves og vokal preget av galskap såvel som skjørhet. 

Inspirert av band som Pom Poko, Viagra Boys, Idles og Deerhoof bringer Fuzzycat enda mer absurditet, sinne, glede og tyngde inn i støyrockens kunstneriske verden. Se for deg Ivo Caprino figurer som har glemt gitaren hjemme og prøver å være rockestjerner.

------------
🎫 Billetter i salg fra torsdag 25. september kl. 10:00: https://www.ticketmaster.no/event/1475340250
------------
Bill.: 260 + avg.
Dørene åpner kl. 19:00
Aldersgrense: 20 år

Supported by Liveurope &amp; Norsk Kulturråd 
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1475340250?fbclid=IwY2xjawNKODhleHRuA2FlbQIxMABicmlkETFCblg5bEMyd1NYRTFQejA1AR6jJvfyNMHMl4Pcj8FBcOvrNgo0L_ddHjlaCpgmnGvbTdxlfJCE13iB8e26yA_aem_TxeNnYymlAIPC6aB4nn1qg&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/TyU1GNYw7Y.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>TyU1GNYw7Y</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#TyU1GNYw7Y"/>
    <summary>Boko Yout (support: Fuzzy Organ Quartet) / Pres. FKP Scorpio / BLÅ (updated) at BLÅ on 2025-12-13 18:00</summary>
    <title>Boko Yout (support: Fuzzy Organ Quartet) / Pres. FKP Scorpio / BLÅ (updated) (2025-12-13)</title>
    <updated>2025-12-10T13:01:25.413Z</updated>
    <dc:date>2025-12-10T13:01:25.413Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: KAFÉ HÆRVERK&lt;br/&gt;
Start: 2025-12-17 19:00&lt;br/&gt;
Tags: Impro,  experimental,  alternative
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Shopping X Poesy presenterer 20_14 (DK) og nye julesanger av Sport7000, Håkon Hoffart, Sassy009


2014

20_14 is run by drummer and producer Rune Kielsgaard. It includes several projects, Curated events with favourite artists from around the world, and several releases on limited prints of homemade cassettes with various artwork on the 20_14 label . The group 20_14 assembly is now releasing its fourth full lenght album within the last two years showing a blissfull straight forward processed approach to improv and edited documentation. This december night in Oslo will feature endless dj sets surrounding abstract solo drumset soft played High gained and local star Henriette Motzfeldt joining on keys + decks!


Vi har commissioned ny julemusikk som vil bli fremført live av

Sport7000

Håkon Hoffart

Sassy009


A bag of Mistlemust
Salg av Shopping X Poesy sin jule-cd 


Poesy julebakst



Vilde Tuv og Smerz DJs
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://tikkio.com/events/60882&quot;&gt;tikkio.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/YyF4tctFFE.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>YyF4tctFFE</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#YyF4tctFFE"/>
    <summary>Shopping X Poesy presenterer 20_14 (DK) og nye julesanger av Sport7000, Håkon Hoffart, Sassy009 at KAFÉ HÆRVERK on 2025-12-17 19:00</summary>
    <title>Shopping X Poesy presenterer 20_14 (DK) og nye julesanger av Sport7000, Håkon Hoffart, Sassy009 (2025-12-17)</title>
    <updated>2025-12-10T23:45:44.907Z</updated>
    <dc:date>2025-12-10T23:45:44.907Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Brewgata&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-08 17:00&lt;br/&gt;
Tags: metal, art-exhibition, opening-party
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
ORGIVM PRESENTS - Tomarum Dark Art Exhibition opening with GRYLA

In January, it&#39;s yet again time for the best possible start of the festival season when ORGIVM V makes the winter season even darker for the fifth time. But two days is not enough, so this time we bring you more darkness at Brewgata with a special art exhibition by the amazing TomaRum and a concert by Oslo&#39;s black metal underground band Gryla!

We are immensely proud to present the first exhibition in Norway by Sweden&#39;s dark artist/designer/photographer Tomarum by Christine Linde since 2019. Her hauntingly sinister and beautiful pictures have been showcased at festivals like Inferno, Copenhell and Midgardsblot, as well as on album covers by Afsky, Ereb Altor and others. In addition to having a selection of her pictures on display at Brewgata, you will also be able to buy signed prints from the artist.

To make the opening night of the exhibition even darker, the fierce black metal beast GRYLA from Oslo will deliver a solid dose of mayhemic noise that brings the tradition of bands like Kvist, Dødheimsgard and Gorgoroth into the new age with precision and brutality, adding their own unique touch to the genre.

Free admission for everyone with a festival pass, 50,- for everybody else at the door.
--
ORGIVM V
https://www.orgivm.no/
https://www.facebook.com/orgivmsatanicvm
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/PPPsGGtKt8.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>PPPsGGtKt8</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#PPPsGGtKt8"/>
    <summary>ORGIVM PRESENTS: Tomarum Dark Art Exhibition with GRYLA Live (updated) at Brewgata on 2026-01-08 17:00</summary>
    <title>ORGIVM PRESENTS: Tomarum Dark Art Exhibition with GRYLA Live (updated) (2026-01-08)</title>
    <updated>2025-12-10T08:31:41.726Z</updated>
    <dc:date>2025-12-10T08:31:41.726Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: John Dee&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-11 17:00&lt;br/&gt;
Tags: standup, comedy
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
En klok mann sa en gang at om du vil unngå å falle av sykkelen, så må du bare fortsette å tråkke raskt. Dette er en treffende beskrivelse av karrieren til Dag Sørås, som etter over 20 år som standup-komiker fortsatt holder et imponerende tempo.

*Skadefryd* er røft regnet Dags syvende soloshow, og veien hit har gått fra brune barer og ombygde utedasser, til de største kulturhusene i landet. Publikum har ikke bare tatt reisen med nordlendingen, men også formert seg kraftig underveis.

Som alltid byr Dag på sylskarp samfunnskritikk og nådeløs egenterapi, filtrert gjennom en solid dose livserfaring. Skadefryden spres med andre ord sjenerøst i alle retninger – en påminnelse om hvor jævlig og jævlig fint livet kan være.

--

Bill. kr. 495,- / kr. 345,- (student/honnør) + bill.avg.

18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.

Arrangementet har unummererte sitteplasser.

Dørene åpner kl. 18.00. Showstart kl. 19.00. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/2002870857?brand=johndee&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Dag_Soras_110126_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Dag_Soras_110126_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/CYJdimsXhG.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>CYJdimsXhG</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#CYJdimsXhG"/>
    <summary>Dag Sørås (updated) at John Dee on 2026-01-11 17:00</summary>
    <title>Dag Sørås (updated) (2026-01-11)</title>
    <updated>2025-12-10T13:31:21.566Z</updated>
    <dc:date>2025-12-10T13:31:21.566Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: John Dee&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-15 17:00&lt;br/&gt;
Tags: standup, comedy
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
En klok mann sa en gang at om du vil unngå å falle av sykkelen, så må du bare fortsette å tråkke raskt. Dette er en treffende beskrivelse av karrieren til Dag Sørås, som etter over 20 år som standup-komiker fortsatt holder et imponerende tempo.

*Skadefryd* er røft regnet Dags syvende soloshow, og veien hit har gått fra brune barer og ombygde utedasser, til de største kulturhusene i landet. Publikum har ikke bare tatt reisen med nordlendingen, men også formert seg kraftig underveis.

Som alltid byr Dag på sylskarp samfunnskritikk og nådeløs egenterapi, filtrert gjennom en solid dose livserfaring. Skadefryden spres med andre ord sjenerøst i alle retninger – en påminnelse om hvor jævlig og jævlig fint livet kan være.

--

Bill. kr. 495,- / kr. 345,- (student/honnør) + bill.avg.

18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.

Arrangementet har unummererte sitteplasser.

Dørene åpner kl. 18.00. Showstart kl. 19.00. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1941291081?brand=johndee&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Dag_Soras_150126_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Dag_Soras_150126_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/aoLbKK3CfM.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>aoLbKK3CfM</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#aoLbKK3CfM"/>
    <summary>Dag Sørås (updated) at John Dee on 2026-01-15 17:00</summary>
    <title>Dag Sørås (updated) (2026-01-15)</title>
    <updated>2025-12-10T13:31:29.14Z</updated>
    <dc:date>2025-12-10T13:31:29.14Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Sentrum Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-01-30 18:00&lt;br/&gt;
Tags: vise
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
**Fredag 30. januar 2026 kan vi ønske velkommen til en historisk kveld på Sentrum Scene! Den levende legenden Øystein Sunde tar med seg sin enorme låtkatalog og et stjernelag av musikere, i anledning Rockefellers 40-årsjubileum og sin egen 79-årsdag.**

Øystein Sundes solokarriere begynte på Dolphins viseklubb i Oslo i 1966. «Det var en klubb full av entusiastiske nybegynnere i slutten av tenårene. Du fikk sitte på en barkrakk og synge tre sanger, og så var det nestemann opp», sier Sunde om denne tiden. Etter fire år på krakken, kom den første plata, og det tok for alvor fyr i karrieren.

I dag kan Sunde se tilbake på en mer enn 50 år lang historie full av plateutgivelser, showsuksesser, TV-produksjoner og samarbeid med de beste i norsk showbiz.

Sunde har selvfølgelig med seg Meget i Sløyd, men denne gangen blir det i tillegg «full pakke» med 6 manns blåserekke, koring fra Erfarne Kvinnfolk og Tor Welo på piano.

Velkommen til Rockefellers jubileumskonsert på Sentrum Scene med Øystein Sunde!

--

**Billetter:**

— Nummererte sitteplasser (hovedsal + galleri): kr. 550–650,- + bill.avg. fordelt på tre soner.

18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.

Dørene åpner kl. 19.00. Konsertstart kl. 20.30. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1915719755?brand=sentrumscene&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Oystein_Sunde_300126_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Oystein_Sunde_300126_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/R3EzrfuBBT.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>R3EzrfuBBT</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#R3EzrfuBBT"/>
    <summary>Øystein Sunde (updated) at Sentrum Scene on 2026-01-30 18:00</summary>
    <title>Øystein Sunde (updated) (2026-01-30)</title>
    <updated>2025-12-10T14:39:50.547Z</updated>
    <dc:date>2025-12-10T14:39:50.547Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2026-02-28 18:00&lt;br/&gt;
Tags: Folk, Rock, Punk
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Legendene i Böyen Beng har spilt folkråkk fra og i Oslos undergrunn i snart 40 år - nå presenterer og inviterer de stolt til folkråkkaften på MIR lørdag 28.februar! 🤘🎸

Med seg denne kvelden har de de rå folkråkkerne i MÍO og på support den nye spennende folk trioen Sarstens! 
Det blir fele i amp og stor trykk på råkk med Å! Fytti fela, dette blir en bra kveld!
🎻🔥

ID : 20+
CC : 250,-

Tider:
Dørene åpner: 19:00
Sartens: 20:00
MÍO: 21:00
Böyen Beng: 22:00

Böyen Beng:
Etablert i 1987, Böyen Beng er eit av dei eldste banda frå miljøet rundt Blitz som framleis eksisterer, trass i ei lang rekkje utskiftingar. Med fele og allsongrefreng skilde dei seg ut frå dei andre Blitz-banda.
Bøyenbeng er et band av venner som dyrker en felles interesse for vill, kraftfull og leken rock. Bandet anføres i dag av Starbo, Hveding og Lange, alle originale bengler av 1987.
Vi leker oss med nye låter og gammel katalog parallelt og har det moro med det. Det vil dere merke på konsertene våre, det er smittsomt!
Vi gir blaffen i forventninger om å eldes med verdighet og er klare for å sparke ut jammene og rocke hardt med fela på topp.
Bøyenbeng 2025 framstår like friske og aktuelle som i sine beste perioder i foregående tiår, til gamle venners tilfredsstillelse og til begeistring for nye fans.
---------------------- 🤘🎻🎶-------------------------
MÍO:
«Rastløs folkrock fra og for en kaotisk verden, som sprenger alle rammer!»
MÍO har på kort tid markert seg som en av undergrunnens største live-opplevelser. Musikken henter rik inspirasjon fra norsk rock, punk og folkemusikk. Hardtslående og dynamisk med fuzzet felespill og et stort arsenal av folkeinstrumenter fra hele verden. Med en frontvokalist med rå stemmekraft og gripende formidlingsevne, i tett samspill med et bunnsolid, lekent og energisk komp, er resultatet en uforglemmelig kraftpakke.
Deres etterlengtede andreplate «Hva nå?» ble sluppet våren 2025 og har høstet massiv positiv omtale og blitt kalt: “melodisk skarp, dynamisk, velbygget, rå og temmelig eksepsjonell i sin norske samtid”(Geir Larzen, Norway Rock Magazine) og “Eventyrlig alvorlig” (Mode Steinkjer, Dagsavisen).
Bandet har skapt et unikt take på folkrock – som de selv liker å kalle «Folk ‘n’ Roll». MÍO utforsker norsk folkemusikk på mange innovative måter – gjennom tonalitet og lyriske bilder. Musikken er hardtslående uten å miste balansen med sine mer dynamiske sider. MÍO tilfører noe nytt til folk universet med sin unike sjangerblanding. Det er kraftfullt, gripende og progressivt, men samtidig fengende og engasjerende – grensesprengende folkrock slik du aldri har hørt den!
---------------------- 🤘🎻🎶-------------------------
Sarstens:
Med et uttrykk som både smyger og slår, og som henter kraft fra mange års samarbeid i andre musikalske konstellasjoner.
Bak navnet Sarstens står tre musikere som kjenner hverandre like godt som instrumentene sine:
Ragnhild Sarsten – gitar og vokal
Erlend Barratt Due Solum – bassklarinett
Line Grenheim – fele
Sammen skaper de et lydlandskap som ikke lar seg putte i én sjanger: en levende miks av felefraser som svever med bassklarinett som anker og en gitar med vokal som binder alt
sammen. Alle låter og musikalske ideer er signert Ragnhild Sarsten – musikk som er både rå, sår, vakker og overraskende på samme tid. Selv beskriver bandet seg som «tre musikere som har spilt sammen i så mange sammenhenger at vi sluttet å telle – så nå begynner vi på nytt». Konserten på Mir markerer starten på Sarstens’ nye kapittel hvor improvisasjon møter komponerte linjer, og tradisjonelle klanger glir inn i nye rom.


(Plakat kunstner : Christopher Nielsen )
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://checkout.ebillett.no/368/events/286/purchase&quot;&gt;checkout.ebillett.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/RkbRI8CN9B.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>RkbRI8CN9B</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#RkbRI8CN9B"/>
    <summary>Böyen Beng presenterer FOLKRÅKK-aften på MIR: MÍO + Böyen Beng // supp: Sarstens  (updated) at Mir on 2026-02-28 18:00</summary>
    <title>Böyen Beng presenterer FOLKRÅKK-aften på MIR: MÍO + Böyen Beng // supp: Sarstens  (updated) (2026-02-28)</title>
    <updated>2025-12-10T19:23:54.978Z</updated>
    <dc:date>2025-12-10T19:23:54.978Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: John Dee&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-10 18:00&lt;br/&gt;
Tags: indiepop, alternativerock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Yumi Zouma kommer til John Dee 10. mars! Det populære alt-rock-bandet fra New Zealand slipper sitt femte studioalbum, *No Love Lost To Kindness*, 30. januar.

Med turneer sammen med blant annet Lorde, Jamie xx og Magdalena Bay, samt massiv hyllest fra Pitchfork, Stereogum, Consequence of Sound, The FADER, SPIN og The Guardian, har bandet markert seg som en av de mest innflytelsesrike indiebandene de siste årene.

Etter fire EP-er og fire kritikerroste album er Yumi Zouma nå klare til å sparke i gang neste kapittel!

--

Bill. kr. 265,- + bill.avg.

18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.

Arrangementet har ståplasser.

Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/551282900?brand=johndee&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Yumi_Zouma_100326_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Yumi_Zouma_100326_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/Ny9NhPDjyc.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>Ny9NhPDjyc</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#Ny9NhPDjyc"/>
    <summary>Yumi Zouma (updated) at John Dee on 2026-03-10 18:00</summary>
    <title>Yumi Zouma (updated) (2026-03-10)</title>
    <updated>2025-12-10T16:54:27.63Z</updated>
    <dc:date>2025-12-10T16:54:27.63Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2026-03-28 21:00&lt;br/&gt;
Tags: electronica, techno, house
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tiden er endelig inne! Kløbb Ka2 tar over Rockefeller, og forvandler det til én eneste stor klubb, lørdag 28. mars. Denne kvelden blir en unik mulighet til å høre nytt Kløbb Ka2-materiale, før alle andre!

Kløbb Ka2 er dedikert til elskere av klubbmusikk, de som trives best på et dansegulv, hvor man kan danse ut i de sene nattetimer.

--
 
Bill. kr. 399,- + bill.avg.
 
20 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.
 
Arrangementer har ståplasser.
 
Dørene åpner kl. 22.00.
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1281824924?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Klobb_Ka2_280326_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Klobb_Ka2_280326_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/eUdx9YOvB6.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>eUdx9YOvB6</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#eUdx9YOvB6"/>
    <summary>Kløbb Ka2 (updated) at Rockefeller on 2026-03-28 21:00</summary>
    <title>Kløbb Ka2 (updated) (2026-03-28)</title>
    <updated>2025-12-10T09:57:27.68Z</updated>
    <dc:date>2025-12-10T09:57:27.68Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Mir&lt;br/&gt;
Start: 2026-04-10 17:00&lt;br/&gt;
Tags: Blues, Rock
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Lorenzo gir ut EPen “Different Kinds of Blue” 6. mars neste år og markerer utgivelsen
med comeback-konsert på Mir fredag 10. april.
Det norske indierockbandet hadde radiohiter som &quot;Late Night Déjà Vu&quot; og &quot;No More Lolitas&quot;
på bl.a. P3 og P1 på det tidlige 2000-tall. De ga ut to album og to EPer før låtskriverduoen
Stein Bjercke og Robert Holm beveget seg videre og dannet sideprosjektet The New
Virginity i 2010. Lorenzo turnerte i sin tid over hele landet. De spilte på Øyafestivalen i 2003
og hadde konserter i England.
Nå har Bjercke og Holm børstet støvet av Lorenzo og jobber for tiden med et nytt album
sammen med produsentene Morten Øby (Team Me, Hilma Nikolaisen m.fl.) og Lars Lien
(Motorpsycho m.fl.). Sistnevnte satt også bak spakene på deres debutalbum &quot;Lorenzo Is
Dead&quot; fra 2003.
Resutatet av samarbeidet med Øby og Lien er en herlig blanding av barokk pop og
indierock.
Med seg live har Lorenzo et solid A-lag av musikere: Lars Lien (tangenter/kor), Kyrre Sætran
(bass), Hans Frønes (gitar) og Freddy Bolsø (trommer).
Vokalist Stein Bjercke har i de siste årene også gjort seg bemerket med rock’n’roll-bandet
Stein And The Fury. Keyboardist Robert Holm jobber på sin side med sitt første soloalbum,
hvor han også står for vokalen.

Sjekk ut Lorenzo her:
Spotify:
https://sptfy.com/Lorenzo
YouTube:
https://youtube.com/@lorenzonorway?si=vbeKWr1Hf4NpbBbf
Facebook:
https://www.facebook.com/lorenzonorway/

SUPPORT: 
Hans Frønes spiller egne låter inspirert av Jeff Tweedy, Elliot Smith, Anthony Wilson og amerikansk indie/folk fra de siste 30 årene.
Passer for deg som liker akustisk gitardrevet singer/songwriter-musikk med en liten tvist.

MIR åpner kl 19:00
CC : 250 / 270 
ID : 20 +

&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/N1qrjaPzWp.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>N1qrjaPzWp</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#N1qrjaPzWp"/>
    <summary>Lorenzo + Hans Frønes på MIR (updated) at Mir on 2026-04-10 17:00</summary>
    <title>Lorenzo + Hans Frønes på MIR (updated) (2026-04-10)</title>
    <updated>2025-12-10T18:41:54.44Z</updated>
    <dc:date>2025-12-10T18:41:54.44Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Sentrum Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-06-04 17:00&lt;br/&gt;
Tags: funk, soul, jazz
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
I snart 58 år har Tower of Powers hete sammensmeltning av soul, jazz, funk og rock sørget for utsolgte hus og svette dansegulv på konsertarenaer verden over. 4. juni inntar de Sentrum Scene!

Bandet kommer tilbake til Oslo med tidenes suksessoppskrift: En av verdens mest legendariske blåserrekker, en rytmeseksjon som groover som få andre, og fantastiske vokalister.

Tower of Power har i tillegg til suksessen med egne hitsingler, akkompagnerer legendariske artister som Otis Redding, Elton John, Santana, Grateful Dead, John Lee Hooker, Aerosmith, Bonnie Raitt og utallige andre.

Grunnleggerne Emilio Castillo og Stephen «Doc» Kupka stiller fremdeles i fremste ledd!

--

**Billetter:**

NB! Dette arrangementet har nummererte sitteplasser på galleriet, og ståplasser i hovedsalen:

— Ståplasser (hovedsal) - kr. 590,- + bill.avg.

— Nummererte sitteplasser (galleri) - kr. 690,- + bill.avg.

Dersom billettkategorien for sitteplasser er utsolgt, er det ikke flere sitteplasser tilgjengelig.

18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.

Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/712771812?brand=sentrumscene&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Tower_of_Power_040626_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Tower_of_Power_040626_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/fBYbsYYLAn.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>fBYbsYYLAn</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#fBYbsYYLAn"/>
    <summary>Tower of Power at Sentrum Scene on 2026-06-04 17:00</summary>
    <title>Tower of Power (2026-06-04)</title>
    <updated>2025-12-10T09:11:06.403Z</updated>
    <dc:date>2025-12-10T09:11:06.403Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Sentrum Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-09-19 17:00&lt;br/&gt;
Tags: soul, pop, r&amp;b
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
**Bernhoft regnes som en av vår tids aller beste liveartister, kjent for sin særegne og tidløse sound og et repertoar som alltid tar publikum med på en unik musikalsk reise. Vi gleder oss stort til han inntar Sentrum Scene med fullt band lørdag 19. september!**

«Kjære Oslofolk!

Bandet mitt og jeg har vært på en turné rundt om i landet nå nettopp, bare fordi vi hadde jækla lyst til å spille. Uten noe nytt album i ryggsekken, ble det en nydelig anledning til å rote litt i skuffene og spille masse gamle låter. Og herrrlighet så deilig det var! Bandet i fyr og flamme og artisten i sitt livs form, det var selve livet.

Som toppen av kransekaka eller rosinen i pølsa, kommer vi hjem til Oslo og spiller Sentrum Scene 19. september 2026! Har du en ønskelåt? Send den inn i god tid så jeg rekker å øve den inn. Vi ses!»

**– Jarle Bernhoft**

--

Billetter:

NB! Dette arrangementet har nummererte sitteplasser på galleriet, og ståplasser i hovedsalen:

— Ståplasser (hovedsal) - kr. 550,- + bill.avg.

— Nummererte sitteplasser (galleri) - kr. 640,- + bill.avg.

Dersom billettkategorien for sitteplasser er utsolgt, er det ikke flere sitteplasser tilgjengelig. 

18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.

Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.


&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1838293687?brand=sentrumscene&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Bernhoft_190926_ordinaer_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Bernhoft_190926_ordinaer_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/AdqueWYZjn.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>AdqueWYZjn</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#AdqueWYZjn"/>
    <summary>Bernhoft at Sentrum Scene on 2026-09-19 17:00</summary>
    <title>Bernhoft (2026-09-19)</title>
    <updated>2025-12-10T08:57:33.847Z</updated>
    <dc:date>2025-12-10T08:57:33.847Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Sentrum Scene&lt;br/&gt;
Start: 2026-10-21 17:00&lt;br/&gt;
Tags: pop, soul, blues
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Hanne Boel er i en kontinuerlig kreativ prosess, og i disse dager jobber hun med nytt materiale som etter hvert skal bli til et nytt album.

Hanne prøver en velprøvd strategi fra tidligere tider, der låtene og deres fremføring møter publikum live, og hvor stemningen og tilbakemeldingene vil være med på å avgjøre hvilken av låtene som vil gjøre seg fortjent til å komme med på hennes neste utgivelse.

På Sentrum Scene kan du derfor forvente å høre nye låter, men absolutt også kjente låter som har bevist seg selv gjennom Hannes lange karriere. 

Sammen med bandet forsøker hun alltid å være nysgjerrig og nyskapende i forhold til sitt eldre repertoar, men alltid med et våkent øye for ikke å ødelegge den gode låten ved å endre for mye når det ikke føles riktig.
 
«Jeg føler at jeg, sammen med mitt nåværende band, befinner meg selv i nåtiden. Vi er nysgjerrige, spilleglade, musikkelskende, elsker et godt groove som treffer kroppen minst like mye som hjertet og hjernen. Vi er nysgjerrige på nåtiden og samtidig er vi begeistret for de gamle dydene fra 80- og 90-tallet.»
**– Hanne Boel**

--

**Billetter:**

— Nummererte sitteplasser i hovedsalen: kr. 595,- + bill.avg.

18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.

Dørene åpner kl. 19.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/731228995?brand=sentrumscene&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Hanne_Boel_211026_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Hanne_Boel_211026_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/Ju0hHIzsto.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>Ju0hHIzsto</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#Ju0hHIzsto"/>
    <summary>Hanne Boel med band at Sentrum Scene on 2026-10-21 17:00</summary>
    <title>Hanne Boel med band (2026-10-21)</title>
    <updated>2025-12-10T10:58:14.892Z</updated>
    <dc:date>2025-12-10T10:58:14.892Z</dc:date>
  </entry>
  <entry>
    <content type="html">&lt;p&gt;
Venue: Rockefeller&lt;br/&gt;
Start: 2026-11-01 17:00&lt;br/&gt;
Tags: powermetal
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Det britiske power metal-bandet Gloryhammer kommer til Oslo i 2026 på sin «5th Album Release Tour», og tar med seg både et splitter nytt album og et oppgradert liveshow til Rockefeller 1. november! 

Denne turneen markerer starten på en ny æra for bandet – med en ny produksjon og en settliste som treffer hardere enn Tors hammer!

Publikum kan glede seg til rykende ferskt materiale fra det kommende albumet, side om side med gamle live-favoritter – levert med den energien Gloryhammer alltid tar med seg på scenen.

Med som support er Majestica og Arion, så dette blir en helaften med melodiøs og storslått power metal! 

--
 
Bill. kr. 405,- + bill.avg.
 
18 års aldersgrense med legitimasjonsplikt. Ingen vergeordning. Gyldig legitimasjon er fysisk nasjonalt ID-kort, pass, fysisk førerkort eller bankkort med bilde. Digital legitimasjon (digitalt førerkort eller Bank-ID) eller bilde av legitimasjon er ikke gyldig legitimasjon.
 
Arrangementer har ståplasser.
 
Dørene åpner kl. 18.00. Arrangementet starter ca. 1 time etter dørene åpner. NB! Det anbefales å komme i god tid før arrangementet starter da det kan bli kø.
&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;
Tickets: &lt;a href=&quot;https://www.ticketmaster.no/event/1127408662?brand=rockefeller&amp;camefrom=CFC_NO_Rockefeller_Gloryhammer_011126_Billettsalg&amp;utm_campaign=NO_Rockefeller_Gloryhammer_011126_Billettsalg&amp;utm_content=NO&amp;utm_medium=referral&amp;utm_source=Website&quot;&gt;www.ticketmaster.no&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://kyrremann.no/oslogigguide/assets/calendars/7NC8JMFsXu.ics&quot;&gt;Calender event&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</content>
    <id>7NC8JMFsXu</id>
    <link href="https://kyrremann.no/oslogigguide/#7NC8JMFsXu"/>
    <summary>Gloryhammer at Rockefeller on 2026-11-01 17:00</summary>
    <title>Gloryhammer (2026-11-01)</title>
    <updated>2025-12-10T08:57:51.985Z</updated>
    <dc:date>2025-12-10T08:57:51.985Z</dc:date>
  </entry>
  <dc:date>2025-12-11T05:15:21+01:00</dc:date>
</feed>
